<?xml version="1.0" encoding="windows-1251" ?>
<string_table>
	<string id="hello_mil_freedom_11">
		<text>Вы прошли через Красный лес?! Тебе повезло! Это единственное место, где у нас сложная ситуация, наемники. Больше нет препятствий. Воины больше не могли его сдерживать.</text>
	</string>
	<string id="hello_mil_freedom_111">
		<text>Что случилось с армией?</text>
	</string>
	<string id="hello_mil_freedom_2">
		<text>Они мертвы.. Большинство людей - верующие. Те, кто был жив, теперь сидят на своей базе, как мыши в норе. В дополнение к Воинам возле вертолетной площадки, во время великого освобождения погибло много людей.</text>
	</string>
	<string id="hello_mil_freedom_22">
		<text>Они просто так не уходят. Что происходит?</text>
	</string>
	<string id="hello_mil_freedom_222">
		<text>Никто точно не знает наемников, но люди исчезли - один сталкер, а то и целый отряд. Иногда в этих эфирах мы слышим обрывки фраз с просьбой о помощи. На ферме наемникам пришлось расстаться на четверть-неделю, пытаясь найти себя.</text>
	</string>
	<string id="hello_mil_freedom_3">
		<text>Я пойду к ним. Я пытаюсь разобраться, что к чему.</text>
	</string>
	<string id="hello_mil_freedom_333">
		<text>В этом есть что-то важное. Не могли бы вы мне сказать?</text>
	</string>
	<string id="hello_mil_freedom_44">
		<text>Абсолютно.</text>
	</string>
	<string id="hello_mil_freedom_55">
		<text>Чего еще ты хочешь?</text>
	</string>
	<string id="hello_mil_freedom_555">
		<text>Какое-то время ничего.</text>
	</string>
	<string id="hello_mil_freedom_66">
		<text>Вы прошли через Красный лес?! Тебе повезло! Это единственное место, где у нас сложная ситуация, наемники.</text>
	</string>
	<string id="hello_mil_freedom_666">
		<text>Расскажи мне точно, что происходит.</text>
	</string>
	<string id="hello_mil_freedom_6666">
		<text>На первый взгляд, форестер знает и может сказать.</text>
	</string>
	<string id="hello_mil_freedom_77">
		<text>Чего еще ты хочешь?</text>
	</string>
	<string id="hello_mil_freedom_777">
		<text>Какое-то время ничего.</text>
	</string>
	<string id="hello_mil_killer_11">
		<text>Наемник, почему ты бродишь здесь?</text>
	</string>
	<string id="hello_mil_killer_111">
		<text>"Свободовцы" с блокпоста, разыскивающие вас, шепнули мне, что ваша группа исчезла где-то в этом районе. Что происходит?</text>
	</string>
	<string id="hello_mil_killer_1111">
		<text>Что ж, я тебе скажу. Несколько недель назад спрос на редкий предмет упал. Клиенты невероятно крутые, некоторые из них сверху... Сначала все шло хорошо: вещи были найдены, их вернули, а потом их накрыл сильный взрыв возле блокпоста. Мы думали, что все были нашими попытками, но нет, мы сделали это! Но они не вернулись, исчезли где-то здесь. Нам сказали найти их: нужно ли заполнять заказ? В противном случае, если вы разрушите систему, доверия к словам наемников больше не будет.</text>
	</string>
	<string id="hello_mil_killer_11111">
		<text>Он мертв? После освобождения, особенно после этого, выживут немногие...</text>
	</string>
	<string id="hello_mil_killer_111111">
		<text>Видите ли, мы поймали перехваченные беспроводные сообщения от них, но вы не можете понять, какие. Ясно одно: они попали в какую-то ловушку, потому что не могут выбраться из Трех Сосен. В регионе появилась либо аномалия, либо новое зло... Пока не ясно, что делать. На краю помещения стояла высокая водонапорная башня, которая, как я думал, улучшит прием. Мы были почти наверху, когда появилось какое-то существо. Одного из нас потащили, и мы едва унесли себя прочь.</text>
	</string>
	<string id="hello_mil_killer_1111111">
		<text>Ты дал мне веселую работу! Но мы ничего не можем поделать, мы должны идти. Я должен придумать, как вывести эту команду из игры.</text>
	</string>
	<string id="hello_mil_killer_11111112">
		<text>Я уже позаботился об этом. Теперь нам нужно отправить координаты на водонапорную башню.</text>
	</string>
	<string id="hello_mil_killer_11111113">
		<text>Не волнуйтесь, я уже отправил вам координаты водонапорной башни.</text>
	</string>
	<string id="hello_mil_killer_22">
		<text>Приятно с вами познакомиться! Вы нашли способ вытащить своих людей отсюда?</text>
	</string>
	<string id="hello_mil_killer_222">
		<text>Ещё нет..</text>
	</string>
	<string id="hello_mil_killer_44">
		<text>Что нового, коллеги?</text>
	</string>
	<string id="hello_mil_killer_444">
		<text>A. a.</text>
	</string>
	<string id="hello_mil_killer_55">
		<text>Меня не было так долго! Наши товарищи несколько дней сидели нехарактерно для себя, их страховка заканчивалась. Вы придумали, как вытащить их оттуда?</text>
	</string>
	<string id="hello_mil_killer_555">
		<text>Теперь я знаю. Форстер дал мне координаты запуска, чтобы помочь твоему другу выбраться из космического пузыря. Все, что требуется, - это мощный передатчик для передачи координат.</text>
	</string>
	<string id="hello_mil_killer_5555">
		<text>Такие передатчики должны быть найдены на военных базах! Солдат был тяжело ранен в результате мощного взрыва, выжило всего около десяти человек. Они все время посылали помощь, но пока нет и намека на спасение. Бедный ублюдок, который оставил бы их здесь умирать..</text>
	</string>
	<string id="hello_mil_killer_55555">
		<text>Дюжина солдат - это слишком много для меня одного. Вы можете мне помочь?" Мы работаем над одним результатом.</text>
	</string>
	<string id="hello_mil_killer_555555">
		<text>Мы ни в коем случае не можем заниматься сексом с военными. На этот раз это тебе не поможет. Я точно знаю, что "Свобода" уже перешла на это правило: отсюда легче контролировать препятствие. Так что я думаю, что это вам легко поможет... Тем более, что их лидер у меня в долгу. Я позвоню тебе прямо сейчас.</text>
	</string>
	<string id="hello_mil_killer_5555555">
		<text>Спасибо за совет.</text>
	</string>
	<string id="hello_mil_killer_55555555">
		<text>Удачи!</text>
	</string>
	<string id="hello_mil_killer_5555556">
		<text>МММ... Я понимаю, что без свободы. Я не пойду с ними.</text>
	</string>
	<string id="hello_mil_killer_66">
		<text>Все в порядке?'</text>
	</string>
	<string id="hello_mil_killer_666">
		<text>Пока ничего.</text>
	</string>
	<string id="hello_mil_killer_667">
		<text>Боец вырвался из "пузыря"! Если все пойдет хорошо, они будут там через несколько часов.</text>
	</string>
	<string id="hello_mil_killer_6676">
		<text>Это новость! Спасибо.Я у тебя в долгу.</text>
	</string>
	<string id="hello_mil_killer_77">
		<text>Мы обустраиваемся в этом районе. Пока-пока.</text>
	</string>
	<string id="mil_killer_about_around_0">
		<text>Знаете ли вы, что происходит по соседству?</text>
	</string>
	<string id="mil_killer_about_around_1">
		<text>Мы здесь уже давно, так что знаем, что и как. Внезапно появился монолит! Однажды у меня была заявка на монолит... И больше нигде нет чумного человека! Все ворчали по поводу монолита, какой-то единицы. Потом они ушли, и все сразу же исчезло из поля зрения. Ну, мы так и думали, у них остались цветы, рожки и ножки. И вот пожалуйста - пилигримы вернулись, и еще хуже, чем раньше! Интересно, как они прошли и что они подобрали в центре этого района. Может быть, это действительно монолит? Или, наоборот, они полностью разгневаны разочарованием теперь, когда почувствовали жалость? Дураки их знают...</text>
	</string>
	<string id="mil_killer_about_last_time_0">
		<text>Что интересного произошло за все эти дни?</text>
	</string>
	<string id="mil_killer_about_last_time_1">
		<text>В этом районе всегда что-то происходит, и там происходит много интересного. Я рассказывал тебе о монолите.. Сейчас все говорят о нем. Вы слышали, что в этот район прибыла большая экспедиция? По словам EXIF, это выглядит неэкологично, но только это все ерунда, они на самом деле не ученые: вы весите 1 кг ну, естественно, по внешнему виду они взяли пару настоящих очков. Что из этого следует? И кто знает? Да, и самое главное, они идут без проводника! Подумай об этом! Либо они контролируются спутниками, либо выполняют секретную миссию, чтобы никто другой не смог подобраться близко! Обычно кажется, что они направляются к радару. Я не знаю, чем закончится это каноэ, но я не думаю, что это хорошо.</text>
	</string>
	<string id="mil_killer_about_what_is_you_doing_0">
		<text>Что ты здесь делаешь?</text>
	</string>
	<string id="mil_killer_about_what_is_you_doing_1">
		<text>Да, мы все пытаемся найти свое собственное. Мы не очень заботимся о слежке. Мы выполняем индивидуальные задания, но я никогда раньше не забирался глубже в этот район. Я думал, что знаю инжир, и я знал это... Мы уже проходили через многое подобное здесь, так что парень еще немного возвращается к обручу. Кроме того, недавно мы услышали о новом варианте, который не только трансформирует ваш мозг, как консоль, но и отправляет галеоны. Вот вы идете с мужчиной, и вдруг кажется, что вы один из зомби. И, конечно же, вы начинаете косить все вокруг себя! Или вот еще один трюк: кажется, что вы идете по ровной тропинке, но на самом деле вы идете в сторону оврага.</text>
	</string>
</string_table>
