<?xml version="1.0" encoding="windows-1251" ?>
<string_table>
	<string id="agr_leader_hello_dialog_11">
		<text>Я желаю тебе здоровья, наемник. Что ты здесь делаешь?</text>
	</string>
	<string id="agr_leader_hello_dialog_12">
		<text>Наемники ждут вас возле ямы.</text>
	</string>
	<string id="agr_leader_hello_dialog_1111">
		<text>Прошло много времени с тех пор, как я видел, как кто-то спускался. Ты хоть знаешь, что тебя там ждет?</text>
	</string>
	<string id="agr_leader_hello_dialog_111111">
		<text>"Это не особенно опасно", - сказал он... Когда мы решили врезаться с другой стороны туннеля, все сильно изменилось. Часть стены рухнула от силы взрыва, и открылись проходы в несколько новых пещер. Мы даже глазом не моргнули, когда из этих отверстий хлынул поток живых существ. Осталось много компаньонов... Они так и не достигли поверхности.</text>
	</string>
	<string id="agr_leader_hello_dialog_11111111">
		<text>Был отдан приказ подготовить все выходы. Он помогал какое-то время, но мутанты начали рыть новые норы и выползать наружу. Мы не успеваем наполнить один, как они снова прилипают к другому. Похоже, что у них есть конкретная цель: победить нас любой ценой.</text>
	</string>
	<string id="agr_leader_hello_dialog_1111111111">
		<text>Мы вытащим вас, но взамен мы попросим вас помочь нам. В подземном проекте есть насосная станция, из которой откачиваются грунтовые воды. Если вы выключите насос и откроете замок на баке, вода быстро зальет ячейку. Это должно остановить мутантов.</text>
	</string>
	<string id="agr_leader_about_dolg_1">
		<text>Наша группа называется "Долг". Почему?: Это просто. Кто, если не мы?кто, если не мы? Наш долг - бороться с этим регионом во всех его проявлениях. Многие из наших ребят приехали в регион как обычные сталкеры, чтобы заработать денег - только увидев местный ужас, они отдали свои жизни, поэтому теперь они предпочитают впускать мутантов на свою родину, если им приходится делать что-то, что необходимо сделать. Жаль, что не все так думают. И это действительно забавно, что нам приходится сражаться с идиотами, чтобы остановить распространение зоны.</text>
	</string>
	<string id="agr_leader_about_dolg_111">
		<text>Институт агропром имеет хорошее стратегическое расположение, и его подземный комплекс - это нечто особенное. На этих объектах мы запустили исследовательскую программу по изучению этого района. Во-первых, мы обратили внимание на анатомию и физиологию мутантов: проще говоря, мы искали более простой способ их удаления. Они искали долго и медленно. Они случайно нашли какой-то материал в ячейке агропрома. И интересные статьи...</text>
	</string>
	<string id="agr_leader_about_dolg_11111">
		<text>Секретные эксперименты по контролю над разумом. Можете себе представить? Говорят, что эти ребята прошли долгий путь в своем развитии: они даже научились массово стимулировать животных простыми командами. Мы предполагаем, что что-то или кто-то может контролировать мутантов. К сожалению, все подтверждает эту теорию. Мы должны сжечь убежище некоторых существ, так что скоро произойдет ответная атака, либо окровавленного человека, либо стаи фальшивых собак. Чем больше мутантов мы вводим, тем больше их становится. И это определенно не совпадение. Я не думаю, что это совпадение.</text>
	</string>
	<string id="agr_dialog_go_to_leader_0">
		<text>Спасибо.. Куда ты идешь?</text>
	</string>
	<string id="agr_dialog_go_to_leader_011">
		<text>Приходи, приходи, приходи, приходи, приходи, приходи, приходи, приходи, приходи, приходи, приходи, приходи, приходи, приходи, приходи, приходи, приходи.</text>
	</string>
	<string id="agr_dialog_go_to_leader_012">
		<text>Я ничего не знаю.</text>
	</string>
	<string id="agr_leader_hello_dialog_13">
		<text>Привет! Какая Судьба?</text>
	</string>
	<string id="agr_barman_join_duty_11">
		<text>Вы направляетесь в Крылов. Вы найдете его на втором этаже центрального здания. Просто так никто не впускает незнакомца в свой дом и не открывает ему свою душу. Менеджер проверяет вас, присматривается повнимательнее и решает, доверять вам или нет.</text>
	</string>
	<string id="agr_dialog_go_to_leader_01">
		<text>Мне нужно увидеться с менеджером.</text>
	</string>
	<string id="agr_dialog_go_to_leader_0111">
		<text>Спасибо.</text>
	</string>
	<string id="agr_dialog_go_to_leader_0122">
		<text>Я понял.</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_barman_around_0">
		<text>Каковы последние слухи?</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_barman_around_1">
		<text>Слухи? Вся группа исчезла, как они говорят. Это не похоже на то, что кто-то забрал их или монстр разорвал их. Но они просто исчезли. Она была странной и совершенно шокированной. Они верили, что местность живая, в центре есть монолит, который исполняет желания. Объявите себя героем монолита.. Однажды вся группа снялась с базы и двинулась в центр района. Да, прямо по вашим пожеланиям. Никто больше не видел его, когда они миновали барьер в жару.</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_barman_jelanie_0">
		<text>Как вы относитесь к тому, чтобы загадать желание?</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_barman_jelanie_1">
		<text>Это очевидно. Если это так, то хорошо бы проложить ему путь, но с силой только одного клана у вас вряд ли получится. Если все кланы объединятся, они найдут способ пережить жару, поэтому каждая группа будет что-то знать, и они умрут только из-за враждебности, каждый хранит свои секреты. И когда идиотов с большой буквы, таких как наш Метай, обычно ловит несколько глухих людей. Только Сидорович собирает информацию медленно. Упрямый человек, ты ничего не можешь сказать. Но опять же, это Сидорович, он ничего из этого не дает.</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_barman_you_0">
		<text>Расскажи мне о себе.</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_barman_you_1">
		<text>Я родом из маленького городка. После школы он пошел в армию. У меня дома нет института, я слишком нервничаю, чтобы работать... Короче говоря, после учебы я сразу же приехал сюда. То есть сначала он служил в кордоне, а потом в 1-м полку захотел, чтобы его угостили необычными предметами. И для того, чтобы не платить преследователю, был направлен наш отдел. Карточка была выпущена этой сукой не менее трех десятилетий назад. Половина из нас умерла в первые два часа. Потом собака, потом окровавленный человек. К ночи остались только сержант и я. В некоторых аптечках первой помощи они заползают в "долг"."По крайней мере, гангрена еще не началась. Обычно люди с "долгами" выходили и подвозили нас. За это время я стал с ними очень близким другом. Настоящий мужчина! И их жизнь правильна и проста. Короче говоря, когда моя жизнь закончилась, я собрал свой чемодан и вернулся в регион. Я принимаю чины, говорю я, потому что я нашел основу "религии". И я согласился.</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_barman_zone_0">
		<text>Что вы можете рассказать нам об этом районе?</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_barman_zone_1">
		<text>Да, немного, как правило, я не старик. Однажды я разговаривал с ветераном, и он научил меня многим интересным вещам. Впервые в регионе. Как люди обнаружили аномалии. Одно - это ужасная смерть, другое - наука. Однако исследователи начали создавать первую защитную одежду, своего рода детектор аномалий... И за каждым новым устройством стоит чья-то жизнь или здоровье. Иногда они еле вытаскивают живого сталкера ученого, ставят его на ноги, спрашивают, где он получил такую рану, от кого и откуда, быстро делают заметки, к костюму добавляется новая броня или туда вставляется новый датчик. Как сказал мужчина, метод проб и ошибок - самый сложный, но самый эффективный. Конечно, первый преследователь - это нелегкий путь, но сейчас это не так, например: ходить в обычном костюме, стрелять в нужное время, ты не можешь стрелять, ты не можешь стрелять, ты не можешь стрелять, ты не можешь стрелять, ты не можешь стрелять, ты можешь не стреляй, ты не можешь стрелять, ты не можешь стрелять, ты не можешь стрелять, ты не можешь стрелять, ты</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_holeman_dialog_2">
		<text>Ты едешь в метро Сорвиголовой? Подумайте еще раз: там погибло много хороших бойцов. Там копошатся только твари, и мы ничего не можем с ними поделать, потому что Крылов приказал прокипятить все входы и выходы.</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_holeman_dialog_3">
		<text>Я пытаюсь наполнить подземелья водой. Конечно, если возможно, возвращайтесь.</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_holeman_dialog_4">
		<text>Если вы добьетесь успеха, "религия" поблагодарит вас. Это одна из дыр, куда существа продолжают карабкаться. Он отвезет вас прямо к метро. Будьте осторожны - здесь вы получите пару пуль. Желаю вам удачи..</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_holeman_dialog_5">
		<text>Спасибо.</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_mechanic_about_many_word_0">
		<text>Ты всегда такой прямой?</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_mechanic_about_many_word_1">
		<text>Вас всегда это интересует? Из любопытства они говорят, что кошка умерла.</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_mechanic_about_upgrade_0">
		<text>На каких модификациях оружия вы специализируетесь?</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_mechanic_about_upgrade_1">
		<text>Самые разные вещи. Почти все. Никто в этом районе не работает лучше, чем "дежурный" техник. Ты понимаешь? Никто не может модернизировать пулемет так хорошо, как я. Никто не делает броню из пуль так, как я. Короче говоря, я знаю, что делаю.</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_mechanic_like_parametrs_0">
		<text>Какие характеристики ствола вы рекомендуете улучшить?</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_mechanic_like_parametrs_1">
		<text>Хозяин - джентльмен! Мы работаем над улучшением того, чего вы хотите. Ты хочешь атаковать, ты хочешь атаковать, снайпер, но я здесь мало что делаю. А если ты не хочешь, иди этим путем.</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_tir_dialog_1">
		<text>Почему?:! Каковы правила?</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_tir_dialog_100">
		<text>Эй, наемники. Ты хочешь знать, насколько ты хорош в стрельбе?</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_tir_dialog_11">
		<text>Я предлагаю 3 варианта: тренировки, игры на очки и игры на точность.</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_tir_dialog_111">
		<text>Расскажите нам об образовании.</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_tir_dialog_1111">
		<text>Все очень просто. Сначала определите расстояние до цели, а затем ствол. У вас есть определенное количество раундов, и ваша цель - набрать как можно больше очков. Как вы знаете, в режиме обучения вы не сможете заработать деньги, но установить рекорд вполне возможно.</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_tir_dialog_11111">
		<text>Теперь все ясно. Расскажи мне о других правилах.</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_tir_dialog_112">
		<text>Расскажите нам об игре в очки.</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_tir_dialog_1121">
		<text>Сначала определите расстояние до цели, а затем ствол. У вас есть определенное количество вращений, потому что вам нужно заработать по крайней мере определенное количество очков. Здесь вы уже делаете ставки и играете на деньги. Если вы наберете как можно больше очков, я заплачу вам; если вы не наберете, вы заплатите мне.</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_tir_dialog_113">
		<text>Расскажи мне об игре на точность.\ И</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_tir_dialog_1131">
		<text>Сначала выбери ствол. Цель ставится произвольно. У вас есть определенное количество боеприпасов, и вы должны достичь десяти. Это самое сложное пространство, поэтому вы не можете его нарушить. А с деньгами все просто: если вы достигнете всех своих целей, я заплачу вам; если вы этого не сделаете, я заберу деньги.</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_tir_dialog_2">
		<text>Этого достаточно. Давай поиграем.</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_tir_dialog_200">
		<text>Вы уже снимали? Отличная работа!</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_tir_dialog_21">
		<text>Еще одно, когда ты идешь на съемку, ты оставляешь все свои вещи у меня. Как вы понимаете, чтобы все было честно: у вас должно быть установлено только мое оружие. Но не волнуйтесь: вы уходите, вы возвращаете все в картридж.</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_tir_dialog_211">
		<text>Я хочу попрактиковаться.</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_tir_dialog_2111">
		<text>Отличный выбор. Помнишь правила?</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_tir_dialog_21110">
		<text>По умолчанию</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_tir_dialog_211101">
		<text>Да.</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_tir_dialog_2111011">
		<text>Удачи!</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_tir_dialog_211102">
		<text>К сожалению, у меня не так много денег.</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_tir_dialog_2111021">
		<text>Все в порядке. Приходи, когда будешь готова.</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_tir_dialog_211103">
		<text>Нет..</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_tir_dialog_21111">
		<text>Нет..</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_tir_dialog_21112">
		<text>Начать.</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_tir_dialog_211121">
		<text>Выбери оружие.</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_tir_dialog_2111211">
		<text>МММ</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_tir_dialog_21112111">
		<text>Определите расстояние до цели.</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_tir_dialog_211121111">
		<text>Тридцать метров.</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_tir_dialog_211121112">
		<text>40 метров.</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_tir_dialog_211121113">
		<text>50 метров.</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_tir_dialog_211121114">
		<text>60 метров.</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_tir_dialog_211121115">
		<text>70 метров.</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_tir_dialog_2111212">
		<text>"Мальта"</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_tir_dialog_2111213">
		<text>ACM-74/2 St</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_tir_dialog_2111214">
		<text>Гадюка-5.</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_tir_dialog_2111215">
		<text>"ACM-74/2"</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_tir_dialog_2111216">
		<text>TRS-301</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_tir_dialog_212">
		<text>Я хочу сыграть на очко.</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_tir_dialog_213">
		<text>Я хочу играть на точность.</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_tir_dialog_3">
		<text>Это еще не развлечение. Может быть, я попробую это позже.</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_tir_dialog_300">
		<text>Не тяните резину. Возвращайся и пристрели его. Он идет.</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_tir_dialog_3000">
		<text>Тпру. Тпру.</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_tir_dialog_4">
		<text>Каковы мои результаты?</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_tir_dialog_41">
		<text>Значение по умолчанию 2</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_trader_about_fight_0">
		<text>Если я дам тебе пощечину, ты продолжишь грубить?</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_trader_about_fight_1">
		<text>Если ты хрипишь, разве ты не выставишь себя куском дерьма?.. Нет, ты сейчас ведешь меня, я свистну всем, они объяснят, что такое народный способ! Вы здесь никто, и с вами невозможно связаться, а вы сейчас столкнетесь - они забудут, как вы здесь оказались! Почему мне так везет на всяких уродов?! Нет дня, когда какой-нибудь мудак не выбрасывал бы мусор! И я, блядь, здесь работаю! Я занимаюсь бизнесом, черт возьми, уже триста лет, мне нужна такая профессия, если я каждый день разговариваю со всякими козлами!..</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_trader_about_freetime_0">
		<text>Чем они здесь занимаются в свободное время?</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_trader_about_freetime_1">
		<text>Вот я, кстати, в бизнесе, у меня абсолютно нет свободного времени ни на что, особенно на разговоры с такими идиотами, как вы. Я работаю, хорошо? И все мы тоже. Если вам нужна специальная культурная программа, отправляйтесь на базу свободы или в другое место. И никаких девушек или дискотек по ночам!</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_trader_about_original_weapons_0">
		<text>Что-нибудь особенное в продаже?</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_trader_about_original_weapons_1">
		<text>Вы совершенно слепы. Специально для талантливых людей я объясняю: то, что вы видите, продается. Здесь, зум, нет жевательной резинки, нет супермаркета для сортировки товаров. Мне что-то нужно - я заплатил, взял это и спокойно ушел. Не к чему тратить мое время впустую. Блин, козел приходит зазравчься: объясни им все по этому поводу и покажи, что ты им приносишь... Как будто я должен им деньги! Это должно быть легко.!</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_trader_quest_0">
		<text>Что-нибудь еще интересное?</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_trader_quest_1">
		<text>Я могу продать информацию об одном хорошем тайнике. Цена информации - пять тысяч.</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_trader_quest_2">
		<text>Иди сюда, иди сюда..</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_trader_quest_22">
		<text>Нет нужды.</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_trader_quest_3">
		<text>Эти уголки находятся в вашем персональном цифровом помощнике.</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_weaponmaster_about_bad_trader_0">
		<text>Что за мурло сидит в вашем магазине?</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_weaponmaster_about_bad_trader_1">
		<text>Забудьте Митю, как говорит профессор в одной книге: "ХАМ и свинья!". В семье, как всегда, не без капризов, у нас только "долги" за эту должность Митяй перечислил. Поместить его в инквизицию в зоопарке - украшение, достойное коллекционирования: свойственное всем уродам. Как и его фальшивая собака, он усыновил его.... Но лучше стать трейдером. В конце концов, если он будет сидеть за стойкой, он будет прыгать на своем табло каждый день, и на моем тоже, и удовольствие от попадания в "губы" будет небольшим.</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_weaponmaster_about_military_0">
		<text>Вы с военными хорошие друзья?</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_weaponmaster_about_military_1">
		<text>Я действительно не могу поделиться этим результатом после всего, что у нас здесь есть? Смотрите больше dis qi Qi pl bli na na на нашем Facebook Крылов, безусловно, бывший военный и имеет довольно большую звезду. Я слышал несколько историй о том, что, как только был образован регион, произошли крупномасштабные военные действия. Армию послали в центр округа и послали в ад, чтобы взорвать все, что они могли. Вы можете себе представить, что это значит? Людей отправляли сюда без специальной защиты, без врача, не зная, чего ожидать в этом районе!.. Обычно те, что не сразу сгорели в аномалии, были накрыты хищниками. Выжившие были просто брошены, а не эвакуированы. Это наш Крылов - единственный из тех, кто выжил. Я не знаю, кто такой друг, у него все еще есть какие-то связи со спецназом, но особенно он ненавидит своих бывших коллег. Иногда мы встречаемся с ними, чтобы не прикасаться друг к другу. Такова ситуация.</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_weaponmaster_about_story_0">
		<text>У вас есть какие-нибудь интересные истории?</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_weaponmaster_about_story_1">
		<text>Да, даже с маленьким дьяволом! Вы что-нибудь слышали от доктора? Кажется, что он живет в мертвом болоте. Разве ты этого не слышал? Теперь позвольте мне рассказать вам об одной из легенд этого региона! Одним словом, есть такой врач. Он может воскрешать мертвых из других миров и даже разрубать их на куски. Никто не знает, как он это делает, но важно то, что он делает! Я сам никогда не видел таких вещей наяву, но мои друзья встречали ее. А теперь самое интересное. Говорят, что этот доктор - один из первых сталкеров. И что он сумел добраться до актера и ищет возможность помочь любому существу. У него действительно был такой дар, но с тех пор он не видел разницы между людьми и мутантами. Если вы причините боль окровавленному человеку, врач бросится лечить его и наоборот - это тот случай, если окровавленный человек попадет на меня. Кстати, доктор часто показывает себя, тем более что это мертвый номер, который он ищет. С ней всегда есть домашняя собака, что облегчает ее поиск. Те, кто встречался, говорят, что видение остается прежним.</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_weaponmaster_about_you_in_zone_0">
		<text>Как вы добираетесь в этот район?</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_weaponmaster_about_you_in_zone_1">
		<text>Конечно, ради того, чтобы! Он командовал другим специальным батальоном. Никаких спецподразделений. У нас был концерт... Все мои батальоны, о которых вам не нужно знать, были созданы в какой-то момент - это когда регион с первой волной Любви встретился во взрыве. В конце концов, мы были не в технике: нас слишком глубоко выбросило с воздуха. Я был единственным, кто выжил. Как дела? - я знаю. Видимо, мое время еще не пришло. Это было жутко. Если только ты не застрелился сам... Аномалии и существа со всех сторон расстреливаются. Когда паек закончился, мне пришлось съесть это... Меня до сих пор тошнит, когда я вспоминаю. Пробежав от качелей до багажника и побродив вокруг около месяца, я пошел к людям - таким же, как я. Вот где зародилась "религия".</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_weaponmaster_about_you_in_zone_12">
		<text>Что за мурло сидит в вашем магазине?</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_weaponmaster_about_you_in_zone_122">
		<text>Забудьте Митю, как говорит профессор в одной книге: "ХАМ и свинья!". В семье, как всегда, не без капризов, у нас только "долги" за эту должность Митяй перечислил. Поместить его в инквизицию в зоопарке - украшение, достойное коллекционирования: свойственное всем уродам. Как и его фальшивая собака, он усыновил его.... Но лучше стать трейдером. В конце концов, если он будет сидеть за стойкой, он будет прыгать на своем табло каждый день, и на моем тоже, и удовольствие от попадания в "губы" будет небольшим.</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_weaponmaster_about_you_in_zone_133">
		<text>Дело в том, что большая часть долгов приходится на бывших военнослужащих. Я думаю, вы знаете нашу историю в двух словах: выжившие остатки первой волны, которая вымерла, есть почти в каждом регионе. Мы организовали наш клан и остались по эту сторону ринга, но знания нынешнего сотрудника все равно остались. Естественно, отношения со знакомыми не так плохи, как с остальными членами клана. Вот почему все думают, что они работают с армией. Такова, вкратце, ситуация.</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_zooman_about_animals_0">
		<text>Кто ловит животных для вас?</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_zooman_about_animals_1">
		<text>В прошлом мне приходилось добывать самому. Это было трудно, очень трудно! Я почти пару раз играл в штрафной. Ребята потихоньку собрались вместе. Это опыт для многих и интересный. А вы обыгрываете ленту: они говорят, что у вас полно таких тварей, и я возьму их живыми. Двое молодых людей записались шахтерами. Пофантазируйте, свяжите мертвечину, подойдите к песчанкам, что ж, давайте соблазним их. Почти все они работают корректно: 1 захватывает, а другой 1 блокирует дополнительную очередь. Они что-то поняли, они начали уходить, но стадо разделилось позади нас! Ребята прибежали на базу, как на Олимпиаду, и помогли нам с огнем. Затем каждый герой налил себе хотя бы по бутылке.</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_zooman_about_zoo_0">
		<text>Зачем нам нужен этот сад?</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_zooman_about_zoo_1">
		<text>Как говорили в старом фильме: "изучи это, прежде чем убить насекомое!"". Разве ты не помнишь? Там также были тараканы-переростки или что-то в этом роде... И вот как обстоит дело здесь: новичкам следует показать эту собаку в клетке, прежде чем они столкнутся со слепой собакой в открытом поле. Так что тебе не придется стирать свою одежду. И она присматривается к нему подробно, немного изучает его привычки, а потом встречается на настоящей встрече без особой дрожи в руках. Это то же самое, что и любое другое существо. Ну, по большому счету, развлечений в этом районе не так уж много. А вот и бесплатный цирк уродов.</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_zooman_quest_0">
		<text>У тебя есть работа?</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_zooman_quest_1">
		<text>Конечно, вы должны найти движущуюся карту.</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_zooman_quest_11">
		<text>Нет..</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_zooman_quest_2">
		<text>Да.</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_zooman_quest_22">
		<text>Нет..</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_zooman_quest_complete_0">
		<text>Я здесь с заданием.</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_zooman_quest_complete_1">
		<text>Как?</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_zooman_quest_complete_2">
		<text>На.</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_zooman_quest_complete_22">
		<text>Нет..</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_zooman_quest_complete_3">
		<text>Спасибо.</text>
	</string>
	<string id="agr_leader_about_dolg_0">
		<text>Расскажите нам о своей команде.</text>
	</string>
	<string id="agr_leader_about_dolg_11">
		<text>Что ты здесь делаешь?</text>
	</string>
	<string id="agr_leader_about_dolg_1111">
		<text>О чем ты говоришь!</text>
	</string>
	<string id="agr_leader_about_zone_0">
		<text>Расскажите нам об этом районе.</text>
	</string>
	<string id="agr_leader_about_zone_1">
		<text>Эта область похожа на язву на полу. Есть идиоты, которые считают это просто подарком: мол, регион дарит нам много интересного... И оглянитесь вокруг: разве мутант, нападающий на вас ночью, выглядит подарком? Является ли аномалия тоже даром?.. Нет, этот район настолько болен, что теперь все умирают или сражаются!</text>
	</string>
	<string id="agr_leader_about_zone_11">
		<text>Но вы сами пользуетесь вещами, верно?</text>
	</string>
	<string id="agr_leader_about_zone_111">
		<text>Как говорится, в бою все средства хороши. Я не вижу ничего плохого в том, чтобы использовать резерв противника против него самого. В конце концов, мы не собираем их для личной выгоды! Обычный элемент - это два или три новых пулемета и патроны к ним. Три пулемета - это десять мертвых мутантов в день...</text>
	</string>
	<string id="agr_leader_about_zone_1111">
		<text>Но как вы можете победить в зоне?</text>
	</string>
	<string id="agr_leader_about_zone_11111">
		<text>Это загадка. Но если вы прекратите борьбу, регион съест все. Мы просто не имеем права прекращать борьбу! Я думаю, что это точно то же самое, что война за право жить на Земле. Мы обыскивали этот район в течение нескольких месяцев... Что я могу сказать? Это как живой организм. Если это так, то у него, вероятно, где-то есть слабое место. Мы должны найти его.</text>
	</string>
	<string id="agr_leader_first_join_0">
		<text>Я хотел бы присоединиться к группе.</text>
	</string>
	<string id="agr_leader_first_join_1">
		<text>Вы для нас новый человек, мы еще не готовы вас принять. Если вы нам поможете, мы поговорим серьезно.</text>
	</string>
	<string id="agr_leader_first_join_2">
		<text>Я понял.</text>
	</string>
	<string id="agr_leader_hello_dialog_111">
		<text>Мне нужно найти вход в камеру института агропрома.</text>
	</string>
	<string id="agr_leader_hello_dialog_11111">
		<text>Метро - это как метро... Я слышал, что это не должно быть особенно опасно.</text>
	</string>
	<string id="agr_leader_hello_dialog_1111111">
		<text>Что теперь?</text>
	</string>
	<string id="agr_leader_hello_dialog_111111111">
		<text>Как я могу получить подземелье сейчас?</text>
	</string>
	<string id="agr_leader_hello_dialog_11111111111">
		<text>Это того стоит..</text>
	</string>
	<string id="agr_leader_hello_dialog_1222">
		<text>Текст по умолчанию</text>
	</string>
	<string id="agr_leader_hello_dialog_12222">
		<text>Текст по умолчанию</text>
	</string>
	<string id="agr_leader_hello_dialog_122222">
		<text>Текст по умолчанию</text>
	</string>
	<string id="agr_leader_hello_dialog_1222222">
		<text>Текст по умолчанию</text>
	</string>
	<string id="agr_leader_hello_dialog_14">
		<text>Наемники, вы можете достойно выполнять свой долг. Поверьте, это будет полезно в данной области.</text>
	</string>
	<string id="agr_leader_hello_dialog_144">
		<text>Спасибо вам за приз. Я делаю свою домашнюю работу!</text>
	</string>
	<string id="agr_leader_hello_dialog_145">
		<text>Нет нужды.</text>
	</string>
	<string id="agr_leader_hello_dialog_15">
		<text>Невероятно! Почему ты здесь?</text>
	</string>
	<string id="agr_leader_join_duty_0">
		<text>Я хочу быть солдатом "долга".</text>
	</string>
	<string id="agr_leader_join_duty_33">
		<text>Здесь не будет никаких новичков до тех пор, пока монстры не будут представлять опасности. Я не хочу сразу добавлять новых бойцов в список боевых потерь. Если вы действительно хотите быть "дежурным" солдатом, покажите себя в действии: станьте первым рядовым в борьбе с мутантами.</text>
	</string>
	<string id="agr_leader_join_duty_44">
		<text>Ты свободный сталкер. В конце концов, чувствовали ли вы, что эта область - это комок в теле Земли? Хороший "Долг" всегда готов принять в свои ряды человека, верного определенному идеалу. Один из наших идеалов - дисциплина, поэтому, когда вы заняты "исполнением долга", вы не можете стать ленивым. Тебе не страшно? Ты готов быть одним из нас?</text>
	</string>
	<string id="agr_leader_join_duty_444">
		<text>Мы готовы. Мы ждем вашего заказа.</text>
	</string>
	<string id="agr_leader_join_duty_4444">
		<text>Безвозмездно. Чтобы выздороветь и бросить курить: "долг" требует здорового бойца. Знакомы ли вы с нашим уставом?</text>
	</string>
	<string id="agr_leader_join_duty_44444">
		<text>Абсолютно нет.</text>
	</string>
	<string id="agr_leader_join_duty_444444">
		<text>Во-первых, у нас железная дисциплина и строгое подчинение. Заказ не будет обсуждаться, но будет выполнен. Наша главная задача - бороться с тварями региона и анархистами "Свободы". Однажды мы очистим мир от монстров, странностей и "свободовцев". Если этого не будет сделано, то завтра регион может прийти к нам домой и очистить наших близких. Наш долг - избавить мир от этой чумы! Как дела, боец?</text>
	</string>
	<string id="agr_leader_join_duty_4444444">
		<text>Верно. Готов выполнить "долг"!</text>
	</string>
	<string id="agr_leader_join_duty_44444444">
		<text>Дорогой солдат, поздравляю вас с участием в "дежурстве". Теперь на вашей руке активен тактический раздел, где вы можете увидеть текущую ситуацию, в которой мы сталкиваемся со свободой. Кроме того, у вас есть код, который позволяет вам прослушивать беспроводной обмен между нашими отделами и получать мой заказ. Все так делают. Завершите миссию!</text>
	</string>
	<string id="agr_leader_join_duty_444444444">
		<text>Не беспокойся об этом!</text>
	</string>
	<string id="agr_leader_join_duty_44445">
		<text>Это верно!</text>
	</string>
	<string id="agr_leader_join_duty_55">
		<text>Ты вор, не так ли? Тебе не обязательно говорить anything.in мои глаза, вы бандиты. Поэтому я решил превратиться из светского пьяницы в настоящего бойца. Похвальное желание! Кроме того, я слышал, что йога держит вас в черном теле, что очень хорошо: вам легче привыкнуть к нашей дисциплине. Но все "должники" выполняют приказы, которые исходят исключительно от сотрудников команды "долг". "Вы готовы?</text>
	</string>
	<string id="agr_leader_join_duty_66">
		<text>Теперь другой разговор! Вы показали себя настоящим бойцом, нам нужен такой человек. Готовы ли вы присоединиться к "религии"?</text>
	</string>
	<string id="agr_leader_join_duty_66666666">
		<text>Верно. Готов выполнить "долг"!</text>
	</string>
	<string id="agr_leader_join_duty_77">
		<text>Я уже был "в долгу"."</text>
	</string>
	<string id="agr_mechanic_join_duty_11">
		<text>С таким вопросом , как этот ... К командиру.</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_about_agroprom_0">
		<text>Вы можете видеть, что вы очень спокойны... Это почему?</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_about_agroprom_1">
		<text>Наемники, мы здесь не зря сидим: "долг" платит нам за это деньги. "Долговцы" не смогли удержать весь район, поэтому в последнее время мутанты начали тесниться внутри. Тогда они обратились к нам за помощью, так что теперь мы помогаем им управлять этой фабрикой. Лидер не обидится, если вы нам поможете.</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_commander_1_11">
		<text>Наша база находится под постоянными атаками. И если мы привыкли к мутантам, то появление бандитов стало для нас полной неожиданностью. В прошлом они почему-то не решались появляться в зоне "долга", теперь они расселились рассеянно в железнодорожных туннелях, рядом с дорогой на свалку и имеют мало сил для предотвращения подобных нападений... Если вы сможете вывести бандитов из туннеля, это облегчит нам задачу. Вы можете нам помочь?</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_commander_1_111">
		<text>Конечно, мы это сделаем.</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_commander_1_1111">
		<text>Спасибо. Я рад, что ты согласился.</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_commander_1_112">
		<text>У меня нет на это времени.</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_commander_1_1122">
		<text>Прошу прощения....</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_commander_1_22">
		<text>Так что насчет этого? Все ждут!</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_commander_1_222">
		<text>Он уже в бегах.</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_commander_1_33">
		<text>Спасибо, что помог мне разобраться с этими уродами. Я думаю, теперь они надолго забудут о дороге сюда.</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_commander_1_44">
		<text>Что тебе нужно?</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_commander_2_11">
		<text>Прежде всего, я хочу поблагодарить вас, огромное сталкерское спасибо. Я думаю, рано или поздно вы умрете без этого. Теперь есть небольшая проблема: банда бандитов обосновалась здесь на западе, прямо через одни из ворот, ведущих в подземный лабиринт. Мои товарищи убеждены, что бандиты нашли для нас тайный ход со свалки через камеру. Проблема в том, что мы знали об этом люке давным-давно, но в нем не было лестницы! Вот почему эти грабители каким-то образом помогают себе выбраться на поверхность. Ваша задача - избавиться от них. Вы можете нам помочь?</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_commander_2_111">
		<text>Конечно, мы это сделаем.</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_commander_2_1111">
		<text>Спасибо. Я рад, что ты согласился.</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_commander_2_1112">
		<text>Прошу прощения....</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_commander_2_112">
		<text>У меня нет на это времени.</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_commander_2_22">
		<text>Так что насчет этого? Все ждут!</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_commander_2_222">
		<text>Он уже в бегах.</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_commander_2_33">
		<text>Спасибо, что помог мне разобраться с этими уродами. Я думаю, теперь они надолго забудут о дороге сюда.</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_commander_2_44">
		<text>Что тебе нужно?</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_commander_3_11">
		<text>Наемники, вы когда-нибудь имели дело с мутантами? Дело в том, что на севере нашей базы появилось огромное количество мутантов. И все собаки, ныряющие по соседству, всегда будут сбегаться к ним... Как будто кто-то руководил ими. Мы не знаем, было ли это случайно или что-то еще, но мы уже устали отражать атаки этих существ. Я думаю, мы должны преодолеть себя: если мы убьем достаточно тварей и сумеем изгнать их, это даст нам необходимый отдых. Ты хороший боец, и большинство моих товарищей содрогаются от перспективы храпа. Не могли бы вы сделать мне одолжение и проверить гнезда мутантов?</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_commander_3_111">
		<text>Конечно, мы это сделаем.</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_commander_3_1111">
		<text>Спасибо. Я рад, что ты согласился.</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_commander_3_1112">
		<text>Прошу прощения....</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_commander_3_112">
		<text>У меня нет на это времени.</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_commander_3_22">
		<text>Так что насчет этого? Все ждут!</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_commander_3_222">
		<text>Он уже в бегах.</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_commander_3_33">
		<text>Спасибо, что помогли мне уничтожить пещеру мутантов. Я думаю, теперь они надолго забудут о дороге сюда.</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_commander_3_44">
		<text>Что тебе нужно?</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_leader_about_contact_0">
		<text>Возможно ли ладить с другими группами?</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_leader_about_contact_1">
		<text>Мы еще не зарегистрировались как святые или демоны. За исключением бандитов, у нас со всеми довольно нормальные отношения. Цель другой группы не близка, но разве мы не должны убить его? Таким образом, это район, который дает вам возможность жить по своему вкусу, и вы можете оставить свое мнение. И как это будет продолжаться, зависит от действий кланов. По отношению к нам, конечно.</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_leader_about_join_0">
		<text>Почему они до сих пор не присоединились ни к одной группе?</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_leader_about_join_1">
		<text>По-видимому, у нас разные пути. "Религия" пытается уничтожить регион, "свобода" пытается уничтожить "религию", а бандиты на этом фоне подгребают под себя как можно больше. Я уже достаточно всего насмотрелся.Я не хочу. Регион продолжался нормально, и одно время он состоял из "свободы"... Но как только ему сказали, что нужно поливать "долговцев", он сразу же ушел. В этом случае "религия" еще хуже, но есть только фанатики. МММ.. Забавно: если взять их по отдельности, то это куча людей, а вместе они - стадо бешеных слонов... Да, это то, что я хотел сказать: сталкеры не должны убивать друг друга, потому что они являются частью группы, они просто живут своей жизнью. Добудь хабар, выживи, - сказал я, как обычно в этом районе. Так живу я и большинство других преследователей.</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_leader_about_you_0">
		<text>Расскажи мне о себе.</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_leader_about_you_1">
		<text>Да, как и все остальные, я нормальный. Но я не сидел дома с тех пор, как был ребенком. В возрасте десяти лет она решила отправиться в храм Шаолинь в Китае, чтобы изучать кунг-фу. Они были сняты с грузового поезда 3. Мой отец дал мне многое... С возрастом я перестал подниматься с горного похода. Она объездила большую часть Европы и провела зиму на Чукотке. Затем появилась область. В то время у меня была одна девушка, тоже экстремистка. Он думал, что мы просто друзья, а я была... Короче говоря, однажды я спрашиваю друга: где вдова? Вдова бросилась в этот район. Я возьму рюкзак, резиновую пулю и пистолет. Каким-то образом я выжил, старая школа помогла. Я искал вдову, долго искал и показал всем фотографии. Один из преследователей рассказывает, что несколько месяцев назад красавчик и Лиска были пойманы патрулем на границе области, их отругали, объявили выговор и отправили домой. Если так, то с Божьей помощью, Леся... Он не обещал - он взял зло. И сейчас это уже пустило корни в регионе.</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_leader_about_zone_0">
		<text>Что вы можете рассказать нам об этом районе?</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_leader_about_zone_1">
		<text>Регион уже был очень грязным местом, еще до того, как он стал регионом в современном понимании. 86 сразу после аварии. Тогда все было в секрете, но информация начала просачиваться наружу, и слухи разрастались между собой. Кто-то видел мутанта возле Чернобыльской АЭС, кто-то столкнулся с призраком в заброшенной деревне. И - вот уже год с ним все в порядке - обычно случается плохая история. Иностранцы и слабоумные туристы приезжали посмотреть на этот район. Джентльмены и леди хотели экстремальных, апокалиптических выходок. Я не знаю, кто туда попадет, но только полноценный "Икар" не переехал через край, а ушел глубже. Он пошел и исчез. Вместе с полицейским эскортом. Разразился скандал, и район был закрыт навсегда. Когда первый сталкер пришел сюда, они встретили странного зомби. Кажется, они не кричат в нашу сторону. Такие случаи.</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_mechanic_about_gun_and_armor_upgrades_0">
		<text>Расскажите мне, что вы знаете о модулях ствола и брони.</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_mechanic_about_gun_and_armor_upgrades_1">
		<text>Я не связываюсь со щитами. Но загрузка - это еще одна проблема, и здесь я нахожусь на уровне. Поэтому я скажу вам: если вы решите обновить обычную шину, лучше не беспокоиться. Они как китайские тапочки: возьмите их сегодня, завтра обмотайте скотчем, чтобы они совсем не рассыпались. Эти потребительские товары лежат, как навоз, в каждом регионе. Но качественный и необычный корпус - это совсем другое дело, с ними приятно работать. Его можно прокачивать многими способами, и такая пушка прослужит долго и наверняка. Так что стоит инвестировать только в редкие и правильные изменения загрузки.</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_mechanic_quest_0">
		<text>У тебя есть работа?</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_mechanic_quest_1">
		<text>Хотите еще одно обновление?</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_mechanic_quest_11">
		<text>Нет..</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_mechanic_quest_2">
		<text>Да.</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_mechanic_quest_22">
		<text>Нет..</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_mechanic_quest_3">
		<text>Тогда приведи мне своего личного цифрового помощника.</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_mechanic_quest_4">
		<text>Тпру.</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_mechanic_quest_44">
		<text>Я передумал.</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_mechanic_quest_complete_0">
		<text>Я здесь с заданием.</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_mechanic_quest_complete_1">
		<text>Все в порядке?' Вы взяли с собой своего личного цифрового помощника?</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_mechanic_quest_complete_2">
		<text>Я взял с собой личного цифрового помощника.</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_mechanic_quest_complete_22">
		<text>Ещё нет..</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_mechanic_quest_complete_222">
		<text>Я буду ждать тебя.</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_mechanic_quest_complete_3">
		<text>Хорошо, теперь вы можете сделать новое обновление.</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_mechanic_what_is_you_doing_0">
		<text>Что вы можете сделать?</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_mechanic_what_is_you_doing_1">
		<text>Я еще не совсем ас в этом деле. Но у меня все хорошо: я сам это вижу, и все говорят... Тюнинг всех лучших пистолетов, винтовок и пулеметов неплох. Обычно они: стреляют по машинам, убивают монстров, благодарят всех.</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_scientist_quest_complete_3">
		<text>Наемники, хорошая работа! Теперь мы можем беспрепятственно добраться до янтаря! Возьмите у нас пуленепробиваемый жилет: в этом районе всегда удобно.</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_scientist_quest_complete_33">
		<text>Результатов пока нет, наемники.</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_scientist_quest_complete_333">
		<text>Пора идти в палату. Я не хочу с тобой разговаривать.</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_scientist_quest_complete_4">
		<text>Я рад, что смог помочь вашей команде.</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_scientist_quest_complete_5">
		<text>Удачного путешествия, Эмбер.</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_secret_trader_about_zone_0">
		<text>Что вы думаете об этом районе?</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_secret_trader_about_zone_1">
		<text>Этот район находится в стадии тестирования. И в зависимости от того, как вы это воспринимаете, для вас будут подготовлены такие эксперименты. Вы думаете о ее обжорстве, совершенной свободе или строгой няне? Он делает для вас то, чего вы от него ожидаете. Лично я вижу в этом районе ипостась, но для меня это скорее место силы. Но я все еще не до конца понимаю его суть.</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_secret_trader_quest_0">
		<text>У тебя есть работа?</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_secret_trader_quest_1">
		<text>Там что-то есть.. Здесь я случайно собираю информацию об этом районе. На самом деле речь идет не о территории, а о различных секретах, которые помогают сталкеру выжить. Ну, например, как перенести аномалию без защиты. Говорят, что сталкер один, с тех пор как он пришел ко мне, я знаю один секрет, поэтому взамен хотел рассказать ему, где мне легче искать дорогие вещи, чтобы я мог сидеть на химической аномалии столько, сколько захочу, без особой защиты. Я ему говорю: иди на болото, там в центре аномалии есть дом. Принесите мне доказательства того, что вы там были, и мы поделимся секретами. Он ушел, а через некоторое время начал просить о помощи - чтобы она вытащила его из аномалии. У людей здесь свои проблемы... Обычно ему никто не помогал. Итак, что я понимаю: конечно, он был неправ, но мне все еще интересно, как он думал, что выживет без защиты от химической аномалии. Он не казался сумасшедшим... Короче говоря, если вы достанете мне его КПК, я не останусь в долгу.</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_secret_trader_quest_11">
		<text>Мне жаль, но прямо сейчас мне ничего не нужно.</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_secret_trader_quest_2">
		<text>Я согласен.</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_secret_trader_quest_22">
		<text>Может быть, в другой раз.</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_secret_trader_quest_3">
		<text>Это здорово! Я буду ждать тебя на КПК. И это... Если вы вдруг почувствуете ненормальность и недомогание, не спешите обращаться за помощью: однако они не помогут. Лучше не нарезать круг вокруг дома на суше, а быстро нырнуть под забор и нырнуть в воду. Аномалия ослабевает вблизи воды, вы понимаете?</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_secret_trader_quest_complete_0">
		<text>Я здесь с заданием.</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_secret_trader_quest_complete_1">
		<text>Все в порядке?' Есть ли у вас личный цифровой помощник?</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_secret_trader_quest_complete_2">
		<text>Да, она здесь.</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_secret_trader_quest_complete_22">
		<text>Ещё нет..</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_secret_trader_quest_complete_3">
		<text>Отличная работа! Сохрани награду за свое мужество.</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_secret_trader_what_is_you_doing_0">
		<text>Что ты здесь делаешь?</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_secret_trader_what_is_you_doing_1">
		<text>Я буду. Я могу чувствовать себя и мир вокруг меня. Они говорят, что есть одна истина, но есть много способов сделать это. Я пробую по-разному: прислушиваюсь к себе, в округе вижу местных существ. Знаешь, что самое интересное? Мне еще долго не понадобятся ни пулемет, ни броня. Регион не видит во мне врага, поэтому не пытайтесь устранить меня. Если монстры не тронут меня, я преодолею аномалию. Поэтому я думаю, что преследователь сам создает проблемы: не стоит лезть в зону до зубов. Все это происходит от поговорки "Человек - царь природы". Ну, а если нет? Что, если это всего лишь небольшая часть природы? Мы должны остановиться и попытаться все понять. Только у людей на это нет времени: они всегда заняты какой-то суетой.</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_secret_trader_who_are_you_0">
		<text>Жду с нетерпением</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_secret_trader_who_are_you_1">
		<text>Homo sapiens Homo был оснащен двуногими, особенностями и свободной волей. Определите потребление и восприятие. Если вы проводите все это время, рано или поздно вы заболеете - в прямом или переносном смысле. Вот что случилось со мной. В конце концов, я был сталкером в течение многих лет. Я считал дни пустых магазинов и подарки, которые я получил. Оглядываясь назад, можно сказать, что там ничего не было: просто пожарный магазин, добыча и продажа выпитой водки. Ему стало очень плохо и горько! И как это обернулось для меня. Мне казалось, что занавес упал с моих глаз, и я был тем, кем я был, и всегда в изоляции. Конечно, некоторые люди называют меня шаманом, а не отшельником, но в некотором смысле это тоже применимо.</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_tir_1">
		<text>Это сегодня.. Не хотите проверять точность?</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_tir_2">
		<text>Неплохо! Если это так, вы будете вознаграждены.</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_tir_3">
		<text>Это и есть жизнь... Не повезло сейчас, удачи позже. Не стесняйтесь возвращаться.</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_tir_4">
		<text>Если вы хотите снять еще раз, добро пожаловать.</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_trader_about_dolg_0">
		<text>Что вы можете сказать мне о "религии"?</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_trader_about_dolg_1">
		<text>Я знаю, чем вы командуете: говорят, "долг" - это одновременно и Армия, верно? Я слышу это каждую секунду. Это просто ложь. Нет, сначала я сам так думал, но однажды увидел противостояние армии и "долговцев". Однажды я прогуливался, когда услышал перестрелку. Она спокойно приблизилась и отразила оптику. Армия и "религия" пытаются добраться друг до друга с 40 ярдов. Я не знаю, как они туда попали: я уехал как можно скорее, но то, что они там не братались, - это точно. Еще одна проблема: парень видел черного сталкера, идущего в том же темпе, что и спецназ. И это наводит на некоторые мысли...</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_trader_about_prisoner_0">
		<text>Что за люди находятся в вашем подвале?</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_trader_about_prisoner_1">
		<text>Наша история принесла добычу. Мы прошлись по свалке, но я это скрываю. Ты знаешь, что это за место. И однажды - бандиты из-за кучи мусора, в пятидесяти ярдах от нас! Они кричат: все, неудачники, паруса, корпуса на суше, пельмени для осмотра! И наш ирокез, лидер группы, подает это им и кричит: "И вы пытаетесь забрать это сами!"". Я разворачиваюсь в талии и иду на базу! Группа стоит за ним, а бандиты стоят за группой. Так они петляли всю дорогу до агробизнеса, и здесь ребята взяли бандитов без шума и пыли. Эти джентльмены удачи сейчас сидят под замками и ключами, но пока не ясно, что с ними будут делать.</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_trader_about_select_0">
		<text>Почему ты делаешь такой плохой выбор?</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_trader_about_select_1">
		<text>Это не полный фундамент. Только те, кто пришел с "долговыми" деньгами, помогают вернуть мутантов, которых здесь собирают. Я почуял порядок и пришел сюда вести переговоры. То, что вы можете взять со мной и изменить здесь - смотрите, все под контролем.</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_trader_about_trader_0">
		<text>Как стать трейдером?</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_trader_about_trader_1">
		<text>Но ведь человеку нужны всевозможные патроны, да пистолеты и аптечки первой помощи! Итак, я доставил его. Дела идут хорошо, так как " долг" платит преследователю обычные деньги за работу. Это просто позор, у человека редко бывает что-то уникальное, все в основном маленькое.</text>
	</string>
	<string id="agr_trader_join_duty_11">
		<text>Кто я - торговец или секретарь клана? Меня топчут в кабинете командира, а ты меня спрашиваешь!</text>
	</string>
	<string id="agr_weaponmaster_join_duty_11">
		<text>Легко. Идите в это здание, поднимитесь на третий этаж, подойдите к Крылову, пройдите проверку, как в лучшем доме на Лубянке, и вы уже наш человек.</text>
	</string>
	<string id="agr_zooman_join_duty_11">
		<text>Вы идете в штаб-квартиру в Крылове, рассказываете ему о себе, проходите собеседование и проверяете на вшивость. Если все сложится вместе, ты станешь одним из нас.</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_commander_1_0">
		<text>Могу я вам помочь?</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_tir_dialog_hello_11">
		<text>Эй, наемники. Ты хочешь знать, насколько ты хорош в стрельбе?</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_tir_dialog_hello_111">
		<text>Да.</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_tir_dialog_hello_1111">
		<text>Помнишь правила?</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_tir_dialog_hello_11111">
		<text>Давайте начнем, конечно.</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_tir_dialog_hello_111111">
		<text>Еще одно, когда ты идешь на съемку, ты оставляешь все свои вещи у меня. Как вы понимаете, чтобы все было честно: у вас должно быть установлено оружие. Не волнуйтесь, если вы уйдете, вы получите все обратно в целости и сохранности.</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_tir_dialog_hello_1111111">
		<text>Я понял.</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_tir_dialog_hello_11111111">
		<text>Выбираем, во что мы хотим играть.</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_tir_dialog_hello_111111111">
		<text>Я хочу попрактиковаться.</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_tir_dialog_hello_1111111111">
		<text>Выбери свое оружие.</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_tir_dialog_hello_11111111111">
		<text>Текст по умолчанию</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_tir_dialog_hello_111111111111">
		<text>Текст по умолчанию</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_tir_dialog_hello_1111111111111">
		<text>Это того стоит..</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_tir_dialog_hello_11111111111111">
		<text>Удачи!</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_tir_dialog_hello_1111111111112">
		<text>К сожалению, у меня не так много денег.</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_tir_dialog_hello_11111111111121">
		<text>Конечно! Выберете ли вы другой путь?</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_tir_dialog_hello_11111111112">
		<text>Текст по умолчанию</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_tir_dialog_hello_11111111113">
		<text>Текст по умолчанию</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_tir_dialog_hello_11111111114">
		<text>Текст по умолчанию</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_tir_dialog_hello_11111111115">
		<text>Текст по умолчанию</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_tir_dialog_hello_11111111116">
		<text>Текст по умолчанию</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_tir_dialog_hello_111111112">
		<text>Давайте поиграем на очки.</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_tir_dialog_hello_111111113">
		<text>Давайте поиграем на точность.</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_tir_dialog_hello_11112">
		<text>Скажите мне.</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_tir_dialog_hello_112">
		<text>Каковы правила?</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_tir_dialog_hello_1121">
		<text>Я предлагаю 3 варианта: тренировки, игры на очки и игры на точность.</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_tir_dialog_hello_11211">
		<text>...</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_tir_dialog_hello_112111">
		<text>Во всех трех режимах выберите ствол, после чего у вас есть 10 секунд на подготовку к стрельбе. Цель будет повышаться в любом порядке.</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_tir_dialog_hello_1121111">
		<text>...</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_tir_dialog_hello_11211111">
		<text>На тренировках все очень просто: цель лежит после трех ударов. Ваша цель - заработать как можно больше очков. Как вы знаете, вы не зарабатываете деньги в режиме обучения, но это отличный способ проверить свои уровни.\ И</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_tir_dialog_hello_112111111">
		<text>...</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_tir_dialog_hello_1121111111">
		<text>Следующий режим - это игровые очки. Цель поднимается всего за две секунды, в течение которых вы должны набрать как можно больше очков. Вы не должны стремиться долго, потому что время ограничено - у вас нет времени. Вы уже играете здесь на деньги. Если вы наберете нужное количество очков, я заплачу вам, а если вы не наберете, вы заплатите мне.</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_tir_dialog_hello_11211111111">
		<text>...</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_tir_dialog_hello_112111111111">
		<text>Последний режим - это игра-стрелялка. Это учитывает только "первую десятку" хитов. Ваша цель состоит в том, чтобы сбить как можно больше целей за заданное время. Здесь также легко заработать: если вы забьете нужное количество голов, я заплачу вам; если вы этого не сделаете, я заберу все ставки. Это пространство является самым сложным, поэтому его не следует нарушать.</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_tir_dialog_hello_1121111111111">
		<text>Все предельно ясно. Давай поиграем.</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_tir_dialog_hello_113">
		<text>Это еще не развлечение. Может быть, я попробую это позже.</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_tir_dialog_hello_1131">
		<text>Как вы знаете</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_tir_dialog_hello_21">
		<text>Вы уже снимали? Отличная работа!</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_tir_dialog_hello_211">
		<text>Каковы мои результаты?</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_tir_dialog_hello_2111">
		<text>Текст по умолчанию</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_tir_dialog_hello_211111">
		<text>Ты хочешь поиграть снова?</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_tir_dialog_hello_2111111">
		<text>Да.</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_tir_dialog_hello_31">
		<text>Не тяните резину! Возвращайся и пристрели его. Он идет.</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_tir_dialog_hello_311">
		<text>Тпру. Тпру.</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_tir_dialog_hello_answer_bad">
		<text>Ха, ты снова был прав, и ты победил! Не волнуйся, тебе повезет в другой раз.</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_tir_dialog_hello_answer_good">
		<text>Я недооценил тебя!.. Что ж, оставь себе свои деньги: честно заработанные.</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_tir_dialog_hello_cot_phrase_part_1">
		<text>Вы должны сбить как можно больше целей вовремя, как</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_tir_dialog_hello_cot_phrase_part_2">
		<text>Держу пари, ты не сможешь этого сделать.:</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_tir_dialog_hello_tht_answer_bad">
		<text>Попробуйте потренироваться еще раз: еще слишком рано играть на деньги. Я выиграл следующее</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_tir_dialog_hello_tht_answer_good">
		<text>Вы можете смело приступать к игре на деньги. Вы встретите больше</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_tir_dialog_hello_tht_phrase">
		<text>Получайте удовольствие от стрельбы! Вы должны заработать следующее</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_tir_dialog_hello_tss_phrase_part_1">
		<text>Вы должны заработать как минимум очки за отведенное время, так как</text>
	</string>
	<string id="agr_duty_tir_dialog_hello_tss_phrase_part_2">
		<text>Держу пари, ты не сможешь этого сделать.:</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_commander_1_about_situation_10">
		<text>Если вы хотите поговорить с Орестесом, он находится на верхнем этаже центрального здания.</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_commander_1_about_situation_2">
		<text>Я желаю тебе здоровья, солдат.</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_commander_1_about_situation_3">
		<text>Что происходит?</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_commander_1_about_situation_4">
		<text>Как и "долговцы", мы пытаемся сдерживать всевозможный мусор, такой как нападения мутантов и бандитов.</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_commander_1_about_situation_5">
		<text>Это первый раз, когда я слышу о сталкерах, помогающих "долгам".</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_commander_1_about_situation_6">
		<text>Дело не только в том, чтобы помочь! С падением мутантов из нор в агробизнес "религия" перестала подавлять постоянные атаки. Им пришлось обратиться за помощью к сталкерам, и лишний рубль нас не смутил. Мы работали вместе.</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_commander_1_about_situation_7">
		<text>Все складывается воедино. Я вижу, что у вас тоже сформирована небольшая база.</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_commander_1_about_situation_8">
		<text>Да, здесь собрались все те, кто откликнулся на призыв "религии" о помощи. Так было безопаснее, и Крылов начал относиться к нам серьезно.</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_commander_1_about_situation_9">
		<text>Кто здесь главный?</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_commander_2_0">
		<text>Что я должен делать?</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_commander_2_about_situation_2">
		<text>Добро пожаловать.</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_commander_2_about_situation_3">
		<text>Что происходит?</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_commander_2_about_situation_4">
		<text>Я все еще не совсем понимаю это. Я недавно приехал сюда и решил здесь немного подзаработать. Мне все равно, что делать, лишь бы деньги были выплачены вовремя.\ И</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_commander_2_about_situation_5">
		<text>Кто здесь главный?</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_commander_2_about_situation_6">
		<text>Орест здесь. Босс, поищите его на верхнем этаже центрального здания. Есть также дилеры и технические специалисты: все как в лучшем доме.</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_commander_3_0">
		<text>Могу я вам помочь?</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_guard_dialog_2">
		<text>Эй, наемники.</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_guard_dialog_3">
		<text>Что происходит?</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_guard_dialog_4">
		<text>Я не собираюсь говорить, наемник. Если у вас есть какие-либо вопросы, пожалуйста, свяжитесь с Орестесом - он находится на верхнем этаже центрального здания.</text>
	</string>
</string_table>
