<?xml version="1.0" encoding="windows-1251" ?>
<string_table>
	<string id="val_freedom_blockpost_robbery_dialog_0">
		<text>Сталкер, не двигайся. Кто вы такой и что вы здесь делаете? </text>
	</string>
	<string id="val_freedom_blockpost_robbery_dialog_11">
		<text>Возможно, он уже мертв, и я не советую вам оставаться здесь надолго. </text>
	</string>
	<string id="val_freedom_blockpost_robbery_dialog_1111">
		<text>Кто-то продолжает нападать на нас. Они ведут себя профессионально и не упускают ни одной возможности. Мы контролируем всю долину, но это не помогает. Единственное место, где более или менее спокойно, - это наша база, база "свободы". Если вы хотите спросить меня о клыках, у вас есть прямой путь туда. </text>
	</string>
	<string id="val_freedom_comendant_hello_dialog_51">
		<text>Собака преследует тебя?</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_trader_hello_dialog_11">
		<text>Билиби, приятель. Ты избавился от Чиго? </text>
	</string>
	<string id="val_freedom_trader_hello_dialog_21">
		<text>Ты должен повеселиться со своими друзьями. Хочешь сдаться? Вы хотите купить? Мы можем сделать это, мы можем сделать это, мы можем сделать это, мы можем сделать это, мы можем сделать это, мы можем сделать это, мы можем сделать это, мы можем сделать это, мы можем сделать это.</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_leader_hello_dialog_11">
		<text>Вот так мы встретились лицом к лицу. Меня зовут Чехов. Я отвечаю здесь за то, чтобы выяснить, какую запись для КПК я нашел. В конце концов, что произошло: все выходы из темной долины заблокированы, и атаке нет конца. Иногда, как только патруль выходил с базы - раз, и они сажали в нее всех подряд. Парень уже думал, что за что бы его наказать, они могли чем-то обидеть в этом районе. Они начали вязать соблазнительные узлы в амулетах... Но оказалось, что никакого волшебства в этом не было: наш лидер просто раскрыл всю информацию о наших передвижениях, отвратительные мыши!</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_leader_hello_dialog_1111">
		<text>Я этого не ожидал.. В конце концов, я знаю его сто лет: они вместе поднимали "свободу" и вместе добывали первые вещи! Я нравлюсь ему сама по себе... Я заказал все чертежи, но он их продал, скотина!</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_leader_hello_dialog_111111">
		<text>Как только разговор с заставы был записан на нашей частоте, командир исчез. Сейчас главное - найти его. Он знает если не все, то очень многое. Выход из каньона закрыт, так что я не смог далеко уйти. Мы отслеживаем его КПК. Некоторые группы уже продвинулись в этом направлении.</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_leader_hello_dialog_11111111 ">
		<text>Да, так оно и было. Меня интересовали все необычные детали. Я должен был знать, что у нас лучшие техники в этом районе! Я продал ему эту часть. Почему?: Он заплатил деньги чисто, даже не стал торговаться. Что он с этим делает - я не говорю, я не знаю. Они записали это в старые военные шифры. Получив артефакт, он немедленно покинул базу. Я больше никогда его не видел. </text>
	</string>
	<string id="val_freedom_leader_hello_dialog_31">
		<text>Спасибо за вашу помощь! После перестрелки на ферме выяснилось, что за нападением "Свободы" стояли наемники. Это также подтверждается мобильными данными командира. Но возникает другой вопрос: зачем им это нужно? В конце концов, мы всегда были нейтральны по отношению к ним. Оказывается, они выполняют контракт... Только кто - "дежурный" или военный? Ответ пока не очень хороший, но это меня беспокоит.</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_leader_hello_dialog_3111">
		<text>Прислушайтесь к клыкам, потому что вы выполнили свою часть сделки. Он искал здесь электронные компоненты, и я удивился, зачем ему вдруг понадобился этот мусор. Что касается прямого вопроса, то, как говорится, это не мое дело. И я не привык сдаваться! Я пошел к нашему специалисту и взломал частоту КПК Fang, чтобы он мог видеть, куда пропадал владелец на пару дней. Фанг направлялся на свалку, чтобы поискать его там. Кстати, я сохранил частоту и уже скинул ее вам, так что следующее - дело техники: теперь вы должны увидеть ее на своем устройстве.</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_leader_hello_dialog_41">
		<text>Готовы ли вы снова помочь свободе? </text>
	</string>
	<string id="val_freedom_leader_hello_dialog_4111">
		<text>Атака не прекратится... Я до сих пор не могу представить, как наемники попадают в темную долину, потому что все дороги, которые устали до крайности, перекрыты нашими баррикадами! Похоже, что есть туннель, о котором мы не знаем. Вот откуда взялись наемники. Нам срочно нужно выяснить, где находится эта дыра, и взорвать ее к чертовой матери. </text>
	</string>
	<string id="val_freedom_leader_hello_dialog_71">
		<text>Наемник, ты должен управлять антенной. </text>
	</string>
	<string id="val_freedom_leader_hello_dialog_51">
		<text>Спасибо за вашу помощь! Я не знал, что ты должен был помочь me.in в регионе люди как-то больше предоставлены самим себе... Да, в целом, я думаю, что мы привели наемников к величию. Их туннель в долине Берли был взорван, и в свободное время кто-то выровнял тропинку на земле, чтобы мышь не могла выползти. Но осадок остался. Кто-то просил нас быть наемниками? Что ж, это больше не ваша головная боль, мы ищем клиентов в одиночку. Это от меня... На самом деле, от каждого из нас.</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_leader_hello_dialog_61">
		<text>Невероятно! Что привело тебя ко мне? </text>
	</string>
	<string id="val_freedom_leader_hello_dialog_1111111111 ">
		<text>Если ты можешь помочь мне, я помогу тебе. Не сердись! Наше положение настолько печально, что у "свободы" нет никого, кто мог бы немедленно защитить базу от бандитов... Помогая нам разобраться, кто на нас нападает, я делюсь информацией о том, где искать клыки.</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_leader_hello_dialog_121">
		<text>Найдите командира и доставьте его живым.... Или мертв. И я шепну тебе, где найти Клыки для этого. Я дал вам подробную информацию о командире КПК.</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_leader_hello_dialog_411111 ">
		<text>Каньон, построенный в советское время, имеет устаревшее оборудование. Он состоит из 3 антенн. Если все три активированы, то можно очистить почти всю поверхность каньона. Если это сработает, то сможет определить, откуда идет наемник.</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_leader_hello_dialog_41111111 ">
		<text>Одна из антенн находится здесь, но две другие удерживаются наемниками. Помоги мне взять эти объекты под контроль. </text>
	</string>
	<string id="val_arena_master_about_rule_0">
		<text>Каковы правила арены?</text>
	</string>
	<string id="val_arena_master_about_rule_1">
		<text>Правила? Бей по косточкам, как говорится, вот и все правила для тебя. Вы должны пройти через все схватки. Здесь многое зависит от пердежа. В конце концов, как это происходит? У вас есть пистолет, вы носите залатанную одежду, ваш противник одет в броню, и у вас есть такая бочка, на которую вы можете сразу положить слона. Бывает и так, что они - пара, в отличие от вас. И если вы закажете такой сценарий, конечно, то вы либо герой-победитель, предмет зависти окружающих, либо изрешеченное пулями тело. Если ты пройдешь все туры, я заплачу тебе, но ты полетишь... Как вы соглашаетесь участвовать?</text>
	</string>
	<string id="val_arena_master_comeback_0">
		<text>Когда будешь готова, приходи.</text>
	</string>
	<string id="val_arena_master_darkvalley_0">
		<text>Где ты был в долине тьмы?</text>
	</string>
	<string id="val_arena_master_darkvalley_1">
		<text>Я, дорогой человек, прошел Казань, Рязань и Астрахань! На региональном уровне, конечно. Короче говоря, я много гулял и многое видел. Это не всегда проходило гладко - или, по сути, почти никогда. Но это верно для всех. Если только сам гид не направит вас. Вы слышали о нем? Нет?! Что ты, брат, это же первый Сталкер! Он был первым человеком, вошедшим на территорию, поэтому они называют его гидом. И он чувствует здесь все! Даже если рельеф значительно изменился после извержения, гид проведет вас в любую точку района, в том числе и по карте. Его инстинкты просто сумасшедшие. Очень талантливый человек. Но к нему очень трудно подобраться, и он отказывается руководить всеми - у него есть эти проблемы. О причинах его одобрения или неприятия знают только черные сталкеры. Но если он зарегистрировался, чтобы вести вас, вы можете быть уверены: О, вы - область, подобная сотне гамма под сетью, вот с кем я хочу поговорить! Он, вероятно, находится в центре зоны и знает, что там происходит.</text>
	</string>
	<string id="val_arena_master_good_fight_0">
		<text>Великая битва! Оставь деньги себе, хочешь еще пострелять?</text>
	</string>
	<string id="val_arena_master_good_luck_0">
		<text>Удачи, наемники.</text>
	</string>
	<string id="val_arena_master_loozer_0">
		<text>На этот раз не повезло, не волнуйтесь - вам повезло с кем-то другим.</text>
	</string>
	<string id="val_arena_master_money_back_0">
		<text>Войдите, когда получите деньги.</text>
	</string>
	<string id="val_barmen_about_barmen_0">
		<text>Как ты стал барменом?</text>
	</string>
	<string id="val_barmen_about_barmen_1">
		<text>Ты не так спрашиваешь! Я спросил, как там Берман Джанго, кальянщик Джанго, Джанго, который знал, как настроиться на одну волну с разными людьми, но пришел в этот район из изысканного клуба? Но я не отвечу тебе, брат. Это негативная история, и мне нравятся положительные моменты. Я оказался здесь. Так оно и случилось. Я чувствовал себя одиноким во вселенной, брат. Это было действительно плохо. Тем не менее, я почувствовал позитивную атмосферу от людей из "Свободы". Они мои партнеры. У меня был выбор, но это не было ошибкой. Я обрел свою свободу, и у меня лучшая жизнь, чем у многих в сумасшедшем внешнем мире. У меня есть что выпить, у меня есть что покурить, есть место, есть с кем поговорить, и я слушаю, брат... Черт, какие дерьмовые местные травы!</text>
	</string>
	<string id="val_barmen_about_zone_0">
		<text>Поделитесь интересной историей об этом районе.</text>
	</string>
	<string id="val_barmen_about_zone_1">
		<text>Брат, я делюсь с тобой всем: хлебом, травой, водой, водкой, Раем, знаниями. Послушай меня, в глубокой зоне есть секретная лаборатория, и они все еще работают - вот что мне сказали. Любопытно, что люди все-таки выжили там без припасов и энергии. Там кто-то сидит? Что, если существует инопланетный носитель, холодный, безжалостный разум?! Один из парней рассказал мне, что однажды они попали на радиоконференцию в общежитии по поводу какой-то лаборатории. Поскольку эти переговоры были очень странными, радио было выключено почти сразу. Другой человек сказал, что они каким-то образом встретили прозрачную фигуру в защитном костюме, которая была круче преследователя. И эта прозрачная штука сказала ему: "Уходи."Мы работаем. Однако человек сказал, что он столкнулся с этим существом рядом с радаром. И не всегда верьте таким заявлениям, братья. Но, может быть, регион действительно превратил этих людей в чистую энергию?</text>
	</string>
	<string id="val_comendant_about_freedom_0">
		<text>Можно ли участвовать в "свободе"?</text>
	</string>
	<string id="val_comendant_about_freedom_1">
		<text>Откуда мне знать, кто ты такой? Может быть, вас действительно, как говорится, подослали казаки? Сейчас такое время, когда никто не может тебе доверять. И сразу же - присоединяйтесь, присоединяйтесь... Вам нужно проверить, и даже тщательно проверить. Вши, всевозможные шлаки. Здесь вы можете пройти тест и выполнить некоторые задания для клана, а чехи решат, будут ли они помогать "бесплатно".</text>
	</string>
	<string id="val_comendant_about_news_0">
		<text>Что нового?</text>
	</string>
	<string id="val_comendant_about_news_1">
		<text>Утром шел дождь - вот и вся история для вас. Сейчас у меня нет времени исправлять свои ошибки, ситуация не та. Некоторые негодяи привыкли регулярно убивать моих людей, и их все равно недостаточно. Короче говоря, я не нахожусь ни на уровне новостей, ни на уровне пустых сплетен. И затем... Что, если бы я был одним из тех, кто отправил бы своих людей в другой мир? Он пришел ко мне искренне...</text>
	</string>
	<string id="val_fixer_about_benefit_0">
		<text>Какую полезную информацию вы можете сообщить сталкеру?</text>
	</string>
	<string id="val_fixer_about_benefit_1">
		<text>Полезно? Самое полезное в нашем бизнесе - это то, что помогает вам спасти свою жизнь. Или враги могут сделать его коротким - в конечном счете необратимым. Спроси его об артефакте. Что такое объект? Это необычный блок питания: он похож на кубик куриного супа. И есть некоторые вещи, которые сами по себе могут быть ненормальными... Как это там происходит?.. Эй, эй, эй, эй, эй, эй, эй, эй, эй, эй.!!!!!!!!!! Вот что говорит Чехов. Однако, когда объект создает аномалию, он больше ни на что не годится. А сама аномалия, созданная его артефактом, не очень сильна и длится недолго. Но если вы бросаете кого-то на дороге или арестовываете кого-то, это работает.</text>
	</string>
	<string id="val_fixer_about_power_0">
		<text>Какое направление сильнее?</text>
	</string>
	<string id="val_fixer_about_power_1">
		<text>Северо-запад! Иди на кухню! Я шучу. Я эксперт по снайперам. Я стреляю в себя, как партизан, и помогаю другим. Я прочесал для вас все пулеметы, такие как Спецназ СВД и Чианг! И как только настоящий снайпер доберется до меня, я сделаю это по-крупному... Если я подую на расстояние двух миль, из меня получится хороший Брон.</text>
	</string>
	<string id="val_fixer_about_weapons_0">
		<text>Поделитесь своим опытом о том, как вы можете улучшить оружие и броню.</text>
	</string>
	<string id="val_fixer_about_weapons_1">
		<text>У меня есть опыт работы со здоровьем! И я говорю вам вот что: не берите все сразу! Бо, тужься, и твое чертово оружие - это твой бюстгальтер, самый точный, и никогда не бывает лучше, чем ты хочешь. Однажды, например, вы увеличили убойную силу ствола. Давайте начнем бойню! Есть такие улучшения, поэтому вы не можете их восстановить. И вы хотите сделать снайпера мощным оружием, но это не работает, уже слишком поздно! Поэтому заранее надо подумать, а главное, хорачу.</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_barmen_hello_dialog_11">
		<text>Эд!</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_barmen_questions_dialog_0">
		<text>У тебя есть работа?</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_barmen_questions_dialog_1">
		<text>Пару ночей подряд я видел свет либо от сигареты, либо от фонарика в заброшенном здании на заправке. Если у вас есть желание, почему бы не проверить его? Сила зла уже близко... Позвольте этому случиться, и вдруг это снова гопы со свалки - так что вам придется иметь дело с такого рода потоком!</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_barmen_questions_dialog_11">
		<text>Давайте посмотрим, что там есть.</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_barmen_questions_dialog_12">
		<text>Мне все равно.</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_barmen_questions_dialog_2">
		<text>Что находится на заправочной станции?</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_barmen_questions_dialog_21">
		<text>Похоже, что бандиты охотились за вами. Они начали грубить, но потом извинились.</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_barmen_questions_dialog_212">
		<text>Ух ты, ух ты! Спасибо. Вот награды.</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_barmen_questions_dialog_213">
		<text>Позвони мне, если увидишь еще призраков.</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_barmen_questions_dialog_214">
		<text>У них была одна маленькая вещь. Посмотрим.Может быть, вам будет интересно.</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_barmen_questions_dialog_215">
		<text>Интересно. интересно. Просмотрите этот КПК для Щукина. Это только для него, потому что бандиты собирали здесь информацию.\ И</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_barmen_questions_dialog_22">
		<text>Звонит так, будто я уже зеленый!</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_barmen_questions_dialog_3">
		<text>Нет..</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_blockpost_robbery_dialog_1">
		<text>Я наемник. Я ищу сталкера по имени Фанг.</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_blockpost_robbery_dialog_111">
		<text>Почему он умер? Что происходит?</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_blockpost_robbery_dialog_11111">
		<text>Спасибо, что предупредили.</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_blockpost_robbery_dialog_21">
		<text>Никакого мигания в поле зрения!</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_comendant_hello_dialog_11">
		<text>Я выбрал плохое место для прогулки! Разве ты не знаешь, что на нас постоянно нападают? Болтаться на нашей базе - дело рискованное, даже надевать комбинезон ради свободы.</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_comendant_hello_dialog_111">
		<text>Мне нужен сталкер по имени Фанг. Вы слышали об этом?</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_comendant_hello_dialog_1111">
		<text>Я не знаю его лично. Недавно у нас был бродяга - у него и парня над нами есть какой-то Изгиб. Они говорили без свидетелей. Может быть, это был ты, я не знаю.</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_comendant_hello_dialog_11111">
		<text>Как мне добраться до лидера "свободы"?</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_comendant_hello_dialog_111111">
		<text>Ха! Ты острый человек, у него понос!.. Несмотря на то, что база находится в карантине, дело не в публичности с вышесказанным, особенно когда вы наемник. С другой стороны... Если вы окажете нам услугу, я буду говорить от вашего имени. Ты возьмешь это?</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_comendant_hello_dialog_1111111">
		<text>Что происходит?</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_comendant_hello_dialog_11111111">
		<text>Возле базы пес начал пси, но он никуда не денется. Как только он чувствует запах еды из бара, все гаснет на свету и начинает крошиться, как испорченное! Он уже настороже из-за ее призрака. Мы разберемся с этим, а потом поговорим серьезно.</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_comendant_hello_dialog_111111111">
		<text>Просто подумай, что это ушло.</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_comendant_hello_dialog_511">
		<text>Это не имеет значения. Главное, что существо мертво.</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_comendant_hello_dialog_5111">
		<text>Хорошо. А теперь нас ждет еще более трудная задача. Мы должны доставить боеприпасы нашим людям на отдаленный аванпост. Дуй прямо в Ашота. Это наш дилер. Он точно подскажет вам, какая и где вам нужна оперативная память.</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_comendant_hello_dialog_51111">
		<text>Это было одобрено.</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_comendant_hello_dialog_512">
		<text>Пока ничего.</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_comendant_hello_dialog_61">
		<text>Я же сказал тебе идти к Ашоту!</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_comendant_hello_dialog_611">
		<text>Увидимся позже!.</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_comendant_hello_dialog_71">
		<text>Ты все еще здесь? Сейчас дорога каждая секунда! Беги на заставу!</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_comendant_hello_dialog_711">
		<text>Увидимся позже!.</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_deadblockpost_hello_dialog_11">
		<text>Иди к черту!. Задавайте вопросы и идите к лидеру.</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_deadblockpost_hello_dialog_111">
		<text>Увидимся позже!.</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_deadblockpost_pda_hello_dialog_11">
		<text>Что ты здесь делаешь? Еще даже не время, они нападают на нас! Взорвите базу и скажите командиру, что у вас заканчиваются патроны. Пусть он пошлет ее с кем-нибудь!</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_deadblockpost_pda_hello_dialog_111">
		<text>Увидимся позже!.</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_fixer_hello_dialog_11">
		<text>Эй, наемники. Хотите зарабатывать деньги?</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_fixer_hello_dialog_111">
		<text>Я хочу этого.</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_fixer_hello_dialog_1111">
		<text>Вот в чем дело... Мой друг обещал принести мне необычный рисунок, но он не смог добраться до базы, он исчез. И мне это нужно больше всего: оно должно быть доставлено до рассвета. Время - это деньги.</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_fixer_hello_dialog_11111">
		<text>Я сделаю это.</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_fixer_hello_dialog_11112">
		<text>Я не могу этого вынести.</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_fixer_hello_dialog_1112">
		<text>Есть небольшая вещь, и ее нужно сделать тихо, без лишних свидетелей. Когда стемнеет, приходи ко мне в 11:00.</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_fixer_hello_dialog_11121">
		<text>Тпру.</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_fixer_hello_dialog_112">
		<text>Нет..</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_fixer_hello_dialog_12">
		<text>Хочешь денег?</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_fixer_hello_dialog_21">
		<text>Как насчет деталей?</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_fixer_hello_dialog_211">
		<text>Я здесь.. И не жди, пока твой друг придет снова. Я пошел к этому гребаному парню домой на ужин.</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_fixer_hello_dialog_2111">
		<text>Бедняге не повезло... Я твой должник.</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_fixer_hello_dialog_21111">
		<text>Если у вас есть какие-либо дополнительные средства, пожалуйста, свяжитесь с нами.</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_fixer_hello_dialog_212">
		<text>У меня его еще нет. Пожалуйста, подождите.</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_fixer_hello_dialog_2121">
		<text>Подожди до утра, поторопись.</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_fixer_hello_dialog_21211">
		<text>Тпру.</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_fixer_hello_dialog_31">
		<text>Добро пожаловать.</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_fixer_hello_dialog_311">
		<text>Короче говоря.</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_fixer_hello_dialog_41">
		<text>Приходи, когда стемнеет!</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_fixer_hello_dialog_51">
		<text>Клиенты, которые опаздывают, больше нам не платят.</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_fixer_hello_dialog_511">
		<text>Дерьмо!</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_leader_about_clan_0">
		<text>Чем занимается ваш клан?</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_leader_about_clan_1">
		<text>Наш клан живет в этом районе и исследует его. Практика. Я думаю, что этот регион - прекрасная возможность для науки и человечества в целом. На протяжении многих лет он предоставлял совершенно удивительные вещи и материалы для исследований, и это еще не все. Что-нибудь необычное? Такую возможность для экспериментов нельзя создать ни в одной лаборатории! Я уверен, что через несколько лет, благодаря исследованиям в этой области, произойдет качественный скачок в науке во многих областях экономической деятельности человека. Это мнение даже тех, кто не знает, как правильно пользоваться телефоном.</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_leader_about_dolg_0">
		<text>Почему ты так сильно ненавидишь долг?</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_leader_about_dolg_1">
		<text>Мы любим тебя, не так ли? Я сказал это очень спокойно. У нас нет ничего общего! Я думаю, что конфронтация с регионом только усилит сопротивление со стороны региона. Если мы правильно проанализируем событие, где "долг" начинается с "зоны священной войны", то существ и отклонений будет больше. Вместо того, чтобы исследовать регион и находить способы сосуществования с ним, "долговцы" делают все хуже. Чем больше они влияют на регион, тем больше усиливается их взаимодействие. У нас будет катастрофа, и все исчезнет. Короче говоря, "долговцы" - это обычный тупоголовый воин, который ничего не слышит и не утруждает себя ненужными мыслями. Они просто знают, как нажать на курок! Мы были в ловушке почти с самого начала, но в конце концов либо мы, либо они.</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_leader_about_zone_0">
		<text>Что интересного в этом районе?</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_leader_about_zone_1">
		<text>Я не могу сказать тебе скоро, потому что я многое знаю. Например, одно из направлений, в котором мы собираем информацию, - это сталкер, который интуитивно знает симптомы местности. Некоторые люди не носят с собой экипировку и оружие: пушки и электроника оживляют территорию, монстры подстрекают, а странности проскальзывают на дороге, и здесь у человека достаточно способностей, чтобы доверять. Большинство людей в этом районе были так или иначе парализованы, но они выжили и приобрели некоторые способности. Кто знает, как найти дорогу среди смертоносных аномалий, кто может выбраться из самых непроходимых зарослей без компаса, и каких существ следует избегать. Я слышал, что один из них занялся сельским хозяйством.</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_leader_hello_dialog_111">
		<text>Неприятный поворот событий.</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_leader_hello_dialog_11111">
		<text>Где сейчас лидер?</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_leader_hello_dialog_1111111">
		<text>Вы слышали, что здесь есть сталкер по имени Фанг?</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_leader_hello_dialog_11111111">
		<text>Да, так оно и было. Меня интересовали все необычные детали. Я должен был знать, что у нас лучшие техники в этом районе! Я продал ему эту часть. Почему?: Он заплатил деньги чисто, даже не стал торговаться. Что он с этим делает - я не говорю, я не знаю. Они записали это в старые военные шифры. Получив артефакт, он немедленно покинул базу. Я больше никогда его не видел.</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_leader_hello_dialog_111111111">
		<text>Ты знаешь, куда пошел Фанг?</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_leader_hello_dialog_1111111111">
		<text>Если ты можешь помочь мне, я помогу тебе. Не сердись! Наше положение настолько печально, что у "свободы" нет никого, кто мог бы немедленно защитить базу от бандитов... Мы поможем вам выяснить, кто на нас нападает, и предоставим информацию о том, где искать ФАНГА.</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_leader_hello_dialog_12">
		<text>Иди, иди. Что я должен делать?</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_leader_hello_dialog_1211">
		<text>Я согласен.</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_leader_hello_dialog_21">
		<text>Наемники, мы не говорим о клыках, пока не узнаем, кто нападает.</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_leader_hello_dialog_311">
		<text>Что случилось с клыками?</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_leader_hello_dialog_31111">
		<text>Спасибо, что предупредили.</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_leader_hello_dialog_411">
		<text>Готов.</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_leader_hello_dialog_41111">
		<text>Как ты собираешься найти яму наемников? Это все равно что искать иголку в стоге сена!</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_leader_hello_dialog_411111">
		<text>Здесь есть старые учреждения, которые относятся еще к советским временам. Он состоит из 3 антенн. Когда все три активированы, вы можете очистить почти всю поверхность Темного Каньона. Если это сработает, то сможет определить, откуда идет наемник.\ И</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_leader_hello_dialog_4111111">
		<text>Что я должен делать?</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_leader_hello_dialog_41111111">
		<text>Одна из антенн находится здесь, но две другие удерживаются наемниками. Помоги мне взять эти объекты под контроль.</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_leader_hello_dialog_411111111">
		<text>Я согласен.</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_leader_hello_dialog_412">
		<text>В другой раз.</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_leader_hello_dialog_4121">
		<text>Увидимся позже..... Удачи, сталкер.</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_leader_hello_dialog_511">
		<text>Увидимся позже!.</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_leader_hello_dialog_711">
		<text>Тпру.</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_leader_join_first_0">
		<text>Я хочу быть одним из вас.</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_leader_join_first_1">
		<text>Вы сидите вместе, говорите от души, целуетесь и смотрите в глаза, чтобы понять, что вы за человек.. У меня нет времени, прежде чем я разберусь с нападениями на мой народ. Если вы поможете нам, мы поговорим.</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_leader_join_main_0">
		<text>Я хочу быть частью "свободы". Достаточно ли вы сделали для этого?</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_leader_join_main_1">
		<text>Может быть, да, а может быть, и нет... Я не могу называть вас борцом за свободу, пока продолжаются нападения на моих товарищей. Если вы поможете нам, мы поговорим.</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_leader_join_main_2">
		<text>Индивидуально. Дьявол знает, что многие из нас умерли бы без тебя! Но я не могу принять тебя в наши ряды прямо сейчас. Не спрашивай меня почему.. Пусть это будет суеверием. Но время, когда мы встретим вас с распростертыми объятиями, обязательно наступит, и мы свяжемся с вами. Я надеюсь, что к тому времени вы не передумаете присоединяться.</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_leader_join_main_3">
		<text>Я вижу, ты свободный сталкер. Большинство моих людей - бывшие сталкеры. Между нашими кланами много общего. Но все же мы разные. Так что подумайте хорошенько: если вы присоединитесь к "свободе", вы потеряете все, что приобрели среди сталкеров. Ты согласен?</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_leader_join_main_4">
		<text>Если я правильно понимаю, вы пришли из Кудла-йоги. Интересно! Бандиты часто не хотят быть борцами за свободу. Но если это ваше искреннее желание, если вы действительно уважаете свободу других, готовы преподнести человечеству подарок из региона, и мы, естественно, обрадуемся, то между вами и йогой нет ничего общего. Ты согласен?</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_leader_join_main_5">
		<text>Никаких вопросов! Я приму такого бойца, как ты, в наши ряды. Если вы согласны.</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_leader_join_main_51">
		<text>Оно того стоит.. Что ж, теперь вы можете подышать воздухом "свободы"!</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_leader_join_main_511">
		<text>Сделай глубокий вдох, брат, но не забывай: свобода - это осознанная потребность. Знакомы ли вы с нашими верованиями?</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_leader_join_main_5111">
		<text>Что произойдет, если я что-то упущу?</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_leader_join_main_51111">
		<text>Мы уважаем свободу других бойцов и сталкеров и верим, что регион открыт для всех - величайший дар человечества. Это возможность добиться значительного прогресса в развитии, возможность для каждого! "Долг" пытается уничтожить этот район и завладеть его секретами, и мы должны остановить это. Наша главная задача - противостоять "долгу"."</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_leader_join_main_511111">
		<text>Тпру. Тпру.</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_leader_join_main_5112">
		<text>Конечно!</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_leader_join_main_51121">
		<text>Отныне ты - воин нашего клана! База субободы - это ваш дом. Я отправлю кодек на ваш КПК и буду принимать радиоволны от наших подразделений и других бойцов. В то же время тактический отдел видит соотношение сил в битве за "свободу" и "долг"."</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_leader_join_main_511211">
		<text>Не так давно "долги"... я отправился нести свободу в массы.</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_leader_join_main_52">
		<text>Подумайте об этом.</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_leader_questions_dialog_0">
		<text>Бармен попросил меня показать вам этот КПК.</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_leader_questions_dialog_1">
		<text>Долгое время я подозревал, что бандиты искали нашу базу и ждали подходящего момента для нападения. Вы проделали хорошую работу! Вот награды.</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_leader_questions_dialog_11">
		<text>Увидимся позже!.</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_trader_hello_dialog_111">
		<text>Я пришел от командира по поводу боеприпасов.</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_trader_hello_dialog_1111">
		<text>В конце концов, он был героем!..</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_trader_hello_dialog_11111">
		<text>Почему чемпион?</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_trader_hello_dialog_111111">
		<text>Да, ты подвешен, панемиш, они не смеют высунуть носа за ворота: они атакуют один за другим! Я думаю, что это не люди, это злая сила! Мы слушаем и бежим к контрольно-пропускному пункту. Две минуты! 2 минуты, слушайте, каждый реби уже безжизнен, и ни у кого нет времени разговаривать по радио! Если эти люди - люди, то они знают все! Они знают, где находятся наши патрули и шелавец. Эта мерзкая чушь - белучицкая... Это наш зять из Рибата. Где они, я передал это на твой КПК. Живой, живой.</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_trader_hello_dialog_1111111">
		<text>Увидимся позже!.</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_trader_hello_dialog_12">
		<text>A. a.</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_trader_hello_dialog_31">
		<text>Ты должен повеселиться со своими друзьями. Беги на заставу! Ripgatam без картриджа Belo, и это так!</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_trader_hello_dialog_311">
		<text>Увидимся позже!.</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_trader_questions_dialog_0">
		<text>У тебя есть работа?</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_trader_questions_dialog_1">
		<text>База постоянно подвергается нападениям мутантов. Недалеко от базы находится их гнездо и его разрушение. Это может успокоить вас на некоторое время.</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_trader_questions_dialog_11">
		<text>Тпру.</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_trader_questions_dialog_12">
		<text>Эта работа не для меня.</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_trader_questions_dialog_2">
		<text>Вы когда-нибудь контактировали с мутантами?</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_trader_questions_dialog_21">
		<text>Я боюсь умереть.</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_trader_questions_dialog_211">
		<text>Вот награды.</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_trader_questions_dialog_22">
		<text>Нет..</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_trader_questions_dialog_221">
		<text>Прости! Возвращайся, когда позаботишься о свиньях.</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_trader_questions_dialog_3">
		<text>Нет..</text>
	</string>
	<string id="val_freeedom_leader_about_clan_1">
		<text>О, онишан! "Свобода" означает свободу, потому что она ничего не делает. Каждый живет в свое удовольствие. Если вы хотите нести вещи, несите их! Если вы хотите расширить торговлю, расширяйте ее! По крайней мере, организуйте кружок юных техников, если хотите! Мы живем по простому принципу: границ нет... Конечно, если это не беспокоит других "свободовцев". Мы братья, не просто группа, мы сообщество свободных сталкеров! Среди нас есть не только бойцы, но и художники, например. И наши технические специалисты вам не ровня, никто в этом районе этого не подтверждает!</text>
	</string>
	<string id="val_freeedom_leader_about_clan_111">
		<text>И это, братья, закон жизни... Те, кто ценит личную свободу, кто не хочет, чтобы кто-то контролировал их в дорогостоящих отношениях, вынуждены держаться друг за друга, чтобы не быть раздавленными. Как насчет здесь? Здесь есть простор для творчества, поэтому я боялся попасть в сильную зону этого мира - Ах!.. Все мы, кто не нашел своего места в этом мире, собираемся здесь.</text>
	</string>
	<string id="val_freeedom_leader_about_zone_1">
		<text>Регион, брат, - это настоящий подарок свыше! С момента своего основания человечество стало пленником болезней - и вот такая возможность! Организм, который заживляет раны... Да, они доставляют весь препарат целиком! Я не говорю об аномалиях, которые отрицают закон всемирного тяготения и теорию магнитных полей! В прошлом было создано устройство для проведения какого-то Неудачного эксперимента - да, много лет назад! А площадь, учитывая это, представляет собой готовую лабораторию под открытым небом, но какую именно - научному центру и не снилось!</text>
	</string>
	<string id="val_freeedom_leader_about_zone_111">
		<text>Конечно, это опасно. Но огонь опасен и для человека - а чем, мы не пользуемся, мы греемся сами...Если мы научимся правильно использовать дар региона, это изменит ход человеческой истории и станет еще лучше! Вот почему мы боремся за свободный доступ в регион. Это универсальное средство, которое может обеспечить преимущества не только узкого диапазона.</text>
	</string>
	<string id="val_pressman_nickname_0">
		<text>Откуда взялось прозвище "журналист"?</text>
	</string>
	<string id="val_pressman_nickname_1">
		<text>О, тень прошлого. Я был журналистом, даже не плохим человеком. Я приехал в регион по редакционной работе, чтобы написать о суровых буднях военных. Солдаты приняли меня с размахом: сначала невероятным пьяницей, а потом, так сказать, ночным сафари. Я не очень хорошо помню путешествия: в то время я много употреблял. Но, по-моему, он тоже стрелял. Тогда все полностью закрывается. Я пришел в себя - утро, туман, солнца нет, я лежу Один, отдыхая рядом с грузовиком... Вот как: машина ехала и поехала. С моими документами, моей сумкой, со всем. Но, конечно, мне нравился этот район: мне разрешали выходить к другим людям и солдатам. Они посадили меня в подвал. Они говорят, что вы категоричны и, вероятно, привлекательны, так что сидите сложа руки, пока не узнаете или не дадите немного зеленый свет. Я был там долгое время, и Ашот купил меня. С тех пор я нахожусь в "Свободе" и буду вечно благодарен Ашоту. Мы через многое прошли... Если Бог и регион позволят нам, мы продолжим проходить.</text>
	</string>
	<string id="val_pressman_story_0">
		<text>О чем интересном вы можете нам рассказать?</text>
	</string>
	<string id="val_pressman_story_1">
		<text>Возможно, вы слышали, что существа никогда раньше не появлялись в этом районе... Вы знаете, откуда они взялись? Есть области, где наблюдаются аномалии совершенно нового типа. Существо, которое попадает в них, меняется за считанные секунды. Это тоже не изменится - это изменится полностью. И что самое интересное, фатальной мутации, похоже, не происходит. Если человек впадает в такое отклонение, то то, чем он становится, может нести в себе остатки его сердца. Можете себе представить? Ты пойдешь туда, и из-за кустов на тебя выскочит один из этих ка-ак! Как вы узнали, что он был братом-сталкером, ждущим вашей помощи? Вот и получается, что эти новые мутанты живут не очень долго - до первого человека, которого они встретят с работающей машиной...</text>
	</string>
	<string id="val_questman_about_zone_0">
		<text>Что интересного вы можете рассказать мне об этом районе?</text>
	</string>
	<string id="val_questman_about_zone_1">
		<text>О нем много людей говорят. Они говорят, например, что все, что происходит в регионе, и сам регион - это дело рук инопланетной цивилизации. Это изменило все в округе, потому что зеленые парни оставили некий черный монолит в центре района! Такой глобальный эксперимент проводится на людях. Есть многоугольники. Есть ли у сталкера при себе какой-то предмет? Они уже есть почти в каждом научном центре. Так создание монолита распространилось на Землю, и никто не сомневался, что из этого может получиться сейчас. Может быть, все действительно так, как мы думаем, или они оказывают какое-то влияние на людей. Является ли эта теория чепухой? Но что, если эта область появилась по какой-то причине и вещи распространились по всему миру? Если бы я мог спросить кого-нибудь, кто был вне поля зрения в этом дерьме! В конце концов выясните, действительно ли существует какой-то Монолит, или все лгут.</text>
	</string>
	<string id="val_questman_dissatisfied_0">
		<text>Почему ты так несчастен?</text>
	</string>
	<string id="val_questman_dissatisfied_1">
		<text>Почему я должен быть счастлив? Я сижу в Букингемском дворце? Если вы сидите на укрепленной базе, вы видите себя! Ты знаешь, как много нам предстоит сделать? Нам нужны новые укрепления, новые пристройки... Но босс вообще не думает об этом, они обычно думают, что это неправильно. Большинство людей здесь думают неправильно и поступают неправильно. И вообще, мы находимся в Прекрасном месте, вдали от важных точек... Я бы со всем справился нормально. Но теперь они, конечно, не позволят мне рулить!..</text>
	</string>
	<string id="val_trader_about_freedom_0">
		<text>А как насчет жизни в "свободе"?</text>
	</string>
	<string id="val_trader_about_freedom_1">
		<text>Жизнь все лучше и лучше, чем в Сочи. Ты не можешь придумать лучшего места для меня. Там не было ни одного брата, а здесь у меня почти все братья. А те, кто не являются надежными Братьями, оказались друзьями. Они помогают мне, я помогаю им. Как трейдер, я обязан передавать всю информацию о регионе, поэтому я другой ветеран, и много раз мои знания спасали жизнь человеку.</text>
	</string>
	<string id="val_trader_about_said_0">
		<text>До вас дошли интересные слухи?</text>
	</string>
	<string id="val_trader_about_said_1">
		<text>Слухи? У вас, так сказать, слушание перед сном. Это сон. Вы когда-нибудь пробовали спать в глубокой зоне? Не пытайся сделать что-то лучше. Эти кошмары приходят к вам во сне, который вы не можете себе представить. Я слышал много подобных историй. Один умер от разбитого сердца во сне... Он умер тяжело и сурово. Одному удалось проснуться, но в конце концов у него поехала крыша, и теперь все скрыто от какого-то темного сталкера. Что-то в этом роде, да... Но если вы совсем не можете стоять и вам нужно поспать, вам понадобится специальный шлем с тонкой проволочной сеткой в виде балаклавы. Говорят, что все военные сталкеры ходят в одном и ничего не делают им во сне. Они спят как убитые и естественным образом просыпаются утром!</text>
	</string>
	<string id="val_trader_where_manufactured_0">
		<text>Где ты берешь эти вещи?</text>
	</string>
	<string id="val_trader_where_manufactured_1">
		<text>У меня есть свой собственный поставщик, и я никому им не обязан. А проблем очень много! Из-за моей доброты я выстрадал десятую часть времени. В конце концов, я общаюсь с людьми гуманно, я вежливо разговариваю со всеми покупателями, у меня выбор товаров лучше, чем в супермаркете, а цена - о Боже!  Например, распродажа зимней обуви в мае. Люди приходили ко мне каждый день, и только за это братья-мошенники, которые управляют черным рынком, внесли меня в черный список плохих. Как: конкуренты! Ты знаешь, как сильно они обвиняли меня в моей голове? Вы можете не ходить в Летнюю зону, понежиться в сауне с девушками! Рядом было несколько человек, они выполняли приказы, но мужчина стоял передо мной, поэтому убийца не перебивал. Да, иногда я могу оторвать голову от самого себя.</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_barmen_hello_dialog_0">
		<text>Правда!</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_barmen_name">
		<text>Ганг</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_barmen_questions_dialog_complete_0">
		<text>Я был на заправке. Это то место, где обосновались бандиты, и, по-видимому, вас преследовали.</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_barmen_questions_dialog_complete_1">
		<text>Ух ты, ух ты! Нам не повезло, бандиты тоже что-то замышляют. Вот ваши карикатуры. Спасибо вам за всю вашу тяжелую работу.</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_barmen_questions_dialog_complete_11">
		<text>Свяжитесь со мной, если вам нужна работа.</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_barmen_questions_dialog_complete_12">
		<text>У них была одна маленькая вещь. Может быть, вам будет интересно.</text>
	</string>
	<string id="val_freedom_barmen_questions_dialog_complete_121">
		<text>Очень интересно! Он показал этот КПК Чехову, где Бандит по иронии судьбы собирал интересующую его информацию.</text>
	</string>
</string_table>
