<?xml version="1.0" encoding="windows-1251" ?>
<string_table>
	<string id="red_forester_hello_dialog_0">
		<text>Как ты сюда попал? </text>
	</string>
	<string id="red_forester_lost_stalkers_1">
		<text>Взгляните на эти интересные факты... Вот почему мое предположение верно. Большой выброс не только потряс территорию, но и подкрутил несколько моментов в углу "Рэмс".</text>
	</string>
	<string id="red_forester_lost_stalkers_111">
		<text>Не умничайте со мной, профессор. Я тебе говорю - за рулем! За столетие! Получается замкнутое пространство: куда бы вы ни пошли, вы всегда окажетесь там. Эти ребята заперты в невидимых пузырях, и теперь им никак не выбраться... Что ж, мы уже многое знаем об этом: координаты, частота КПК, а теперь есть мысли о "пузыре"."</text>
	</string>
	<string id="red_forester_has_compas_1">
		<text>Я даже не думал, что снова увижу компас. Спасибо вам за это!.. Дайте мне немного времени, и я придумаю, как вытащить этих парней из пузыря. А пока подумайте о том, как предоставить им информацию. Это не может быть без мощного радиопередатчика. Я слышал, что на складе на военной базе есть такой передатчик. Они используют его, чтобы поддерживать связь с внешним миром вокруг них. Этой мощности должно быть достаточно для подключения к ним. </text>
	</string>
	<string id="red_forester_has_compas_111">
		<text>Когда я найду передатчик, я дам вам координаты наемника. Если они все сделали правильно, то выберутся из "пузыря" с прямым путем на набережную в Лиманске. На мосту есть кому пощипать перья бандитам!</text>
	</string>
	<string id="red_forester_lost_stalkers_11111">
		<text>Вот что я тебе скажу. Несколько дней назад я оказался в "пузыре."Стало ясно, что такая аномалия является новой. И я думаю - Ну вот и все, я наконец-то поднялся на чердак! Вы чувствуете себя знакомым с краем, но куда бы вы ни пошли, выбраться оттуда нелегко. Зона дала мне кое-что, показала, как выбраться из "пузыря"."Я назвал его Компасом. Просто такое испытание: я шел домой, но вор перешел дорогу. Они отпустили меня, старик - я их не боюсь, но они забрали Компас... Если вы получите этот артефакт, вы сможете вывести наемников оттуда. </text>
	</string>
	<string id="red_forester_lost_stalkers_1111111">
		<text>Да, я уже дал вам необходимые координаты для вашего КПК. Как вы можете видеть, оклумоны разбили лагерь на окраине леса!</text>
	</string>
	<string id="red_forester_need_to_limansk_1">
		<text>Никто не думал об этом городе в течение многих лет, но это нормально. Будет лучше, если лиманск по-прежнему будет забыт... Зачем ты туда идешь? </text>
	</string>
	<string id="red_forester_need_to_limansk_3">
		<text>Вы отличаетесь от любой другой области, которая оставила на вас след, но хорошо это или плохо, я не говорю, я не знаю. Теперь это не то, что было раньше. Местность трясется, и ты ему зачем-то нужен... Я не знаю, правильно ли я поступаю, но я помогаю. Добраться до лиманска не так-то просто. Мост поднят, это самый короткий маршрут, но не единственный. Что такое мост? Мост был поднят еще одной "свободой" и "религией" сразу после большого релиза. Несколько дней назад бандиты пришли с другого берега и захватили этот мост. Оказывается, где-то есть неприметный путь к другим берегам - а может, и нет. </text>
	</string>
	<string id="red_forester_need_to_limansk_5">
		<text>Большой взрыв значительно изменил местность. Его обыскали до последнего дюйма, и был безопасный выход, но теперь произошла странная аномалия. Но другие места - это открытые места, где раньше никто не бывал. Надежной карты пока нет, но я скажу вам следующее: время от времени я слышу призывы о помощи из-под руководства самого лемански через КПК. Сталкеры нашли новый путь, и только тогда попали в беду. </text>
	</string>
	<string id="red_forester_need_to_limansk_7">
		<text>Обидно, сигнал очень слабый, делать особо нечего. Насколько я понимаю, сталкеры в ловушке: куда бы вы ни пошли, вы остаетесь там, где начали. Но если мы их поймаем, то найдем дорогу в лиманск. </text>
	</string>
	<string id="red_forester_need_to_limansk_9">
		<text>Иди на Армейский склад. На этом холме сигнал должен быть сильнее. Дай мне знать, как только что-нибудь узнаешь.</text>
	</string>
	<string id="red_artefact_hunters_11">
		<text>Будьте здоровы, наемники! Регион был успешно доставлен к нам.</text>
	</string>
	<string id="red_artefact_hunters_111">
		<text>Добро пожаловать.</text>
	</string>
	<string id="red_artefact_hunters_1111">
		<text>Нам нужно с тобой поговорить. Как вы знаете, мы пришли сюда не за грибами. Поблизости есть необычный район, поэтому вещи там почти разбросаны. Я знаю, как туда добраться, но вам придется идти через лес, это место очень гнилое. Она собирается отвезти нас туда, и она собирается немного сопровождать нас там. Мы принесем вам толстый предмет. Ты согласен?</text>
	</string>
	<string id="red_artefact_hunters_11111">
		<text>Это того стоит.. Пойдем.</text>
	</string>
	<string id="red_artefact_hunters_11112">
		<text>Мне никогда не нравился этот лес. Я возвращаюсь к работе...</text>
	</string>
	<string id="red_artefact_hunters_111121">
		<text>Знаешь что... Если ты передумаешь, приходи сюда.</text>
	</string>
	<string id="red_artefact_hunters_21">
		<text>Да?</text>
	</string>
	<string id="red_artefact_hunters_211">
		<text>Что ты сказал об артефакте?</text>
	</string>
	<string id="red_artefact_hunters_22">
		<text>Короче говоря.</text>
	</string>
	<string id="red_artefact_hunters_31">
		<text>Я поговорю с тобой позже.</text>
	</string>
	<string id="red_bounty_hunter_dialog_11">
		<text>Не открывайте огонь!не открывайте огонь!</text>
	</string>
	<string id="red_bounty_hunter_dialog_111">
		<text>Жду с нетерпением</text>
	</string>
	<string id="red_bounty_hunter_dialog_1111">
		<text>Обычный сталкер! Стрелки дали нам дополнительные деньги.</text>
	</string>
	<string id="red_bounty_hunter_dialog_11111">
		<text>Почему ты напал на меня?</text>
	</string>
	<string id="red_bounty_hunter_dialog_111111">
		<text>Стрелок сказал, что он охотился и нуждался в защите. Я думал, ты убийца.</text>
	</string>
	<string id="red_bounty_hunter_dialog_1111111">
		<text>Я понял.</text>
	</string>
	<string id="red_bounty_hunter_dialog_112">
		<text>Куда делся убийца?</text>
	</string>
	<string id="red_bounty_hunter_dialog_1121">
		<text>Я не знаю! Он не сказал, куда направляется!</text>
	</string>
	<string id="red_bounty_hunter_dialog_11211">
		<text>Вы сказали что-нибудь конкретно? Может быть, ты можешь пропускать наркотики через свою голову?</text>
	</string>
	<string id="red_bounty_hunter_dialog_112111">
		<text>Не нужно! Он не сказал, куда направляется! Все, что я знаю, это где он спрятался.. Вот координаты, бери!</text>
	</string>
	<string id="red_bounty_hunter_dialog_1121111">
		<text>Тпру..</text>
	</string>
	<string id="red_bounty_hunter_dialog_11212">
		<text>Я понял....</text>
	</string>
	<string id="red_bounty_hunter_dialog_113">
		<text>Вы знаете, как найти лесничего?</text>
	</string>
	<string id="red_bounty_hunter_dialog_1131">
		<text>Да. Это недалеко от старой шахты, за лесом. Стрелец купил у него карту того, как пройти через лес, без которой там невозможно заблудиться.</text>
	</string>
	<string id="red_bounty_hunter_dialog_11311">
		<text>Ты можешь отвезти меня туда?</text>
	</string>
	<string id="red_bounty_hunter_dialog_113111">
		<text>Я сохранил карту. Опасен только лес, но там много мутантов.</text>
	</string>
	<string id="red_bounty_hunter_dialog_1131111">
		<text>Я приготовлю тебе что-нибудь. Пойдем.</text>
	</string>
	<string id="red_bounty_hunter_dialog_114">
		<text>Я ухожу.Не дави на меня.</text>
	</string>
	<string id="red_bounty_hunter_surrender_0">
		<text>Не открывайте огонь!не открывайте огонь!</text>
	</string>
	<string id="red_bounty_hunter_surrender_1">
		<text>Жду с нетерпением</text>
	</string>
	<string id="red_bounty_hunter_surrender_11">
		<text>Мы обычные сталкеры! Стрелки дали нам дополнительные деньги.</text>
	</string>
	<string id="red_bounty_hunter_surrender_111">
		<text>Почему ты напал на меня?</text>
	</string>
	<string id="red_bounty_hunter_surrender_1111">
		<text>Стрелок сказал, что он охотился и нуждался в защите. Я думал, ты убийца.</text>
	</string>
	<string id="red_bounty_hunter_surrender_11111">
		<text>Я понял.</text>
	</string>
	<string id="red_bounty_hunter_surrender_3">
		<text>Куда делся убийца?</text>
	</string>
	<string id="red_bounty_hunter_surrender_31">
		<text>Я не знаю! Он не сказал, куда направляется!</text>
	</string>
	<string id="red_bounty_hunter_surrender_311">
		<text>Вы сказали что-нибудь конкретно? Может быть, ты можешь пропускать наркотики через свою голову?</text>
	</string>
	<string id="red_bounty_hunter_surrender_3111">
		<text>Не нужно! Он не сказал, куда направляется! Все, что я знаю, это где он спрятался.. Вот координаты, бери!</text>
	</string>
	<string id="red_bounty_hunter_surrender_31111">
		<text>Четкий</text>
	</string>
	<string id="red_bounty_hunter_surrender_312">
		<text>Я понял....</text>
	</string>
	<string id="red_bounty_hunter_surrender_4">
		<text>Вы знаете, как найти лесничего?</text>
	</string>
	<string id="red_bounty_hunter_surrender_41">
		<text>Да. Это недалеко от старой шахты, за лесом. Стрелец купил у него карту того, как пройти через лес, без которой там невозможно заблудиться.</text>
	</string>
	<string id="red_bounty_hunter_surrender_411">
		<text>Ты можешь отвезти меня туда?</text>
	</string>
	<string id="red_bounty_hunter_surrender_4111">
		<text>Я сохранил карту. Опасен только лес, но там много мутантов.</text>
	</string>
	<string id="red_bounty_hunter_surrender_41111">
		<text>Я приготовлю тебе что-нибудь. Пойдем.</text>
	</string>
	<string id="red_bounty_hunter_surrender_5">
		<text>Я ухожу.Не дави на меня.</text>
	</string>
	<string id="red_bounty_hunter_way_11">
		<text>Пойдем быстрее, это место очень опасное!</text>
	</string>
	<string id="red_bounty_hunter_way_111">
		<text>В чем заключается опасность?</text>
	</string>
	<string id="red_bounty_hunter_way_1111">
		<text>Вы находитесь в Красном лесу! Вот где сталкер исчезает в стае, и нас остается только двое! Мы будем сбиты с толку, если не поторопимся.</text>
	</string>
	<string id="red_bounty_hunter_way_12">
		<text>Скоро поблизости появится парковка для сталкеров.</text>
	</string>
	<string id="red_bounty_hunter_way_13">
		<text>Мы здесь. Лесник живет в пещере.</text>
	</string>
	<string id="red_bounty_hunter_way_14">
		<text>Давай пойдем быстрее.</text>
	</string>
	<string id="red_bounty_hunter_way_15">
		<text>Привет!</text>
	</string>
	<string id="red_forest_gate_keepesr_dialog_11">
		<text>Не приближайтесь к воротам, это ловушка!</text>
	</string>
	<string id="red_forest_gate_keepesr_dialog_111">
		<text>Что это такое?! Мы должны пройти через это!</text>
	</string>
	<string id="red_forest_gate_keepesr_dialog_1111">
		<text>Наемники, вы не откроете ворота, пока вы здесь! Кстати, если зверь выйдет из леса, нам крышка. Мы откроем его только в том случае, если вы согласитесь нам помочь. Мы хотим добраться до старой шахты: говорят, что там много артефактов и место надежное, оно прячется от выбросов. Были и сталкеры: кто-то двигался через свалку, кто-то хотел пройти через смолу. Если один из них поскользнется, отнесите его в шахту. Пришло время открыть ворота.</text>
	</string>
	<string id="red_forest_gate_keepesr_dialog_11111">
		<text>Я сказал "да". Если вы привели помощь, откройте ворота.</text>
	</string>
	<string id="red_forest_gate_keepesr_dialog_11112">
		<text>Умри!...</text>
	</string>
	<string id="red_forest_stalkers_task_11">
		<text>Эй, наемники!</text>
	</string>
	<string id="red_forest_stalkers_task_111">
		<text>Добро пожаловать.</text>
	</string>
	<string id="red_forest_stalkers_task_1111">
		<text>У нас есть для вас работа.</text>
	</string>
	<string id="red_forest_stalkers_task_11111">
		<text>Выкладывай это.</text>
	</string>
	<string id="red_forest_stalkers_task_111111">
		<text>Должен ли я получить карту Красного леса?</text>
	</string>
	<string id="red_forest_stalkers_task_11111111">
		<text>Тпру. Тпру.</text>
	</string>
	<string id="red_forest_stalkers_task_2">
		<text>Я принес карту.</text>
	</string>
	<string id="red_forest_stalkers_task_21">
		<text>Спасибо за вашу помощь!</text>
	</string>
	<string id="red_forester_about_forest_0">
		<text>Расскажите нам о Красном Лесу.</text>
	</string>
	<string id="red_forester_about_forest_1">
		<text>Здесь был природный заповедник. И я работал лесником: я защищал лес и всех животных, которые там были, от браконьеров. И теперь сама территория охраняет это место до тех пор, пока люди не пройдут десятым путем. Если кто-то еще и приходил сюда, то только один, все кончено. По крайней мере, я такой же, как Форстер, и я не знаю, как это там происходит. Он ушел в туман и как его вытереть. Вы идете в двух шагах позади него, вы все еще не понимаете, вы не видите, как парня настигла лютая смерть. Вот и все, сынок. Вот и все!</text>
	</string>
	<string id="red_forester_about_limansk_0">
		<text>Мы должны ехать в Лиманск.</text>
	</string>
	<string id="red_forester_about_limansk_1">
		<text>Никто не вспоминал о Лемански в течение многих лет и поступил правильно. Будет лучше, если он продолжит забывать... Зачем ты туда идешь?</text>
	</string>
	<string id="red_forester_about_limansk_11">
		<text>Это звучит нелепо... Но это вопрос жизни и смерти.</text>
	</string>
	<string id="red_forester_about_limansk_111">
		<text>Ты странный. Эта область оставила след. Не проси о добре или зле, я не знаю. Сейчас все не так, как раньше. В этом районе неспокойно, и вы похожи на муравья, кусающего его... Привет, я помогу тебе, но я не уверен, что принял правильное решение.</text>
	</string>
	<string id="red_forester_about_zone_0">
		<text>Что вы можете рассказать нам об этом районе?</text>
	</string>
	<string id="red_forester_about_zone_1">
		<text>Зона А.. Регион живет своей собственной жизнью, и мы, люди, вмешиваемся - кто больше, кто меньше. Зона действует против угроз для нас самих так же, как наше тело действует против болезней. Во всяком случае, у нас есть температура, и местность начинает прогреваться. А выбросы - это он хочет, чтобы нас вырвало. Чем труднее нам будет сделать ставку на его горло, тем сильнее будут новые выбросы.</text>
	</string>
	<string id="red_forester_about_zone_11">
		<text>Как бы вы жили здесь без людей?</text>
	</string>
	<string id="red_forester_about_zone_111">
		<text>Поступок глупого человека может разрушить территорию. И вместе с территорией исчезает все, что ей принадлежит - не только аномалии и мутации, но и предметы, и вы, сталкер. Я также чувствую, что что-то сильно беспокоит этот район: его сильно трясет. Скоро будет сильный шторм, и я не знаю, останется ли все по-прежнему или все снова изменится.</text>
	</string>
	<string id="red_forester_cheet_0">
		<text>Что мне делать дальше?</text>
	</string>
	<string id="red_forester_cheet_1">
		<text>Возьмите с собой компас и посмотрите куда - посмотрите на свою пишущую машинку.</text>
	</string>
	<string id="red_forester_has_compas_0">
		<text>У меня есть артефакт.</text>
	</string>
	<string id="red_forester_has_compas_11">
		<text>Что, если мы найдем его?</text>
	</string>
	<string id="red_forester_hello_dialog_1">
		<text>Что, молодой и зеленый, ты искал возле моего дома?</text>
	</string>
	<string id="red_forester_hello_dialog_2">
		<text>Вы случайно не бродите поблизости?</text>
	</string>
	<string id="red_forester_hello_dialog_3">
		<text>Удачного путешествия, сынок!</text>
	</string>
	<string id="red_forester_hello_dialog_4">
		<text>Не забывай старика!</text>
	</string>
	<string id="red_forester_hello_dialog_5">
		<text>Всегда пожалуйста.</text>
	</string>
	<string id="red_forester_limansk_0">
		<text>Расскажите нам о Лиманском.</text>
	</string>
	<string id="red_forester_limansk_1">
		<text>Я уже давно ничего не слышал из города. Люди верили, что лиманска вообще не было. Они просто лгут: есть город, я знал его до первого инцидента. Там были закрытые большие лаборатории, вокруг них были построены дома для ученых и прислуги. Так до сих пор называется этот институт... "Эфирные волны" или что-то в этом роде... Антенна была здоровая штука, размером с целое пятиэтажное здание! Обычно интеллектуалы. Но в лиманске не было покоя. Люди вытаращили глаза на прибывших, что-то бормотали себе под нос, восхваляли советское правительство, даже когда поставки были прекращены. Мы, сельчане, обычно проходим мимо в лиманске: люди не лояльные, нехорошо было прижимать голову рядом с этим воздухом, я даже не эвакуировался из него, потому что Чернобыль рухнул. Может быть, они что-то испортили в документальном фильме или тайно преувеличили это? Но в целом с тех пор я ничего не слышал о Лиманском. Мне там нечего делать. </text>
	</string>
	<string id="red_forester_limansk_11">
		<text>Но я видел дорогу на лиманск и мост через реку.</text>
	</string>
	<string id="red_forester_limansk_111">
		<text>До этого уровень аномальной активности уже был на грани. Как только произошел выброс, он стал почти безопасным. Преследователь сразу понял, что попасть в центр района можно через Лиманский, следуя по мозговому очагу. Но когда "долг" и "свобода" приехали в город, они сразу же там заработали. Была организована настоящая война. Ну, ничего: вот так они друг с другом умножаются на Ноль, это радость для всех!</text>
	</string>
	<string id="red_forester_limansk_12">
		<text>До этого уровень аномальной активности уже был на грани. Как только произошел выброс, он стал почти безопасным. Преследователь сразу понял, что попасть в центр района можно через Лиманский, следуя по мозговому очагу. Но когда "долг" и "свобода" приехали в город, они сразу же там заработали. Была организована настоящая война. Ну, ничего: вот так они друг с другом умножаются на Ноль, это радость для всех!</text>
	</string>
	<string id="red_forester_lost_stalkers_0">
		<text>Я получил сообщение от наемника на армейском складе. Во время Большого взрыва они, похоже, попали в какую-то странную аномалию. Они говорят, что не могут найти выхода, они всегда приходят в одно и то же место. Они дали нам свои координаты.</text>
	</string>
	<string id="red_forester_lost_stalkers_11">
		<text>Как кольцо Мебиуса? Ладно, ладно, ладно...</text>
	</string>
	<string id="red_forester_lost_stalkers_1111">
		<text>Как вытащить их из этого "пузыря"?</text>
	</string>
	<string id="red_forester_lost_stalkers_111111">
		<text>Вы знаете, где сидят бандиты?</text>
	</string>
	<string id="red_forester_lost_stalkers_111112">
		<text>У меня есть твой Артефакт.</text>
	</string>
	<string id="red_forester_lost_stalkers_1111121">
		<text>Я не мог поверить, что снова увижу компас. Спасибо вам за это! Дай мне время, постарайся вытащить их за это время, постарайся найти способ передать им мои слова. Совет: посмотрите на армейский склад, там был хороший передатчик.</text>
	</string>
	<string id="red_forester_lost_stalkers_11111211">
		<text>Что, если я найду передатчик?</text>
	</string>
	<string id="red_forester_lost_stalkers_111112111">
		<text>Когда я найду передатчик, я смогу дать наемнику координаты, которые я хочу вычислить.</text>
	</string>
	<string id="red_forester_need_to_limansk_0">
		<text>Мы должны ехать в Лиманск.</text>
	</string>
	<string id="red_forester_need_to_limansk_2">
		<text>Это звучит как дешевый фильм, но это вопрос жизни и смерти.</text>
	</string>
	<string id="red_forester_need_to_limansk_4">
		<text>Вы знаете, как бандиты перебрались на другую сторону?</text>
	</string>
	<string id="red_forester_need_to_limansk_6">
		<text>Что случилось с преследователем?</text>
	</string>
	<string id="red_forester_need_to_limansk_8">
		<text>Что я должен делать?</text>
	</string>
	<string id="red_forester_who_are_you_0">
		<text>Жду с нетерпением</text>
	</string>
	<string id="red_forester_who_are_you_1">
		<text>Что я могу сказать о себе? Всю свою жизнь я - лес, я жил рядом с этим лесом, и я стар... Куда он мог деться? Я очень привязан к месту своего рождения. Вон отказался от эвакуации, потому что Чернобыля избежал! Я хорошо помню внешний вид этого района. Как он мелькает на горизонте... А потом по соседству погибли люди! Но он спас меня. И не только спасенный, но даже своего рода награда. Я нашел правильный путь в лесу без карты, но теперь я могу видеть аномалии без хитрого устройства и чувствовать, как проскальзывать между ними. Все тамошние сталкеры завидуют, но этот подарок совсем не доставляет мне удовольствия. Ничто не дается даром. Район снова требует этой оплаты, о, это не так! И что - это просто то, что он знает. Вот чего я боюсь...</text>
	</string>
	<string id="red_forester_who_are_you_111">
		<text>Нет, это был обычный сосновый лес, за исключением того, что он был оживленным. После аварии он стал красным на 86 станциях. Вечером он все еще был зеленым, а утром стал красным. И когда территория была сформирована, животные исчезли, а все птицы были покрыты туманом... Я единственный, кто остался.</text>
	</string>
	<string id="red_forester_who_are_you_11111">
		<text>Да, пропало много сталкеров. Ходили слухи, что в Красном лесу обитают злые духи. Я просто скажу так: это лес, он такой же, как и все остальное в этом районе. Если ты будешь с ним мила, он тоже не тронет тебя. Но ваш преследователь делает это не в лучшем смысле этого слова. Каждый пытается отрезать часть территории для себя, так что вы получаете сами... Платеж.</text>
	</string>
	<string id="red_leshiy_reward_11">
		<text>Все мои бойцы мертвы! Надо же, они вырвались из "пузыря", а потом столкнулись с бандитами...</text>
	</string>
	<string id="red_leshiy_reward_12">
		<text>Наемники, пожалуйста. Мы не смогли бы сделать это без тебя. Возьми это. Тебе это нужно.тебе это нужно.</text>
	</string>
	<string id="red_leshiy_reward_13">
		<text>Наемники, пожалуйста. Мы не смогли бы сделать это без тебя. Возьми это. Тебе это нужно.тебе это нужно.</text>
	</string>
	<string id="red_leshiy_reward_14">
		<text>Спасибо вам, и вы очень помогли! Я бы опустил мост, если бы не ты... И, возможно, они не выбрались из "пузыря."Вот мы и берем это: будьте полезны, это будет полезно вам.</text>
	</string>
	<string id="red_leshiy_reward_15">
		<text>Спасибо вам, и вы очень помогли! Я бы опустил мост, если бы не ты... И, возможно, они не выбрались из "пузыря."Вот мы и берем это: будьте полезны, это будет полезно вам.</text>
	</string>
	<string id="red_leshiy_reward_16">
		<text>Я не уверен, что смогу это сделать.</text>
	</string>
	<string id="red_leshiy_story_1_0">
		<text>А как насчет космических пузырей?</text>
	</string>
	<string id="red_leshiy_story_1_1">
		<text>"Пузырь" - это одна из тех глупостей, которых братья в округе никогда раньше не делали. Если ты бьешь, то бьешь Как взрослый! Не имеет значения, куда вы двигаетесь или как вы двигаетесь, вы не капризны. Я никогда не слышал ни о чем подобном... Но у меня была возможность напиться самому. Мы освещали Возвращение домой и дружной толпой упали в этот мусор. Мы ходим по кругу уже несколько дней! Некоторые сдались, они уже хотели стрелять. Ну а что, если нет никакого способа, почему, мол, вы страдаете? Некоторые проявляли признаки горечи на почве нервов. Обыщи меня.. Когда она прислала мне координаты, каким-то образом она всех выгнала... Нет, я плохо помню, я все еще не думаю, что они вышли! Мы не забудем вашу помощь.</text>
	</string>
	<string id="red_leshiy_story_2_0">
		<text>В чем заключалась ваша миссия?</text>
	</string>
	<string id="red_leshiy_story_2_1">
		<text>Хорошо, брат, я так и сделаю! Кто спрашивает об этом? Таинство завета чище, чем таинство исповеди. Я не могу, даже несмотря на то, что ты спас наши жизни... Хорошо, но мы ничего не скажем, если зарегистрируемся, чтобы найти редкий и возмутительно ценный предмет в серьезном офисе. Ну, обычно мы находили эту вещь, а как, опять же, это уже другая песня. Скажу одно: я больше не занимаюсь такого рода работой за деньги, моя жизнь дороже конфетных фантиков. Я чувствовал, что у меня в заднице возникла проблема, но они дали мне такую солидную сумму... Обычно где-то так и получается: весь рейд неправильный, а выход уже - за вами! Волнения чуть не сожгли нас всех, а потом они тоже скатились в "пузырь"."Этого достаточно. Пришло время остановиться.</text>
	</string>
	<string id="red_artefact_hunters_reward_dialog_11">
		<text>Спасибо за вашу помощь! Вот твоя награда.</text>
	</string>
</string_table>
