<?xml version="1.0" encoding="windows-1251" ?>
<string_table>
	<string id="dm_intro_1">
		<text>Ух ты, ух ты! Для меня также необычно с кем-либо здороваться. Все больше и больше людей стреляют в спину.</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_2">
		<text>Привет! Приятно познакомиться с парнем и наткнуться на несколько камышей и монстров...</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_3">
		<text>Дарлоа! Вы были на болоте в последнее время? Я забрел сюда после освобождения, поэтому не могу найти дорогу назад!</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_4">
		<text>Новое лицо в этой дыре! Привет!</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_5">
		<text>Привет! Могу я поговорить с тобой секунду? И вот тут очень грустно...</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_6">
		<text>Лови пятерых! Думай о себе как о хорошем парне!</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_7">
		<text>Вам нравится этот вид? Примерно десять километров к одному. Иногда разнообразие вносят только руины и монстры.</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_8">
		<text>Ты здесь? А без проводника сейчас нелегко выбраться. </text>
	</string>
	<string id="dm_intro_9">
		<text>Привет! Новый парень? Тогда не ходите в болото, иначе оно засосет. И не заходите слишком далеко по пути: вы легко получите пулю.</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_10">
		<text>Я был здесь недавно. Но я уже под впечатлением от местной обстановки. Выбраться отсюда труднее, чем войти.</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_11">
		<text>О, славный парень! Ты тоже прячешься? Здесь все прячутся - человек из прошлой жизни хочет убежать от самого себя...</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_12">
		<text>Первый раз на болоте? Тогда слушайте, прежде всего, вы должны бояться других людей, затем монстров и болотистых мест. Придерживайтесь трости, и вы проживете дольше.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_0">
		<text>Комары застряли! Они здесь, как и все остальные в округе, настолько неестественны, что это невозможно: они вгрызаются в резиновый плащ и угадайте, что? Другие монстры еще хуже. Вот такие болотные твари, рвешь - и смотришь, что он буквально пошел на дно. Ты понимаешь?</text>
	</string>
	<string id="dm_about_1">
		<text>Здесь трудно выжить в одиночку. Трудно быть одному в этом районе, но для этого есть многое. Я уже устал охотиться, чтобы присоединиться к каким-то бандам и группировкам. И выбор здесь не особенно велик: либо идти в банду, либо идти к тем сталкерам, которые одеты в синее. Я не хочу идти к первым - бандиты, они и есть бандиты, они колют просто так, и все. Но я бы хотел отправиться на охоту. Как вы думаете, они это примут? - Откуда ты это знаешь?..</text>
	</string>
	<string id="dm_about_2">
		<text>В основном здесь собраны всевозможные повстанцы, бандитов в регионе тоже не жалуют. Несколько раз я видел патрули сталкеров в синей форме, называется либо "небесно-голубой", либо "чистое небо". Люди серьезные, и очень много людей - шутки в их сторону болезненно переживаются. Если нет, то я хотел бы посмотреть, что они там прячут...</text>
	</string>
	<string id="dm_about_3">
		<text>Дерьмо! Носки мокрые, на ногах сидит пиявка, и блузка быстро гниет от этой влаги. О, как много я хотел бы сейчас отдать за ванну, сухое белье, бокал коньяка и теплую женщину!.. Но давайте будем реалистами: сегодня меня больше всего ждет водка у костра и нытье таких неудачников, как я. Если ты вступишь в банду.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_4">
		<text>Что вы знаете о "чистом рае"? Это клан. Они сговариваются хуже, чем любой секретный агент. Я узнал от них только из отрывков радиопереговоров, и даже другие сталкеры рассказывают разные истории...</text>
	</string>
	<string id="dm_about_5">
		<text>Болото - это охотник самого низкого уровня. Здесь могут быть только те, кто боится болота, мутантов и более серьезных проблем от потребления. Среди них мало хороших людей: большинство из них находятся в тюрьмах на материке или похоронены в лесу. Армия и я не помогли, поэтому мне пришлось побегать по окрестностям, прежде чем большое освобождение открыло путь к болоту. Это тайное место.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_6">
		<text>Я скажу вам вот что: если и есть на Земле место, где вы можете затеряться в других, то это оно - болото. Здесь можно ходить по кругу, бродить несколько недель. Не все хотят идти в такое место. Таких вещей очень много, если монстры не проглотят, они легко впитаются в болото... Нет хорошего укрытия, чтобы найти дорогу, которая была здесь с тех пор, как ее обыскали. Самое главное - это выжить.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_7">
		<text>Здесь, на болотах, тоже есть жизнь... Не просто мутанты! У наших братьев здесь есть система. Любой, кто прячется от своих друзей, ушел от закона. Самое подходящее место! Проход аномалии был открыт здесь совсем недавно, и люди еще не успели здесь все исследовать. Это просто позор, жить нелегко: вокруг много избалованных людей. Они стреляют в тебя, разрывают тебя на части - это как два пальца, и они не попадают в веко.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_8">
		<text>Эти монстры!.. Эти болота!.. Этот гребаный район!.. Нет больше сил пробираться через эти болота! Каждый раз, когда вы гадите на свою одежду, камыши шумят, вода плещется и "вертушка" гремит! Может быть, мы вместе состоим в каком-то клане, но займем ли мы для себя сухое место?! Ведь лучше, если ночью за спиной будет надежный партнер, а у костра потрескивает. А еще у нее есть консервированные супы и мясо на гриле. И кто-то нежно терзает такую гитару. Это будет всего лишь земной рай!</text>
	</string>
	<string id="dm_about_9">
		<text>Здесь всегда происходит одно и то же - всякие мусорные заросли, иногда кто-то топит болото и стреляет "вертушкой" по кругу и сталкеру. Бывает и так, что появляется синий камуфляж - это ребята из "чистого неба". Характерно, что никто в этом районе раньше об этом не слышал. Но, судя по всему, клан был создан давным-давно!</text>
	</string>
	<string id="dm_about_10">
		<text>Перед тем, как быть брошенным в болото, никто не хочет вмешиваться: там много аномалий, болото, сырость, неприятный запах. Монстры и комары хуже, чем монстры. И всегда есть эти тростники - куда бы они ни пошли, других номеров нет. Ну, разберитесь сами: на что там было карабкаться? Но после разгрузки стартер - это ступица... Аномалии поменялись местами, группа начала спорить о новых территориях, некоторые личные сети также исчезли... В результате те, кому здесь жить было легче, чем здесь, тоже попали сюда. По сути, все такие же сумасшедшие, как я. Некоторые дураки думают, что они будут здесь героями...</text>
	</string>
	<string id="dm_about_11">
		<text>О-хо-хо.. Как я стремился побродить по этим болотам! И я никак не могу вернуться назад - старый грех недопустим. И кто-то еще. Я хотел бы вступить в какой-нибудь клан, но здесь нет такого человека - только панда.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_12">
		<text>Болота, конечно, не являются земным раем. Даже по меркам региона, это одно из худших мест, где легко заблудиться навсегда. Это та же самая причина, по которой я сбежал сюда, например. Есть люди, которые думают, что я у них в долгу, и они не позволят мне быть у них в долгу. Здесь у меня есть шанс выжить - и здесь он намного выше, чем где-либо еще. В этих кустах даже собаки, они искали меня сто лет - они не могут меня найти.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_13">
		<text>Недавно группа выступала здесь. Это называется солнечное небо. Какой клан и какие амбиции - неизвестно. Но я повидал людей в своей жизни, я понял. Люди, которых я встречал, и "ботаники" - я дам вам зубы! Что это значит? Это ученые и другие представители интеллигенции. Но я должен сказать, что они также могут держать оружие в руках. Человек с мозгами и пистолетом - опасный человек. Лучше не шутить по этому поводу.</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_0">
		<text>У Hey bar даже не возникло много вопросов. Я делюсь с вами своим личным опытом. Я спрашивал себя обо всем, пока не узнал то, что мне не нужно было знать. Теперь я должен сидеть в этой дыре. По крайней мере, как только нас освободили, появилась возможность приехать сюда. Вы можете неделями бродить по камышам и не встретить никого, кроме диких кабанов и мяса.</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_1">
		<text>Твоя мама... Мне не повезло. Он вообще потратил много времени на то, чтобы пукнуть на меня, а потом в моей жизни я начал задавать вопросы. Неужели ты думаешь, что я попал в эту гнилую дыру по собственной воле? Да, в моем районе все было по наводке! Место уютное, и мамин доход не печальный. Но все было кончено, и мой друг хотел посадить меня на перо, так что мне пришлось поставить ногу туда, где я не мог себя найти. Какая Ручка? Это больше не твоя забота.</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_2">
		<text>Я потерял свою карточку у местного вора. Я играю за свою жизнь, и они не шутят по этому поводу. Я не знаю, как он сбежал.. Беги сюда, пока они его не найдут. По пути я тоже серьезно повоевал с армией, поэтому дорогу мне приказали вернуть. Я тусуюсь здесь со всевозможными плохими парнями.</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_3">
		<text>Я приехал сюда в паре метров от куцюбинского района... Я сидел в тюрьме ни за что. Из-за ублюдка, который меня подставил. Было стыдно гнить среди заключенных, поэтому я пошел дрочить. Пока двое других спали, мы решили отправиться в свободную страну, в регион. По дороге была подбита вертушка и отобран пулемет. Когда они пришли, я убежала с ними. Они прячутся здесь, как гниющие болота.</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_4">
		<text>Чего ты хочешь, они послали тебя сюда? Все в порядке. Не писай! Есть редис, который, как я слышал, снимают в течение дня... Итак, пожалуйста, послушайте. Я был идиотом. Я сломал палку и проскользнул в зону, когда понял, что они собираются вывести меня на улицу с этими бабушками.  Они обнаружили меня и прислали что-то мокрое... Короче говоря, мне пришлось сделать отметку на болоте, здесь появилась только тропинка. Я разгадал их маленького человечка с Божьей помощью. Сейчас я подумываю о том, чтобы начать свой бизнес. Даю тебе зуб, у меня заживают не хуже, чем на материке!</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_5">
		<text>Я хотел быть дураком, как в американском фильме "Круто". Когда я добрался до этого района, у меня возникла проблема. Теперь у меня есть враги!.. Умереть в болоте здесь - как два пальца в трясине, мокро, но всегда есть возможность прыгнуть в камыши. Да... И никакой романтики здесь нет. Только кровь, боль и пот.</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_6">
		<text>Все очень просто. Я перешел дорогу не тому человеку... Солидно, знаете ли, вроде как, даже хорошо. Он поставил Чашку мне на голову. Есть много людей, которые хотят его заполучить! Я переехал сюда подальше от людей. Я подожду, пока все успокоится, а потом сам приду к этому парню. Мне нужно поговорить с тобой об одном старом деле..</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_13">
		<text>Мое уважение!</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_14">
		<text>Привет!</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_15">
		<text>Привет!</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_16">
		<text>Да?</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_17">
		<text>Могу я сделать предложение?</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_18">
		<text>Могу я вам чем-нибудь помочь?</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_19">
		<text>Добро пожаловать на болото!</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_20">
		<text>Остерегайтесь болот: вокруг полно болот и монстров.</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_21">
		<text>Новые лица!..</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_22">
		<text>Хватаясь за камыши, неправильные люди этого не замечают.</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_23">
		<text>Если вы хотите выбраться из болота, попросите помощи у гида.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_14">
		<text>Болото долгое время было недоступно для большинства сталкеров. Мы жили здесь спокойно и проводили исследования, но иногда нам приходилось сражаться с мутантами. Только после публикации все изменилось: аномалия оказалась на новом месте, и появились различные виды скользких. Вот как здесь описывается человек, у которого что-то есть или от которого он скрывается.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_15">
		<text>Водно-болотные угодья являются заповедниками для множества тенистых личностей. Кого здесь нет: а ты случайная одинокая тварь, изгнанная из группы, к которой, иногда воры хорошо пригреваются, мы все встречаем и приветствуем: хлеб, соль, солим, немного, веди кого-нибудь.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_16">
		<text>Мы должны что-то сделать, иначе будет слишком поздно, и регион уничтожит всех. Он как бы просыпается, вот моя идея. Последний взрыв был таким, как будто я думал, что конец света не за горами. Настоящая катастрофа может произойти только в том случае, если мы не будем сидеть здесь и копать или раскапывать болото. Именно тогда первый взрыв в Чернобыле звучит как детская хлопушка.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_17">
		<text>Мы расследуем аномальную активность. Для этого нет никакого болота. Уже найдено множество активных точек, и с каждым днем их становится все больше и больше. Если у вас есть больше ресурсов... </text>
	</string>
	<string id="dm_about_18">
		<text>Это не та область. Здесь мало аномалий, за исключением присутствия большого количества монстров. А в остальном - болото выглядит как болото, которое на самом деле ничем не отличается от остальных.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_19">
		<text>В прошлом болото было тихим местом: здесь никто не разгуливал, и здесь не было ничего интересного для тех, кто искал добычу. Но здесь не меньше шансов умереть без сожаления, чем где-либо еще вокруг них. Так получилось, что ни у кого не было особого желания исчезать в этих камышах. Меняется только время. Я не знаю, что это было и что случилось, но недавно к нам пришло много бойких людей.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_20">
		<text>Тут особо нечего сказать. Болота, монстры, камыши. Кроме того, летом здесь также водятся комары необычных размеров. На северо-востоке есть Кордон под названием институт "Агропром". К югу и западу отсюда проходит граница округа, и там уже есть большой участок земли.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_21">
		<text>Подумайте о болотах, до недавнего времени дикая местность была ужасной. Здесь только мы и дикий кабан во плоти. И теперь это движение началось! Да, люди здесь все какие-то гнилые лезут, а хорошие люди не смешиваются... Вы просто не принимаете это близко к сердцу, и с вами случаются совершенно разные ситуации!</text>
	</string>
	<string id="dm_about_22">
		<text>"Отшельник" был организован Лебедевым и Каланчей. это наша главная история. Наш лагерь находился на ферме, и это пространство было затоплено в советское время, когда водохранилища начали заполняться. Его не было на карте уже сотни лет, так что найти нас без проводника - мертвая цифра.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_23">
		<text>Мы отошли от внимания окружающих. Почему?: Предположим, для этого есть серьезная причина. Если бы Лебедев или каранча хотели этого, они бы сказали это сами. Так что теперь мы защищены от того, что было выброшено в болото после того, как было выброшено. Если вы хотите добраться до базы, ищите проводника, а без него вы сами не найдете дорогу, просто исчезнете в болоте.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_24">
		<text>Здесь сыро и холодно, всегда пахнет чем-то отвратительным... Что я могу сказать? Как болотные твари тянут зазевавшегося Человека вниз? Или как может человек с головой в дыре пройти за 1 минуту?</text>
	</string>
	<string id="dm_about_25">
		<text>Это хорошее место, чтобы спрятаться. От кого ты прячешься? - Кто есть кто? Бандиты, армия, дополнительные проявления. Потому что я собираюсь нырнуть в камыши и поискать тебя... Свистит тебе! Конечно, здесь буквально можно спускаться вечно. Это место - болото, к тому же вокруг бродят самые разные существа. Я расслабился, когда ступил не в то место - вот и все, hasta la vista! Просто круг на воде...</text>
	</string>
	<string id="dm_about_26">
		<text>Вы можете бродить по болотам несколько дней и все это на одном участке. Выглядит абсолютно все, но ориентиров нет, только вода и камыши. Возможно, именно поэтому Лебедев и Каланча выбрали расположение базы именно здесь. Даже армия вертушек все еще не может нас найти: они не знают, где искать. А мы занимаемся своим делом и не нуждаемся в чужом внимании.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_27">
		<text>Мы уже давно сидим в этом болоте! Начинает казаться, что в мире нет ничего, кроме водно-болотных угодий. И кто-то сказал мне, что здесь не было никакого болота - то есть равнин, полей, деревень, ферм... Но когда началось строительство плотин для гидроэлектростанций, все было затоплено. И они ничего не рассчитали: вода была намного выше, чем они думали. Я слышал, что некоторые люди не успели эвакуироваться, поэтому некоторые погибли здесь.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_28">
		<text>Осмотреться. Что ты видишь? Что ж, имейте в виду, что вы уже видели почти все на болоте. Все они одинаковы. Камыши, руины затопленных зданий, островки сухой земли. Наша база настолько скрыта, что даже если вы поставите перед собой цель, вы ее не найдете. Однако немногие знают о существовании "чистого неба".</text>
	</string>
	<string id="dm_about_29">
		<text>Мы здесь не просто так. Мы ищем в регионе более отдаленные и труднодоступные места перед окончательным извержением. Может быть, вы уходите куда-то глубоко, но никто не собирался долго там продержаться. А здесь, считайте, что это пригород. Немного восточнее находится кордон, к северу - "агропром", а с другой стороны это уже не зона.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_30">
		<text>То, о чем вы спрашиваете, - правда. Болота лучше, чем "чистое небо", о котором никто не знает! Я уже здесь.. Обычно это было давным-давно. В таких местах трудно следить за временем. Куда бы вы ни посмотрели, пространство одно и то же, дни текут так, что вы теряете многие из них. В общем, если вы хотите куда-нибудь выйти, поищите каталог "Чен". Но я не показываю пальцами, где и что.</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_7">
		<text>Это то, что мы делаем... Да, с момента публикации объем работы увеличился. На самом деле мы не бойцы, но наступают такие времена, что вы не сможете выжить без оружия в ваших руках. Нам пришлось вытащить ствол из бункера: нам нужно стрелять быстрее.</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_8">
		<text>Я устроился на работу к Лебедеву. Мне жаль, но я не могу тебе сказать. Ты знаешь этот клан.</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_9">
		<text>Я готовлюсь к своей следующей работе. В наши дни много плохих людей развелось на болоте. Все верят, что истину можно доказать силой. Мы забыли, что у любой власти есть другая сила...</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_10">
		<text>Да, до сих пор я ходил вокруг да около. Но это ненадолго. В "чистом небе" всегда была работа, но теперь ее стало больше.</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_11">
		<text>Я готовлюсь к заданию в глубине болота. В регионе много беспорядков, и мы больше не можем здесь сидеть. Скоро грядут большие перемены.</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_12">
		<text>Как и все остальные: обыщите местность. Это, наверное, самая удивительная вещь, с которой когда-либо сталкивался человек! Нужно не разрушать, а изучать, пытаться понять! Мы можем жить бок о бок с ней, мы должны жить бок о бок! В конце концов, если оно появится, то больше не исчезнет, я уверен.</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_13">
		<text>Мы все здесь занимаемся одним и тем же - научными исследованиями. Необходимо осмотреть местность. Как ты сюда попал? Я не перестаю удивлять себя... Но для тебя это не имеет значения. Да, здесь достаточно страха, но вы можете встретить много удивительных вещей! Артефакт - это нечто другое. Опытные сталкеры говорят, что где-то в центре местности есть монолит - такая штука, которая может удовлетворить все желания. Я хочу найти его!..</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_14">
		<text>Приборы показывают, что на этом участке сосредоточено большое количество энергии. Это означает, что в будущем здесь могут произойти разные вещи и странности. Вы уже взяли указатели и отправили их в башню. Теперь я жду новых заказов.</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_15">
		<text>На данный момент - ничего. Обычно у меня достаточно ответственности. У нас есть ученые, инженеры и солдаты вместе. Поэтому мы должны бороться и проводить научные исследования.</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_16">
		<text>Я попал в "чистое небо" по ошибке. Ребята вытащили меня из болота. Они привезли меня на базу и послушали Лебедева, я думаю - он умный парень! Он знает кое-что о области, в которой вообще не все умы разбираются. И "пустая" цель верна. Так что я присоединился к ней, и теперь я делаю все возможное, чтобы помочь своим скромным способностям.</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_17">
		<text>Я здесь уже давно. Он одним из первых принял участие в "чистом небе" и начал исследовать местность. Я провожу различные измерения, настраиваю прибор, строю график. Здешние существа, так получилось, были повторно сфотографированы для исследования. А недавно мне пришлось взяться за оружие полным ходом.</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_18">
		<text>Как и все остальные здесь, я собираю и отслеживаю информацию. Я думаю, что Каланча и Лебедев уже знают об этом регионе больше, чем все ученые мира вместе взятые. Правда, им редко учат нас обычные сталкеры, разве что в контексте текущего задания. Только они знают всю картину целиком.</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_19">
		<text>Я жду новостей от наших ребят - они уходят в глубины болота на работе. Им может понадобиться помощь. В наши дни настали тяжелые времена...</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_0">
		<text>Много новых вещей. Этот взрыв... Вот что я тебе скажу.Изменился не только район. Мы все изменились - все, кто находится в этом районе. Все как-то сразу разозлились, даже хорошему другу легко получить пулю в спину... Я начинаю много говорить. Обычно, если у вас есть какие-либо вопросы, обращайтесь к Лебедеву. </text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_1">
		<text>Одно излучение за другим. Я здесь уже много лет и никогда не видел ничего подобного! Местность сотрясается, все меняется. Знакомая тропа необычна и плотно покрыта, но у нее есть доступ к новым местам, куда вы раньше не могли попасть. Так что у нас будет больше следов, болото. Несомненно, это начало кланового спора за Новые Территории, и вы будете доминировать на них.</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_2">
		<text>Откуда мне знать? Мы находимся в болоте, как будто находимся на другой планете. Спросите инопланетного сталкера.</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_3">
		<text>Говорят, что дорога не только начала проваливаться в болото, но и многое изменилось в других местах. Там, где сталкер жил свободно, теперь есть лабиринт аномалий и наоборот.</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_4">
		<text>Все наши исследования показывают, что рост выбросов не работает. Регион нестабилен, и сталкеры, вызванные изменением, начали распределять наиболее перспективные районы с точки зрения добычи. Грядут серьезные перемены - и, конечно, не в лучшую сторону.</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_5">
		<text>Они сказали, что сталкеры в оцеплении серьезно относились к перевоспитанию солдат. Аккордеон, но может быть... Но возможно ли противостоять регулярной армии? Что еще?.. Я слышал, что на свалке, которая уже была захоронена на момент аварии, длившейся 86 лет, был обнаружен тайник со старым оборудованием, снаряжением и другими предметами. Раньше считалось, что все заражено радиацией, но теперь в этой области нет цены на эту функцию, так что она исчезла... И самое главное, бандиты быстро активизировались: они установили контроль над свалками и заложили там фундамент для себя. Они отшелушили наших братьев, как говорится, по коже!</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_6">
		<text>Да, после публикации появились тревожные новости. После этого несколько дней было спокойно, но теперь ясно, что последует шторм. Группа начинает матч сейчас и серьезно. И мы тоже должны это сделать. Мы полностью заинтересованы в чем-то другом только в том случае, если они борются за регионализацию...</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_24">
		<text>Эй, проверьте здесь для получения дополнительной информации!</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_25">
		<text>Я готов ответить на ваш вопрос.</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_26">
		<text>Я в порядке, но я расскажу тебе все.</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_27">
		<text>Эй, стими! Добро пожаловать в Гирлянду!</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_28">
		<text>Я уже давно не видел ни одного опытного наемника в ошейнике. И ясно, что вы только один из них.</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_29">
		<text>О, брат! Добро пожаловать в регион!</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_30">
		<text>Я желаю здоровья моему брату по оружию!</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_31">
		<text>Привет! Держитесь поближе к преследователю, иначе Воины и бандиты будут дергаться.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_31">
		<text>Обруч есть обруч. Хорошо на заднем дворе, не в этом районе. Аномалий немного, наиболее распространены рукотворные объекты с носами чаек, существа. С кордона можно отправиться на свалки или в темные овраги. Или болото... Кто не сдался ради чего?</text>
	</string>
	<string id="dm_about_32">
		<text>Раньше это место не было особенно опасным. Все шло по своим собственным правилам. Пришельцы не вмешивались в места, где они были не нужны, сталкеры забрали добычу Сидоровича, армия все охраняла и преследовала бандитов. Он наш парень в форме... Только недавно все пошло насмарку. По мере того как гопников выводили со свалки, лидеры местных Вояк также начали сотрудничать с ними. Сейчас заказов нет, и военным больше нельзя верить: они продают за несколько долларов. С другой стороны, нет худа без добра. Раньше такого не было, а теперь сталкеры объединяются, чтобы бороться со всевозможными ублюдками. </text>
	</string>
	<string id="dm_about_33">
		<text>Ты смеешься? Такой опытный человек, значит, вы никогда не слышали о Гирлянде?.. Я объясняю, что почти все новички начинают здесь. Отсюда вы можете попасть в более опасное место: на эту свалку, в эту темную долину, в это болото. Наибольшую опасность здесь представляют бандиты-оборжевичи и воины-зазравчи. Только теперь у них тоже есть сила: сталкеры объединились.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_34">
		<text>Да. За барьером заканчивается территория: великая страна, из которой мы все пришли... И куда отправляются счастливчики. Но ты и без меня это знаешь. Никаких странностей, никаких монстров. На западной стороне есть болото. А еще есть деревня, где тусуются новички, там сидит армия АТП, а через мост находится лагерь агрессоров. Затем наступает земля бандитов и "свободы": темные свалки и овраги. Вот и все, в двух словах.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_35">
		<text>Армия - гнилое создание. Ведь их задача - плотно закрыть область, блокируя что-то снаружи внутрь, и наоборот. Да, просто у нас есть много хороших вещей в этом районе, и они каким-то образом доходят до покупателей с материка, верно? Все это проходит через солдат, и они греют на нем руки. Но на что это было похоже раньше? Если он давал деньги армии, можно было верить, что они сдержат свое слово. И теперь, даже если ты это сделаешь, даже если ты этого не сделаешь, ты все равно можешь получить пулю. Что ж, по крайней мере, сталкер не стал прятаться, как крыса, в подвале, а начал его организовывать. Говорят, что некоторые из лидеров недавно даже были арестованы. </text>
	</string>
	<string id="dm_about_36">
		<text>Здесь все так же, как и везде в мире: те, кто рискует своей жизнью, получают пельмени, другие извлекают из них пользу. Мы карабкаемся неестественно, сражаясь с монстрами за жизнь и хлеб, другие добывают огонь собственными руками. О ком я говорю? Армия. Вот как вела себя армия в последнее время! Но сейчас они спокойны, сидят как мышки. Мы поймали их лидера, так что они не знают, что делать. И они не могут отчитываться перед штаб-квартирой: как только придет проверка, все раскроется... Поднимайся и лети!..</text>
	</string>
	<string id="dm_about_37">
		<text>Сталкеры объединяются. Такая жизнь ушла, вам не справиться в одиночку. С одной стороны, военным выбивают зубы, а с другой - давят бандитов. Он оказался между двух огней, и его нужно было расследовать. Медленнее, чем когда-либо. Если кто-то приходит, мы отвечаем - этого, кажется, недостаточно.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_38">
		<text>Если исключить все истории, включая аномалии, радиацию и монстров, то основные события таковы: кого-то, как говорится, одурачили, кого-то очень трудно испортить. Командир блокпоста был захвачен сталкером, и военный полностью потерял голову. Это его имя... Гарецкий? Нет, калицкий да, этот Халицкий не был дураком: он лично контролировал все доходы от контрабанды. Теперь его друзья ничего не могут решить: если они объявят приказ, все откроется, а если они отправятся на охоту, главарь увидит свои деньги живыми.. Здесь и сейчас весь мусор вывезен со свалки. Один. Будь осторожен.. </text>
	</string>
	<string id="dm_about_39">
		<text>В последнее время у нас здесь было много новостей! Вы не поверите, но это был первый раз, когда сталкер управлял обручем. Даже старая ферма превратилась в базу. В том-то и дело, что я бы об этом не подумал! Пришло время для нормальной жизни! В конце концов, если кто-то и помогает вам в этом районе, то это всего лишь брат сталкера. В общем, я думаю, что весь район должен быть подвергнут преследованию!</text>
	</string>
	<string id="dm_about_40">
		<text>Обруч сейчас нестабилен, но он все равно лучше, чем где-либо еще. Мы отстреливаемся от армии и гопников: мы попали в них обоих. Некоторые пытаются оправдать нас, другие просто из слепой жадности...</text>
	</string>
	<string id="dm_about_41">
		<text>Теперь в регионе началась фракционная война за Новые Земли и артефакты. Кордоны не являются исключением. Воины, бандиты и мы, сталкеры, узнаем, кто главный здесь и сейчас. На данный момент ситуация, похоже, находится под нашим контролем.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_42">
		<text>Вся площадь начинается с гирлянды. Новички приходят сюда первыми, и здесь месяц или два отсеиваются. Если он не полный дурак, то, конечно, он не получит пулю. Но вы сами знаете это: посмотрите на него, вы не были в зоне первого дня.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_43">
		<text>В прошлом мы тесно сотрудничали с военными: мы возим собранный овес и отдаем ножки, они закрывают глаза на наше пребывание в регионе. В общем, все были довольны. Потом армия начала набирать вес: то они приносили пельмени, то они выставляли нас бандитами... Обычно мы спорим, и спорим серьезно. Сейчас мы сражаемся на два фронта, как бандиты, так и Воины.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_44">
		<text>В последнее время жители региона стали привозить ценные артефакты. Пять человек погибли, когда его привезли сюда... Мы почти поймали Сидоровича. Просмотр команд. В противном случае он закатывает глаза только один раз и сохраняет спокойствие по поводу клиента - такой человек летает на большой высоте, как говорится. Командир контрольно-пропускного пункта прото решил положить все в свой карман. Она сообщила бандитам маршрут следования группы и устроила им засаду. Парень был мертв, добыча исчезла. Первой мыслью было убить командира, но потом они подумали об этом и решили взять его в плен и поделиться местом, где он спрятал украденное добро.</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_20">
		<text>Я, как и все остальные, стараюсь по возможности выжить и заработать деньги для себя. Теперь мы устанавливаем свои собственные правила в обруче и живем! Награбленное можно продать как обычно, а военные и грабители останутся без носа. Теперь мы у власти!</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_21">
		<text>Я набираюсь опыта и экономлю деньги. Как только я разбогатею, я куплю себе бочку покруче и броню и помчусь в центр района, где есть исполнитель желаний. Говорят, что кому-то уже удалось туда попасть. Так что я буду Споком, не теряй своего желания, как только найдешь его!</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_22">
		<text>Я наслушался всякого рода историй и преданий, поэтому я пронес трудные вещи через обруч. На ее стороне все было нарисовано совершенно по-другому. Как только я приехала сюда, весь этот Флер улетучился. Вы можете умереть здесь в любой день, и нелегко принести собранный овес. Но что меня действительно беспокоит, так это то, что здесь нет тихого и умиротворенного места. Тебе даже приходится спать вполглаза...</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_23">
		<text>Я был очарован этим районом. Вы попали сюда случайно, как будто в нелегальную экспедицию... И ты знаешь, я схожу с ума! Люди здесь настоящие - враги и друзья. И эта опасность, ощущение неминуемой смерти - он может чувствовать себя живым, хочет он того или нет, и наслаждаться каждым мгновением этой жизни.</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_24">
		<text>Я подожду здесь своего друга. Ты должен вернуть награбленное. Мы скучали по нему. Мне повезло, что я вышел пораньше. Нет, он не мог исчезнуть. Вы знаете, что это за выпечка? С ней ничего не может случиться. Ну, их не так много: может быть, он или она пошли прогуляться в бар с каким-нибудь другом...</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_25">
		<text>Один из продавцов продал мне карту бункера. Я начинаю думать, что это подделка. Я была здесь с ним, а не с этим! Здесь нет краденых товаров. Если я найду тебя, я убью этого ублюдка!</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_26">
		<text>Я отдыхаю после последнего удара. Я почти дошел до блокпоста - мы организовали оборону от всякой нечисти из центра. Собрались хорошие парни. Саня Шаджи, Лех Кореш, МАЛДИ - все люди искренни. Я также получил хорошую посылку. Поэтому я обратился к владельцу магазина и решил сделать здесь небольшой перерыв. Здесь это проще, чем на большой территории.</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_7">
		<text>Я слышал, что несколько групп сталкеров направились к центру района. До Большого взрыва. Смогли ли они добраться до человека, который исполнил их желания, или они все там умерли?</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_8">
		<text>Добычу сейчас нелегко принести. Если вы выберетесь живым из странностей и когтей монстров, вам все равно придется пройти через патрули бандитов и разобраться с армией. В результате вы возвращаетесь беднее, чем уходили. Я должен что-то сделать с этими чертовыми парнями. Я надеюсь, что сталкер теперь позаботится об этих уродах.</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_9">
		<text>Вы слышали о свалке? Как только преследователь начал рыться в мусорной куче в поисках ценного оборудования и товаров, как только бандиты заполонили окрестности! Там даже организована база, позволяющая нашим братьям-сталкерам уходить. Был устроен полный бардак: ограбление, коммерческое убийство... А тех, кто выступает против них, загоняют в концентрационные лагеря и заставляют раскапывать самые радиоактивные и грязные места. Преследователи от радиации и аномалий гибнут на раскопках, а потом воры грабят и за всевозможные мелочи платят непомерные цены владельцам магазинов в этом районе. Так что остерегайтесь свалок. </text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_10">
		<text>За стеной творится бессмыслица. Кто собирается отрезать ему мозг, так что эй, новый зомби! Они говорят, что никто еще не прошел через это. Но главным желанием этого художника являются именно сказки. Я не могу в это поверить.</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_32">
		<text>Не оскорбляй меня хорошими манерами! Скажи мне, что тебе нужно сейчас.</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_33">
		<text>Колеса вращаются.</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_34">
		<text>Поздоровайся! Что дальше?</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_35">
		<text>Поймай краба!</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_36">
		<text>Брат, дай мне сигарету!</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_37">
		<text>Чау-чау!</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_38">
		<text>Я не хочу беспокоить мужчину. Что тебе надо?</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_39">
		<text>Оп-Степа! Это так ты нарисовал себя из уткудова?.. Давай, баракай.</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_40">
		<text>Смотрите, в нашем профиле появились новые фотографии! Эй, эй.</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_41">
		<text>Привет! Вы здесь для того, чтобы воспользоваться этим преимуществом? Там, где одни люди едят, другие не голодают.</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_42">
		<text>Там нет статьи о Hello. Что тебе нужно?</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_43">
		<text>Приветствую! Давайте будем вежливы друг с другом без каких-либо резких движений.</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_44">
		<text>Я здесь из суда, и какие у вас были проблемы?</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_45">
		<text>Хорошего дня! Я - зона зоны, и в чем ваша причина? </text>
	</string>
	<string id="dm_intro_46">
		<text>Привет! Привет! Приятно видеть тебя без сопровождения.</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_47">
		<text>Привет! У него был большой провал с тех пор, как он попал сюда. </text>
	</string>
	<string id="dm_intro_48">
		<text>Какие люди! Мы рады видеть всех здесь, на свалке, за исключением мусора...</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_49">
		<text>Это влюбленность! Какого ты цвета? Пойдем прогуляемся.</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_50">
		<text>Скорее садись на лошадь! У тебя есть сигарета? Должен ли я стараться усерднее?</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_51">
		<text>Пошел ты, маленький человечек! Я думал о Смоллинге. Да, не бойтесь, мы просто поболтаем, без серьезных физических травм...</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_52">
		<text>Не оставляйте перец скучным.</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_53">
		<text>Панк!.. Или не Васи... Короче говоря, Дорогая, Ты успешно поступила!</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_54">
		<text>Кто пришел к нам? Поговорить.</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_55">
		<text>Ты здорова, Рут. Иди сюда, иди сюда. Может быть, у нас получится что-то интересное.</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_56">
		<text>Мама - это женщина! Вы новый умный в этом районе!.. Добро пожаловать в наш домик.</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_57">
		<text>Не издавай такого шума. Теперь мы говорим спокойно, быстро и бежим... Позволь мне кое-что тебе сказать.</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_58">
		<text>Эй, спящий! Что ты принес? Покажи мне свое влияние. </text>
	</string>
	<string id="dm_intro_59">
		<text>Это хорошая идея повеселиться с друзьями и семьей. Если это деловой базар, то в этом нет никакого богохульства.</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_60">
		<text>Дядя! Ты немного серьезен... В то же время он похож на полицейского...</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_61">
		<text>Что ты хочешь помассировать, фрилок?</text>
	</string>
	<string id="dm_about_45">
		<text>Тупой сталкер-дурак, ходячая мотыга.  Встаньте и встряхните, когда он пройдет.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_46">
		<text>Кто я - справочник или библиотекарь? Запомни это, Баклан.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_47">
		<text>Тебе следует уйти, фрилок, когда я буду в хорошем настроении. Я разговариваю с такими людьми, как ты, на волынке.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_48">
		<text>Мясо со слепой собакой подскажет. Я не бегаю по базарам с бакланами, которых встретил впервые.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_49">
		<text>А чего не стоит говорить, я вам скажу! Йога делает все на свалке. У него здесь есть власть... Ух ты, у нее вся одежда в дымке, а это неплохо! Есть еще официант-свинья, но он очень хочет залезть. Если вы пойдете дальше, то попадете в сельское хозяйство: там есть сталкеры и "долговцы", которые спасают нас от монстров, костюмированных!.. И наоборот, вы терпите крах, сначала вы находитесь на рынке. Там разные люди, регион богатый, бартер. Ночью вариантов больше, чем днем, теперь его можно разыгрывать точнее, особенно есть братья, у них тоже есть злодеи. Ну а дальше можете рысью - вы найдете "свободовцев" в долине смертной тени.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_50">
		<text>Свалка - это место, куда люди в красной шапочке выбрасывали мусор, зараженный радиацией. Транзистор - это шманист... Ты можешь это получить. А если это не зона, то кому это нужно. Если вы не заметили, то здесь нет продуктового магазина или других магазинов, и вам придется ремонтировать устройство. И вот одна из этих золотых шахт! Чтобы подвергнуть всех воздействию радиоактивности, люди бросились сюда за белым хлебом. Кто копает, кто продает, Кто покупает, кто берет взятки. Как и мы.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_51">
		<text>Я застрял, читая тебе нотации... Я буду милой сегодня. Короче говоря, это политика. Наша база сейчас склад, на Западе "долговцы", сталкеры тусуются в сельском хозяйстве, на Востоке "свобода" - есть такие люди, и у нас к ним свои требования. После релиза северного маршрута нет - все необычно. На юге есть кордон - там военные и 6 сталкеров устроили конфронтацию.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_52">
		<text>Свалка в хорошем месте, отвечаю я. Кто сильнее, тот всегда на работе. Они нашли здесь первую заначку, так сталкер и лопнул, словно намазанный медом. Вот тут-то Рафа и пришел к нам. Фото не нужно: сталкер сам лазил, копал, лазил по самым убогим местам, и мы можем запастись добычей. Мы легко берем свою долю от тех, кто является акушерками. Шумный человек сразу ставит его на место. Что ж, кто бы ни стал Борзой, мы отговариваем его и везем в лагерь! </text>
	</string>
	<string id="dm_about_53">
		<text>Настоящий мужчина - это не русский сталкер. Здесь достаточно людей от власти. Я также ношу фрерова на more love six, но какой вор может заставить себя действовать?! Нет цыплят - одно горе.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_54">
		<text>Наш закон находится на свалке, другие живут по нему. Главное - не ущипнуть, а поделиться. Если вы не хотите делиться, мы заставим вас. Короче говоря, после такого контрацептива каждый жалеет, что не дал его себе.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_55">
		<text>Мы здесь для того, чтобы охранять копателя. И все такие умные! Бросают НАС, и они хотят выкопать мяч. Как ввязаться ради гостеприимства - да, шиш! Так что мы договорились о гонораре, лол. Так что не сердитесь, что у вас отняли ваши деньги - в этом весь смысл.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_56">
		<text>Оставь меня, ты, сукин сын! На улицу выходят сталкеры-диггеры, они вам все объяснят, не выходя.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_57">
		<text>Мы медленно отжимаем жир с брюшка для лушки вот здесь. Они производятся в нашем регионе, мы работаем над ними. Мы приняли законы, чтобы обеспечить порядок, вы понимаете?</text>
	</string>
	<string id="dm_about_58">
		<text>Здесь реальные люди зарабатывают деньги. Бакланы любят тебя. Такой дьявол приходит к нам, мы ставим его на прилавок - вот и все, он пошел работать на нас, как папа Карло. Выкопайте все виды мусора на свалке, и наш дилер проведет его. Должны ли мальчики как-то жить?</text>
	</string>
	<string id="dm_about_59">
		<text>Вы репортер? Можете ли вы написать обо мне в "Пионерской правде"? Гага-Гага!.. Послушайте, мы - главная история на свалке. Вы оставляете нам процент и не околачиваетесь в долгах - все нормально, нет - вы можете попасть в очень крутую переделку. У нас здесь своего рода золотая лихорадка: попутно они начали выискивать всевозможные подробности о советских временах. И за них торговец платит обычные деньги. Итак: если вы доберетесь до Паблоса или окажете сопротивление нам, у вас будет прямая дорога в лагерь, но они живут там долгое время, немного похоже на разведку урана в шахте: если вы не попадете в беду, вы закончите с радиацией.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_60">
		<text>Мы обеспечиваем здесь порядок, в противном случае царит хаос. Многие люди хотят захватить то, что находится на свалке. Что ж, мы берем на себя свою справедливую долю работы, так что все честно, убедитесь сами. И кемпинг... Так что, в конце концов, можно сказать, что все виды неудачников пойдут на это добровольно. Да, на этом все заканчивается, и вы можете сами в этом убедиться. Мы просто помогаем региону избавиться от них. Природа, черт возьми, выбирай!</text>
	</string>
	<string id="dm_about_61">
		<text>Мы все устраиваем! Мой ответ им таков: мы сидели в этом районе, когда там не было сталкеров. ГГ ГГ ГГ ГГ ГГ ГГ ГГ ГГ ГГ ГГ ГГ ГГ ты проделал отличную работу? Как каламбур... Странно, не правда ли?</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_27">
		<text>Это тот вопрос, с которым вам следует обратиться к прокурору. И люди, которые заботятся о тебе, могут посадить тебя за это в клетку.</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_28">
		<text>Если вы много знаете, вы будете лучше спать.</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_29">
		<text>Могу ли я быть тем же самым человеком "куничихассен"? Это только я, и никому нет дела.</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_30">
		<text>Обвиняю ли я вас напрямую или сначала объясняю, что такой вопрос людям - это ловушка?</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_31">
		<text>У меня есть бизнес здесь, на природе. Рошка встретила-ущипнула-эскорт. Я делюсь деньгами с мальчиками, неограниченными отношениями с йогой и свободна, как полевой бриз! Иногда возникают серьезные ситуации, но это больше не для твоих ушей, Голден.</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_32">
		<text>В этом районе? Я прячусь от таких любопытных дядюшек, как ты. И они не позволили мне жить на континенте со всеми этими моральными вопросами. Так что я подрался. Разве ты не учишь меня хорошим манерам? Все в порядке.Доберитесь туда, где вам нужно быть. Я на своей работе...</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_33">
		<text>А ты кто такой, непонятливый, и почему здесь бегают настоящие люди? Здесь настоящий рай на природе: короткие беседы с вертушками и фонариками, а реальные возможности комической жизни здесь - это автомобили. Более зрелый человек всегда попадет в беду или в бизнес.</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_34">
		<text>В прежние времена я был сталкером, ходил по территории со своими друзьями, пытаясь выжить в поисках добычи. Тогда монитор моего друга принял решение, и мне повезло, что я не привязался к нему, но я взялся углубиться в эту область. Теперь я застрял с этими шакалами. Вы также можете жить среди них. Самое главное - никогда не раскрывать себя.</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_35">
		<text>И тебе наплевать на мою проблему! Это тенада? Какой красивый мужчина... Вы сразу можете увидеть, что фрагментов вас самих достаточно. Она будет мертва через час. Так почему же вы хотите быстрее вращать колесо, чтобы получить бесполезную информацию? Кстати, ваши велосипеды заслуживают внимания. Меня трясло, пока какая-то аномалия не унесла их прочь. Не делай из этого ничего особенного.. Я не бесконечный парень, я просто посмешище.</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_36">
		<text>На свалке все заняты одним делом, включая меня: мы заслуживаем безопасной старости для себя. Диггеры работают сельскохозяйственными рабочими, сталкеры машут, уводят их и другие платформы подальше от территориальной системы. Работа не пыльная, но есть и нюансы.</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_37">
		<text>У вас есть такой вопрос, майор? Они делают добро, и здесь мы перегибаем палку и решаем проблему.</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_38">
		<text>Охотник за лавой режет землекопов, когда они выкапывают рыбу со свалки здесь - я беру взятки.</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_39">
		<text>Мы хотим нырнуть в темные долины вместе с нашими товарищами и ущипнуть "свободовцев"."Без разрешения йоги это невозможно - он здесь для фермера. К нему трудно подойти. Поэтому мы думаем о том, как лучше всего развить эту тему в реальной жизни.</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_40">
		<text>Я случайно присоединился к бандитам. Я хотел быть сталкером, но из этого ничего не вышло. Но ничего! Я думаю, что в этом, чтобы сэкономить деньги и познакомиться, я собираюсь тихонько протащить добычу через свалку.</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_41">
		<text>Это ты для меня? И кто ты такой, в первый раз, когда ты попросил меня об этом? Так что я Свистну сейчас, ребята, я вам все четко объясню.</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_11">
		<text>Эй, олень, у меня есть разные области. Все здесь похоже на вора. А центр нашего региона находится здесь, на свалках. Мы создали свои собственные законы. Если ты хочешь жить, плати. Нет - усердно работайте в лагере или возьмите ручку за плечо. Ты понимаешь?</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_12">
		<text>О каких областях мы должны поговорить? Об этой теме... Ну, это вообще не регион, а земной рай для настоящих воров. Сбоку - дом из шипов и солдаты с гробами вокруг: у нас здесь своя Волынь! Да, прогулки здесь не ограничены, посылки из-за границы приходят чаще, хоть водку наливай. Привет! Одно плохо: кальяна нет совсем. Им не нравится это место. И иногда это накатывает так сильно, что только засандоливай это хоть какое-то существо...</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_13">
		<text>Спроси меня о чем-нибудь, идиот!</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_62">
		<text>Тебе потребовалось неподходящее время, чтобы свалить.</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_63">
		<text>Мой друг!"Я устал смотреть на лица этих банд"...</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_64">
		<text>Хорошего дня, брат!</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_65">
		<text>Притормози, Брат!</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_66">
		<text>Нет никаких доказательств или аномалий, мой друг!</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_67">
		<text>Приятно видеть братьев по оружию!</text>
	</string>
	<string id="dm_about_62">
		<text>Сначала я слышал, что еще до первой аварии здесь был большой карьер. Затем, после взрыва на атомной электростанции, были привезены зараженные машины, оборудование и обломки, и все было захоронено в этом карьере. И их было так много, что карьер полон уступов и даже осыпей. Сейчас мы прорабатываем все это.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_63">
		<text>Неподалеку есть лагерь, и за нашим братом гонятся бандиты. Залезай туда.. Нет, тебе лучше принять пулю сейчас. Тем, кого туда привезли, придется работать на раскопках 1 день и 16 часов. Выбирайтесь с "грязной" свалки без снаряжения и без укрытия. Они едят их объедками и бьют - обычно их держат для скота.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_64">
		<text>Новички борются: с другой стороны, другие, кто преследует воров - более опытные сталкеры сами по себе не горят желанием делиться секретами. Домашние животные тоже не кусают себя за нос. Трейдеры просто любят новичков. Они любят мародерствовать...</text>
	</string>
	<string id="dm_about_65">
		<text>Мы, сталкеры, должны держаться вместе на свалке! И разбойников быстро раздевают до нитки, а попутно берут долги, так что путь в лагерь один. И они не будут жить там долго. Они отправляют радиоактивные отходы в ямы без укрытия, и вы сгораете за один день.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_66">
		<text>Воры сейчас устраивают свалку. Мы так прижаты, что невозможно дышать: вход - это струп, а выхода уже два. Даже если вам посчастливилось приобрести что-то ценное, это вовсе не значит, что вы можете принести собранный овес торговцу. Если мы столкнемся с бандитами, они завернут нас в кожу. Получите пулю, если будете сопротивляться, или, что еще хуже, они отправят "грязный" мусор на лопату, пока вы не умрете. </text>
	</string>
	<string id="dm_about_67">
		<text>Раньше это была свалка радиоактивных отходов: ее привезли сюда, чтобы все "светилось" от радиации. И никому это по-настоящему не было нужно, пока не появился регион: сейчас многое из того, что здесь зарыто, на вес золота. Итак, охотник за диггерами позвонил нам. Бандиты рано увидели фишки и вскоре установили свои собственные законы. В результате они только выигрывают. Пашет и пашет, но безрезультатно.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_68">
		<text>Все находится под контролем бандитов. Они создали свои собственные правила, вымогают деньги у магазинов, обманывают и откармливают за чужой счет. Сталкеры стекаются к радиоактивным отходам, обнаруживают наследие советской эпохи и снимают приличную гобуту. И вообще... Вас уже ограбили на входе, не так ли? Вы обнаружите, что они собираются ударить вас на кассе.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_69">
		<text>Лучше убраться со свалки, от сталкеров здесь нечего ожидать. Даже если вам повезет, они либо заберут его, либо подорвут ваше здоровье и выкопают кучи мусора. Так что лучше идти на восток - к "свободе", в темные долины или на запад - к сельскому хозяйству, где живут "долг" и обычные сталкеры. Это зона охотников! Он здесь в ловушке, и нам нечего ловить.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_70">
		<text>Теперь есть реальный способ стать богатым - поверьте мне! И что? iPhone недавно узнал из дела, что сталкер нашел кучу ценностей на свалке. Я не знаю точно, какой именно: все говорят по-разному. Но на самом деле... Парень стал богатым! Я также могу найти ценные вещи, я могу купить даже обычное оборудование Dvina - это, безусловно, самые ценные предметы.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_71">
		<text>У этого гребаного неряхи золотая лихорадка! Кто-то должен был найти что-то ценное в этих кучах мусора! Бандиты быстро все забрали и прибрали к рукам. Кроме того, преследование воспринимается таким образом, что становится пятном на всем братстве. Как мы можем удвоить это дерьмо в этом районе и заставить нас сделать это?! Здесь у них концентрационный лагерь: "особо провинившихся" загоняют туда и заставляют выкапывать радиоактивные отходы для пропитания. Мы должны убираться отсюда. Убирайся!</text>
	</string>
	<string id="dm_about_72">
		<text>Чем скорее ты выберешься отсюда и встанешь, тем лучше. Кроме шантажа и унижения бандитов, здесь вас может ждать только винча или концлагеря под лопатками. Поэтому, как только появится возможность, отправляйтесь в другие места.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_73">
		<text>Это просто местный Клондайк! Калифорния в середине XIX века! Как ты можешь видеть, мой друг, территория закрыта, повсюду военная символика. Однако детали и устройства не отличаются друг от друга, и иногда они отличаются даже при прерывании работы. Если у трейдера что-то есть, то это хорошие деньги. Здесь все бесплатно и в куче мусора, и даже после аварии на Чернобыльской АЭС они были похоронены. Это, конечно, немного, но бандитам приходится платить налоги за ценные находки... Так что, в конце концов, вы можете найти больше сразу! Так что вам придется взять лопату и копать, пока вы не найдете свою золотую жилу!</text>
	</string>
	<string id="dm_about_74">
		<text>Если вы все еще не знаете, что такое свалка, я буду краток. Здесь сталкеры хорошо копают, а бандиты забирают это. Они просто забирают. База была построена на старом складе. Теперь их жизнь уже не та, что была раньше. Они вообще не парятся, потому что контролируют всю свалку - они жирные ублюдки. Здесь также есть блошиный рынок. Дилеры покупают добытые товары, продавая полезные, а иногда и уникальные. Пик продаж в темноте. Самое главное - убедиться, что они не продают дерьмо втемную или что там есть любители. Или, скорее, эксперты.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_75">
		<text>Это жадное и глупое место, где воруют жадные и могущественные. Среди груды мусора, загрязненного радиацией, наряду с другим мусором, есть что-то очень ценное в условиях региона. Так что приходите сюда за жадным и глупым богатством. Но даже здесь только самый сильный человек становится богатым. Я был глуп, и я уже заплатил за свою глупость...</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_42">
		<text>По сути, это копание. Но в последнее время появилось много любителей халявы, нужно быть осторожнее. Теперь следует бояться не только бандитов, но и защищать свои собственные интересы. Раньше он был таким! Последнюю тарелку супа отдайте соседу и, при необходимости, проследите, чтобы он сделал то же самое, теперь можете и вы... О, боже мой!</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_43">
		<text>Как и все магазины, в которых нет ничего особенного, я стараюсь выжить и заработать денег на хлеб, суп и боеприпасы. Если вам повезет, вы скоро выберетесь отсюда, но сначала я перейду к желанию исполнителя - у меня есть заветная идея...</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_44">
		<text>Я здесь новичок, но я осматриваюсь и решаю, что делать. Мы должны быть очень осторожны: нас, новичков, здесь не считают людьми. Все кричат о куче золота, но я не видел здесь столько богатств. Может быть, мне нужно залезть в долги.</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_45">
		<text>Как и все остальные, я надеюсь на чудо. Что я откопаю что-нибудь ценное, чтобы отплатить грабителям и заработать свои собственные деньги. Почему?: Давайте просто скажем, что что-то было. Один землекоп нашел коллекцию военных радиоприемников. Говорят, что теперь он стал очень авторитетным сталкером с деньгами... Но я не мог видеть себя в нем - он был прямо передо мной.</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_46">
		<text>Я ищу что-то ценное среди обломков. От консервов до дизельных двигателей - многое осталось с советских времен! Здесь, в регионе, с такой находкой можно снести хорошую башню. Главное - набраться терпения и действовать сообща.</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_47">
		<text>Долги нависают надо мной: я нахожусь на прилавке "бандос". В противном случае я буду порабощен и мне придется разгребать завалы в самых "грязных" местах.</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_48">
		<text>Пока я гуляла по темной долине, этот трикотаж украл меня у входа. И вам также придется заплатить за выход... Я не хочу, чтобы меня видели в штанах перед другими сталкерами, вот почему я здесь. Чем больше я работаю, тем больше у меня складывается впечатление, что я влезу в долги... Но ничего, мы взламываем!</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_49">
		<text>Я хотел заняться "долгами", сельским хозяйством. Один мужчина предложил отвезти меня. Он просто отвез меня на свалку и сбежал с моими деньгами. Если я останусь здесь, я выиграю для себя обычный пистолет. И пистолет очень тугой. Бандиты критиковали то, что экскаваторам нашего брата не следует давать оружие, поэтому они взяли под строгий контроль. Поэтому оружие и боеприпасы здесь встречаются редко. </text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_50">
		<text>Мы с друзьями залезли в препятствие: наш знакомый сталкер давно приглашает нас туда. Единственный раз, когда они остановили нас, был на свалке. Друзья, дураки, отказались платить и начали спорить с бандитами, поэтому они сразу отправили его в лагерь. Теперь я заслуживаю того, чтобы выкупить его обратно и пойти дальше. Вы уже научились и набрались опыта. Только денег не хватает: здесь налицо вымогательство... И даже если с оружием и боеприпасами туго, мошенники на перекрестке забирают все. </text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_51">
		<text>Мой брат исчез в этом районе. Я пошел искать его, но бандиты остановили меня. Когда я заговорил с местным сталкером, они сказали, что видели здесь моего брата. Теперь я пытаюсь узнать больше. Вы также можете обнаружить, что, возможно, все еще живы...</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_52">
		<text>Я потратил здесь много времени, по крайней мере, пытаясь найти что-то более ценное, чем старый суп, но пока мое, но Митя разгребает мусор в нескольких футах от меня, поэтому он разгребает весь двигатель конвейера и возит масло. Я нашел связку-kalingion, похожую на Super search, только если кто-то купил ее у него... Но ничего! Скоро я тоже буду выкапывать ценные вещи!</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_53">
		<text>Я подал заявление на получение стипендии в Институте агропрома, но меня заразила золотая лихорадка. Я нашел пару интересных вещей и успешно продал их на блошином рынке... Это гораздо проще и безопаснее, чем вытаскивать объект из аномалии. В противном случае вы можете подхватить радиацию, так что сможете сверлить в темноте без фонарика.</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_54">
		<text>Я ищу украденные товары. Мы приехали сюда целой группой из деревни новичков. Старый тайник, похожий на гирлянду, был найден на свалке, и ходили слухи, что он переместился. Однако мы решили учиться после, чтобы пропустить все самое интересное. Да, тебе нужно что-нибудь съесть... Лучше, если они будут сидеть и не копать. Два человека умирают сразу, один напарник работает в лагере - возможно, он уже защищал себя от радиации. Когда я достану пистолет, я покажу тебе этого бандита! Они могут быть глупыми, но они придумали большой трюк: они пытаются держать нас порознь, и здесь почти нет структуры. Если вам нравится копать, копайте, и не собирайте больше трех. Преследователь должен взять всех в свои руки и привести гопника со свалки к такой маме, как я!</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_14">
		<text>Я слышал от друга-сталкера, который был в агропромышленной зоне, что для "долговцев" нет дыры от Зверя. Теперь всякая нечисть лезет туда со своими стаями, потому что именно там рухнуло их подземелье или что-то в этом роде.</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_15">
		<text>Мои корни были на военном складе, так что, когда я выхожу на улицу, это действительно отстой. Армия глубоко заблуждается, "свободовцы" пытаются забрать базу под себя, а из центра района "монолит" и моб-прилипчивые существа, беспорядочно пытающиеся все разобрать и какие-то части переговоров всегда слышны по радио, но самих людей никто не встречает. В целом, эта привычка остается более острой в регионе.</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_16">
		<text>Говорят, что, будучи заброшенным в место, которое ранее было недоступно из-за аномалий, стало возможным пройти насквозь. Например, болота или секвойи. И наоборот - теперь нет возможности добраться до некоторых мест. Мы больше не ходили в Росток, но там было много сталкеров. Никто не знает, что с ними сейчас не так.</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_68">
		<text>Невероятно!</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_69">
		<text>Эй, наемники. Если вы начнете сражаться с существами зоны, то каждая "религия" станет для вас надежным союзником. </text>
	</string>
	<string id="dm_intro_70">
		<text>Привет! Присоединяйтесь к "религии"! Мы единственные, у кого есть настоящие бойцы.</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_71">
		<text>Обратите внимание: не съезжайте с главной дороги. Шагните вправо или влево - и какие-нибудь существа утащат вас в кусты. </text>
	</string>
	<string id="dm_intro_72">
		<text>Привет! </text>
	</string>
	<string id="dm_intro_73">
		<text>Если ты не шутишь, отлично! Здоровье и правда здесь не помешают. Пережить три или четыре приступа за одну ночь - это не значит перевернуться с женщиной на кровати.</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_74">
		<text>Тебя ждут тяжелые времена, сталкер. Здесь настоящая война.</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_75">
		<text>Привет! Возможно, вам захочется хорошенько осмотреться вокруг. Существо теперь опасно - я тебе немного покажу, вот и все, хаплик.</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_76">
		<text>Приветствую болта и дозиметр!</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_77">
		<text>Привет, Тор! Или, если это на украинском языке, как это сделать?</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_78">
		<text>О, брат! Что ты хочешь услышать?</text>
	</string>
	<string id="dm_about_76">
		<text>И что я должен сказать? Отведи глаза - они тебе все расскажут.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_77">
		<text>Эти трикотажные изделия - домашние создания - палочки повсюду! Мне уже кажется, что чем больше мы берем, тем больше их появляется. Но это не имеет значения, победа за нами! Мы собирались раздобыть оружие, у нас был более сильный человек, мы собирались разобраться здесь и мы собирались отомстить погибшему.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_78">
		<text>Это место проклято. Сельскохозяйственная промышленность, а не общая область. Мы боремся, мы боремся... И против кого, и против кого? Обычные монстры не могут быть воспроизведены так быстро. Если мы раздавим их и пристрелим, они будут только расти.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_79">
		<text>Посмотри. Здесь нечего ловить, кроме пуль. Ночью мутанты вместе выходят из норы, и мы их арестовываем. Но на нашей базе в здании бывшего института есть таверны, торговцы, ремонтники и многое другое - вы можете сами там убедиться. Если вы не конкурируете ни с кем оттуда, вы также можете отлаживать оружие, которое может успешно оставаться нейтральным. Если я не ошибаюсь, Орест - это их ответственность. Если вы хотите выбраться отсюда, на востоке есть свалка, на юге - болото, а на севере - Янтарное озеро с крепостью ученых при нем.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_80">
		<text>Когда-то здесь была лаборатория. Институт назывался "агропром". То, что он делал там раньше, теперь наша база находится на его территории. Командующий - генерал Крылов. Мы называем его лидером. Поблизости также есть нейтральная база, посмотрите на старую фабрику. На Востоке, на юге и в болотах бандиты разбивают под собой свалки - они пользуются нашей работой, сволочи... С Севера, Амбер, зомби-Род. Говорят, что существует какая-то радиация, которая превращает людей в зомби.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_81">
		<text>Хотел поговорить о преследовании? Мы здесь не разговариваем. Вот суровая правда жизни... Монстры являются ночью, так что нет времени менять подгузники. Вы когда-нибудь видели дыру? Что за курс! Оттуда они поднимаются, как только стемнеет... Что я могу сказать, молодой человек? Это просто звездец! Не один, не дюжина или две, а целая их куча. Мы победим их. У них есть что-то вроде подземного инкубатора. Другими словами, мы должны запастись ядерными бомбами и превратить все в ад!</text>
	</string>
	<string id="dm_about_82">
		<text>Здесь жарко. Здесь так жарко, что иногда я даже не могу выругаться. Там что-то произошло, нас заменили. Они отправились на базу, где находились наши люди "долговский". Ночью, конечно, будет драка - этим здесь никого не удивишь. Я пришел переодеться этим утром, но здесь никого нет, даже тела, ни одного существа, и никого среди нас. Кровь была сорвана, броня, гильзы и просто земля были срезаны.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_83">
		<text>У меня не осталось сил. Мы здесь уже несколько недель, а нападения монстров только усугубляют ситуацию. Их стало больше... Патроны в них, конечно, уже достаточно неплохие. Я хотел бы разорвать этих рептилий голыми руками, потому что у меня есть два друга, которые умерли за них... Или некоторые из них вливаются в такой мозг? Но все равно - мы рано или поздно решаем их все. Больно много накопилось злости.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_84">
		<text>Как только мы добираемся до базы, после атаки, мы внезапно слышим сигнал от здешней сельскохозяйственной промышленности: "Мэйдэй! Помогите, они нас сбрасывают!..". По радио была стрельба, крики и ругательства... Две минуты спустя группа из двадцати человек прибежала на помощь. Мы приехали, а здесь ни души. Тишина и покой. Маскировка, черт возьми. Только фонарик, уроненный человеком, светит с пола. Утром мы начинаем искать следы, ведущие в подземелье под институтом. Конечно, этого парня больше никто не видел...</text>
	</string>
	<string id="dm_about_85">
		<text>Не терзайте свою душу своими вопросами, а то так тошно!.. Здесь друзья теряются каждую ночь, как какая-то плесень, пропал еще один, нет ответа на привет. Как дела? Это все. Иногда утром меняешь контрольно-пропускной пункт, там ни души, только костер горит. И тишина. Это становится очень странно - я не могу вам сказать. В противном случае нашему мужу уже трудно.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_86">
		<text>Наши барьеры повсюду. Мы победили монстра одним ударом. Они выходят из-под земли. Стержни похожи на колхоз, в который вы можете стрелять, не целясь, когда они пытаются сбежать каждую ночь! Мы остановим их по дороге. Откуда они взялись? И черт его знает... </text>
	</string>
	<string id="dm_about_87">
		<text>Мутанты из подземелий "агропрома" забираются сюда. По-видимому, когда наши люди попытались ослабить подземелье, туннель обрушился в норы зверя, по которым он постоянно рыскал. Многое уже было вложено... Разве вы не из субботы? Ваша физиология напоминает мне об одном кадре. Нет? Посмотри на меня!..</text>
	</string>
	<string id="dm_about_88">
		<text>Впервые в сельском хозяйстве, верно? Тогда послушай меня.Мы находимся в комплексе бывшего научно-исследовательского института. Нейтральные сталкеры поселились на старой фабрике. С севера иногда выходят янтарные зомби, монстры выходят из подземелья. На востоке находится свалка, а на юге - болото.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_89">
		<text>У нас здесь есть прочный фундамент. Тир, Зоопарк, бар "Мирная кукуруза" - все, что нужно настоящему мужчине. В то же время мы не какие-то там дороги - у нас железная дисциплина!</text>
	</string>
	<string id="dm_about_90">
		<text>Агропром - это бывший научно-исследовательский институт. Конечно, теперь, когда этот район появился, здесь больше не проводилось никаких исследований. Но на сайте института есть наша база. У нас есть линия обороны от монстров из метро... Кстати, сталкеры сохранили других для своего интервью. Иногда... Ценой собственной жизни. </text>
	</string>
	<string id="dm_about_91">
		<text>Здесь было легко. Мы стреляли в монстров. В последнее время я был дерьмовым. Каждую ночь десятки существ попадают под наши пули. Наши сыновья стали умирать чаще, чем раньше. И чем больше мы их берем, тем больше их выйдет в следующий раз.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_92">
		<text>Здесь вы щипаете монстров, которые пытаются выбраться на поверхность. Мы "связаны долгом."Так что у нас не так много времени и энергии, чтобы говорить об этом. Если хотите, отправляйтесь на нейтральную базу на заброшенном заводе, там это легко. Если вы хотите помочь, мы всегда рады приветствовать опытных бойцов. Если вы поможете "долгу", наш лидер хорошо заплатит. </text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_55">
		<text>Ты всегда такой любопытный? Почему мы продолжаем задавать вопросы, Почему Мы против зоны, почему это, почему это? Надень это! Это священная война: мы - это они, или они - это МЫ! Других вариантов нет. Вы можете не согласиться с регионом. Так что вы либо с нами, либо против нас.</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_56">
		<text>Я делаю кукол из папье-маше из ничего, разве это не очевидно? Сейчас она темнеет и краска поднесена - я рисую... Война уже здесь. И вот еще одна реальная попытка покончить с этими мутантами, злыми существами. Конечно, тебе стоит когда-нибудь остановиться?..</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_57">
		<text>Я борюсь с зоной. Почему?: Ну, вот когда какой-то урод приходит к вам домой, занимает угол и постепенно начинает отдаляться от вас и вашей семьи - вы думали, что возьмете такую ссору и выбросите на улицу? Итак, "религия" делает почти то же самое. Наша цель - вернуть регион туда, откуда он пришел. Самое эффективное средство в этом случае - война. Другие методы еще не изобретены.</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_58">
		<text>Я нахожусь в состоянии войны с тем, что мешает всем нам жить в мире. Задача каждого сталкера - уничтожить симптомы зоны. И как не бороться с этой сукой? Если язву не лечить, заболевает все тело. Так она распространилась по всей Земле. Итак, представьте, каково было бы растить ребенка в такой ситуации.</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_59">
		<text>Район, молодежь - отстой. Зло, которое нависло над нашей планетой. Как всегда, это никому не ясно. Все это, включая меня, не объединено в "религию" для предотвращения распространения зла. Вы можете увидеть, сколько их здесь: мы отправляем посылку каждый день! Если бы мы не дрались, эта мразь уже пересекла бы территорию. Так что мы, молодые люди, действительно являемся надеждой человечества. И я, честно говоря, не понимаю, почему другие не делают таких простых вещей.</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_60">
		<text>Я выполняю свой долг перед человечеством. И это не просто громкое слово, это на самом деле реально. От кого я спасаю? Из региона и его потомков. Мы должны уничтожить эту ячейку зла и обиды, прежде чем она уничтожит нас.</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_61">
		<text>Я буду сражаться вместе со своими друзьями против мутантов. В последнее время много подобной чепухи пришло из метро. Иногда янтарные зомби лезут в нашу сторону, с ними нам тоже приходится иметь дело. Если вы мечтаете вступить в самый боевой и дружелюбный клан, тогда участвуйте в "долге". Ты не можешь ошибиться.</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_62">
		<text>Какие существа водятся в детективном зоопарке? У нас есть такой зоопарк, основанный на представителях местной дикой природы. Я хочу иметь возможность поместить туда консоль! Даже если вы поймаете его, он превратит нас всех в зомби.</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_63">
		<text>Недавно я присоединился к "религии", но никак не могу насытиться ею. Люди здесь настоящие! И дисциплина налицо - вы всегда знаете, что делать и кем руководить.</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_64">
		<text>Я здесь новичок и пытаюсь вникнуть в ситуацию. До этого я сам ходил по району, теперь я учусь смотреть себе за спину и видеть, кто конкурирует с этим районом.</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_65">
		<text>У нас есть старшие командиры, младшие командиры и специальные солдаты, точно так же, как армия делает то, что ей говорят. Все ясно, все предельно ясно. Они отдали приказ - не думай, делай это. Тогда вы можете продолжить.</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_66">
		<text>Я сражаюсь с рептилиями и монстрами. Они, конечно, устали от своих ночных сцен. Но это же чушь! Скоро мы победим их и окажемся в конце зоны. Мы найдем его сердце и уничтожим его к чертовой матери!</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_67">
		<text>У меня здесь много друзей " в долгу."Итак, я присоединился. Принятие решения заняло много времени - может быть, несколько месяцев. И теперь я вспоминаю те свои переживания и думаю - каким же я был дураком! Здесь здорово и гораздо надежнее, чем мурлыкать себе под нос по окрестностям.</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_17">
		<text>В этом нет ничего хорошего. С каждым днем становится все хуже. Особенно после большого взрыва. Регион стал обиженным и более жестоким по отношению к людям. Это особенно заметные монстры: теперь их стало больше, и все стали злыми или что-то в этом роде... И даже кучка сталкеров затеяла войну друг с другом. Что еще?.. Этот. Некоторые из наших отрядов уже продвинулись вглубь района: говорят, что в этом направлении открыт проход в новый район. </text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_18">
		<text>Регионы всегда разные. Все время что-то новое, но порядка нет. Для этого пришло время "дежурства". И ведь эти сети и стычки начались сразу же, как только карта региона взорвалась и перерисовала, кому и что должно принадлежать. Мы захватим новые территории и обеспечим равный доступ для всех... Кроме, может быть, "свободы". </text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_19">
		<text>Они говорят, что видели новое существо - защищенное. Это выглядит кровавым, но это просто плохо. Затем он смотрит на кусты ... Бах!  У него уже есть чье-то тело в лапах... Жуткий. Хуже всего то, что их видели только на болотах, но теперь, похоже, их становится все больше. </text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_20">
		<text>Я слышал, что многие аномалии и объекты стали невидимыми. Возможно, это связано с выбросами - они закачивают в регион много энергии. Так что будьте осторожны: теперь вы не сможете легко бежать, индикатор теперь является вопросом жизни и смерти. А разумные объекты можно обнаружить только с помощью сложных детекторов, так что имейте это в виду. Желаю вам удачи.. </text>
	</string>
	<string id="dm_intro_79">
		<text>Дядя!</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_80">
		<text>Будьте здоровы, друзья!</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_81">
		<text>Йотун, это верно! Нехт Чессен, человек вокруг него.</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_82">
		<text>В чем твой вопрос, сталкер?</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_83">
		<text>Что вы предлагаете?</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_84">
		<text>Уважайте нас!</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_85">
		<text>Могу я вам помочь?</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_86">
		<text>Первый раз в долине смертной тени? Тогда давайте отправимся на базу свободы! Там очень весело - особенно механик, спорящий с Ашотом.</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_87">
		<text>Эй, проверьте здесь для получения дополнительной информации!</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_88">
		<text>Пожалуйста, спрашивайте!</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_89">
		<text>Добро пожаловать в stalker бесплатно!</text>
	</string>
	<string id="dm_about_93">
		<text>Это лучшее место в округе! Вот основа "свободы", и этим все сказано. И мне плевать на мутантов и уродства: пьяные и "подавленные" не опаснее воробьев. И наливают они это здесь искренне - одним словом, любящий клан!</text>
	</string>
	<string id="dm_about_94">
		<text>Темная долина - это убежище для сталкеров в свободной зоне. Здесь никто не будет промывать вам мозги рассказами об обязанностях и правовых отношениях. Район заброшенной фабрики - лучшая база в районе клана, и у вас есть реальный шанс присоединиться к ее мужчине! Нам предстоит сыграть здесь важную роль. К западу находится свалка, к югу - кордон, а к северу - военный склад.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_95">
		<text>Привлекательность темной долины - это основа свободы. Вы можете легко их найти: такой полезный вегетарианский комплекс. Никто не починит твой гроб или доспехи так, как дядя Ярл. В магазине Ашота за вполне разумные деньги можно успешно навести порядок. И если вы пойдете "с полным ртом свободы", вы проглотите достаточно, я обещаю. Там тебя согреют и накормят, или тебе дадут работу.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_96">
		<text>Да, недавно у нас здесь возникли проблемы: кто-то положил нашего человека в посылку, может быть, вы слышали? Поэтому всех праздношатающихся "свободовцев" срочно вызвали в Долину. Мы пытаемся выяснить, какие мыши завалили нас, и в то же время контролируем все коридоры. Я должен быть бдительным все время. Что-то в этом роде.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_97">
		<text>В долине полно старых заброшенных фабрик... По их словам, в подвале также есть несколько научных лабораторий. Он, конечно, тоже отказался. Я не знаю насчет подземелий, но однажды они придут в наш бар со своей собственной базой на одной из фабрик, и вы не пожалеете об этом.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_98">
		<text>Долина тьмы? Что ты можешь мне рассказать о нем? И я не знаю как. Лучше спросите Ашота или Ганджи, они вам все объяснят в цвете. На случай, если вы не знали, это имя владельца магазина и бармена на нашей базе.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_99">
		<text>Сама темная долина не особенно заметна. Есть монстры, есть аномалии, и если вы знаете, как искать, иногда все сходится воедино. А так - обычное место. Но заброшенные промышленные здания были удобной базой. Положение в мире!..</text>
	</string>
	<string id="dm_about_100">
		<text>Хорошее место для начинающего охотника: рядом с обручем не так много аномалий, монстров в меру. Но если повезет, вы сможете раздобыть добычу и получить прикрытие с нашей базы. И продажа художественных находок. Самое главное - попасть сюда через солдат, через посты на свалках и не жарить яичницу с радиацией.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_101">
		<text>В Долине Теней смерти новички могут найти первые артефакты, используемые для профессии сталкера, опытные ветераны отдыхают от глубокой зоны и шарят по полю, оба висят во рту - полоска полной свободы. Кроме того, вы можете отремонтировать свое оборудование на нашей базе и сходить в магазин Ашота.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_102">
		<text>Для меня самое важное место здесь - "та же свобода". Хороший бар! И имя официанта подходящее - Ганга. Знаешь, что я получаю? Там не может быть веселее, чем на материке. Я не знаю, что сказать: это все, что меня волнует.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_103">
		<text>Техник базы "Свобода" очень крут: он сделает из тебя зенитчика-пулеметчика! Его руки - самый ценный элемент этого района. Механики и дилеры - золотые люди.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_104">
		<text>Да, недавно что-то было не так. Кто-то уронил нашего парня на Черный путь. И успокойся. Подумайте об этом: мы перекрыли дорогу в долину, но ничего не помогает. Они нападают на одну из наших команд, стреляют в них и исчезают прежде, чем мы успеваем помочь. И без всех этих рулевых колес, кто может это сделать. Мы уже сами начали думать об этой петрушке.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_105">
		<text>Сейчас в Долине неспокойно. Все напряжены, и каждое новое лицо вызывает сомнения. Вот такой нахальный ревнивец и возьмет нашу статью. До сих пор виновник не был установлен. Поэтому мы никому не доверяем, кроме своих собственных. Парень зол: у большинства людей есть мертвые друзья или хорошие знакомые.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_106">
		<text>Какую цель вы преследуете? Здесь куча сук, которые неделю подряд разрушали чью-то жизнь. Они нападают на наши блокпосты и патрули, и как только прибывает помощь, они просто закапывают тело мужчины. И нет ни малейшей зацепки. Сейчас мы ищем место, где здесь водятся мыши.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_174">
		<text>Сейчас здесь ничего хорошего не происходит. "Свободовцы" были убиты, неизвестно, кто они были. И вели они себя очень грамотно, сволочи: как будто знали, где сейчас самое слабое место. Страшно сосчитать, скольких людей мы уже потеряли. Мы ничего не можем сделать. Мы уже сидим и ждем - когда? И просто расслабьтесь - "помогите на одном задании радиосигналами, мы под атакой!". Все, что мы делаем, это переезжаем через трупы. И каждый из них - наш.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_175">
		<text>Похоже, что в наших рядах запутались "кроты". Кто-то сливает информацию нашим врагам, но они знают, как ее использовать. Они тайно вторгаются, убивают наших людей, и все, ищи ветра... Здесь нет других дорожек или направляющих. С кланом уже плохо обращались. Мы приобрели армейский склад давным-давно... Для тебя это не имеет значения... Если он у нас будет, я посмеюсь над этим сукиным сыном! Я отдаю свою душу всем моим друзьям! Просто чтобы узнать, кто!</text>
	</string>
	<string id="dm_about_176">
		<text>Если вы имеете в виду "в целом" здесь - в любой точке региона. Мы ищем добычу, мы сражаемся, мы умираем, мы строим планы на будущее. Если вы говорите об особом мероприятии, то вы знаете, что не все здесь здорово. Вот почему мы не хотим сейчас разговаривать с незнакомцем.</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_68">
		<text>Все, что может сделать настоящий сталкер: найти добычу, стрелять в мутантов, повеселиться с обычным человеком, когда ничего нет. Я похороню своих людей.. Когда есть что похоронить...</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_69">
		<text>Я жду этого придурка. Мы нашли добычу вместе с ним, а когда повернули назад, то наткнулись на стаю фальшивых собак. Я снова начал стрелять и не заметил, как снял этого незнакомца со своим чемоданом. Он оставил меня в покое и забрал добычу, понимаешь? Я почти не сопротивлялся. Я хочу вернуть долг. Он должен пройти здесь...</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_70">
		<text>Долгое время я хотел присоединиться к "Свободе", но не все мои ноги доходили до темных долин. Но теперь вы видите перед собой полноправных членов группы. Не шути о своем пенисе. Нет, это не болезненное место для меня: просто толстые шутки о бедрах уже давно испорчены.</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_71">
		<text>Я сейчас с тобой разговариваю, не так ли? Я сталкер, если вы знаете, что делает сталкер, вы знаете, что делаю я.</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_72">
		<text>Ты знаешь, в чем дело.. Я здесь живу! Я работаю неполный рабочий день. Если вы слышали об этом, наш клан называется "свобода."Темная долина - это наша территория. Как вы думаете, что свободовцы делают на территории "Свободы"? </text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_73">
		<text>Есть такая задача - нарисовать объекты из аномалий. Я делаю это здесь так часто, как могу.</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_74">
		<text>Я собираюсь встретиться с собакой. И не над чем смеяться! Ты знаешь, насколько хитер этот сукин сын? Пробираешься ночью в лагерь, воешь, придурок. Если вы выстрелите, он убежит, обойдет с другой стороны и вернется к себе. Луна не может усыпить Зверя. Я задушу его голыми руками.</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_75">
		<text>Мы защищаем территорию с людьми на случай внезапных нападений. Должны ли вы уже знать, что кто-то нападает на наши патрули и препятствия? Жалко ребят: там был настоящий сталкер...</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_76">
		<text>На самом деле, в регионе не так много слоев. Находите добычу, сражайтесь, исследуйте секреты региона и обеспечьте равный доступ к этим секретам для всех. Это то, что я всегда должен делать. </text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_77">
		<text>Вы слышали о таких вещах, как Медуза? Моя работа - найти это чудо. Если вы приведете его, Ашот заплатит за это хорошую цену. Так что не беспокойте меня: я все еще пытаюсь его найти.</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_78">
		<text>Субобода также исследовал этот район. Мы, конечно, не ученые, но пытаемся понять, откуда растут ноги. Это подарок человечеству - все эти аномалии, объекты, выбросы... Что я должен делать? Она спросила меня, что я здесь делаю. Я собираю информацию для исследования. Измерение фонового излучения, температуры, влажности, наличия монстров и деформаций... Если больше нет вопросов, я продолжу работать с вашего разрешения.</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_79">
		<text>На случай, если вы не заметили, здесь действует правило. И все мои действия напрямую связаны с этим фактом. Другими словами, хотя я и неуклюж, на самом деле я выполняю как минимум 2 полезных действия: создаю Массовый эффект и восстанавливаю силы бойцов клана 1.</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_80">
		<text>Как бы пафосно это ни звучало, я ищу романтического сталкера в этом районе. Я нашел романтику в темной долине. И "свобода" дала это мне.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_107">
		<text>Самая важная сила в долине - это "свобода."Но недавно кто-то серьезно избил их. Они атакуют несколько удаленных блокпостов, убивая всех бойцов, так же быстро убираются, суки и никто не знает, что это за твари и как проскользнуть в свободовский патруль незамеченными. Я думал о вступлении в клан, но решил пока подождать с этим.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_108">
		<text>В том же месте, что и все остальные - не хуже и не лучше. Здесь есть фермы и фабрики всех видов: аномалии, монстры, радиация, полуразрушенные здания... Единственное отличие от других мест - это основа свободы. Человек там нормальный, можно общаться. Но в последнее время они были немного на взводе - у них очень серьезная проблема.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_109">
		<text>До недавнего времени темная долина была одним из самых веселых мест в регионе... Так что слово "весело" здесь применимо. Опасности там было не больше, чем где-либо еще, но вещей хватало на всех от заурядной чесотки, а главное, бандитов, Вояк, ожогов мозга и прочих напастей, но теперь кто-то начинает совсем немного портить настроение "свободовцам", так что все не так радужно, как обычно. Вы можете найти случайные пули, предназначенные для тех, у кого есть символ "свободы".</text>
	</string>
	<string id="dm_about_110">
		<text>Темная долина расположена далеко от главной дороги в глубь региона: отсюда можно добраться только до кордона или свалок. Здесь нет таких мигрантов, как в других местах, поэтому "Свобода" выбирает удобное место под базу. Нам не обязательно говорить о самом клане.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_111">
		<text>Нейтралитет, это одно из лучших мест в регионе: здесь нет войск, бандитов, опасных мутантов. Узнавайте себя, собирайте пельмени и игнорируйте аномалии. Тихая работа, так сказать.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_112">
		<text>Я отправился в место похуже, чем долина тьмы. Что это? Ложные атаки и странности - это не что иное, как страх. Вы прогуляетесь со мной по окрестностям и сами убедитесь, что здесь по-прежнему тихо и умиротворенно! Вот когда контроллер проникает в мозг или окровавленный человек появляется из ниоткуда - вау! Здесь и в нижнем белье ты можешь тужиться от страха. И это тоже не самое худшее. Вы слышали о мозговой печи - это действительно опасно: вы ее не видите, вы ее не чувствуете, вы ее не выпускаете. У него есть злые мысли в твоей голове...</text>
	</string>
	<string id="dm_about_113">
		<text>"Свободовцы", они здесь все контролируют, но они не ходят бесконечно, как бандиты по мусорным свалкам. Вы можете свободно ходить по темным долинам, собирать вещи, но вы не обязаны никого уважать. По-моему, это лучшее место в округе.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_114">
		<text>Свободовцы расскажут вам о нем подробнее. Идите на их базу и спросите их. Лично я прихожу сюда в последнее время, я иду почти по тому же маршруту. Все, что я знаю, - это путь от свалки до базы свободы, а оттуда до фермы на юге.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_115">
		<text>В течение первых нескольких недель кажется, что лучшего места в регионе нет. Относительно безопасная, для обычного человека Свобода, где можно вести переговоры спокойно и честно. И проходит какое-то время - скучная палка. Темный каньон находится далеко от главной дороги, поэтому здесь не происходит ничего интересного. Здесь приятно отдохнуть, зализать рану, набраться сил перед следующим выходом, здесь постоянная жизнь... Успокойся, ладно? Лучше идти на запад через свалку. Как минимум - кордон, раздражающий нервы военным.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_116">
		<text>Здесь, если все идет хорошо для вашего здоровья и серого вещества, вы всегда можете заработать хорошие деньги, только собирая добычу труда и Свободы. У "Свободовца" нет ни взаимного фонда, как у бендюкова, ни реестра взаимопомощи, как у "веласа". У нас есть все, что в наших силах: то, что я нашел, принадлежит вам. Просто добровольные пожертвования на всевозможные праздники, день рождения командира.... И если что-то не получится, то в любой момент, когда анклав перед югом, кордон или бандиты вдруг решат, вы можете сбежать на Запад. Там есть свалка.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_117">
		<text>Если вы не хотите иметь дело с контролером или окровавленным человеком, то темная долина - самое подходящее место. Крупный рогатый скот, мясо, собаки. Ненормальный? А как насчет странностей? Где их нет в этом районе? Вы можете избежать их - главное, вовремя закрыть глаза.</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_81">
		<text>Я приехал сюда собирать произведения искусства, и здесь была раскрыта основа "свободы". Я сочувствовал им в течение долгого времени. Я хотел бы присоединиться к группе. Сейчас они никого не собираются принимать, потому что их сайты подверглись атаке. Сидеть скучно, и почти все просвечивается рентгеном. В общем, они очень волновались. Так что с презентацией пока придется подождать...</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_82">
		<text>Она начала вступать в ряды "свободы": им сейчас нужны люди. Но они очень осторожно подходят к каждому кандидату - говорят, что боятся предательства.</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_83">
		<text>Я ищу украденные товары. 1. Место здесь одно из самых безопасных: здесь нет шантажа вроде пранков, и кучки мутантов вроде агробизнеса, и коррумпированной армии. Необычные и непривычные монстры - это приемлемое явление. Конечно, по сравнению с другими местами.</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_84">
		<text>Охота на мутантов. Торговцы и ученые хорошо платят за некоторых членов. Ты в это не веришь? Идите сами и задайте им обоим вопросы.</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_85">
		<text>Я чувствую себя здесь как дома. Мы организовали свой собственный лагерь с каждым из них, но сейчас мы отдыхаем между прогулками. И что? Место более или менее подходящее, и вы можете там жить.</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_86">
		<text>Я прибежал сюда из-за стресса. На складах и дорогах армия щиплет наших преследующих братьев, бандиты бесчинствуют на свалках, в "дежурном" сельском хозяйстве у них нет войны против всех, а здесь полная свобода, равенство и братство! Это для меня.</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_87">
		<text>Он ушел из своей компании. Они столкнулись с бандитами на свалке - те не хотели давать им взятку - вот и началась такая стрельба! Мы принесли им большой успех, и только потом к ним пришло подкрепление, и им пришлось выпрямить ноги. Я помчался на Восток. Я оказался здесь, в темном ущелье. Я не хочу рыться в этой свалке. Если кто-то пришел сюда, мы придумаем, как действовать дальше.</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_88">
		<text>Я был там недавно. Я только что был на кордоне и разгружался, а теперь отправился в каньон. Мы рассмотрим, что здесь есть и как. В процессе, возможно, я найду что-то ценное.</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_89">
		<text>Мне сказали, что в долине смертной тени можно найти много хорошего сушеного овса и быстро продать его торговцам на базе "свобода."Как долго я здесь, но я все еще не нашел, что это того стоит. Может быть, я ищу не то место. Не повезло, я не знаю.</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_90">
		<text>Я видел хороший пуленепробиваемый жилет в магазине Ашота, но я не создан для этого! Я решил подобрать добычу поблизости - думаю, человек с головой на плече всегда сможет найти ее здесь. Всегда немного, но недостаточно. Затем я трачу деньги на боеприпасы и медикаменты, а затем отправляюсь на дополнительную прогулку по "глотке свободы"."</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_21">
		<text>После их освобождения все новости они не воспринимают. Осталось всего несколько знакомых и безопасных маршрутов, поэтому нам придется заново открывать, где и как туда добраться. Однако он открыл доступ к Новым Территориям... Кто знает, какие там секреты? Говорят, что был открыт доступ в некоторые города в недрах региона, о которых годами ничего не было слышно. Как только наш босс получил эту тележку, он сразу же снарядил большой отряд. И когда я услышал, что "религия" движется в том же направлении, я сказал вам идти, не останавливаясь. Если все прошло так, как планировалось, значит, в магазине есть что-то новенькое. </text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_22">
		<text>Они говорят, что выбросы, которые потрясли регион, были вызваны группой сталкеров. Представьте себе, что они, казалось, смогли пройти через мозговую печь прямо в середине зоны! Сквозь жару! И они не только не пошли туда, но как-то выбрались! И мне интересно, почему вскоре после этого выбросы начали ускользать один за другим? Может быть, местность отреагирует на них, и обломки полетят в нашу сторону? </text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_23">
		<text>Аномалия стала еще более смертоносной. Теперь это не просто небольшие образования, а большие площади с неблагоприятными последствиями. Теперь не так-то просто обойти винты. Выживание в условиях радиации и токсичных газов требует защиты от кислотности. Так что будь осторожен. </text>
	</string>
	<string id="dm_intro_90">
		<text>Остерегайтесь зомби с фабрики - их там очень много!</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_91">
		<text>Ты выглядишь как зомби. Ты чуть не ударил меня!..</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_92">
		<text>Добро пожаловать в амбер или Дзинтарс! Это то, что мы называем между нами. Шутка юмора, да.</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_93">
		<text>Эмбер приветствует других солдат!</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_94">
		<text>Иди верным путем, сталкер! Тебе нужна помощь.</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_95">
		<text>Отличная работа!</text>
	</string>
	<string id="dm_about_118">
		<text>Самое главное, что мальчик не пошел на фабрику: оттуда никто не вернулся. Это плохое место. Когда вы приближаетесь к нему, ваша голова начинает плохо соображать. И только регион знает, что происходит внутри.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_119">
		<text>О, нет! Это страшное место. Зомби выходят с фабрики толпами, и мы в одиночку отстреливаем их. Все, кто сам ходил на фабрику и пытался выяснить, что там происходит, остались. Однажды я попытался подойти ближе: я засовываю немного дальше, чем обычно, и чувствую, как Мой Разум Тает. Какой-то шум в голове, дрожь, паралич тела... Я чуть не наложил в штаны! Я сломался, только эти звуки у меня в ушах стояли полдня. Вот как я представляю себе тела тех, кто осмелился пойти дальше меня...</text>
	</string>
	<string id="dm_about_120">
		<text>Когда-то здесь было озеро под названием Янтарь. Теперь на берегу нет ничего, кроме луж вонючей грязи и лагерей для ученых. Они проводят всевозможные исследования в подвале, ходят на экскурсии, навещают, навещают. И иногда они предлагают нам работу. Также, если вам повезет, вы сможете найти предметы поблизости или снять туловище зомби. Таких красавиц здесь много, и все лезут со старой фабрики. К сожалению, они могут прийти сюда, но мы не можем пойти туда, вы не можете пойти туда. У мозга начинают получаться такие фокусы, что он не решается потревожить это растение. Все Храбрецы исчезли. Остались самые осторожные и любопытные люди.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_121">
		<text>Здесь все неизвестно. Мы с другом как-то заглянули на фабрику: это одно из немногих нетронутых мест в округе. Мы думали, что принесем вам что-нибудь ценное. Мы только добрались до ворот, и все поплыло у меня перед глазами. В моем ухе раздалось жужжание, что-то вроде Шепота, а затем Галеоны улетели. Мой друг спас меня - он был последним. Как только я увидел, что со мной что-то не так, ущипнул себя за шею - и убежал оттуда. Когда мы вернулись, наши люди чуть не застрелили его: они думали, что приближаются зомби.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_122">
		<text>На берегу высохшего озера находится лагерь ученых. Сталкеры приседают в боях с зомби, там какая-то грязь... Обычно на старой фабрике шноркель знает, что это такое. Приближается - голова портится: звук мозга, шум, руки и ноги блокируются. Даже интеллектуалы не знают, что это такое и почему.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_123">
		<text>Мы в шутку называем это место Дзинтарс - это переводится как Янтарь. Только здесь нет ни балтийского побережья, ни духов, а, наоборот, много вредного для здоровья и неприятного для носа: грязные лужи в зданиях, озера, радиация, зомби... И если на старом заводе вы решите схватиться за голову, то крыша тоже начнет ехать.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_124">
		<text>Самое опасное место здесь - это фабрика. Какая-то невообразимая радиация воздействует на этот район. Каждый, кто пытался проникнуть туда, в его голову, рассказывал замечательные вещи на эту тему и шептался. На самом деле многие люди сошли с ума, а те, кто ушел глубоко в пропасть, вообще не вернулись.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_125">
		<text>Сейчас мы разговариваем с учеными. Мы защищаем их от зомби, приходящих с заброшенных фабричных палочек, ученые помогают нам с лекарствами и оборудованием, иногда они бросают миссии. Редко все приходят на один и тот же завод: долго там не продержишься, какая-то волна бьет по мозгам хуже водки. Но те, кто жил тайно и вернулся во время благородной мирной работы, были отозваны.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_126">
		<text>Возможно, на заводе есть что-то ценное, и ученый во главе с Сахаровым выбрасывает кучу денег. Хотел бы я попасть туда! Но пока почти никому это не удалось. Или приближение ошеломленных зомби, или... В моей голове есть что-то, чего я не могу понять. Галеоны с колбасой, пропадает зрение и так далее. Если вы не выйдете вовремя, считайте, что это осталось в прошлом. Я уже потерял нескольких друзей. Они хотели разгадать тайну растения из своих голов...</text>
	</string>
	<string id="dm_about_127">
		<text>С каких это пор? Еще до первой аварии здесь было озеро. Он назывался Янтарь. Когда завод был построен, что-то прорвалось под землей, оставив почти всю воду, а только вонючую лужу. Сейчас на его берегах находится лагерь ученых, а над ним - то же самое растение. Как только вы приближаетесь, голова начинает сильно заклиниваться, мышцы становятся глупыми и немыслимыми. Теперь туда устремляются только самоубийцы, остальным остается дистанционно отстреливать зомби-сталкера и помогать следователю.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_128">
		<text>В палате исследователи осмотрели местность. Здесь есть местная фабрика аттракционов. Много людей исчезло вместе с ней, и никто не мог противостоять радиации. Ты идешь туда, но не возвращаешься. Что это такое, почему это происходит - никто не может ответить.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_129">
		<text>Здесь находится база крепости ученых и сталкеров. Стреляйте, потому что вы не сможете спасти зомби, здесь, на Юге, находится сельскохозяйственный сектор, где "обязанностью" является ведение войны с мутантами. На севере находится Красный лес. Никто не знает, что в нем: оттуда еще никто не вернулся.</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_91">
		<text>Я помогаю ученым проводить исследования. Не напрямую, конечно. Мы с моими спутниками будем защищать их от зомби, следить за экспедицией, приносить различные предметы по указаниям мутантов-сахаровцев и прочий мусор. Они работают на фабриках и изучают излучение, которое расплавляет мозги людей. Как только они находят способ транспортировать это, да, они говорят нам, все бросаются на фабрику и ищут добычу. Ты это знаешь.</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_92">
		<text>Я жду, когда книжный червь найдет способ бороться с радиацией, чтобы добраться до завода. В противном случае мне этого не позволят. Почему тебя не впустили? Если вы попытаетесь подойти ближе, вы знаете, что у вас в голове начинается такая каша, и вы не можете вспомнить свое имя и с какой стороны ствол. Многие покинули финал.</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_93">
		<text>Я заключил сделку, чтобы помочь следователям. По сути, вы должны подавить атаку зомби. Ученые оказывают финансовую поддержку: они поставляют бинты, лекарства, картриджи, а иногда и оборудование. Как правило, здесь все неплохо. Самое главное - не попасть в беду.</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_94">
		<text>Один сталкер, один из ветеранов, продал мне карту тайников в этом районе. Я запомнил координаты и сжег карту. Вот что я пытаюсь тебе сказать, если ты вдруг захочешь меня убить. Вот так все встало на свои места. Те тайники, которые были за пределами фабрики, я уже все очистил. Только самое сладкое на фабрике. Как только Сахаров и его команда найдут решение проблемы радиации, я там быстро распадусь. </text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_95">
		<text>У меня есть миссия Сахарова. Нам нужно провести некоторые измерения, а помощников не хватает. Привлекает сталкеров за определенную плату.</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_96">
		<text>Мои хорошие товарищи по армии тусуются где-то здесь, я узнал от знакомого лавочника. Я пришел искать его. Как только мы найдем его, мы продолжим охоту за этой парой.</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_97">
		<text>Вы устали таскать добычу из окрестностей, сражаться с тварями и бандитами за место под солнцем. Именно здесь я устроил для себя небольшой перерыв. Валя жумбаков, а мир отправлен на защиту? Я был слишком ленив еще месяц, и, как вы можете видеть, я снова рву более серьезно - там много добычи.</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_98">
		<text>После релиза я решил прогуляться по окрестностям, осмотреться и решить, что нового. Меня вывезли с болота почти в самую жару. Я многое повидал. Я развернулся, и мне пришлось избавиться от добычи. Я познакомился с обычными людьми и завел друзей. Теперь мы сражаемся вместе.</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_99">
		<text>Я зализываю свои раны после последней битвы. Тут недавно волна зомби разбила нас - они еле отбивались. Если бы они были настоящими людьми, нам пришлось бы нелегко. И они ходят как куклы, тактики нет, но много - это чертовски просто! Они расстреляли всех силой, но в меня попала шальная пуля. Не волнуйтесь, кости целы - плоть растет.</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_100">
		<text>Я хочу попасть на фабрику, но я все еще пытаюсь. С одной стороны, это страшно, но с другой я действительно хочу знать, что это такое. Рано или поздно кто-то должен разгадать загадку и сорвать банк. Почему не я?</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_101">
		<text>Я собираю хорошую добычу в багажник. Для этого я работаю на ученых, я не подпускаю зомби к их лагерю. Как только я получу деньги, я возьму волынку, так что я собираюсь отправиться в поездку по окрестностям.</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_102">
		<text>Я пришел сюда из сельского хозяйства. В клане Ореста уже некоторое время есть убийца. Меня тянуло к приключениям. Я хочу поехать в Красный лес, но нет никакой возможности - все это люди фабричного склада ума. Подойти невозможно - скоро начинается "свинец".</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_103">
		<text>"Долги" агробизнеса помогли победить мутантов. И зомби начали спускаться из палаты. Они организовали ударную группу, и я тоже попросил об этом. Мы приехали сюда, по пути почистили территорию, и "долговцы" вернулись. И я остался здесь: я увидел хороший защитный костюм у ученого и решил заработать денег и купить себе такой же. Вещи дома более удобны.</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_104">
		<text>Я больше не хочу тебя слышать!.. Что?! Что?! Ультрафиолетовое излучение-РН-РН... Я - это не ты. Прошу прощения.. У меня немного протекает крыша. Недавно я по глупости помчался на фабрику... Выясните, все ли так, как они говорят. Я проверил. Я чуть не сошел с ума. Каждый вытащил своего друга. Я сейчас разговариваю с тобой, и каждый голос в моей голове шепчет. Заткнись!.. Снова не твой?</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_24">
		<text>Недавно, как говорят, несколько групп сталкеров попытались прорваться в центр района. Некоторые говорят, что они прибыли, некоторые умерли. Вся эта кампания связана с последним релизом. Что, если они найдут желание и загадают что-то подобное?</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_25">
		<text>Ты это слышал? Вся группа исчезла в этом районе. Ты знаешь о монолите? Эти уроды использовались для защиты территории от других, и прежде чем их бросили в середину, они расстались со всем кланом. Затем он исчез. А недавно, на горячей стороне, некоторые сталкеры были очень агрессивны, нападая на кого попало и не участвуя в переговорах. Я сам знаю, я видел его краем глаза в районе военного склада. И вот что я думаю - может быть, это тот самый "монолит"? Очень больно, что они имеют похожую форму...</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_26">
		<text>Все изменилось после Большого взрыва. Она находится в другом районе. Кланы воюют, монстры вылезли из всех щелей, открылись новые территории, аномалии закрыли проход на старую. Артефакт, опять же, появился новый... Что я должен был сказать? Почувствуй себя опытным сталкером, а теперь поджарь зелень!</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_27">
		<text>Недавно я услышал, что солдаты на складе серьезно ранены, так что теперь они стекаются на базу, не показывая носа. "Свободовцы" сейчас действительно хотят свернуть его оттуда. У армии мало власти, а место - это одна важная вещь. Они также говорят, что из центра региона вернулся "монолит". Но они думали, что ушли. Могу ли я встретиться с ними и узнать, что происходит внутри?</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_28">
		<text>Я слышал проход за янтарем в Красном Лесу. О нем ходит удивительная легенда. Они говорят, что этот лес стал полностью красным за один день? Он также окутан туманом, и этот туман не рассеивается ни днем, ни ночью. Они говорят, что это место исчезло, там исчезло много людей и дорога к нему исчезла. Я даже не знаю, стоит ли пытаться, как будто я не получу полную задницу...</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_29">
		<text>Многое произошло! Я думал, что Амбер находится на краю области, которую искал преследователь. Но нет: когда гуш ударил, он открыл путь в Красный Лес и Затерянный город Лиманск. Некоторые из наших сотрудников переехали туда через фабрику, но они не уверены, прошли ли они через нее. Я также слышал, что они сцепились из-за "долга" и "свободы" - самой сильной группировки в регионе - лиманске. </text>
	</string>
	<string id="dm_intro_96">
		<text>Снова? Что ты принес?</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_97">
		<text>Я желаю вам теплого приема!</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_98">
		<text>Возможно, вы захотите посмотреть, что вы можете сделать.</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_99">
		<text>Привет! Что я могу для вас сделать?</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_100">
		<text>Вы хотите переключиться или взять управление на себя?</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_101">
		<text>Может быть, вас что-то интересует? Я отвечу на все вопросы, если смогу.</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_102">
		<text>Все в порядке?'</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_103">
		<text>Освобождение сталкера от "Свободы" - приветствую!</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_104">
		<text>Это первый раз, когда я смотрю видео с бродягой!</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_105">
		<text>Давай же! Я вижу своими собственными глазами, что у меня есть вопрос.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_130">
		<text>Отсюда есть дорога на тостер, Красный лес, Лиманск и дальше. Является ли это важной частью района? Есть также старая военная база, где солдаты сидели до великого освобождения, но сейчас там осталось не более 20 человек. Если норма превышена, вы можете контролировать окружающую территорию. Все, что вам нужно сделать, это помочь армии немного эвакуироваться отсюда. Ты знаешь, что я имею в виду.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_131">
		<text>На север пути нет: там выжигатель мозгов. Но в последнее время "монолит" стал похож на сумасшедшего. Они не вступают в разговор, а скорее глупо пытаются заполнить всех, кого встречают. Если вы повернете на юг, то окажетесь в долине смертной тени. Ну, а на западе находится Красный лес, который не самое лучшее место в регионе, но отсюда он простреливается еще больше. За ним они нашли дорогу в Лиманск: это небольшой, но стратегически важный город. Сейчас там идет настоящая война между "религией" и нашими мужчинами.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_132">
		<text>Здесь были военные базы и военные склады. Когда снаряд упал, солдаты были жестоко избиты. Вскоре выжившие потеряли всякую гордость и спрятались от преследователей на базе. Из центра вызываются все эвакуационные колонны, но пока никто не пришел им на помощь: сигнал либо пропал, либо что-то еще. Уже жалко этих воинов - пусть они и крысы, но когда они уже бросают тебя... </text>
	</string>
	<string id="dm_about_133">
		<text>Военные долгое время управляли складом, но последний взрыв все изменил. Это был такой шторм, что выжить удалось лишь немногим - тем, кто в то время был заперт на базе. И все те, кто попал под ее влияние на открытой местности, погибли. Откуда ты знаешь? Есть разум, Братство и "свобода"! Теперь мы контролируем здесь ситуацию, и даже один сталкер немного организует, чтобы подавить атаку существа со стороны мозгового очага.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_134">
		<text>Когда мы добрались сюда, там была неразбериха! Армия оставила оборону стены и укрепилась в своем лагере. Они сидели там, как кость в горле. Барьер не может оставаться незащищенным. Оттуда, братья, спешит множество злых духов, так что, если их не остановить, они уничтожат всех за неделю. Поэтому мы пытаемся защитить стену самостоятельно. Преследование помогает, потому что, если мы не общаемся с самими собой, мы общаемся со всеми..</text>
	</string>
	<string id="dm_about_135">
		<text>На холме находится бывшая военная база. Я надеюсь, что скоро это станет нашим лагерем. Есть ли поблизости небольшая ферма, пара домов, хижина на радиоактивном болоте? Поблизости много заброшенных деревень, также есть препятствия на пути к Красному лесу и темным оврагам. Что еще? Сталкеры также обещают барьерную защиту, и теперь вместе они подавляют волны "блоков" и мутантов. Это первый раз, когда сталкеры собираются вместе таким образом не за деньги, а за идеи. Обычно это верно: сейчас другого пути нет. </text>
	</string>
	<string id="dm_about_136">
		<text>Если вы пойдете на север, то наткнетесь на препятствие, где преследователь отразит атаку существа поджаренной палкой. Справа от заборов находится болото с еще одной ямой. Туда лучше не ходить - уровень радиации зашкаливает. На другой стороне болота есть военная база. Западный контрольно-пропускной пункт доминирует над Красным лесом и подъездом к Леманску, в то время как южный контрольно-пропускной пункт доминирует над темной долиной.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_137">
		<text>Теперь здесь все меняется. Снаружи военный инвентарь скоро будет военным, а не "свободовским". Наши одиночные препятствия и крепости для сталкеров доминируют в главном коридоре. По крайней мере, на севере есть барьер: он преграждает путь через середину зоны всем мутантам и монстрам. Преследователь взял на себя все, иначе мы бы боролись здесь. У нас уже есть контрольно-пропускной пункт на Западе - он ведет через лиманский Красный лес. Другой находится на юге и обеспечивает безопасный проход в темную долину, где пока находится наш самый важный оплот. Сталкеры разных мастей разгуливают по окрестностям: у них достаточно места теперь, когда мы оказали давление на армию. А здесь, я думаю, на заброшенной ферме можно собрать много вещей и других вкусностей.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_138">
		<text>Много сталкеров собралось здесь, когда военные сняли руку с пульса. Они хотят пройти через мозговой очаг... Нереальный Дурак! Я могу определенно сказать, что пройти через это нереально. Не все, кто ходил туда, возвращались. Мы не единственные няни. Цель "свободы" - уничтожить армию и создать здесь базу. Мы должны держать здесь препятствия, и если это не мы, то кто? Если база находится близко, это несложно. </text>
	</string>
	<string id="dm_about_139">
		<text>Настоящие братья-сталкеры собрались здесь на самых опытных военных складах, и все они ищут способ обойти тостер. У всех такое светлое настроение, у каждого есть заветное желание, или у него их больше одного. Я думаю, они прибывают точно в середину зоны, они достигают желания исполнителей! Я был достаточно умен, чтобы добраться до склада живым, но у меня не хватает мозгов, чтобы понять, что за тостером стоит одна смерть. Например, чтобы уменьшить барьеры, было бы лучше помочь им делать правильные вещи. Если он упадет, всем крышка... Только в том случае, если человек исполняет ваши желания. </text>
	</string>
	<string id="dm_about_140">
		<text>Ситуация меняется каждую минуту. Волны фанатиков - "монолит", затем мутанты катят скатчера. Даже от этих странных выдержек из радиопереговоров уже мурашки бегут по спине. Видимо, во время развертывания в этих местах пропало много людей, но они не погибли, а исчезли из какой-то ниоткуда. Они не могут выбраться из Трех Сосен. Неужели невозможно выбраться из аномалии, может быть, разработано что-то новое? Это позор, что мужчины исчезают... Но я не знаю, как им помочь. </text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_105">
		<text>Наша задача - удержать баррикады и выдавить солдат с их базы. Командир - наш начальник, я бы не сообразил, что оборонять стену с соседней базы будет проще. Он является главой "субботы". Я обычный сталкер, у меня нет головных болей, и я всегда имею право укусить.</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_106">
		<text>Мы держим стену. Только если у меня хватит сил! Мы нервничали в долине тени смерти, потому что армия покинула ее после освобождения, и через несколько дней там было много злых духов. Сразу после этого наш президент организовал экспедицию. Для Парера монолит появился впервые. Этого уже не хватает. Она думала, что все ей лгут. </text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_107">
		<text>В поисках разведчиков они отправились в этом направлении до публикации и с тех пор их никто не видел. Мы регулярно получаем от нее отрывки предложений, и все просят спасти ее: у нас заканчиваются пайки. Возникла странная ситуация... Участок находится где-то очень близко, и вы также можете увидеть башни военных баз, но куда бы вы ни пошли, он не продвигается вперед. Какая-то тайна. Кольцо Мебиуса! Я продолжаю думать о том, что я могу здесь сделать.</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_108">
		<text>Армия и я решили сдаться без оглядки. Мы засыпаем их пулями с гранатами, они дают нам место на базе. Я думаю, что это естественная альтернатива, эквивалент. Как говорится, настолько, насколько это возможно.</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_109">
		<text>Это редко случается, когда мне не приходится ни с кем драться, но обычно я расслабляюсь. Мне нравится рассказывать истории и шутки у костра и принимать это близко к сердцу... Нравиться. Когда мы закончим всю работу здесь и в Лиманске. Это новые территории, и сталкеры не обойдут их стороной. В середине участка может быть проход. Движется ли монолит оттуда каким-то образом?</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_110">
		<text>Я иду пешком! Я поддаюсь излишествам! Я хочу пить и заниматься сексом со своими друзьями. Кто знает, что ждет меня через день, час или минуту? Может быть, я остановлюсь или выстрелю. Веселиться, пока ты жив!</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_111">
		<text>Да, я решил проявить немного смелости. Именно в это время в жизни "свободы" можно легко возвыситься по Военным заслугам и получить место на страницах истории. Главное - стать героем с мозгом, чтобы он не делал все после смерти. Не прячьтесь за чужими спинами, но и не подвергайтесь особому воздействию пуль.</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_112">
		<text>Он вызвался добровольцем из темной долины, чтобы вести армию. И охотиться, чтобы сражаться и увидеть новое место. Я уже давно сижу на одном месте... Она все испортила.</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_113">
		<text>Я буду выполнять обязанности, возложенные на меня командиром. Вы просто думаете, что они могут выполнить приказ с "обязанностью"? У нас также есть дисциплина в серьезных вопросах. Просто глупо думать, что "свобода" полна наркоманов и алкоголиков. Если бы это действительно было так, то нашего имени бы не осталось.</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_114">
		<text>И что, все ушли на войну, я что, придурок или мышь?! В конце концов, мы что-то делаем вместе! Иногда вы можете обмануть себя, но какое-то время вы не можете страдать от ерунды. Сейчас в регионе сложились такие ситуации, что расслабляться особенно невозможно.</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_115">
		<text>Я буду бороться. Против кого? Любого, кто попытается причинить нам вред. Как думают некоторые люди, у нас тоже есть своя организация и не очень серьезная, кучка анархистов. Нас не просто взрывают, как военных или "долг."Мы живем в соответствии с принципами всеобщей свободы и равенства, но при необходимости мы объединяем силу и нападаем! Итак, теперь вы смотрите на настоящую "свободу".</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_30">
		<text>Субобода сейчас горячая штучка. Они пришли в себя только после нападения бандосов, они нашли в своих рядах только крыс, лиманск появился за Красным Лесом, армия здесь, чтобы запастись, поэтому мы вступили в несколько сражений одновременно... Теперь мы победим врага на всех фронтах. Так что это будет продолжаться.</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_31">
		<text>После освобождения площадь, казалось, увеличилась. Где-то на этой площади исчезли фиги людей. Куда бы они ни пошли, они никак не могут покинуть это место: они чувствуют, что находятся в пространственном кармане без выхода. В общем, многие оказались в таких анклавах - выход на улицу, на холм, является хорошим перехватом криков о помощи. И будь осторожен, тебе не место в таком виде в своем кармане. </text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_32">
		<text>Многие важные маршруты в центр региона будут проходить через склад после их освобождения. Недавно наш передовой отряд выступил маршем в лиманск, о котором раньше никто не слышал. Также может оказаться возможным отправиться в другие ранее неизвестные места. Я не теряю надежды, что рано или поздно кто-нибудь разгадает тайну махания и северный маршрут откроется.</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_33">
		<text>Недавно в наших рядах появился стукач. Он слил информацию бандитам, и они положили наших парней в холодные кучи. Как ты думаешь, кем он был? Наш лидер. Откуда ты знаешь? Ты уже говорил это? Он плохой, скажи мне: он подставляет своих людей под пули! Жаль, что мы не смогли его поймать..</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_34">
		<text>Скоро вся территория будет свободна! Имена громоподобных кланов повсюду! Мы даем тепло "должникам" Лиманского и контролируем местную базу. Мы проходим палящий на Севере. "Монолит" каким-то образом победил. Я не знаю, что они там нашли, но если они сейчас у всех на шее, значит, есть за что бороться.</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_35">
		<text>Брат, мы на пороге больших перемен! Скоро Армейский склад и весь район будут нашими. Наши блокпосты уже контролируют все основные направления, и дайте нам еще немного времени, мы контролируем военную базу. Отсюда, из центра района, есть прямая дорога на Север! Во-первых, давайте попробуем разобраться с проблемой сжигания мозга и выясним, есть ли люди, которые действительно загадывают желания.</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_106">
		<text>Эй, враг.</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_107">
		<text>Будь здоров, сталкер!</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_108">
		<text>Эй, боец!</text>
	</string>
	<string id="dm_about_141">
		<text>Это последний населенный пункт перед сжиганием мозгов. Тогда только самый безрассудный враг - и тот не вернется. Опять же, на складе много кровожадных существ и смертельных опасностей, а дальше начинается полная неизвестность. Недавно в Красном лесу была найдена тропа для нескольких новых районов. Это маленький городок или что-то в этом роде... Я не вру, я ходил не один, только ребята сказали мне об этом.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_142">
		<text>Это порядок важности. Самая крупная цель поблизости - военная база. Свободовцы сейчас пытаются забрать его у солдат. После последнего взрыва осталось совсем немного. Поблизости также есть несколько деревень. В этом нет ничего удивительного, но среди развалин старой хижины можно найти собранный овес. На стороне мозгового штурма Стержень называется барьером существом, которое организует защитную погоню. Это Север, и если ты хочешь выбраться отсюда, иди на юг, в темную долину. Или на западе, через Красный лес, только "долг", с главной силой "свобода", борется за новые территории.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_143">
		<text>В большинстве случаев небольшое отделение от сталкеров приостанавливается. По большей части его брошь предохраняет от зажигательных монстров и зомби. Основные силы "свободы" и "долга" сражаются где-то за пределами Красного леса. Оттуда мы нашли дорогу в лиманск - именно таким был город до появления региона.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_144">
		<text>Сейчас еще жарче, чем обычно. После великого освобождения сталкер нашел свой путь в лиманск через Красный лес. Сейчас разделение "долга" и "свободы" перемещается туда, и дорога проходит через Армейский склад справа. И недавно произошла горячая заминка: "монолит" также добавил волну монстров. Я думал, что монолит - это просто сказка.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_145">
		<text>Район так сильно изменился за последнее время, что даже трудно узнать знакомые места. И я был здесь недавно, я не знаю всего. Говорят, что где-то на Севере есть мозговая печь. На западе находятся Красный лес и леманск, теперь друзья "свобода" и "долг" вцепляются друг другу в глотку.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_146">
		<text>К тому времени, как мы добрались сюда, "Свобода" уже взяла под контроль армейский корпус и основные силы и начала выяснять отношения. Сразу стало ясно, что военная база была для них как валерьянка для кота. Мы сохраняем нейтралитет в этих эксцессах: мы не хотим портить отношения с одними людьми, другие заставляют нас делиться. Наша миссия иная.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_147">
		<text>Все вращается вокруг армейской базы: здесь это большая цель. Всевозможные деревни и поселки не создают погоды. А база - отличная отправная точка для любой мощности и возможности управлять всей цепью. Он "свободен" и подминает ее под себя. И в процессе этого он заблокировал все важные пути в своих письмах: темные долины, красные леса. Парень работает эффективно. Изоляция доминирует только на северных контрольно-пропускных пунктах - они подавляют нашествие птенцов региона. Однако я думаю, что "Свобода" скоро возьмет под контроль этот регион, потому что она занимается главным вопросом.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_148">
		<text>Понятно, что все эти места - страна "свободовцев". Решив свои внутренние проблемы, они отнеслись к войне серьезно. Теперь у них есть свой интерес в лиманске, и здесь все еще удерживаются темные долины. Почему бы и нет? Они отнимают много сил: в то же время они сражаются за лиманск, военную базу здесь и даже базу в долине тени смерти... Похоже, что бандиты все еще убегают оттуда от "свободовцев". Если среди гопотов есть образованный человек, он пользуется ситуацией и ломает тему "Фримена". Например, я бы хотел.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_149">
		<text>Заколдованное место! Мы ходим кругами в поисках пропавших друзей и не находим ничего, кроме монстров. А ведь иногда где-то на холме можно услышать фрагмент радиопередачи, но можно не заморачиваться и это не все странно. Как объяснить, что "монолит" внезапно появился из-за барьера? Я видел одного из раненых... Его глаза остекленели, и он бормочет только одно: "Защити монолит!"". Казалось, он не чувствовал никакой боли, он все еще пытался схватить хоть кого-нибудь за горло, поэтому парень перегрелся, и в него бросили два рожка. Что происходит в конце монолита? Почему это не появилось после большого релиза? Черт, несколько вопросов...</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_116">
		<text>Мы с друзьями ищем последнюю освещенную группу в этом районе перед их освобождением. До сих пор никаких следов обнаружено не было. Они как будто испарились! С другой стороны, иногда удается поймать угонщиков трансляций с холмов. Просто я ничего не могу найти: связь слабая, я не могу понять, о чем они говорят...</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_117">
		<text>Мы выполняем своего рода спасательную миссию. Наша команда была здесь, но как только "козы" нанесли удар, мы потеряли с ними контакт. Нас послали найти этого парня... Или все остальные из них.</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_118">
		<text>Теперь все взрываются в центре зоны - решите головоломку. Я также хотел бы получить ответы на ряд вопросов. Здесь я думаю о том, как обойти сжигатель мозгов. Недавно были открыты новые методы... Что, если один из них ведет к центру зоны? Нет, я не лезу первым, я не дурак, но я хочу быть ближе к последним новостям. Первое, что я хочу знать, - это удалось ли кому-то сократить путь к истине.</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_119">
		<text>Я наблюдаю за событиями, разворачивающимися повсюду. Это, конечно, еще один урок после нашей главной задачи - поиска потерянных коллекций. Она была покрыта челкой, казалось, что она погрузилась в воду. Иногда они посылают сигналы по воздуху, но не могут установить хорошую связь. Мы были то здесь, то там, но никаких следов. Ее магия!</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_120">
		<text>Как и все мы, я жду, когда кто-нибудь найдет способ проникнуть в мозговой очаг. Затем пройдите по изученному пути к середине площади и к самым редким объектам. Мы не доберемся туда первыми: главное, что это дает нам больше шансов на выживание. Не думай об этом, он не застенчивый - он дальновидный. Вот как возникает опыт...</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_121">
		<text>Я гоняюсь за призраком. Ты в это не веришь? Если бы мне кто-нибудь сказал, я бы сам в это не поверил. И мы слышим перехват разговора пропавшей группы, мы четко узнаем голос, но не понимаем точно, откуда исходит сигнал, как встретиться или хотя бы установить четкую связь. Оказывается, мы гоняемся за призраками. Весь этот чертов взрыв!</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_122">
		<text>Я ожидаю, что папа даст указания, что делать дальше. Угнетение. И если мы будем задавать вопросы в более широком масштабе, мы спасем кучу демонов. Мы спасаем, мы спасаем, но мы никогда не спасаем... Как спасти кого-то, кого вы не можете найти? Они также потеряли радиста в деревне рядом с водонапорной башней. Мы отправились туда, чтобы поймать радиосигнал, и там было какое-то невидимое гнездо осьминога. Он убил нашего радиорепортера, идиот. А как насчет нас? Мы не обучены бороться с подобными вещами. Мы сражаемся со все большим и большим количеством людей.</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_123">
		<text>Группе орков удалось выполнить одно важное задание, прежде чем их освободили - они нашли очень редкий предмет. Мы уже проинформировали клиента о том, что заказ будет доставлен в ближайшее время. Лиши так и не вернулась. Мы наемники, у нас есть свой собственный кодекс, и все зависит от него. Все контракты должны быть выполнены! Как мы терпим неудачу в этом вопросе, общайтесь с нами? Серьезных клиентов больше не ищут. И какой сталкер на этом поприще снова победит? Нет, нет, нет, нет, нет..</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_36">
		<text>Если бы я только знал, что она старая!.. Мы наемники. Мы едем в этот район, чтобы найти кое-какую работу. Хорошо спланированные мероприятия и отличная подготовка являются ключом к нашему успеху. </text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_37">
		<text>По их словам, появился клан сталкеров, который долгое время считался пропавшим без вести. Это называется "Монолит."Им удалось собраться вместе, закончить остальную часть отравленной истории, вместе они переехали в центр и искали исполнения своих желаний. До тех пор, пока от них ничего не было слышно, они приходили. Никто не доволен тем, как они выглядят. Держитесь позади мутантов, скандируя бредовые лозунги, пытаясь убить тех, кто попадался на пути.</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_38">
		<text>"Свобода" прошла через Красный лес в Лиманск - недавно они нашли туда дорогу. Туда пришла та же самая "религия". Я думаю, что сейчас там происходит серьезная мясорубка: каждый хочет захватить город для себя и не позволить другой группе сделать то же самое. В общем, у "Свободы" зверский аппетит: здесь тоже пытаются отрезать базу от солдат. Хотя я не дружу с военными, мне по-человечески жаль парня. Они уже сильно эксплуатировались спасением, и правда ли это? Сталкер также толкнул их так, что они были похожи на мышеловку.</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_39">
		<text>Я слышал, что сельскохозяйственный "долг" никак не решит проблему мутантов. Они сами что-то сделали в метро, и монстрам нет конца. Торговцы делали для них денежные патроны - на здоровье! Затем были сталкеры, которые заполнили свои камеры. Один! Я не знаю, правда это или ложь, но если сталкеры действительно крутые, то мало кто может походить на зону Болта в одиночку. Если я встречусь лично, я хотел бы выразить свое уважение такому человеку.</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_109">
		<text>Я буду бесчувственно давить на твои ноги!</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_110">
		<text>Визкульт - Привет!</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_111">
		<text>Добро пожаловать на склад!</text>
	</string>
	<string id="dm_about_150">
		<text>А вот и древний военный форт, после которого все неизведанные места жгут мозг. Это ужасная вещь... Говорят, что каждый, кто попадает в те края, полностью теряет рассудок. Хотя это предположение, правда в том, что никого из тех, кто остался позади, там больше нет. Мы называем переход от военного хранилища к сожженной стороне барьера. Оттуда волна в области пупка создает зону для обжига. После большого релиза также появился "монолит". И что им нужно в этой части региона? Может быть, они проникли в душу человека, угрожая своей глупостью?</text>
	</string>
	<string id="dm_about_151">
		<text>Они оставили свои первоначальные границы и вырыли нору в их основании, как мыши в яме. Их можно понять, но их никогда не сохранилось больше 2 десятков, потому что они находятся ближе всего к центру региона. Все пришли сюда, потому что потеряли контроль над складом - сталкеры, наемники, "долговцы", "свободовцы"... Хорошо, что у хулигана хватило последовательности защищать баррикаду. Если вы не подавите волны мутантов и "сородичей", это достанется всем, и даже солдатам в оцеплении. </text>
	</string>
	<string id="dm_about_152">
		<text>Могут ли они в принципе рассказать нам о военных базах и стенах? Кроме того, поблизости есть много деревень и хуторов. Достопримечательностей здесь не так много, но все же их не стоит сбрасывать со счетов. Вы можете спрятаться в нескольких заброшенных домах, если таковые имеются, устроить тайник и ориентир. Это, конечно, в том случае, если один из мутантов еще не выбрал такой дом.1 здесь много чего есть.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_153">
		<text>Несколько минут до большого релиза, и вместо армии мы, засадники, отвечаем за склад! А наши бравые солдаты, чьи "свободовцы" прячутся на своих базах, боятся высунуть нос наружу. Но есть и те, кто чего-то боится: это "монолит."Мы долгое время думали, что все они были охвачены... И получается результат, которого следует избегать, Здравствуйте! - Они вышли, красавчик. Они выходят со стороны тостера и пытаются отбелить остальные. Мы должны сдерживать их, иначе они действительно перестреляют всех.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_154">
		<text>Я не понимаю, что происходит здесь и сейчас! После освобождения от армии появилось много разных сталкеров. Каждый мечтает попасть в середину зоны. Кто стоит за необычным артефактом, кто им интересуется, кто бредит о каком-то инопланетном монолите... Короче говоря, они сошли с ума. Может быть, есть шотландец, чей мозг уже незаметно работает?</text>
	</string>
	<string id="dm_about_155">
		<text>Сейчас я все подробно объясню. Я повсюду искал добычу. Главной достопримечательностью является военная база: стоя на холме, вы можете увидеть ее издалека. Набережная находится на севере, темная долина - на юге, а если вы пойдете на запад, то сможете пройти через деревню к Красному лесу. На болотах также много ферм и коттеджей, но там такая радиация, что ходить туда не рекомендуется.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_156">
		<text>Многое отстает от армии. Я просто боюсь, что вся "свобода" исчезнет. Они собираются нанести удар по военной базе в тылу. Все, что у нас есть, - это баррикады в направлении шотландцев и предметы, найденные в разных местах региона. Ладно? Здесь много заброшенных деревень, вы можете выбрать дом для себя. С соседями или без них, вот как вам повезло.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_157">
		<text>Армия больше не контролирует этот район. Свободовцы быстро решили проблему с ними всерьез, и здесь почти то же самое, что и в темной долине. Нам также предстоит сыграть важную роль здесь и сейчас: защищаться от препятствий. Как только я увидел порыв из-за барьера, мне больше не хотелось идти в центр зоны. Сталкерам еще слишком рано идти туда! Так что нет ничего такого, что вы не могли бы игнорировать.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_158">
		<text>Мы узнали о препятствиях на базе "Свобода" в долине смертной тени. Услышав, что армию отсюда прогнали, обычный сталкер сотрудничает и обдумывает защиту от "монолита". Вся команда бросилась бежать. Я думал, мы здесь для того, чтобы помогать нашим людям! В конце концов, я добился этого самостоятельно. Кто первым уходит в сторону, кому больше всего достается и кого там больше нет...</text>
	</string>
	<string id="dm_about_159">
		<text>Скоро армии придет конец! В последнее время земельный склад стал объектом преследования. "Свободовцы" и обычные сталкеры несут самые важные цели для региона. Мы организовались, наложили обязательства на баррикады, отразили атаки мутантов и этого дурацкого "монолита". "Свобода контролирует западное и южное направления и все больше контролирует военные базы. Я также встретил поблизости нескольких наемников. Похоже, они ищут свою потерянную коллекцию.</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_124">
		<text>Как? Армия, собирающая добычу, выходит из игры, вы можете смело заниматься охотой. Что еще? Я все еще готов переехать в центр района. Иногда, конечно, вам приходится сталкиваться с препятствиями, но это для вашей же безопасности. Да, вы можете положить руки на патрон и ствол одновременно.</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_125">
		<text>Обычно я иду на стену, чтобы драться. В пабе "религия" мой друг сказал мне, что все здесь организуют защиту от мутантов. И всегда есть с кем подраться. Поэтому я поспешил получить новое впечатление.</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_126">
		<text>Меня всегда завораживали новые области. В конце концов, я устал от серых будней, поэтому поехал в район. Всегда есть место для тайны. А также по коммерческим соображениям. Вы должны есть и стрелять, но вы можете получить деньги за добычу. Здесь кто-то, возможно, найдет способ обойти шотландца, и скоро я помашу рукой в середине зоны. У меня есть одно тайное желание...</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_127">
		<text>Да, я все еще не могу угнаться за "свободой."Я хотел поехать с ними в лиманск, но когда они собирались выходить, я задержался в темной долине. К тому времени, как я добрался сюда, отряд уже пересек Красный Лес. Я действительно не могу дозвониться до тебя прямо сейчас. В этих местах немного сложно ходить самостоятельно, и массового движения в этом направлении больше нет.</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_128">
		<text>Я собираю свои силы, чтобы отправиться в Красный Лес. Отстаю ли я от него в другую сторону от лиманска?.. Что, если кто-то еще не вернется? Может быть, именно поэтому я не вернулся, потому что я кое-что нашел. Это "монолит", о котором я не слышал уже несколько месяцев. И каждый раз, когда все появлялись - и шли выяснять, что у них получилось!</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_129">
		<text>Недавно я вернулся из красного леса без соли. Я поехал туда с другом, но когда этот иррациональный страх охватил нас, мы побежали оттуда к контрольно-пропускному пункту, не останавливаясь. Чудом никто не попал в аномалию. И чего мы там боялись, я до сих пор не могу понять...</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_130">
		<text>Я хочу пройтись по всему району и посетить как можно больше мест. Теперь я нахожусь на складе. До этого, где бы я ни был, везде были кордоны, болота, агропромышленные комплексы и темные овраги. Мне довелось встречаться с гангстерами, заключенными в тюрьму на свалках. Я вижу здесь все и иду дальше.</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_131">
		<text>Есть несколько районов, которые не заселены другими группами, поэтому у простых одиноких людей нет ничего особенного в сельском хозяйстве или на свалке. Есть лиманск - они только что его нашли, и уже такое валево собирается его осваивать! А стрелки все еще неизвестны: похоже, что они уже не военные, но даже и не "свободовские". И недавно открытый район находится недалеко. Для тех, кто приехал в новый район, наступил золотой век: здесь находится множество редчайших артефактов. </text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_132">
		<text>В направлении Сидоровича я ищу ценный артефакт. На кордоне такого человека нет, а в долине смертной тени вы там уже все облазили, но свалку сейчас действительно терпеть не можете. В сельскохозяйственном секторе встречаются сразу 2 группы сталкеров, особенно после того, как несколько героев ворвались в метро и потеряли свою основную работу в качестве "долговцев" - и здесь еще есть шанс найти то, что мне нужно, когда случается такая неразбериха.</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_133">
		<text>Она отправила ценный отчет о темной долине командиру местного подразделения в Свободе. Когда я закончил работу и получил награду, я решил остаться здесь. И что? Ребята здесь хорошие, никто пока не смог подтвердить их заказы - это меня устраивает. А то, что они много снимают, странности и "Монолит" не дадут вам уснуть... Что такое тихий район?</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_134">
		<text>Идите на север через крематорий. Вы каким-то образом пропустили монолит? Я слышал, что многие другие сталкеры тоже вернулись, они почти догнали художника желания. Почему ты вернулся? И кто знает? Может быть, они сделаны из свинца или поджарены радиацией. Но если другие могут, то и я не слабак! Я докажу это всем!..</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_135">
		<text>Я уже давно живу в этом районе. Так почему же вы до сих пор не поняли, что задать такой вопрос непросто? Это личное дело каждого. Не имеет значения, кто этого хочет, говорит он себе, и кто, по его мнению, ему подходит. Спроси меня о чем-нибудь еще, и я отвечу.</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_40">
		<text>Поскольку "монолит" был обстрелян из-за баррикады, у нас была такая идея: мы взяли живого человека, передали тостер и в этом районе сожгли много пуль и заставили некоторых парней вести себя как придурки. У него отбирают автомат, он кричит, рвет вены и пытается вцепиться кому-то в горло. Мы уже просили его всеми способами - по-хорошему, по-плохому, но тщетно. Одна вещь, знаете ли, кричит: "защитите монолит, защитите монолит!"..". Я не знаю, что они делали за стеной. В общем, мы ничего не узнали о монолите. Но если они приходят из-за барьера, есть ли какой-нибудь способ? Что ты думаешь </text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_41">
		<text>За красным лесом они нашли дорогу в город Лиманский. Сейчас "свободовцы" и "должники" убивают друг друга по-взрослому. Да, если так, то, похоже, это место того стоит!</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_42">
		<text>Я слышал, что наемники помогли нескольким охранникам разрешить ситуацию с солдатами. Сейчас военные не обращают внимания на сталкеров в тех местах - они боятся репрессий. Судя по описанию наемника, я был очень похож на него... Не скромничайте! Я могу пожать твои мужественные ноги! Уважение!</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_43">
		<text>Выбросы становятся все более распространенными, как и тренды! Прошло много времени с тех пор, как у нас было что-то подобное подряд. И зоны меняются после каждого выпуска: появляются новые отклонения, появляются проходы в старых лабиринтах. Более половины преследователей никогда о нем не слышали. Много людей умирает из-за этих выбросов! И люди в них гибли потому, что идет война за передел влияния, а не только непосредственно от самой разрядки - страсти!</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_44">
		<text>Что здесь нового? Это детский сад, принимая во внимание. Но не торчите здесь, и таким образом площадь будет покрыта за пять минут. Умный всегда психует и лезет в ад. Кроме того, вы можете получить припасы и оружие. Все прекрасно ладят друг с другом.</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_136">
		<text>Я не пытаюсь выйти сухим из воды ни с чем.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_160">
		<text>Это необходимо - я попал в беду почти час назад! Я был здесь полгода назад - тихо и гладко, а теперь скинхеды в спортивных костюмах прячутся под всеми кустами! Ух ты, ух ты!...</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_45">
		<text>И что? Что ты хочешь услышать? "Должники" - это, конечно, полиция, но они знают, как навести порядок, да, да. В таком случае они мне совсем не нравятся. Везде они подобны хозяину, не берите его, не уводите с площади... Более того, они уже придумали, что сказать на континенте. Они говорят, обычно они хотят постепенно уничтожить территорию. Меня не удивляет, что солдаты были бывшими солдатами... Мечтатели еще хуже, они говорят, что у них есть поддержка сверху.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_161">
		<text>Эта область теперь находится под контролем "религии", и закон здесь - это правило "религии". Мы контролируем границы зоны и остужаем горячие головы: целый поезд приехал сюда и для любителей романтики... И они умирают пачками в первый же день.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_162">
		<text>Пойдем в лагерь.Есть все эти слухи. Обычно новички - новички вроде вас - приходят к нам, чтобы набраться опыта или немного отдохнуть. Рядом с нами стоят солдаты, не бойтесь их, но и не волнуйтесь слишком сильно - они могут стрелять, для них это как два пальца... Вы легко можете устроить себе отдых - хорошо, что недалеко от уличных торговцев есть лавочки от местных ритейлеров.</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_46">
		<text>Вы слышали о "дежурном" объявлении о наборе в это звание? Я подумал об этом секунду, а потом решил: зачем мне это снова нужно в день пояса? Дисциплина, то и это... Я уже обслужил двоих. Этого достаточно...</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_137">
		<text>Я подумал о том, чтобы пойти в палату, но потом остановился. Вы слышали, что у гениев есть форпост естественных наук в этом районе? Они копают - фиг знает, что они копают, - и мертвецы разгуливают по комплексу. Замаскируйся, ради Бога.</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_47">
		<text>Район Янтаря был недавно очищен. Да, они чуть не вырезали целое племя сук! Там есть лаборатория, но там всегда много мертвых людей. Нам нужно регулярно обращаться за помощью к следователям.</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_48">
		<text>Ты знаешь это? Пусть "свободовцы" и "долговцы", грабители решают, кто он такой, но мне все равно! Хрен вам..</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_138">
		<text>Сталкеры, которые работают здесь и сейчас, разводится всякая шваль, наемники и идиоты "свободы" разрушают жизни...</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_49">
		<text>Но ничего. Я здесь для того, чтобы объединиться и добыть свой хлеб насущный. Мне трудно идти в зону, что бы это ни было. А работы дома нет, моя жена пилит... Должны ли мы как-то жить? На свалке здесь можно погулять целый день и собрать разные вещи для самых маленьких. Как правило, этого достаточно, чтобы нормально поесть и выпить.</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_50">
		<text>Да, все так или иначе обстоит... Те, кто кормится на свалке, собирают мелкие вещи, которые уходят вглубь территории. Там, конечно, работы заметно жирнее, но не все там остаются. Новичкам без опыта там делать нечего, и если у вас нет приличного оборудования, полностью выключите свет. Ни за что.</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_141">
		<text>Что у тебя есть? Не утруждайте себя плохими вопросами, они к вам не придут.</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_51">
		<text>Давайте начнем с нашего веселого флага! Я просто издеваюсь над ним! Его нос обычно не показывается из землянки. Ну, если так, то это современно, так что вот оно начинается - моя мама! Здесь много Воинов, вертушек и бронетехники! Также было бы неплохо взять с собой линкоры или, по крайней мере, бронепоезда.</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_52">
		<text>Новенький? Что нам нужно, когда мы не можем заняться сексом со старым? Бандиты сытые, сволочи, оборжели! Что касается объекта среди аномалий, то он наш и то, как мы берем чужую добычу... Иди к черту! Не ходите вокруг да около, посмотрите, свалка - это почти его место.</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_139">
		<text>Я застрял здесь. Я хочу вернуться домой, но меня туда не отправят... Люди, однако, идут в глубокую зону - она ароматизирована, так что этим все сказано. Ну, хабар, бывает, приносят - завидуешь. Говорят, что там есть место Золотой россыпи: я не хочу ее брать. Однако не все попадают туда, и еще меньше возвращаются с победой.</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_53">
		<text>Я не в курсе каких-либо недавних событий.</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_54">
		<text>Вы слышали, как они говорили, что площадь растет? Я думаю, что это правда: я лично видел такое ужасное животное в большей части окружающей среды, которая раньше существовала только вблизи центра. Это чушь собачья, не так ли?</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_55">
		<text>Скорее всего, они не будут врать о окровавленных людях на границе региона. Но какое отношение к этому имеет увеличение площади участка? Стая разбрелась... Они пропустили это. Иногда мы находимся в конце нескольких рабочих дней! И мы преуспели. За пределами ринга они все еще не кричат: "Спасите нас, мы окружены мутантами!"".</text>
	</string>
	<string id="dm_about_167">
		<text>Будьте осторожны, иначе такие ходячие объекты заполонят всю округу. Они очень глупы и агрессивны. Днем и ночью мы всегда находимся в обороне. Так что здесь это очень опасно, молодой человек.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_168">
		<text>Я не знаю, о чем говорить.. Здесь всегда что-то происходит, но это норма. Конечно, на континенте так не думают, но сейчас мы находимся в необычной местности.</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_56">
		<text>Что это за слухи? Я говорю, без всяких слухов, что скоро будет больше заказов. Мы очистили территорию от живых организмов, а также от нескольких коз...</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_57">
		<text>Ты когда-нибудь слышал, чтобы Долган хвастался нами? Остается минимум измельчить в порошок. Честно говоря, этот вопрос беспокоит меня...</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_58">
		<text>Новое... Ты не знаешь, о чем они говорят! Верьте всему - никакой крови не хватит. Сюда, как говорится, приходят некоторые опытные сталкеры, любят сдаваться - я выхожу, и у меня внутри что-то совершенно беспрецедентное, и у меня их много.. Да я и сам могу вообразить сотню таких историй!</text>
	</string>
	<string id="dm_help_12">
		<text>Я действительно ценю это..</text>
	</string>
	<string id="dm_about_169">
		<text>Почему ты гуляешь по небу без прикрытия? Вы устали от жизни? За каждым кустом скрывается аномалия - один раз, и для женщин! Здесь, без защиты, они даже не пытаются сделать БП - вы сразу получите дозу.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_170">
		<text>Я вижу, что ты еще не совсем в форме, поэтому сразу предупреждаю тебя, как соседа, не связывайся с Воинами. Когда я увижу его, иди к бабушке, иначе у них не будет мозгов. Сначала они вшивают его в очередь, потом смотрят на документ, как он называется.</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_112">
		<text>Добро пожаловать..</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_113">
		<text>Это сегодня..</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_114">
		<text>Я желаю вам крепкого здоровья.</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_115">
		<text>Вы также можете использовать его как инструмент, который поможет вам справиться с вашими проблемами.</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_116">
		<text>Добро пожаловать.</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_117">
		<text>Привет!</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_118">
		<text>Добро пожаловать.</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_119">
		<text>Привет!</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_120">
		<text>Это хорошая идея повеселиться с друзьями и семьей.</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_121">
		<text>Приветствия сталкера</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_122">
		<text>Эй, сталкер!</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_123">
		<text>Добро пожаловать.</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_124">
		<text>Оба включены! Какие люди!..</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_125">
		<text>Это то, что мы здесь имеем?</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_126">
		<text>Это стоит попробовать.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_165">
		<text>Это как идти по минному полю, и становится все хуже. Здесь черт знает что иногда случается, нельзя расслабиться ни на минуту.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_171">
		<text>Я рекомендую увеличить ваше внимание, не расслабляйтесь, потому что вы его увеличили. Если вы расслабитесь, вы пропали, быстро испортитесь.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_172">
		<text>Здесь вам нужно все время держать ухо востро! Спи вполглаза! Дерьмо может случиться в любой момент.</text>
	</string>
	<string id="dm_about_173">
		<text>Будь осторожен! Они здесь как тараканы - они живут!</text>
	</string>
	<string id="dm_help_0">
		<text>Помогите! помогите!</text>
	</string>
	<string id="dm_help_1">
		<text>Помогите мне!</text>
	</string>
	<string id="dm_help_2">
		<text>Стража, вы ранены! Для меня!для меня!</text>
	</string>
	<string id="dm_help_3">
		<text>Помогите! помогите! Умри!</text>
	</string>
	<string id="dm_help_4">
		<text>Ребята, скорая помощь!</text>
	</string>
	<string id="dm_help_5">
		<text>Аптечка первой помощи здесь!</text>
	</string>
	<string id="dm_help_6">
		<text>Антишок, молодой человек! Поторопись!</text>
	</string>
	<string id="dm_help_7">
		<text>Первая помощь!Первая помощь!</text>
	</string>
	<string id="dm_help_8">
		<text>Кто-нибудь!.. Окажите мне первую помощь!</text>
	</string>
	<string id="dm_help_9">
		<text>Друзья, Первая помощь... Первая помощь!Первая помощь!</text>
	</string>
	<string id="dm_help_10">
		<text>Помогите мне!</text>
	</string>
	<string id="dm_help_11">
		<text>Делишь аптеку, приятель?</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_59">
		<text>Я слышал, что Баклан подарил помидоры вертушке. Глава Красноперки, как и лушка, был схвачен и заключен в тюрьму. Я бы хотел посмотреть на этот цирк. Черт возьми, ты просто позор!..</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_60">
		<text>Не слишком высокий уровень этих выбросов, ну и ладно! Если вы не печете, то в коробке есть более сотни вариантов для игры. Пока все шло хорошо по курсу, сейчас есть некоторые аномалии. Вы идете на предательство, вы поддерживаете точку зрения обеими руками: вы ожидаете, что вас ударят.</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_61">
		<text>А вот и золотая рана... Или как там его зовут? Жара. Сталкеры перелопачивают кучу радиоактивной ботвы, иногда они находят что-то ценное, мы следим за тем, чтобы она пукнула каждую девушку.</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_62">
		<text>Недавно Колю и его товарищей уволили, так что теперь Чича тащит свои велосипеды. А потому, что не так уж важно быть далеким от нормы! Оставайся в своем лагере и не уставай.</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_63">
		<text>Вот где бродячая Борзая попала в банду. Некоторые из нас были стервами, соблазнившими и связавшими хитрого Волка! Но они еще не поливали их, они сохранили им жизнь: очевидно, намерение состоит в том, чтобы порвать, чтобы мы сломали их в ответ. </text>
	</string>
	<string id="dm_sim_action_attack_point_enemy">
		<text>Что это? Здесь враг недалеко, и ты плывешь в моем сознании!</text>
	</string>
	<string id="dm_sim_action_attack_point_friend">
		<text>Что тебе нужно? Мы идем к нашим мальчикам. Они недалеко отсюда.</text>
	</string>
	<string id="dm_sim_action_attack_point_none">
		<text>Поблизости есть страна, где нет людей, так что мы направляемся именно туда.</text>
	</string>
	<string id="dm_sim_action_stay_point_enemy_near">
		<text>Что вы хотите, мы охраняем лагерь, вы знаете: враг недалеко! И у вас есть вопрос.</text>
	</string>
	<string id="dm_sim_action_stay_point_none_near">
		<text>Что я могу для вас сделать? Не так давно Грейс никто не видел.. И - эй!  Ты подтягиваешься. Знаете, я очень рад этому факту!</text>
	</string>
	<string id="dm_actor_news_1">
		<text>Есть какие-нибудь новости?</text>
	</string>
	<string id="dm_actor_news_2">
		<text>Что нового?</text>
	</string>
	<string id="dm_actor_news_3">
		<text>Вы слышали что-нибудь новое?</text>
	</string>
	<string id="dm_army_no_news_1">
		<text>По телевизору показывают новости, и у нас рабочий день. Скучающий...</text>
	</string>
	<string id="dm_army_no_news_2">
		<text>Иди к черту! Новое для него... Беги к газетному киоску и прочти это!</text>
	</string>
	<string id="dm_army_no_news_3">
		<text>Даже новички здесь новички только в первую неделю. И одна зеленая тоска.</text>
	</string>
	<string id="dm_army_no_news_4">
		<text>Ты все устраиваешь! Что нового? Если есть что-то интересное, давайте сделаем лучший вариант.</text>
	</string>
	<string id="dm_bandit_no_news_1">
		<text>Что нового? Тот же самый синьяга ждет!</text>
	</string>
	<string id="dm_bandit_no_news_2">
		<text>Ты сделал! Откуда в этой заднице берутся новости?</text>
	</string>
	<string id="dm_bandit_no_news_3">
		<text>Жизнь - отстой... В этом нет ничего нового.</text>
	</string>
	<string id="dm_bandit_no_news_4">
		<text>Что нового?.. Я не знаю, что с этим делать.</text>
	</string>
	<string id="dm_csky_no_news_1">
		<text>Какие новости?.. Мы здесь работаем. Возможно, скоро мы сможем гулять по окрестностям, как люди, и не уклоняться от отвлекающих факторов.</text>
	</string>
	<string id="dm_csky_no_news_2">
		<text>Я не услышал ничего нового. Мы заняты продажами: идите туда, смотрите там... Одна радость в том, что все не напрасно.</text>
	</string>
	<string id="dm_csky_no_news_3">
		<text>Новости здесь всегда одни и те же: регион не любит шуток. Если мы изучим его, он может съесть нас вместе в Хэпе... Есть ли у вас какие-нибудь полезные материалы?</text>
	</string>
	<string id="dm_csky_no_news_4">
		<text>Обыщи меня.. Я не помню таких новостей. Что вы думаете об этой сделке?</text>
	</string>
	<string id="dm_default_no_news_1">
		<text>Я устал от этих новостей! Они найдут вас сами. И ты крутишься, как белка в колесе...</text>
	</string>
	<string id="dm_default_no_news_2">
		<text>Слава Богу, я не слышал новостей. Единственная новая плохая вещь, которая происходит здесь, так что вау, вау, ну, его Леса.</text>
	</string>
	<string id="dm_default_no_news_3">
		<text>Эта новость не имеет смысла... Осмотритесь лучше снаружи, и вы будете в большей безопасности!.. Есть ли еще что-нибудь для торговли?</text>
	</string>
	<string id="dm_default_no_news_4">
		<text>Это я? Лучше качаться, а не мужчине с богатой сумкой.</text>
	</string>
	<string id="dm_dolg_no_news_1">
		<text>Вот как мы здесь все убираем - это самая важная новость. Перед этим нужно только пахать и перепахивать.</text>
	</string>
	<string id="dm_dolg_no_news_2">
		<text>Ты все еще здесь - вот тебе новость. И почему эти сталкеры бегают по таким районам? Ты не слишком устал, чтобы идти в кусты с открытыми глазами?</text>
	</string>
	<string id="dm_dolg_no_news_3">
		<text>Новости тяжелые. Для них - только на материке. Скажи мне, что в твоей сумке есть что-то, что стоит заменить.</text>
	</string>
	<string id="dm_dolg_no_news_4">
		<text>Что нового? И снова полдюжины дураков неестественно споткнулись или их животные были разорваны на части... В чем ваш улов? Что-нибудь продается?</text>
	</string>
	<string id="dm_freedom_no_news_1">
		<text>Вы слышали новости? Успокойся! Новости всегда трудны.</text>
	</string>
	<string id="dm_freedom_no_news_2">
		<text>Светит солнце, трава зеленеет... Почему ты потеешь? Успокойся!</text>
	</string>
	<string id="dm_freedom_no_news_3">
		<text>И эта сенсация - новость... Я просто не слежу за ними. Было бы лучше, если бы вы рассказали нам, что у вас есть - может быть, мы изменим.</text>
	</string>
	<string id="dm_freedom_no_news_4">
		<text>Я тоже не знаю... Да, новостей нет. Подумайте конструктивно: предположим, я что-то у вас покупаю...</text>
	</string>
</string_table>
