<?xml version="1.0" encoding="windows-1251" ?>
<string_table>
	<string id="yan_scientist_hello_dialog_11">
		<text>Здесь редко увидишь новое лицо! Что ты хочешь знать? Я слушаю!</text>
	</string>
	<string id="yan_scientist_hello_dialog_12">
		<text>Все в порядке?' </text>
	</string>
	<string id="yan_scientist_hello_dialog_13">
		<text>Было приятно помогать друг другу. Вас что-то интересует?..</text>
	</string>
	<string id="yan_scientist_hello_dialog_14">
		<text>налево. Он ждет. </text>
	</string>
	<string id="yan_scientist_go_diggers_1">
		<text>Группа исчезла в северо-западной части комплекса. Там полно зомби. Я не могу выслать преследователя из безопасной зоны. Сигнал бедствия, предотвращающий атаку, все еще поступает оттуда. Если они все еще живы, попытайтесь поймать преследователя.</text>
	</string>
	<string id="yan_scientist_bring_documents_1">
		<text>Я приношу извинения всем, я надеюсь, что они умрут не напрасно. Давайте посмотрим на документ... Очень интересно! Некоторые из моих догадок подтвердились... Нет, это просто очень интересно!.. Это превосходно. Невероятно!... Это дает нам ответы на многие вопросы, но требуется некоторое время, чтобы понять, что это такое в конечном итоге... </text>
	</string>
	<string id="yan_scientist_bring_documents_111">
		<text>В данном случае это рукотворная установка! Эти документы представляют собой инструкции по управлению системой охлаждения определенного оборудования в подземной части комплекса. Ух ты, ух ты!... Какую силу это потребляет!.. Так что, похоже, все улажено... Всплеск активности этой инициативы, по-видимому, связан с ошибкой в системе охлаждения... Если это удастся исправить, уровень излучения PSI значительно снизится. Да... Мне нужно время, чтобы обдумать детали. Двигайтесь к комплексу: там есть только группа сталкеров во главе с левой рукой. Когда вы будете в пути, я дам вам больше информации.</text>
	</string>
	<string id="yan_scientist_about_zombie_1">
		<text>Это мучает нас с момента основания лаборатории. Конечно, его стены прочны, но эти завывания снаружи невероятно отвлекают: они мешают поиску и позволяют уснуть. </text>
	</string>
	<string id="yan_scientist_about_zombie_111">
		<text>Мы задавались этим вопросом в течение долгого времени. Независимо от того, как армия наносила удары по территории комплекса, зомби появлялись снова и снова. Когда выяснилось, что бывший лаборант был среди зомби, потерянных на заводе во время измерений, все стало ясно... Инициативное поле несет ответственность. Любой, кто попадает в сферу его влияния, теряет рассудок и становится зомби. У них необратимо более высокие функции мозга. Это уже не люди: эти существа лишены способности мыслить, только чисто животные инстинкты... </text>
	</string>
	<string id="yan_scientist_about_strelok_1">
		<text>Да, у нас был такой преследователь. Он, как ни удивительно, знает гораздо больше, чем кто-либо другой. Он утверждал, что находится в центре зоны! Конечно, он показывал мне фотографии, но я ему не очень верю... </text>
	</string>
	<string id="yan_scientist_about_strelok_111">
		<text>Мы заключили с ним сделку, и он предложил провести полевые испытания блокатора ПСИ-излучения, который является одной из наших перспективных разработок. Для этого мы пообещали предоставить ему полностью настроенный образец. Стрелок считает, что это устройство позволит ему пройти через так называемый brain burner. Мы дали ему прототип, который не был готов, и он отправился в комплекс. После этого нет ни запасов, ни прототипов. Уже некоторое время мы получаем данные об измерениях интенсивности излучения Psi. Но теперь сигнал прототипа исчез. Похоже, что стрелок был поражен мощным взрывом радиации.</text>
	</string>
	<string id="yan_scientist_about_strelok_11111">
		<text>Вполне возможно, что стрелок все еще жив и находится где-то в районе завода, но попасть туда без защитного снаряжения для этой инициативы практически невозможно. Явление локального электромагнитного излучения изучалось в течение длительного времени. Он обладает сильными пульсирующими свойствами, и во время снижения интенсивности человек может находиться на территории завода относительно безопасно. Однако невозможно предсказать, когда произойдет следующий всплеск. Пытаться попасть на фабрику - все равно что играть в русскую рулетку. Если вы решите отправиться туда со стрелками, то, скорее всего, сможете пополнить ряды местных зомби. Недавно группа сталкеров проникла на территорию комплекса, и у них там была некоторая техническая документация, которая могла бы помочь. Еще на выходе они связались со мной и сообщили о своем наблюдении, но затем их накрыло ПСИ-излучением. Эти документы могут раскрыть причину этого интенсивного Пси-излучения. Найди их, может быть, я смогу помочь тебе добраться до фабрики.</text>
	</string>
	<string id="yan_scientist_about_stalkers_1">
		<text>Все это представляет собой комплекс фабрик... Сталкер притягивает, как магнит. Дело в том, что это последнее из почти девственных зданий. Ходят слухи о редких вещах и уникальных устройствах, поэтому, естественно, сталкеры продолжают лазить туда в надежде добыть что-то ценное. Но это практически самоубийство. Излучение PCI крайне нестабильно, всплески его интенсивности непредсказуемы. При максимальном уровне радиации клетки мозга просто разрушаются.</text>
	</string>
	<string id="yan_levsha_hello_dialog_11">
		<text>Наемник Сахаров сообщил мне, какой это бардак! Видишь трещины в стенах? Для нас есть: самый короткий способ установки. Следуйте за мной. Не двигайся. Мы все работаем вместе, и только вы находитесь на пути.</text>
	</string>
	<string id="yan_levsha_hello_dialog_111">
		<text>Четкий</text>
	</string>
	<string id="yan_scientist_about_stalkers_0">
		<text>Что здесь делают сталкеры?</text>
	</string>
	<string id="yan_scientist_about_stalkers_11">
		<text>Где левша?</text>
	</string>
	<string id="yan_scientist_about_stalkers_111">
		<text>Левша более способный, чем многие другие сталкеры. Он и его команда работают на нас, помогают с измерениями и сбором образцов. Взамен мы предоставляем им высококачественную медицинскую помощь. Я думаю, что без такой взаимовыгодной взаимопомощи и мы, и они давно бы умерли.</text>
	</string>
	<string id="yan_scientist_about_strelok_0">
		<text>Я знаю, что убийца был здесь. Что ты знаешь о нем?</text>
	</string>
	<string id="yan_scientist_about_strelok_11">
		<text>Где сейчас стрелок?</text>
	</string>
	<string id="yan_scientist_about_strelok_1111">
		<text>Как я могу найти стрелка?</text>
	</string>
	<string id="yan_scientist_about_zombie_0">
		<text>На вас часто нападают зомби?</text>
	</string>
	<string id="yan_scientist_about_zombie_11">
		<text>Откуда берутся зомби?</text>
	</string>
	<string id="yan_scientist_bring_documents_0">
		<text>Преследователь мертв, но я принес бумаги.</text>
	</string>
	<string id="yan_scientist_bring_documents_11">
		<text>Профессор, могу я быть более конкретным?</text>
	</string>
	<string id="yan_scientist_go_diggers_0">
		<text>Я готов получить документ. Расскажи мне все, что ты знаешь.</text>
	</string>
	<string id="yan_scientist_start_frase_1">
		<text>Я буду там!</text>
	</string>
	<string id="yan_scientist_start_frase_2">
		<text>Подождите минутку!</text>
	</string>
</string_table>
