<?xml version="1.0" encoding="windows-1251" ?>
<string_table>
	<string id="mar_csky_leader_intro_dialog_0">
		<text>С возвращением, сталкер. Все в порядке?' ТЕБЯ ТОЖЕ БЕСИТ ЭТА ЧЕРТОВА НЕПРОПУСКАЕМАЯ КАТСЦЕНА?</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_leader_intro_dialog_2">
		<text>Ты помнишь, что с тобой случилось? </text>
	</string>
	<string id="mar_csky_leader_intro_dialog_4">
		<text>Ты серьезно? Это хорошо: это значит, что вы живы. Меня зовут Лебедев, я лидер группы и несу ответственность за все и каждого здесь... И для тебя, пока ты здесь. Мы называем себя "чистое небо."Теперь вы находитесь на нашей базе: люди, которые подобрали вас после того, как вы были освобождены из болота.</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_leader_intro_dialog_6">
		<text>Повезло? МММ... я не думаю, что ты пережил освобождение. Это первое, что я никак не могу объяснить. Во-вторых, наш патруль наткнулся на дороги в болотах, а это бесконечные болота, мы не всегда уверены в тропинках... И третье: вы чуть не разорвали свору фальшивых собак, парень подоспел в последний момент. Эта операция - не только везение... Давайте сделаем перерыв. Приди в себя, я должен закончить свою работу. </text>
	</string>
	<string id="mar_csky_barman_intro_dialog_0">
		<text>Эй, наемники! Да, это так... Когда я был за границей, я стал легендой на базе. Я уже много думал о тебе! Что ж, такому везунчику - чашка дома. Скажи мне, или я сойду с ума от любопытства! </text>
	</string>
	<string id="mar_csky_barman_intro_dialog_2">
		<text>Пей и слушай. Раньше здесь было намного тише. Маршрут был пройден, нужные места обысканы, подход заснят. Конечно, болото - это не место отдыха с красивой женщиной, но жизнь была ничем. В конце концов, тишина вскоре закончилась, так как произошел самый страшный взрыв. Все идут ко всем выходам - все, что им нужно сделать, это помолиться Богу, дьяволу и вернуться. Но наши люди - кремень: они не заменяют свои головы пельменями, они заменяют свою работу. Так что сейчас мы ждем... </text>
	</string>
	<string id="mar_csky_barman_intro_dialog_4">
		<text>Я собирал бутылки одну за другой, и вот как я оказался в этом месте. Ну, конечно, я шучу, старина! В этом мире для меня не было места. Жизнь толкает меня, толкает меня, толкает меня сюда... Я сначала приехал в этот район, а затем прибыл в "чистое небо."Здесь люди нормальные, здесь я нужен. Я немного заскакиваю к ним после следующего выступления, шучу с ними - когда это прилично, а когда нет, и вижу, как легко их отпускать. Кстати, они называют меня холодным. </text>
	</string>
	<string id="mar_csky_barman_intro_dialog_6">
		<text>Если приблизительно, то наше правило. Как вы можете видеть, это ферма посреди бесконечного романтического болота, потому что она уже наполовину затоплена. Я не буду рассказывать вам о них сам... Но! Это последний - ты слышишь последний?  Место, где вы можете познакомиться с реальными людьми. Разве это не непродано? Тем, кто не выдерживает побоев и раздает последнюю аптечку первой помощи. Как это так? </text>
	</string>
	<string id="mar_csky_barman_intro_dialog_8">
		<text>Ты знаешь, почему я не слушаю? Потому что мы знаем, что многие люди хотят быть услышанными. Чем меньше люди знают о нас, тем мы спокойнее. Самый важный - это Лебедев. Не шишка, чувак. Она поддерживает все в рабочем состоянии. Это наша каранча - профессор каранча. Парень с большой головой много знает об этом районе... Обычно он знает. В пещере есть техник, Новиков. Этот пулемет из жести может изготовить 2 цинковых патрона к нему. Только если у него будет больше запасных частей! Национальное единство и Истина. Он купец, но он не разносчик, он не скряга. Она знает, как сталкер зарабатывает пенни, и ценит сталкера. </text>
	</string>
	<string id="mar_csky_doctor_about_me_1">
		<text>Необходимо более подробно описать некоторые вещи, которые вы уже знаете, некоторые вещи. Спусковой крючок дважды нажал на тебя, и ты жив. Факты, которые противоречат описанию. Естественно, вы не подвергались воздействию самой интенсивной радиации, иначе вы определенно были бы мертвы. Но при том уровне радиации, который смертелен для окружающих, оказывается, что у вас все хорошо. На самом деле, это уже было сделано. </text>
	</string>
	<string id="mar_csky_doctor_about_me_3">
		<text>Действительно, сразу после разгрузки резко изменились некоторые параметры организма: моторика, скорость реакции, выносливость. Кажется, что высвобождение подпитывает энергию. Но такой подъем длится недолго, и ваше самочувствие резко ухудшается - именно так вы себя сейчас чувствуете. Панаконец, я уже говорил: выбросы разрушают нервную систему. Если они не остановятся, вы умрете - или, что еще хуже, потеряете свой характер и интеллект.</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_doctor_about_me_5">
		<text>Боюсь, что нет. Все, что я могу сделать, это свести к минимуму негативное воздействие выбросов на ваш организм. Я завершил последовательность тестов, и как только Лебедев примет результаты, я буду готов выполнить необходимые операции для вас. Однако я хотел бы еще раз подчеркнуть: это не панацея. Ваша проблема не может быть решена таким образом. Вы получите лишь небольшой дополнительный запас до тех пор, пока ваша нервная система не начнет разрушаться.</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_doctor_about_me_7">
		<text>К сожалению, ничего больше. Но я готов ответить на ваш вопрос. </text>
	</string>
	<string id="mar_csky_doctor_about_people_1">
		<text>Людей неправильно понимают, думая, что они понимают суть региона. Одни воспринимают это как вселенское зло, другие - как чудо, посланное человечеству, третьи - как источник богатства. Но все они ошибочны. Невозможно понять местность через призму человеческого восприятия. Более того, это область, которую людям еще слишком рано завоевывать вообще. Следовательно, действия как властей, связанных с регионом, так и преследователя являются ошибочными. Я боюсь, что последствия таких действий могут иметь такой негативный потенциал развития, что даже масштабы подобных вещей невозможно предсказать.</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_doctor_about_zone_1">
		<text>Только если бы я знал ответ на этот вопрос! Мы долгое время тщательно изучали этот район и ищем ответы. Зоны, появившиеся в результате процедур... Говорят, что неправильное поведение человека больше не может вернуть все в исходное состояние. Область не может быть уничтожена, она не исчезнет сама по себе. Мы считаем, что "чистое небо" - это единственно возможная альтернатива: человеческое и региональное сосуществование.</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_doctor_about_zone_3">
		<text>Как я могу объяснить это проще?.. Внешний вид: любая сложная система в природе, включая зоны, автоматически стремится найти равновесие без внешних воздействий. Это случилось здесь. В последние годы эта область была стабильной, и серьезных отклонений от средних параметров не наблюдалось. Что мы имеем на данный момент? Мощный взрыв перекрасил всю площадь. Система находится в нестабильном состоянии. Это сбой, отклонение. В этом районе неспокойно, с каждым новым выбросом в него закачивается все больше и больше энергии, данные моего устройства меняются с безумной скоростью... Если эту ситуацию не обратить вспять, то все закончится катастрофой - даже хуже, чем через восемьдесят шесть лет. Главное, чтобы этот дефект в области не возник сам по себе. Это мужская работа.</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_doctor_about_zone_5">
		<text>Это то, что мы пытаемся выяснить: кто и как нарушил внутреннее равновесие в регионе. Возможно, это даст нам шанс предотвратить катастрофу. </text>
	</string>
	<string id="mar_csky_doctor_about_zone_7">
		<text>Если поведение человека привело к такой нестабильности, то именно этот человек может исправить ситуацию. Я действительно на это надеюсь.</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_doctor_about_zone_9">
		<text>Боюсь, что ответ на этот вопрос выше моих сил. Позвони Лебедеву. </text>
	</string>
	<string id="mar_csky_doctor_hello_dialog_0">
		<text>Рад тебя видеть. Ты чувствуешь себя лучше?</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_leader_choose_dialog_1">
		<text>К сожалению, да. Вы можете мне помочь?'</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_leader_intro2_dialog_0">
		<text>Как вы попадаете в эфир? Ты уже выглядишь счастливее. Я потороплю тебя.\ Бетак, вы находитесь в районе базы "чистое небо". Я не помню: от нас не было возможности получить весточку, и это хорошо. Наша задача - обыскать этот район. Мы считаем, что нам нужно тщательно изучить, чтобы понять, с чем сталкивается человечество. Понятно, что существует ключ к тому, как сосуществуют люди и регионы. В конце концов, если разобраться, этот регион - самое удивительное, с чем столкнулось человечество за свою историю. </text>
	</string>
	<string id="mar_csky_leader_intro2_dialog_10">
		<text>В последнее время было трудно, освобождение ослабило необычную активность на болоте, здесь бегало много бандитов и всякого дерьма, так что завтра утром их лагерь будет прямо у нас под носом. Мы не очень хорошие бойцы, поэтому сейчас мы теряем одну позицию за другой. Но вы - другое дело: вы эксперт, это сразу очевидно. Ваш опыт может спасти жизни многих наших людей. </text>
	</string>
	<string id="mar_csky_leader_intro2_dialog_2">
		<text>Как я уже говорил, мы ученые. Мы пытаемся понять природу региона, выяснить причины его появления и сформулировать законы, которые в нем существуют. Мы не думаем об обогащении, мы не ищем объект в поле, мы не пытаемся выяснить наши отношения с другими группами, мы не ищем объект в поле, мы ищем объект в поле, мы ищем объект в поле. поле, мы ищем объект в поле, мы ищем, мы ищем объект в поле, мы ищем объект в поле, мы ищем объект в поле, мы ищем объект в поле, мы ищем Объект в этом поле, мы ищем объект в этом поле, вот почему мы спрятались посреди этих болот и сосредоточились на поиске. Наша сила - это не боевые навыки, а знания в этой области, которые мы собрали за месяцы исследований. Сегодня мы знаем гораздо больше, чем сталкеры и власти вместе взятые. Всего несколько дней назад произошел большой взрыв... </text>
	</string>
	<string id="mar_csky_leader_intro2_dialog_4">
		<text>Нет, этот взрыв был очень мощным. Вне категории, так сказать. Настоящий ураган обрушился на весь регион и другие страны. Все изменилось: давно изученные и относительно безопасные районы покрыты сильнейшими полями радиации и аномалий, но даже самые опытные сталкеры в местах, которые были закрыты годами, больше не знают, какие аномалии ждут их на пути и с какими существами они там столкнутся. Люди тоже меняются в регионе - как-то быстро и мгновенно. Взрыв не только изменил карту региона, но и разрушил баланс между группировками. Началась война за контроль над регионом. В общем, происходит много странных вещей, и я до сих пор не совсем понимаю масштабы этих изменений. Однако с момента публикации прошло не так много времени. Самое странное, что вы пережили взрыв. </text>
	</string>
	<string id="mar_csky_leader_intro2_dialog_6">
		<text>Я понял. Могу я вам помочь?</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_leader_intro2_dialog_8">
		<text>Отсюда очень трудно выбраться. Болото представляет собой тростниковый лабиринт, окруженный радиоактивными топями, наполненными различными видами живого и человеческого мусора... Добраться до вас здесь может только гид, который не знает, кого бояться. У нас есть некоторые из них, и я полностью доверяю этим людям. Однако сейчас ситуация осложнилась. Если я вас отпущу, наша информация больше не будет засекречена.</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_leader_intro3_dialog_0">
		<text>Я пережил еще одно освобождение. Меня это больше не удивляет. Когда все успокоилось, ребята подобрали тебя возле башни.\ КПК, каранша абсолютно права: то, что с вами происходит, противоречит научному объяснению. Он говорит тебе.. Скажем так, экстраординарный талант. Вы выживаете в таких необычных занятиях, что буквально разделяете другого человека на атомы. Кроме того, некоторые функции организма, похоже, чем-то стимулируются: показатели прибора зашкаливают... Не ошибитесь, купите мазь от мух: с каждым выпуском нервная система постепенно возвращается. Если это разрушение не прекратится, вы просто умрете. </text>
	</string>
	<string id="mar_csky_leader_intro3_dialog_10">
		<text>Но мы знаем, как предотвратить катастрофы и остановить выбросы. И это очень много.</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_leader_intro3_dialog_12">
		<text>Прежде всего, необходимо выяснить, кто находился в центре зоны, и остановить его. Любой ценой. </text>
	</string>
	<string id="mar_csky_leader_intro3_dialog_14">
		<text>Между вами и этим регионом существует странная связь. С другой стороны, каждая новая версия будет постепенно убивать вас. С другой стороны, вы можете выжить в условиях, когда другие умирают. Интуиция подсказывает вам, что это ваши способности... Ну, подарки, проклятия - называйте как хотите. Таким образом, с вашими способностями вы можете отправиться в места, где никто другой обычно не может этого сделать. Теперь мы должны действовать быстро. </text>
	</string>
	<string id="mar_csky_leader_intro3_dialog_16">
		<text>Я знал, что спрашивал об этом. Ответ прост: если вы не остановите взрыв, ваша нервная система перегорит, и вы умрете. Если ты поможешь нам, ты спасешь себя. Может быть, это звучит как дешевый фильм, но у вас нет выбора. </text>
	</string>
	<string id="mar_csky_leader_intro3_dialog_2">
		<text>Естественный разряд - это продукт накопленной энергии области, которая является разрядом. Но то, что происходит сейчас, нельзя объяснить простой свалкой. Мое мнение таково, что частые выбросы - это всего лишь отражение для региона некоторых серьезных угроз. Это своего рода реакция иммунной системы. Сосуществование регионов и людей трудно рационально объяснить. Зона позволяет человеку находиться в одних местах и не позволяет ему входить в другие. А за пределами тостера и дальше от центра города - табу, доступ к сталкеру там закрыт. Недавние события в регионе, по-видимому, связаны с человеком, нарушившим это правило и проникшим за печку мозга.</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_leader_intro3_dialog_4">
		<text>Трудно сказать. Чтобы ответить на этот вопрос, вам нужно выяснить, что находится в середине зоны. Одни говорят, что там можно найти монолит, другие - хотят - достижение, третьи, более приземленные, в области редчайшего артефакта я был на станции молодым экспертом, но сейчас я не знаю, что это такое. Я могу сказать вам одно: зажигательное вещество появилось в этом районе не просто так: оно закрывает доступ к центру района. Люди не могут отстать от сжигателя мозгов. </text>
	</string>
	<string id="mar_csky_leader_intro3_dialog_6">
		<text>До Большого взрыва я так не думал. Все так думали. Но если мы рассматриваем выбросы как защитную реакцию, мы можем только заключить, что регион отреагировал, потому что кто-то вломился в мусоросжигательный завод. При продолжающихся выбросах этот человек - или персона - все еще жив. Зона убивает всех существ одновременно, пытаясь поймать их. </text>
	</string>
	<string id="mar_csky_leader_intro3_dialog_8">
		<text>Я много знаю об этом регионе, но не могу рассказать вам всего. ?????????????????????faith.Вообще любая система должна работать в равновесии. Сейчас регион нестабилен, и эта нестабильность постоянно усиливается. Если повторные выбросы не будут остановлены, регион будет сильно потрясен и произойдет еще одна катастрофа. По сути, мы придумали главную задачу перед "чистым небом". Наша задача - предотвратить эту катастрофу. </text>
	</string>
	<string id="mar_csky_leader_tutorial_dialog_0">
		<text>Хватит говорить! Застава снова подверглась нападению. Кстати, помоги ему сейчас сразиться с Батамом, с некоторыми из тех парней, которые нашли тебя. Вы забыли, как выживать в зоне? </text>
	</string>
	<string id="mar_csky_leader_tutorial_dialog_21">
		<text>Невероятно! И давайте сразу отправимся на заставу - тогда сразу же отправляйтесь к дилеру, и вы получите у него хотя бы комплект снаряжения. Как только вы покинете территорию базы, мы поможем вам в общении. Послушай моего совета. </text>
	</string>
	<string id="mar_csky_tehnik_about_dialog_1">
		<text>Как видите, технологий мало: мы живем как будто после ядерной войны. Если там что-то осталось, она полностью мертва. И запасных частей нет - редиска и редис сверху, так что нужно быть мудрым и лепить, что к чему и что идет вверх. Недавно мне пришлось создать приемник. Так что мне пришлось собрать почти целый холодильник. Разве это не цирк?</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_tehnik_about_dialog_3">
		<text>С нами, да, вы не можете торопиться. Но с другой стороны, свалка... Они говорят, что нашли старый советский бункер! После аварии на Чернобыльской АЭС туда было вывезено много оборудования, спецтехники и других вкусностей. Они думали, что это радиоактивно и непригодно для использования. Но казалось, что это были они, но теперь никто не гребет на нем! Кто сейчас считает, что такой уровень радиации опасен? Я слышал, что началась Золотая лихорадка. Сталкеры начали прятаться по всем направлениям. Жаль, что сюда приходит не так много людей. Если только Лебедев специально не отправил одного из парней в детали.</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_tehnik_about_dialog_5">
		<text>Да, как всегда. Я чиню оружие, костюмы и улучшаю их... Обычно, когда это необходимо. Если что-то нужно исправить, это моя вина. Если бы у меня были подробности - Упс, я бы наворотил всяких глупостей об этом парне! Оружие, броня, снаряжение: повышайте уровень всего! Короче говоря, если вы наткнетесь на что-то, что вам нужно, немедленно перетащите это сюда и сделайте это как можно лучше.</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_trader_intro2_dialog_0">
		<text>Здравствуйте также, гости из-за рубежа! Что ты принес? Тугой кошелек или какая-нибудь неслыханно экзотическая еда? </text>
	</string>
	<string id="mar_csky_trader_intro2_dialog_10">
		<text>Известный случай. Я сказал, что много времени - это деньги. Если вы хотите переключиться, поищите это, но нет, так что смотрите в другой раз. </text>
	</string>
	<string id="mar_csky_trader_intro2_dialog_2">
		<text>Я слышал твою историю. Пока ты жив. И если вам нравится этот район, вы становитесь лучше... Должны ли мы торговать, или у нас есть какие-либо вопросы? </text>
	</string>
	<string id="mar_csky_trader_intro2_dialog_4">
		<text>И мы такие люди! Это смерть, как бы ты ни повернулся, ты не можешь просить пятнадцать минут жизни или запасные магазины. И торговцы нуждаются в нем везде, даже в болотистых районах. Ведь кажется, что территория закрыта, солдаты блокируют вход и выход. Но необычные вещи и образцы каким-то образом разбросаны по всему миру, и ваш брат Кочегар всегда ладит с консервами, водкой, боеприпасами и снаряжением. Кто дает тебе все это? Это конец! Это не ваше место, чтобы продавать записи медицинского колледжа Каср Аль-Айни из подполья! \Псишима ведь: интересуешься областью внешнего мира, но, кажется, нет-нет, ты не можешь быть тем, кто ты есть!.. Это то место, где мы присутствуем, все начинает работать, все счастливы. Обычно вы можете купить этот автомат даже у человека, который направил на вас автомат. Что-то вроде того.</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_trader_intro2_dialog_6">
		<text>Не говорите "Грустно", знаете ли вы, как вы устали делать мелочи? Обычный объект - это то же самое семя. Затем проходит самая жирная часть. Уже давно никто не привозил ничего уникального.</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_trader_intro2_dialog_8">
		<text>Да, дурак его знает: возможно, сталкер уже все выбрал... Жаль, что я не могу сесть за тостер - допустим, вы можете играть всю жизнь за раз! Этот инструмент - это, по сути, время, когда трейдеры с нашими текущими возможностями и контактами давным-давно объединятся и найдут способ отстать от Скотчера.</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_trader_intro_dialog_0">
		<text>Наконец-то!.. Вот и мы: это основное оборудование, особенно для патрулирования. </text>
	</string>
	<string id="mar_csky_trader_intro_dialog_2">
		<text>Друг мой, у меня есть инструкции передать тебе оборудование. А все вопросы потом. Взорви всех! </text>
	</string>
	<string id="mar_csky_leader_choose_dialog_111">
		<text>Тогда слушайте внимательно. У нас есть все контакты и коммуникации в регионе. Известно, что охотника за кольцами заинтересовала очень любопытная для Сидоровича деталь. Это все, что у нас пока есть, но, по крайней мере, это какое-то доказательство.</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_leader_choose_dialog_11111">
		<text>Естественно, через болото. Но я вам уже говорил: после релиза сюда наползло столько мусора, что теперь контролируют все подходы. Мы в ловушке - я не драматизирую. Вы не хотите рисковать жизнью нашего гида, поэтому вам нужно взять болото под контроль, прежде чем они доставят вас на кордон. Мы надеемся на вашу помощь.</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_leader_choose_dialog_211">
		<text>У вас еще есть время подумать, но его немного. Приходи, когда будешь готова.</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_leader_hello_dialog_11">
		<text>Подойди к официанту, выпей половину крепкого напитка и возвращайся. С тобой сейчас бесполезно разговаривать: ты выглядишь так, словно тебе промыли мозги с помощью консоли.</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_leader_hello_dialog_21">
		<text>Почему ты все еще здесь? Спешите в Суслов и готовьтесь!</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_leader_hello_dialog_31">
		<text>Ваше оборудование все еще при вас? Почему ты околачиваешься здесь?! На заставу, Рави!</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_leader_hello_dialog_41">
		<text>В ваших же интересах помочь нам. Если только ты не хочешь провести остаток своей жизни в качестве глупой оболочки.</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_leader_hello_dialog_91">
		<text>Высказаться.</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_barman_hello_dialog_11">
		<text>Давайте пойдем к Лебедеву.Он не зовет людей просто так.</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_barman_hello_dialog_21">
		<text>У меня сейчас нет времени на разговоры. Еще один сайт находится под атакой. Ты можешь сбегать и помочь мне?</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_barman_hello_dialog_31">
		<text>Дважды поздоровайтесь с героями Большого взрыва! Лебедев хотел поговорить с вами, так что посмотрите на него перед третьим выпуском, и она-она... Я шучу.</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_barman_hello_dialog_41">
		<text>О чем ты говоришь?</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_tehnik_hello_dialog_11">
		<text>Ты смотришь! Тебе нужно больше дышать свежим воздухом. Кстати, у нас есть бар на свежем воздухе...</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_tehnik_hello_dialog_21">
		<text>Похоже, что Лебедев ищет вас, так что вы должны были его видеть. А пока я чиню оружие... Если материала достаточно, то - беретак.</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_tehnik_hello_dialog_31">
		<text>Вы слышали о втором форпосте SOS? Да?! Так что бейте на месте, чтобы помочь им!</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_tehnik_hello_dialog_41">
		<text>Так держать, зона чудес! Лебедев хотел присоединиться к вашей ауре. Иди к нему.</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_tehnik_hello_dialog_91">
		<text>Что у тебя есть?</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_trader_hello_dialog_11">
		<text>Эй, папа! Вы должны посмотреть на свое лицо: бледное - вас положат в более красивый гроб... Слушать. Быстро иди в бар. Это будет исправлено там.</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_trader_hello_dialog_21">
		<text>Ты так хорошо выглядишь, освобождая выживших! Давайте погреемся у печи Лебедева.</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_trader_hello_dialog_31">
		<text>Я поговорю с тобой позже! Бей по аванпосту!</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_trader_hello_dialog_41">
		<text>Ух ты, ух ты! Лебедев показал вашу физиологию. Ты не выйдешь отсюда с чашкой горячего дерьма...</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_trader_hello_dialog_91">
		<text>Хотите торговать?</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_barman_hello_dialog_111">
		<text>Хорошо!</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_barman_hello_dialog_211">
		<text>Это то, что я делаю.</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_barman_hello_dialog_311">
		<text>Ну, ты, создатель лодок и Шуток!</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_barman_intro_dialog_1">
		<text>Да, тут почти нечего сказать: он вел группу следователей через болото, и взрыв накрыл их. Это все, что я помню... Я проснулся и я уже здесь, с тобой. Так что расскажи мне, что и как.</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_barman_intro_dialog_3">
		<text>Как ты сюда попал?</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_barman_intro_dialog_5">
		<text>И вот оно... Ты можешь хотя бы сказать мне, где мы находимся?</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_barman_intro_dialog_7">
		<text>Сколько раз я езжу в регион, я не слышал о "чистом небе"... Как здесь все работает?</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_barman_intro_dialog_9">
		<text>...</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_doctor_about_me_0">
		<text>Что со мной случилось?</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_doctor_about_me_2">
		<text>Я не чувствую себя фонтаном....</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_doctor_about_me_4">
		<text>Можете ли вы предотвратить разрушение нервной системы?</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_doctor_about_me_6">
		<text>Могу я вам чем-нибудь помочь?</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_doctor_about_people_0">
		<text>Я видел разных людей в этом районе. Одни приезжают сюда ради своей мечты, другие - ради чудес региона, третьи - просто ради добычи. Почему в этом районе такое чистое небо?</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_doctor_about_zone_0">
		<text>Что это за район?</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_doctor_about_zone_2">
		<text>Почему в этом районе так неспокойно? Что вы знаете об этом?</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_doctor_about_zone_4">
		<text>Я хотел бы точно знать, кто...</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_doctor_about_zone_6">
		<text>Возможно ли это по-человечески?</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_doctor_about_zone_8">
		<text>Как? В чем суть этого плана спасения?</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_guide_at_base_dialog_11">
		<text>Не околачивайся здесь! Вы имеете дело с Лебедевым? Делай, как он говорит.</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_guide_at_base_dialog_111">
		<text>Так или иначе, я решаю сам.</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_guide_at_base_dialog_21">
		<text>Вы готовы отправиться на заставу?</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_guide_at_base_dialog_211">
		<text>Готов.</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_guide_at_base_dialog_2111">
		<text>Я завяжу тебе глаза по дороге. Путь на базу должен храниться в секрете.</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_guide_at_base_dialog_21111">
		<text>Тпру. Тпру.</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_guide_at_base_dialog_212">
		<text>Ещё нет..</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_guide_at_base_dialog_2121">
		<text>После этого немедленно приготовьтесь.</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_guide_at_base_dialog_21211">
		<text>О, да.</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_guide_at_base_dialog_31">
		<text>Я не поведу тебя через болото. Лебедев приказывает.</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_guide_at_base_dialog_311">
		<text>Четкий</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_guide_at_base_dialog_41">
		<text>Ты отведешь меня на болото?</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_guide_at_base_dialog_411">
		<text>Да.</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_guide_at_base_dialog_4111">
		<text>Вы знаете правило: вы идете с завязанными глазами. Главное, не отпускать плечи, и все будет хорошо.</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_guide_at_base_dialog_41111">
		<text>Четкий</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_guide_at_base_dialog_412">
		<text>Ещё нет..</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_guide_at_marsh_dialog_11">
		<text>Невероятно!. Хочешь, я отвезу тебя на базу?</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_guide_at_marsh_dialog_111">
		<text>Да.</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_guide_at_marsh_dialog_1111">
		<text>Завязал мне глаза и держал за плечо.</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_guide_at_marsh_dialog_11111">
		<text>Пойдем.</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_guide_at_marsh_dialog_112">
		<text>Ещё нет..</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_leader_choose_dialog_0">
		<text>Великолепное видение...</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_leader_choose_dialog_11">
		<text>Да.</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_leader_choose_dialog_1111">
		<text>Этого достаточно. Как я могу получить гирлянду?</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_leader_choose_dialog_111111">
		<text>Тпру. Тпру.</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_leader_choose_dialog_21">
		<text>Мне нужно время, чтобы подумать.</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_leader_choose_dialog_2111">
		<text>Я согласен.</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_leader_hello_dialog_111">
		<text>У меня есть идея.</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_leader_hello_dialog_211">
		<text>Тпру.</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_leader_hello_dialog_311">
		<text>О, да.</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_leader_hello_dialog_911">
		<text>Я побежал к свету. Теперь я буду бегать чаще.</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_leader_intro2_dialog_1">
		<text>Почему ты прячешься?</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_leader_intro2_dialog_11">
		<text>...</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_leader_intro2_dialog_3">
		<text>Что в нем было такого необычного? Выбросы происходили и раньше.</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_leader_intro2_dialog_5">
		<text>Если бы я знал, как я выжил, я бы обязательно рассказал тебе. Но я ничего не помню.</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_leader_intro2_dialog_7">
		<text>Я хочу уйти. Я был силен, но мои руки и ноги были невредимы. Как я могу выбраться отсюда?</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_leader_intro2_dialog_9">
		<text>Что ты хочешь</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_leader_intro3_dialog_1">
		<text>Почему выбросы происходят так часто?</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_leader_intro3_dialog_11">
		<text>Завидная уверенность! Каков наш план?</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_leader_intro3_dialog_13">
		<text>Зачем ты мне это рассказываешь?</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_leader_intro3_dialog_15">
		<text>ммм.. Я не уверен, что хочу останавливаться на его толщине. Почему я должен присоединиться?</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_leader_intro3_dialog_3">
		<text>Кто-то прячется за тостером?! Но как это может угрожать региону?</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_leader_intro3_dialog_5">
		<text>Можно ли обойти зажигательное вещество, даже если это теоретически?</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_leader_intro3_dialog_7">
		<text>В чем опасность таких частых разрядов?</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_leader_intro3_dialog_9">
		<text>Предотвращение катастрофы? У вас нет сил бороться с бандитами!</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_leader_intro_dialog_1">
		<text>Моя голова разбита... В моих глазах круги, и все плывет... Рождественская елка...</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_leader_intro_dialog_3">
		<text>Итак... я помню, как возглавлял экспедицию ученых к болоту. Увидимся позже.. Затем раздался взрыв... Потом все. Я на небесах или в аду? Или это зона, похожая на чистилище?</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_leader_intro_dialog_5">
		<text>Мне действительно повезло..</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_leader_tutorial_dialog_111">
		<text>Тпру. Тпру.</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_leader_tutorial_dialog_2">
		<text>Я смутно помню.</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_tactic_about_me_dialog_0">
		<text>Что ты здесь делаешь?</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_tactic_about_me_dialog_1">
		<text>Я стараюсь немного отдохнуть, собирая информацию, к которой все стекаются. Я советую храброго лидера. Вы, мы, проводник, являемся глазами и ушами "чистого неба" болота.</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_tactic_hello_dialog_11">
		<text>Парень, с которым я третий... Или четвертый?  Дни, когда ты почти не спишь. Дай мне отдохнуть.</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_tactic_hello_dialog_111">
		<text>О, да.</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_tactic_hello_dialog_21">
		<text>Я умолял тебя!</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_tactic_hello_dialog_211">
		<text>Этого достаточно, отдохни немного.</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_tactic_hello_dialog_31">
		<text>Подожди, подожди.. Добраться до болота несложно: наш гид отвезет вас. Но если вы собираетесь выжить и там, вам нужно понимать текущее положение вещей, особенно новые функции КПК. Так что, если они вас вдруг заинтересуют, спрашивайте.</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_tactic_hello_dialog_41">
		<text>Болото почти полностью контролируется бандитами и тварями. Ситуация напоминает блокаду. Должен сказать, тоже неудобное сравнение.</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_tactic_hello_dialog_51">
		<text>Мы закрепились на большом болоте, но не очень уверенно. Это не самая удобная позиция.</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_tactic_hello_dialog_61">
		<text>Болота безопасны - до тех пор, пока этот термин обычно используется для обозначения болот. Но я не могу сказать того же о пути во внешний мир.</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_tactic_hello_dialog_71">
		<text>Ваша настойчивость впечатляет! Если вы хотите войти в Гирлянду, один из нас ждет вас в деревне, это на юго-востоке, на болоте.</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_tactic_hello_dialog_81">
		<text>Ты в порядке? Потом я вздремну..</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_tactic_situation_dialog_0">
		<text>Что такое тактический режим?</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_tactic_situation_dialog_1">
		<text>Одним словом - идеальная задница. Наши бойцы не могут оставаться на болоте, а бандитов, наряду с монстрами, постоянно полно. Там очень много врагов...</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_tactic_situation_dialog_2">
		<text>Наше присутствие на болоте сейчас велико, но бандиты по-прежнему не дают нам покоя. Их постоянные набеги с северо-восточных ферм уже изматывают.</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_tactic_situation_dialog_3">
		<text>За исключением определенных районов, болота принадлежат нам. К сожалению, мы по-прежнему не контролируем маршруты, соединяющие нашу базу с остальным регионом. Эти проходы все еще находятся под контролем противника.</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_tactic_situation_dialog_4">
		<text>Жизнь удалась! Бандиты и мутанты все еще досаждают нам, но по сравнению с недавними временами болото стало похоже на рай на Земле!</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_tactic_task_dialog_0">
		<text>Что нам теперь нужно сделать, чтобы взять это болото под контроль?</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_tactic_task_dialog_1">
		<text>Уменьшите рейтинг вашего противника. Просто, если возможно, избавьтесь от тех, кто в нас стреляет. В противном случае шансы попасть в болото минимальны.</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_tactic_task_dialog_2">
		<text>Захват фермы Тохоку. Бандитам там нравится.</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_tactic_task_dialog_3">
		<text>Контролируйте точку, на которую направлен обруч, и траекторию посадки. Без этого мы фактически отключены от внешнего мира.</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_tactic_task_dialog_4">
		<text>Сделать перерыв? Давай, наше болото уже здесь!</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_tactic_tutorial_dialog_0">
		<text>Расскажите мне о новых функциях КПК.</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_tehnik_about_dialog_0">
		<text>Невероятно! Как дела, Кливен?</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_tehnik_about_dialog_2">
		<text>Здесь немного многолюдно.</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_tehnik_about_dialog_4">
		<text>Как здесь идут дела?</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_tehnik_hello_dialog_111">
		<text>Я понял намек.</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_tehnik_hello_dialog_211">
		<text>Тпру. Тпру.</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_tehnik_hello_dialog_311">
		<text>О, да.</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_tehnik_hello_dialog_411">
		<text>Тпру.</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_trader_hello_dialog_111">
		<text>Хорошая идея.</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_trader_hello_dialog_211">
		<text>Неплохая идея.</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_trader_hello_dialog_311">
		<text>Тпру. Тпру.</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_trader_hello_dialog_411">
		<text>Спасибо за совет.</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_trader_intro2_dialog_1">
		<text>К сожалению, нет. Он был поражен взрывом и едва выжил. Все пусто: все мои вещи были разбросаны по болоту...</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_trader_intro2_dialog_101">
		<text>Оставайся там.</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_trader_intro2_dialog_3">
		<text>Вот он... Вы смотрите: тогда, на болоте, в таком секретном кабинете, было место для торговцев!</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_trader_intro2_dialog_5">
		<text>Я понял. Я не думаю, что у вас здесь много дел.</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_trader_intro2_dialog_7">
		<text>И почему это бедность?</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_trader_intro2_dialog_9">
		<text>Ты не единственный, кто хочет уйти.</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_trader_intro_dialog_1">
		<text>Спасибо. Ты всегда нервничаешь?</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_trader_intro_dialog_3">
		<text>Он дрочил.</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_guide_at_base_dialog_51">
		<text>Невероятно! Куда тебя отвезти?</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_guide_at_base_dialog_511">
		<text>Кордон.</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_guide_at_base_dialog_5111">
		<text>Да, вы хорошо помогли нашему человеку, я вас уважаю! Я уже забыл, каково это - спокойно прогуливаться по болотам... На краю этого района тихо, как на болоте. Дело не в этом. Растоптали?</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_guide_at_base_dialog_51111">
		<text>О, да.</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_guide_at_base_dialog_511111">
		<text>Здесь мы обходимся без бинтов. Когда ты попадаешь в болото, забавно открыть глаза и умереть. Не забывайте ходить по болоту и оставлять глаза открытыми, что является шуткой. В следующий раз тебе придется ползти по болоту самостоятельно.</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_guide_at_base_dialog_5111111">
		<text>Тпру. Тпру.</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_guide_at_base_dialog_51112">
		<text>Нет, я здесь занимаюсь другими делами.</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_guide_at_base_dialog_5112">
		<text>Это долгий путь, который предстоит пройти... Понимаю. Ты серьезно?</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_guide_at_base_dialog_512">
		<text>Ваша база.</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_guide_at_base_dialog_5121">
		<text>Завязал мне глаза и держал за плечо.</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_guide_at_base_dialog_51211">
		<text>Пойдем.</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_guide_at_base_dialog_513">
		<text>Рыболовные районы.</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_guide_at_base_dialog_514">
		<text>Руины деревни.</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_guide_at_base_dialog_515">
		<text>На горящей ферме.</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_guide_at_base_dialog_516">
		<text>На ферме на юге.</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_guide_at_base_dialog_517">
		<text>Ее нигде нет. Оставайся там.</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_leader_intro_dialog_7">
		<text>...</text>
	</string>
</string_table>
