<?xml version="1.0" encoding="windows-1251" ?>
<string_table>
	<string id="gar_bandit_leader_hello_11">
		<text>Что я могу для вас сделать?</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_leader_kill_digger_traitor_1">
		<text>МММ... Нам нужно подумать об этом. Посмотри. Нам нужно удалить одну иглу. Если вы согласитесь работать, мы позаботимся о том, чтобы клиент находился на старой автобусной остановке за восточной стеной. Ты можешь это сделать?</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_trader_hello_11">
		<text>Что у тебя есть?</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_tech_hello_11">
		<text>Вы... Айк! Что тебе нужно?</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_barman_bandit_secret_0">
		<text>Йога дал мне координаты его убежища. Он говорит, что ходят слухи о том, что сейчас там обитает монстр или аномалия.</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_barman_bandit_secret_1">
		<text>Есть ли какие-то слухи? Привет! Я знаю, что это тайное место: это любимая шутка Йога в природе. Вы решили, что он был первым, кто дал вам координаты? На свете достаточно идиотов, которым нужна эта заначка. Но в то время как последнему удалось каким-то образом надуть ПСИ-собаку, которая там жила, он все равно получил три миллиона вольт в задницу. Так что, если вы присмотритесь повнимательнее или приобретете водолазный костюм, вы легко можете получить приз за йогу.</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_barman_destroy_flea_market_0">
		<text>Йога решила навести порядок на блошином рынке раз и навсегда.</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_barman_destroy_flea_market_1">
		<text>Что? Его башня была взорвана? Она настоящая жадная до денег корова!... Вот и все, бла-бла, я думаю, Пахарь прикрыт. Акира пропустил это! Контрабандисты держатся в тени, блошиных рынков нет - и что, поток открытий возродить? Васаби! Прошло три месяца, мальчикам некому выбить тесто, и что им говорит йога?.. Ничего. После этого, я уверен, у меня найдется несколько слов для братьев. Йога вырыла им могилы..</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_barman_hello_11">
		<text>Ладно?</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_barman_join_0">
		<text>Как я могу попасть в вашу бригаду?</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_barman_join_1">
		<text>Если вы хотите пойти под крыло йоги, спросите йогу. Он сидит в машине и страдает от ерунды. Я жду таких дураков, как ты! Может быть, ты изменишь свое мнение, РАМ, просто дав ему немного...</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_barman_kill_digger_traitor_0">
		<text>Йогу дал мне человек по имени авоська. Ты знаешь кого-нибудь подобного?</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_barman_kill_digger_traitor_1">
		<text>Нет, не слушаю тебя, просто мой совет: дорогая, не забывай о себе. Когда вы смотрите на дно бочки, вы становитесь очень щедрым... Здесь вы можете получить массу преимуществ. В противном случае он позже пожалеет о своей щедрости, и это принесет не пользу, а череду испорченных душ.</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_barman_kill_smuggler_0">
		<text>Йогу заказывали контрабандисты и покупатели со скидками.</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_barman_kill_smuggler_1">
		<text>Йога - это злой Буратино сам по себе! Независимо от того, что получат диггеры, это им не поможет. Мы можем выжать его в любое время, но его удобно доить. Но с контрабандистами он напрасен. Неужели он думает, что мои вещи появятся из ниоткуда?.. Будь проклята его проблема.</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_barman_questions_0">
		<text>У меня есть несколько вопросов.</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_barman_questions_1">
		<text>Расскажи нам..</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_barman_questions_11">
		<text>Что ты здесь делаешь?</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_barman_questions_111">
		<text>Что я должен сделать, что я должен сделать... Я наливаю вино и задвигаю засов. Я занимаюсь ерундой. Я умею водить с детства, я ни разу ни перед кем не садился за руль! И тут, черт возьми, приходится гнать пену водой... Моя душа трясется! Йоги, сука, стало слишком много: очко не поднимается с места! Вроде бы все работает, искры нет, но что используется? Я хотел бы найти что-то, чем все будут заняты, но при этом наполненное до краев. Если бы я был фермером, я бы сделал что-то подобное - это потрясло бы местность, как большое освобождение!..</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_barman_questions_1111">
		<text>Я тоже хотел это услышать...</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_barman_questions_1112">
		<text>Что ж, мы поговорили, и этого достаточно.</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_barman_questions_12">
		<text>Что нового в регионах?</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_barman_questions_121">
		<text>Что?.. Незнакомые люди заражаются довольно часто. Старый курс пройден, карты теперь другие. Было открыто много нового - и я не думаю, что инвесторы плохие. Уже многие люди чистят зубы, чтобы уловить сладкую часть! - что? Если у вас есть представление о том, что да, человек умен, то грех не сделать ставку на двух участников...</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_barman_questions_13">
		<text>Как ладить с соседями</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_barman_questions_131">
		<text>И ни в коем случае. Мы единственные, кто живет в соответствии с этой концепцией. И что бы они вам о нас ни говорили, это чушь. Мы - волки, остальные - овцы и крупный рогатый скот. Они живут по беззаконию, а мы льемся к ним по мере наших скромных сил. Смотрите на это: свалка, верно? Только кто-то найдет что-то хорошее в этой куче дерьма - вот и все, все пропало: глупые, смущенные смертные, они обязательно кого-нибудь подцепят.. Мальчики пришли и сказали: "Заткнись, шах!". Это будет тихо. Во имя закона и порядка. Честно говоря, ей пока не удалось обучить этой системе других, но она тоже придет к ним. Но все потом, мне нужно подумать о чем-то другом...</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_barman_questions_14">
		<text>Мы еще поговорим.</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_barman_questions_141">
		<text>Я понял..</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_bookmaker_hello_11">
		<text>Подарок! Ты хочешь подстрелить ворону?</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_bookmaker_hello_111">
		<text>Я хочу этого.</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_bookmaker_hello_1111">
		<text>Хорошие варианты, которые у меня есть здесь, - это игры по интересам, игры на деньги или игры для хранения. Что тебе в этом нравится?</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_bookmaker_hello_112">
		<text>Нет, это не буксир.</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_bookmaker_hello_1121">
		<text>Все, что ты захочешь. В случае с Элом я всегда здесь.</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_bookmaker_hello_21">
		<text>Как и было обещано, это твой папоси. Все честно. Хочешь снова пострелять?</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_bookmaker_hello_31">
		<text>Такое невезение случается с каждым. Ты хочешь попробовать еще раз?</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_bookmaker_hello_41">
		<text>Куда ты ходил? Стрельба за забором - это ваше личное дело. Может быть, все-таки вы хотите снимать здесь по всем правилам?</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_bookmaker_hello_51">
		<text>Я поговорю с тобой позже. У тебя мало времени.</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_bookmaker_hello_511">
		<text>Тпру. Тпру.</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_bookmaker_money_0">
		<text>Чтобы получить деньги.</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_bookmaker_money_1">
		<text>Это те слова, которые я люблю! Ну, согласно правилам, тебе больше не нужно заменять, не так ли?</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_bookmaker_money_11">
		<text>Так что давайте снимем прямо сейчас.</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_bookmaker_money_111">
		<text>Это не базар! Как ты думаешь, сколько ворон ты сможешь победить в секунду?</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_bookmaker_money_111111">
		<text>Иди, иди.</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_bookmaker_money_1111111">
		<text>Невероятно!. Оружие готово.</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_bookmaker_money_11111111">
		<text>О, да.</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_bookmaker_money_111112">
		<text>У меня не так много денег.</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_bookmaker_money_1111121">
		<text>Может быть, вы можете выбрать то, что можете себе позволить?</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_bookmaker_money_11111211">
		<text>Да, я выбрал другое количество ворон.</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_bookmaker_money_11111212">
		<text>Это не смешно.</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_bookmaker_money_111112121">
		<text>Вы можете играть в highlight. Или пластинка, но это действительно бьет по карману. О чем ты говоришь?</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_bookmaker_money_12">
		<text>Все равно скажи мне.</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_bookmaker_money_121">
		<text>Деньги - это самое развлечение. Скажите мне, чтобы я быстро остановил Ворону и положил папус и пошел вперед, если все должно быть так, ребенок сказал - ребенок сделал, и вы получите столько же сверху, сколько и сзади. В противном случае, это мои деньги. И помните, чем больше птиц, тем выше риск.</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_bookmaker_money_13">
		<text>Мне больше не хочется играть.</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_bookmaker_questions_0">
		<text>Существуют ли общие правила?</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_bookmaker_questions_1">
		<text>Ты же не думаешь, что это что-то значит. Я устанавливаю время, вы готовитесь, и по сигналу оно начинает исчезать. У вас есть время взять столько, сколько вам нужно, за несколько минут - молодец и герой. То, как вы можете их отключить, - это ваше дело. Помните, если вы пересечете этот забор, игра окончена. Проценты, Деньги, Записи?</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_bookmaker_quit_0">
		<text>Почему-то нет улыбки.</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_bookmaker_quit_1">
		<text>Как вы хотите. В случае с Элом я всегда здесь.</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_bookmaker_record_0">
		<text>Официально.</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_bookmaker_record_11">
		<text>Начать.</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_bookmaker_record_1111">
		<text>Это того стоит..</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_bookmaker_record_11111">
		<text>Теперь давайте посмотрим, какой вы герой!</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_bookmaker_record_1112">
		<text>Я согласен, но денег нет.</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_bookmaker_record_11121">
		<text>Что ж, есть варианты попроще: деньги или даже проценты. О чем ты говоришь?</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_bookmaker_record_1113">
		<text>Я... я передумал.</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_bookmaker_record_12">
		<text>Напомни мне о правилах.</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_bookmaker_record_121">
		<text>Это для настоящих родителей. Если вы чувствуете в себе достаточно сил, чтобы побить текущий рекорд, вы достаточно ставите на этот рекорд. Если вы побьете рекорд, то получите в два раза больше денег. Прозвище героя - не собачье золото. Если нет, то я остаюсь с Бабу.</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_bookmaker_record_13">
		<text>Я... я передумал.</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_bookmaker_training_0">
		<text>Интерес.</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_bookmaker_training_1">
		<text>Упражнение, верно? Ты нарушаешь правила?</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_bookmaker_training_11">
		<text>Я пристрелю тебя.</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_bookmaker_training_111">
		<text>Я понял.. Со сколькими воронами ты сможешь справиться?</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_bookmaker_training_11111">
		<text>Просто расслабься.</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_bookmaker_training_111111">
		<text>О, да.</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_bookmaker_training_21">
		<text>Нет... Скажи мне.</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_bookmaker_training_211">
		<text>Ну, ради интереса - это если вы не хотите получать деньги. Итак, чувствуйте себя хорошо или если вы чувствуете себя плохо. Решите, сколько ворон вы сбиваете в минуту, и попробуйте это сделать.</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_bookmaker_training_31">
		<text>Я передумал.</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_bookmaker_training_311">
		<text>Что ж, выбор остается прежним: деньги или рекорд. О чем ты говоришь?</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_fixer_questions_111">
		<text>Что это за "штука" такая? Я не заканчивал Академию, да, у меня есть правая рука! Лично я посещал лучших специалистов на заводе: вы знаете, сколько сертификатов они дают? Он долго держал на меня обиду - большой герой, сука, как я снова обмывал награду со своим партнером в обеденный перерыв! - В нас попали. Ну, для менеджеров, то-то и то-то, "как можно больше", "тщательное производство", "однажды вы закроете заказ для нас".".. Завод был почти пронумерован. В тебя стреляли, сукин ты сын. Потом я поступил на работу в жилищный отдел слесарем. Ну, и еще: немного, они просто звонят мне. Потому что это особенное! Уважение к Али: они кладут туда деньги и наливают стекло. Это было хорошо! Я встречался с сантехником Витькой только один раз. Короче говоря, это моя мать, и я сгоряча ударил ее отверткой по лицу. Он был жив, а я состоял в PLP за строгое управление. Откинувшись назад, я вернулся домой - хижина пуста: рилка, моя жена ушла, я все вынес. Я освободил себя от печали и позволил этому случиться... А еще у меня есть белка. Я испортил сарай и был бездомным, пока не попал сюда. И здесь они думают, что я личность, потому что талант нельзя пить. Я человек для мальчиков! Помни, иногда я могу взять белую девушку на работу.</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_fixer_questions_121">
		<text>И тогда! Не смотрите на мое рукопожатие: после вчерашнего мое здоровье не улучшилось. Вот как прокачать сто очков сейчас, все играют! И уж точно, я лучше любой трезвой сучки. Я могу нарисовать все, что пожелает твоя душа. Ремонт загрузки - мы были бы рады этому. Наденьте бронежилет с новым пуленепробиваемым жилетом - да, потому что для Бога лучше получить новый. --------.. Своеобразное обновление - бороться за свое здоровье, потому что это не помогает хорошему человеку. Я буду расстреливать тех, кто работает на его работу - моя благодарность вам!</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_fixer_questions_131">
		<text>Честно говоря, я расскажу вам, что там происходит. У меня все хорошо на базе. Запрет не введен в действие, и это нормально. Там всегда есть работа, но что мне нужно? Вам не нужны женщины для полового акта - просто проблемы с ними... Жизнь, можно сказать, приспособилась, иначе зачем бы мне забивать себе голову всяким дерьмом? Конечно, ничего не случится... Вы когда-нибудь видели кирюху?.. Покрытый такими прыщами, как этот? Кстати, ее зовут прыщавая. Если бы я этого не видел, я бы пополз обратно, чтобы заполнить гору. Короче говоря, я как-то заметила: прыщи где-то начали работать. Я думаю, случай очевиден: он начинает прятаться, не отдавая все лакомства Генеральному штабу. Другие тоже заметили, что он пришел к йоге. Сам йог называется акне: он говорит, Орел ведет к его тайнику. Это так: паши, что ты, я не мышь, клянись чем хочешь!.. Ну, он все равно водил машину, он мог поехать куда угодно... Короче говоря, возьмите слепого щенка и накормите его. С прыщами никто не разговаривал слишком мало, им не нравился человек. И ему ничего не нужно.Ему нужна живая душа. Йога стала дикой. Он спрашивает, для кого Ты разминаешься, киска? Щенка, конечно, немедленно пристрелили, прыщи должным образом удалили и часть забрали. Это жизнь...</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_fixer_questions_141">
		<text>Это Сенька, мой закадычный друг. Сколько яиц мы с ним съели - ты не умеешь плавать! Мы сделали свое дело, мы были с ним с первых дней - охотники-рыбаки, как говорится. Мы, как люди, выпили за знакомых. Но потом они показали друг другу лица - они поговорили о жизни и потребовали немного, ну, двигаться дальше... Нет, ты не думаешь! Иногда мы немного бьем друг друга по пьяни, но Сенька - верный человек. Но когда у тебя на душе паршиво, ты всегда можешь поговорить с ним. Мой настоящий друг!..</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_fixer_questions_151">
		<text>Не смешивайте водку и пиво - вы это знаете? Я отвечаю, потому что это пистолет! Возьмите один, но только один. Но, по крайней мере, это принесло неприятности... Для... Короче говоря, так, чтобы потолок был только высоким. Неважно, точность это или скорострельность, но они делают это до последнего. При 100-процентной прокачке вы можете заработать больше, чем если бы выбрали пять или десять мелочей.</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_leader_hello_21">
		<text>Я надеюсь, что авоська уже тронула лошадь с места.</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_leader_hello_31">
		<text>Контрабандисты все равно не выберутся живыми со свалки. Единственный способ, которым ты меня разочаруешь, - это если Диггер достанет пистолет. Хочешь, чтобы я прояснил это?</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_leader_hello_41">
		<text>Копатель все еще на блошином рынке, а вы здесь. Ты меня удивил!</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_leader_hello_61">
		<text>Есть ли что-то, о чем вы хотите поговорить, или это просто комплимент?</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_leader_hello_91">
		<text>Я весь внимание.</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_leader_join_first_0">
		<text>Примет ли меня ваша бригада?</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_leader_join_first_1">
		<text>Как раз вовремя, Баклан! Если вы пройдете тест, мы потрем. Просто настоящий анализ крови. У меня есть такая работа.</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_leader_join_main_0">
		<text>Теперь я свой? Вы примете меня в бригаду?</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_leader_join_main_1">
		<text>Ты что, дурак? Я дал тебе работу? Я отдал его тебе. Сделай это, и мы посмотрим.</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_leader_join_main_2">
		<text>Ты справился с работой правильно, без лишних вопросов. Да, но для тебя все прошло очень гладко... Я сомневаюсь в этом. Обойди окрестности, я посмотрю на это. Если все понятно, вы можете обзавестись персональным цифровым помощником.</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_leader_join_main_3">
		<text>Я вижу, что ты волк "свободовский"... И вот еще один пакет, я здесь лидер. Готовы ли вы покинуть старый кудол?</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_leader_join_main_4">
		<text>Я вижу, ты умеешь конвертировать долги... И здесь есть только один родитель - я, ты понимаешь? Ты действительно готов сменить своего босса из-за моей власти?</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_leader_join_main_5">
		<text>У меня есть свои штаны, и в бригаде есть "брат". Вы показали, что вы не слабый человек. Если вы выражаете такое желание, я думаю, вы уже ходите подо мной. Так что я слушаю.</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_leader_join_main_51">
		<text>Я всегда мечтал о мальчишеском романе.</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_leader_join_main_511">
		<text>Вы пьете его для того же самого. Концептуальный класс?</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_leader_join_main_5111">
		<text>Нет... Если это не подходит, объясните.</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_leader_join_main_51111">
		<text>Короче говоря, на территории царит хаос: каждый поливает того, кого хочет. Мы живем по понятиям, мы учим других тому, где мы получаем свою законную долю. На свалке все в порядке, теперь пришло время окружать. Для того, чтобы закрыть его, вы должны выбить сталкера оттуда и показать, кто здесь на самом деле сила.</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_leader_join_main_511111">
		<text>Я понял..</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_leader_join_main_5112">
		<text>Я так не думаю.Вам не нужно напрягаться.</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_leader_join_main_51121">
		<text>Мистер Оки, здесь нет никакого Базара. Ваш КПК теперь настроен на нашу частоту: вы всегда на правильном пути, где то, что делают ребята, и то, что у нас есть во втором пакете, хорошо, что это представляет? Я все сказал! Идти гулять. Не тревожьте свои глаза.</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_leader_join_main_511211">
		<text>Я все понимаю. Я начал присоединяться к команде.</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_leader_join_main_52">
		<text>Подумайте об этом.</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_leader_kill_digger_traitor_0">
		<text>Я бы хотел работать на вас.</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_leader_kill_digger_traitor_11">
		<text>Я сделаю это.</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_leader_kill_digger_traitor_111">
		<text>Хорошего маленького человечка называют авоськой. Давай поедем на автобусную станцию. Я думаю, он будет там до того, как ты приедешь сюда.</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_leader_kill_digger_traitor_1111">
		<text>Тпру. Тпру.</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_leader_kill_digger_traitor_12">
		<text>Нет, "мокрая" работа не для меня.</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_leader_kill_digger_traitor_121">
		<text>Это твоя работа... Скажи ему, если ты передумаешь, кто знает, может быть, маленький человечек все еще будет жив в тот момент.</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_leader_kill_digger_traitor_told_0">
		<text>Но я решил взяться за работу, которую мне предложили.</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_leader_kill_digger_traitor_told_1">
		<text>Вам повезло: клиент еще не зарегистрировался. Как я уже сказал, он находится на старой автобусной остановке рядом с дорогой. Они называют это сумкой на цепочке, так что не путайте их.</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_leader_kill_digger_traitor_told_11">
		<text>Тпру. Тпру.</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_leader_meet_greet_b_2">
		<text>Меня не волнует мой лысый череп, я никого не вижу!</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_leader_questions_0">
		<text>Мне нужно кое-что знать...?</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_leader_questions_1">
		<text>Более подробно.</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_leader_questions_11">
		<text>Расскажи мне о себе.</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_leader_questions_111">
		<text>Вы не прокурор, и вы не хотите, чтобы я рассказывал вам о своей жизни. Ты Потерянная Птица, и ты видела много птиц, когда пыталась достучаться до людей. И он не заговорил, он вышел, и если он открывал рот, он думал о будущем. И для кого, если это случилось, он смог применить это быстрее и сильнее, чем другие.</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_leader_questions_1111">
		<text>Четкий. Есть еще кое-что, что я хотел бы знать.</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_leader_questions_1112">
		<text>Я больше не вижу никаких вопросов.</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_leader_questions_12">
		<text>Вы не боитесь, что преследователь набросится на вас в гневе?</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_leader_questions_121">
		<text>Обычные люди должны бояться только одного: что это будет... Короче говоря, нетрадиционно, и это особенно актуально для интеллигентных. В таком случае я ничего и никого не боюсь. У меня достаточно сил, чтобы выгрузить экскаватор из моей груди. Если мы растопчем все стадо, мы все равно его повесим! Новые мальчики приходят ко мне и остаются. Как только мы получим хорошую Шуплу, быстро выберемся из этого дерьма, мы устроимся на приличном фундаменте. И те, кто жил там, перестанут так жить.</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_leader_questions_13">
		<text>Вас интересует, что происходит в этом районе?</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_leader_questions_131">
		<text>Одна вещь беспокоит меня: некоторые Воины могут уйти, или другой готов дать нам ствол. Все остальное находится сзади и снизу. Хотя эти разряды - шмели, но как сталкер и участковый воин я иногда замечаю. В разгар всего этого вы можете испортить свой интерес. Здесь я даю вам интересный велосипед. Его звали Кук. Когда я готовил чау-чау, я чувствовал аромат западных "мясорубок" на своих пальцах всего в сотне шагов от себя. Он основал компанию "Охотничьи собаки". Каждый день, говорит он, я решительно спасаю вас от смерти, и йога дает мне такую же долю добычи. Я забыл, кто ходит под, вша боднарная... Я позвонил ему, но я его уволил. Я сломал ему палец, пока он лежал на полу. Затем мальчики завязали ему глаза, завернули ему руки и отвели в нужное место. Поэтому я решил: если я пройду сто шагов, пусть он живет, пусть он пройдет шесть шагов. Но он просто так не прошел: он просто побежал в свою любимую "мясорубку"."Там был шеф-повар - там было хорошее мясо. И что? Не уничтожай меня!</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_leader_questions_14">
		<text>Почти ничего.</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_leader_questions_141">
		<text>Отличная работа!. Если вы много знаете, вы проживете дольше.</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_leader_reward_0">
		<text>Вы же не думаете, что вознаграждение за последнее дело не окупит мой риск?</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_leader_reward_111">
		<text>Это не похоже на инжир, но это так! Ты это съел? Но я вижу, что ты измученный человек, поэтому я скажу тебе, где спрятаться. До последнего взрыва - который был бесконечным - я стонал в багажнике этого бункера. Ствол очень особенный. Это место тщательно охранялось после освобождения, но там была куча Чертовых существ, а не извращенцев, и какие-то факелы толкали меня перед смертью. Но здешние существа - это тоже конкретный поток, сейчас туда трудно попасть. Координаты надежны, поэтому я корректирую их для вас, так что, если у вас есть лишнее здоровье, идите гулять, если вы можете ходить, возьмите товар: думайте, что я даю вам подарок.</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_leader_reward_1111">
		<text>Сколько их? Сколько их? Сколько их? Сколько их? Сколько их? Сколько их? Сколько их? Сколько их? Сколько их? Сколько их? Сколько их? Сколько их? Сколько их? Сколько их? Сколько их?</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_tech_join_0">
		<text>Можете ли вы рассказать мне, как присоединиться к вашей команде?</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_tech_join_1">
		<text>Это зависит от Бачана. Иди к плугу! Его машина в гараже.</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_tech_questions_0">
		<text>Не могли бы вы ответить на несколько вопросов?</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_tech_questions_1">
		<text>Пригнись!</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_tech_questions_11">
		<text>Как стать похожим на механика?</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_tech_questions_111">
		<text>Что означает слово "нравится"? Я не заканчивал Академию, руки у меня золотые, но лучшими специалистами были заводы, почетные комиссии, награды и дипломы. Конечно, регулярно мойте хумис. Но шлюха нашего босса каким-то образом сожгла нас. Заводы были почти пронумерованы, занятые в оборонной промышленности. Весь загорелся, придурок. Она устроилась слесарем в жилищное агентство. Мне позвонят, если что-нибудь случится. Они положили туда деньги и налили стакан. Это было хорошо. И вместе с сантехником Витькой мы собрались за бутылкой... Короче говоря, я перевозил его вместе с водителем. Он был жив, но мне дали сложный режим. Откинувшись назад, я вернулся домой - коттедж был пуст, а моя жена Рилка уехала... Что ж, я сварила его с грустью - у меня получилась белка! Я разрушил хижину из-за своей глупости, я был бездомным. Вот почему я пришел сюда. Люди здесь думают, что я человек, потому что я могу многое сделать. Помните, поскольку я тоже любитель мальчиков, иногда я могу брать на работу натуральные продукты.</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_tech_questions_1111">
		<text>Можете ли вы решить второй вопрос?</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_tech_questions_1112">
		<text>Вопросов много.</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_tech_questions_12">
		<text>Могу ли я что-нибудь сделать?</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_tech_questions_121">
		<text>И тогда! Не смотри, как у меня дрожат руки. Я просто еще не пришел в себя после прошлой ночи. Но теперь я закачиваю сто капель яиц, и все идет своим чередом. И расслабься - лучше поработай над любой трезвой сучкой. Вот что я хочу, чтобы ты сделал, я могу, без глупостей! Ремонт задней двери - это ремонт задней двери. Оснастить броню новым пуленепробиваемым жилетом - да, потому что для Бога лучше получить новый. Вас нужно продвигать по службе - вы можете вливать трудолюбие в свою работу, бороться за здоровье, не забывать о прозрачности.</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_tech_questions_13">
		<text>Ты знаешь, что здесь происходит?</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_tech_questions_131">
		<text>Мне все равно, что происходит вокруг меня. Запрет не введен в действие, и это нормально. У меня есть работа и выпивка, и мне нечего терять. Какой бы дерьмовой ни была моя жизнь, это ничего не меняет. Зачем утруждать себя сплетнями? Но все это происходит здесь. Ты видел келеоку? Он такой, весь в прыщах. Все зовут ее прыщавой. Если бы я этого не видел, я бы пополз, чтобы заполнить гору. Короче, я как-то заметил: кирюха Вин стал средством бега на нашу базу. Кирюха стал прятаться, он не давал всей пользы от прогулки. Другие люди тоже заметили это. Он пришел на йогу. Он назвал ее кирюхой. "Мусорщик ведет к яме", - говорит он. Кирюха такой: паши, что ты, я же не мышь... Загорелся светодиод. Короче говоря, возьмите парализованного чернобыльского щенка и накормите его. С Кирюхой никто почти не разговаривал, они не думали о нем как о человеке. А здесь, что бы ни случилось, живая душа. Когда я увидел йогу, я разозлился. Кто не разогрелся, тот говорит: ты что, идиот? Ну, щенку выстрелили в лоб, а кирюху избили и лишили его доли. О, боже мой...</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_tech_questions_14">
		<text>И что это за партнер, который всегда спит в углу?</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_tech_questions_141">
		<text>Это мой лучший друг, Сенька. О, сколько водяры мы с ним съели - ты не умеешь плавать! Я дружил с ним с самого начала. Мы, как люди, выпили за знакомых. Тогда они действительно ударили друг друга по лицу - они потребовали малиху, потому что они говорили за жизнь. Нет, не подумайте, Семен Иванович - обычный человек. Но когда тебе плохо, ты всегда можешь поговорить с ним. Как мой единственный друг Герасим Мо-Мо.</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_tech_questions_15">
		<text>Какие функции вы рекомендуете для улучшения оружия?</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_tech_questions_151">
		<text>Ну, есть такой принцип - не смешивать водку и пиво. Это не чушь. Так что это оружие. Некоторые люди принимают одну черту, но только, ты меня слышишь? И поднимите его к потолку. Неважно, что: точность или скорострельность там улучшатся в самый последний раз. И с такой стопроцентной прокачкой вы можете добиться большего, чем некоторые, но улучшается в два раза.</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_tech_questions_16">
		<text>Этого достаточно. Этого достаточно.</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_tech_questions_161">
		<text>Я всегда готов поговорить.</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_trader_join_0">
		<text>Как я могу присоединиться к вашему клану?</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_trader_join_1">
		<text>Слушайте йогу! Он единственный, кто имеет дело с такого рода проблемами. Его трудно найти: символы "босс" и "корневая регистрация" только слепые люди не замечают, лол!</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_trader_questions_0">
		<text>Не хочешь разговаривать, пока тебя нет?</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_trader_questions_1">
		<text>Да, легко. Что такое базар?</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_trader_questions_11">
		<text>Расскажи мне о себе.</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_trader_questions_111">
		<text>Онишан, я переехала сюда!!!!!!!!!!! Вот и все... Кто является "Проклятым бенефициаром". Серьезная сделка меня выжгла, что ж, я это прекрасно понимал. Я упаковываю то, что у меня есть, и в процессе завожу друзей среди людей, которые украли. Откинувшись назад, он начал работать с грабителями, забирая их добычу. Три года спустя ее снова прикрепили и выписали, так что "сенсация" была прикрыта на несколько лет. Что-то пошло не так с моим новым приложением, мне пришлось много часов работать над всеми мелочами, полностью обеднев, а затем зона взрыва была удалена. Я привел это здесь, и вот лава: все почти как в древности! По моему опыту, торговля здесь и сейчас - это именно то, что нужно.</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_trader_questions_1111">
		<text>У меня есть идея. Что-нибудь еще вы можете мне сказать?</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_trader_questions_1112">
		<text>Этого достаточно, если язык болтается.</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_trader_questions_12">
		<text>Что вы думаете о йоге?</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_trader_questions_121">
		<text>Я скажу вам одну вещь: йога недолго длится пешком. Я чувствую своей интуицией: у свиньи вырастут руки и ноги, и она получит от этого максимальную пользу. Все идет к этому. Фермер задирает нос без меры, ширина одна. Он разогревает змею, но не понимает, что это уже очевидно для доброй половины мальчиков. Ты можешь злиться направо и налево прямо сейчас, потому что это не то, что я тебе говорю: ты тоже доверяешь мне, потому что я показал тебе свою уверенность да, если ты наткнешься на что-то интересное, вытащи это для меня. Помните, я всегда на своем месте в йоге, что есть свиньи.</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_trader_questions_13">
		<text>Расскажи мне о свалке.</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_trader_questions_131">
		<text>Да, пацаны притащились сюда, к этой параше, без особой радости. Раньше они сюда не приезжали: мусор здесь, радиация... Два сталкера должны откопать кое-какие дорогие вещи. И это было все - люди хлынули во все районы, как старые раны проститутки. Был заварен беспорядок, но потом мальчики во всем разобрались. Самое главное - иметь сильную руку и крепко держать этот мусор. И район должен быть похож на зону: либо красный мусор, либо черные грабители. Мальчики поцеловали черный костюм. Что касается Ежика, то понятно, что за заказ придется заплатить. Мальчики, а это значит, что они тоже хотят, поэтому они имеют право на долю всего. Просто потому, что это не кисло, это не значит, что я не хочу попасть в более жесткое место, чем это...</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_trader_questions_14">
		<text>Что нового в этом районе?</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_trader_questions_141">
		<text>Мне не нравятся такие слова, как "последние новости". И поскольку вы готовите их не очень часто, вы стараетесь не быть настолько любезным, чтобы называть новости, которые являются для вас последними. Здешние существа не так быстры, но история произошла позавчера... Короче говоря, сталкер пришел один - белый как стена, с трясущимися руками... Я начал признаваться в каком-то дерьме. Кайф таков: его и его друзей смывают злые духи, и на них обрушивается рой трупов. Ну, парень вмешался, и какое-то возбужденное мышление переключилось на него, разрезало и порезало его ногу по диагонали в линию. Конечно, он сразу же бросился бежать, бросился от тела к телу: ну, когда ты закончишь, какого черта ты должен бежать за мясом? Теперь, с очередной бутылкой водки, его сознание сдвинулось, и ему позволили выть на всю свалку: "Игорь-О-ОК, ты просто дай мне аптечку первой помощи, и я последний..Короче говоря, войте, выйте и вешайтесь ночью на ремне. Это ситуация, которая случается с такими людьми, как эта...</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_trader_questions_15">
		<text>Может быть, ничего.</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_trader_questions_151">
		<text>Чего бы ты ни захотел, это зависит от тебя.</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_leader_attack_0">
		<text>Нападение на концентрационные лагеря...</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_leader_attack_1">
		<text>Слушать.. У меня есть давняя мечта: дать бандитам достойный отпор и исправить их так, как они исправили нас. Самая большая проблема заключается в том, что копатель находится под угрозой и не верит, что это возможно. Они сталкиваются с перспективой быть помещенными в концентрационный лагерь, поэтому желание что-то делать быстро пропадает. Единственный способ осуществить мою мечту - заставить копателя поверить в победу.</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_leader_attack_11">
		<text>Как вы это сделаете?</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_leader_attack_111">
		<text>Я хочу освободить магазины из концентрационного лагеря и уничтожить сам концентрационный лагерь. Тогда диггер понимает, что бандиты не всемогущи. Это становится как бы символом ограбления казарм Монкада! Вот почему мне нужен был пистолет, чтобы дать группе моих товарищей возможность сразиться с бандитами. Но этот шанс минимален, поэтому я прошу вас встать во главе моего партнера. Вы опытный боец, и атака определенно сработает у вас! Поможете ли вы нам с правильным поступком?</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_leader_attack_1111">
		<text>Вы собираетесь напасть на концентрационный лагерь? Я помогу тебе.</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_leader_attack_11111">
		<text>Неудивительно, что я тебе поверил! Это координаты точек, где у моих друзей сейчас должно быть спрятано оружие. Я позвоню им сейчас и скажу, что ты придешь к ним. Ни пуха, ни перьев!</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_leader_attack_111111">
		<text>Так что к черту все это.</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_leader_attack_1112">
		<text>Ваша речь меня не волнует. Подумайте об этом.</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_leader_attack_11121">
		<text>Что вы должны подумать! Либо Диггеры объединятся, либо в конце концов Бандиты заберут всю власть себе! А когда педаль отпускается наружу, вся округа воет, и вы тоже! Давай же! Во время нападения на концентрационный лагерь вы - наше единственное влияние!</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_leader_attack_2">
		<text>Концентрационные лагеря должны быть атакованы! Только так диггеры понимают, что они - сила! Вы можете мне помочь?'</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_leader_break_0">
		<text>Оставайся там.</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_leader_bring_money_0">
		<text>Медицинская сумка...</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_leader_bring_money_1">
		<text>Да, как написано в инструкции, "полевая серия быстродействующих препаратов."Я забрал ее из одного из бункеров, когда появился этот район. Возможно, это все еще из какой-то из первых научных коллекций. Для меня это очень ценно, но никто не возьмет, что две тысячи - большие деньги за простую раскопку. Слушай, купи это. Мне действительно нужны деньги!</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_leader_bring_money_11">
		<text>Медицинская сумка за две тысячи? Все в порядке. Это полезно.</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_leader_bring_money_111">
		<text>Ты знаешь, как ты мне помог! Ваша медицинская сумка. Ты знаешь это... К черту сюжет! Может быть, я глуп, но я думаю, что могу тебе доверять. Этих двух штук было недостаточно, чтобы купить партии оружия у контрабандистов. Теперь я могу как-то вооружить своих людей!</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_leader_bring_money_1111">
		<text>Какое отношение к этому имеет доверие?</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_leader_bring_money_11111">
		<text>Дело в том, что сумка на поводке просто отправилась на встречу с контрабандистами. Если бы у него была эта двухтысячная, он не смог бы поставить на эти гробы для нас, но он мог бы забрать их сразу. Обычно я прошу вас положить эти деньги в сумку на поясе. Это координаты места встречи. Я сейчас подаю ему сигнал, так что они ждут тебя. Но поторопись.</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_leader_bring_money_111111">
		<text>Я понял..</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_leader_bring_money_1111111">
		<text>Хорошо, если я не ошибаюсь на твой счет. Заранее благодарю вас!</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_leader_bring_money_11111111">
		<text>Ещё нет..</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_leader_bring_money_111112">
		<text>Скажи мне еще раз, что тебе нужно сделать.</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_leader_bring_money_1111121">
		<text>Там на цепях висит сумка, ожидающая контрабандистов.</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_leader_bring_money_11111211">
		<text>Тпру. Тпру.</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_leader_bring_money_111113">
		<text>Подумайте об этом.</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_leader_bring_money_1111131">
		<text>- да... Надеюсь, я не ошибся с тобой.</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_leader_bring_money_11111311">
		<text>Надежда в конце концов умирает.</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_leader_bring_money_112">
		<text>Это было бы приятно, но недавно мы решили делать все важные вещи на блошином рынке только ночью, когда поблизости нет лишних глаз и ушей. Возвращайся, когда стемнеет. Там вас ждет аптечка.</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_leader_bring_money_12">
		<text>Я угощаю. Я соберу две тысячи и куплю его.</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_leader_bring_money_121">
		<text>Я буду благодарен вам всю оставшуюся жизнь, если вы его купите! Это большое событие происходит только ночью, когда вокруг нет лишних глаз. Я сам ввел это правило, поэтому должен его придерживаться.</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_leader_bring_money_13">
		<text>Подумайте об этом.</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_leader_bring_money_131">
		<text>Рождественская елка, я больше не могу брать деньги.</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_leader_bring_money_2">
		<text>Всего две тысячи! Я бы дал за это меньшую цену, но мне нужно как минимум две части... Вы купите это?</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_leader_bring_money_3">
		<text>Это верно!. У тебя уже есть две части?</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_leader_bring_money_31">
		<text>Я понял... Дай мне аптечку.</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_leader_bring_money_32">
		<text>Ещё нет..</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_leader_bring_money_321">
		<text>Эх... Там тебя ждет аптечка. И как же я жду! Я не могу больше брать деньги.</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_leader_hello_11">
		<text>Мне плохо без тебя! Погода ужасная: каждый день идут дожди. Нулевая добыча: все богатые места находятся под контролем бандитов или монстров. Если вы что-то выкопаете, они заберут редиску со свалки - они ее заберут. Я также недавно потерял отношения с другом...</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_leader_hello_111">
		<text>Могу я вам помочь?</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_leader_hello_1111">
		<text>Ты поможешь мне? И дьявол знает, можно ли ему доверять. Вот и все...?.. У меня нет выбора. Мне просто нужна одна вещь из магазина новых имен. Если ты действительно хочешь помочь...</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_leader_hello_112">
		<text>Это ваша личная проблема.</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_leader_hello_1121">
		<text>Никому ни до кого нет дела... Новенькая, Где ты?</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_leader_hello_12">
		<text>Моя доля тяжела... Куда этот новый ученик пошел и съел это?</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_leader_hello_13">
		<text>Вы просили о помощи или готовы помочь кому-то новому?</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_leader_hello_14">
		<text>Еще не видели фуксию?</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_leader_hello_15">
		<text>Ты еще не принес свой старый КПК свежим?</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_leader_hello_21">
		<text>Вы решили купить аптечку? Если бы мне срочно не нужны были деньги, я бы отдал вам этот номер гораздо дешевле.</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_leader_hello_22">
		<text>Вам удалось собрать аптечки?</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_leader_hello_31">
		<text>Положите эти две штуки в кожаную сумку как можно скорее. Я верю в вашу искренность.</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_leader_hello_311">
		<text>Я рад.</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_leader_hello_32">
		<text>Почему ты околачиваешься здесь? Мешок с лямками постираешь, сукин ты сын!</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_leader_hello_321">
		<text>Он никуда не денется.</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_leader_hello_33">
		<text>Ты положил туда свою сумку для КПК? Да, это единственная ниточка, которая связывает нас с оружием!</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_leader_hello_331">
		<text>Оставайся там.</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_leader_hello_34">
		<text>Ты взял КПК с собой на побег? Спасибо... Черт возьми, на самом деле контрабандисты сами доставили мешок с Воровскими ремешками! После этого доверяйте людям! В конце концов, авоська находилась в самом концлагере, но корыстный интерес был все же сильнее... Она исчезла, как и сама сумка на цепочке. Кстати, мои товарищи уже взяли оружие из оружейных тайников, чтобы атаковать концентрационные лагеря. Я думаю, что могу поговорить с тобой об этом сейчас.</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_leader_hello_342">
		<text>Помните, вы уже оформили договор из концентрационного лагеря.</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_leader_hello_51">
		<text>Мы готовы атаковать концентрационные лагеря. Могу я рассказать вам подробности?</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_leader_hello_52">
		<text>Без тебя нет смысла нападать на концентрационный лагерь. Мы не солдаты, мы заключаем сделки! Наши товарищи-бойцы - дерьмо, они не знают тактики. Так что его можно накрыть огнем. С тобой это уже своего рода сила. Слушать. Я слушаю.. Можете ли вы возглавить атаку на концентрационный лагерь?</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_leader_hello_53">
		<text>Мои друзья ждут тебя!</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_leader_hello_531">
		<text>Я ухожу. Оставайся там.</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_leader_hello_54">
		<text>Что ты здесь делаешь?! Там погибли наши ребята!</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_leader_hello_55">
		<text>Такое ощущение, что бойцы мертвы.. Попытайся отомстить. Убейте этих уродов в концентрационных лагерях и освободите наш народ!</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_leader_hello_61">
		<text>Послушай, Жизнь не так уж плоха!</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_leader_hello_71">
		<text>Моя жизнь - это консервные банки... Почему это правда?!</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_leader_old_pda_0">
		<text>Что нового...</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_leader_old_pda_1">
		<text>Да, посмотрите, какая ситуация: что-то новенькое - он наш брат-копатель - он должен был принести мне свой старый КПК, но он куда-то исчез. И он не появился, никто из его команды не позвонил мне, а мне это нужно сейчас! Я бы убежал от самого себя или послал сумку с поводком, но привезем ли мы этот КПК, чтобы повесить здесь в ближайшем будущем на удачу, чтобы получить его?</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_leader_old_pda_11">
		<text>Где я могу найти этого нового студента?</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_leader_old_pda_111">
		<text>Дьявол знает, где его найти. Он свободный человек. Но его лагерь находится здесь, на юге, за раковиной и кучей металлолома. Если есть новый ученик, скажите ему, что вы, например, дикарь. Даже если нет, у вас должен быть такой же КПК под другим дном, идущий к его ящику с инструментами. Моя ответственность. Помнишь?</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_leader_old_pda_1111">
		<text>Я помню.</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_leader_old_pda_11111">
		<text>Это желудок.</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_leader_old_pda_1112">
		<text>Я не являюсь ни одной живой душой, которая была в лагере с кучей растерзанных трупов.</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_leader_old_pda_11121">
		<text>И они тоже!.. Какой-то мусор бродит по свалке ночью, сильно атакуя боевиков - наших копателей, то есть. И самое главное, никто еще не выяснил, никто не скажет нам, кто он и что он из себя представляет. Жизнь дешева, а мачеха недружелюбна...</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_leader_old_pda_111211">
		<text>Сейчас определенно не время жалеть себя, потому что это происходит.</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_leader_old_pda_1112111">
		<text>Ты прав... Ты помнишь, где взять КПК?</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_leader_old_pda_11121111">
		<text>Я помню.</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_leader_old_pda_1112112">
		<text>Ты прав... Какой старый КПК является новым?</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_leader_old_pda_1113">
		<text>Давай сделаем это снова.</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_leader_old_pda_11131">
		<text>Короче говоря: в лагере первокурсников, к югу отсюда, за баком и кучей мусора, вы должны взять старый КПК и принести его мне. Только что от самого человека или его аксессуаров возьмите КПК в коробке.</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_leader_old_pda_11132">
		<text>В двух словах, в лагере для первокурсников - это здесь, на юге, за танками и мусором - ты берешь старый КПК из гаджетов и приносишь его мне.</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_leader_old_pda_12">
		<text>Почему-то у меня нет желания быть сыном шерифа.</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_leader_old_pda_121">
		<text>Да, я по-человечески прошу о помощи и для вас... Что?!</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_leader_old_pda_2">
		<text>Куда ты ходил?</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_leader_old_pda_21">
		<text>И черт его знает. Я их еще не видел.</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_leader_old_pda_211">
		<text>Мне нужен этот личный цифровой помощник. Посмотрите на них и будьте друзьями.</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_leader_old_pda_3">
		<text>Есть ли у вас личный цифровой помощник?</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_leader_old_pda_31">
		<text>Заходи.</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_leader_old_pda_311">
		<text>Ты спас меня! Мы отнесем это к вашей проблеме. ТК-с, давайте посмотрим... Черт, всего половина куска! Видимо, оплата за последний заказ произведена не была... Так что.. Связак и я, благословенный его памятью, использовали этот КПК для перевода денег друг другу. Мне срочно нужны деньги сейчас, а связак не смог собрать то, что обещал. Теперь мне где-то нужны еще два кусочка, и я уже натерла все, что могла!</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_leader_old_pda_3111">
		<text>В жизни царит неразбериха.</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_leader_old_pda_31111">
		<text>Я жду! У меня есть одна вещь - замечательная аптечка, на которую я пока не нашел покупателя. Может быть, он вам интересен? Я хотел продать три экземпляра, но так уж сложилось, поэтому я отдам два. О чем ты говоришь?</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_leader_old_pda_32">
		<text>У меня с собой не так уж много вещей.</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_leader_old_pda_321">
		<text>Первокурсник и его друзья были разорваны на куски, так что слушайте - в них есть покой - мне просто нужен этот КПК из моего носа. Давай, будь мужчиной!</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_messenger_hello_dialog_11">
		<text>Да, все было продумано, но эти безглазые ублюдки только об этом и думают!</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_messenger_hello_dialog_21">
		<text>Жизнь брата Диггера трудна..</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_traitor_hello_11">
		<text>И... Ладно? Что я могу для вас сделать? Не смотри. Я отдыхаю!</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_traitor_hello_21">
		<text>Я не знаю, что с этим делать, но я не знаю, что с этим делать.. Сделай меня 1 человеком.... Дай мне поспать..</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_traitor_hello_31">
		<text>Ты из йоги, верно?.. Черт, наконец-то! Почему вам потребовалось так много времени, чтобы вычислить?</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_traitor_hello_41">
		<text>Да, да, да! Он уже бежит! Я собираюсь кое-что проверить, я не собираюсь натыкаться на людей, занимающихся йогой, я скоро уйду.</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_traitor_hello_411">
		<text>Приходи, приходи, приходи, приходи, приходи, приходи, приходи, приходи, приходи, приходи, приходи, приходи, приходи, приходи, приходи, приходи, приходи.</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_traitor_kill_0">
		<text>Мы больше не будем опаздывать. Йога попросила меня заплатить полную сумму.</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_traitor_kill_1">
		<text>Это здорово... Я не знаю, что с этим делать, но я уверен, что это вас заинтересует. Неужели Йога решила избавиться от меня?! Это ты... Не стреляй!не открывайте огонь! Я заплачу тебе больше!..</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_traitor_kill_11">
		<text>Сколько это стоит?</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_traitor_kill_111">
		<text>Ну, вот и все... Я не знаю, сколько обещала йога, но у меня есть координаты убежища для бегства. Этот материал должен быть в партии из пяти штук!</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_traitor_kill_1111">
		<text>Я сказал "Большая пятерка"? Тогда дай мне координаты. Не позволяй никому увидеть тебя здесь.</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_traitor_kill_11111">
		<text>Я понял это! Конечно, я понимаю! В коробке спрятана ржавая точилка.. Вот координаты! Большое спасибо! Я иду своим путем, никто меня не видит, мне не безразличен возраст! Да, я..... Ты сбежал, не так ли?</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_traitor_kill_111111">
		<text>Почеши, когда будешь в порядке.</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_traitor_kill_1112">
		<text>Заначка? Дешевые трюки. Пока-пока.</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_traitor_kill_12">
		<text>Мне все равно. Пока-пока.</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_traitor_smuggler_0">
		<text>Он может организовать встречу с контрабандистами.</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_traitor_smuggler_1">
		<text>Они посылают тебя за оружием? Да, я могу. Я встречусь с контрабандистами возле буровой площадки. Запомните координаты. Контрабандист уже должен быть там, так что иди, и я дам ему Маяк. У тебя есть деньги? Это хорошо.</text>
	</string>
	<string id="gar_digger_traitor_smuggler_11">
		<text>У меня есть идея. Оставайся там.</text>
	</string>
	<string id="gar_flea_market_24h_trader_bandits_0">
		<text>Вы не боитесь набегов бандитов?</text>
	</string>
	<string id="gar_flea_market_24h_trader_bandits_1">
		<text>Мне очень жаль, но, конечно. И что ты делаешь? Надо как-то жить. Но мы уже научили вниманию: в течение дня на полках лежат только мелкие вещи, чтобы не привлекать слишком много внимания. Мы стараемся не двигаться и не дышать слишком часто. Вы не хуже меня знаете, что Бог заботится о подвале.</text>
	</string>
	<string id="gar_flea_market_24h_trader_goods_0">
		<text>Что вы продаете?</text>
	</string>
	<string id="gar_flea_market_24h_trader_goods_1">
		<text>Да, всякая чушь. В последний раз, когда я его выкопал, я его продал. Это та мелочь, которая изменилась. В конце концов, бартер - великая сила в регионе!</text>
	</string>
	<string id="gar_flea_market_24h_trader_hello_1">
		<text>Привет! Вас что-то интересует?</text>
	</string>
	<string id="gar_flea_market_24h_trader_market_0">
		<text>Что это за место?</text>
	</string>
	<string id="gar_flea_market_24h_trader_market_1">
		<text>Это блошиный рынок, сынок, мы все свободные маркетологи. Мы торгуем понемногу, больше, чем Бог послал... Но мои вещи - это кусок мусора. Но почему-то я спотыкаюсь... Вы здесь для того, чтобы торговать?</text>
	</string>
	<string id="gar_flea_market_24h_trader_traders_0">
		<text>Вы здесь единственный владелец магазина?</text>
	</string>
	<string id="gar_flea_market_24h_trader_traders_1">
		<text>Нет, это не так! Здесь есть и другие люди, занимающиеся бизнесом, просто у нас есть правило: крупные сделки заключаются только после захода солнца. В течение дня я занимаюсь бизнесом самостоятельно: у меня есть дешевые вещи, и их немного. Но ночью товары уже совершенно другие, так что здесь начинается настоящая жизнь.</text>
	</string>
	<string id="gar_flea_market_evening_trader_rest_0">
		<text>Текст по умолчанию</text>
	</string>
	<string id="gar_flea_market_evening_trader_rest_1">
		<text>Текст по умолчанию</text>
	</string>
	<string id="gar_flea_market_evening_trader_rest_11">
		<text>Что?! В чем дело, Швинн?.. Черт возьми, ты ударил меня! Разве ты не видишь, что я сплю?</text>
	</string>
	<string id="gar_flea_market_evening_trader_rest_111">
		<text>Извините. Оставайся там.</text>
	</string>
	<string id="gar_flea_market_evening_trader_trade_0">
		<text>Текст по умолчанию</text>
	</string>
	<string id="gar_flea_market_evening_trader_trade_1">
		<text>Текст по умолчанию</text>
	</string>
	<string id="gar_flea_market_evening_trader_trade_11">
		<text>Вы также можете использовать его как инструмент, который поможет вам справиться с вашими проблемами. Если тебе что-нибудь нужно, просто скажи это, не стесняйся.</text>
	</string>
	<string id="gar_flea_market_evening_trader_trade_111">
		<text>Текст по умолчанию</text>
	</string>
	<string id="gar_flea_market_night_trader_rest_11">
		<text>Я пришел немного раньше. Сейчас не время для серьезной работы. Ты можешь это сделать... Приходи позже.</text>
	</string>
	<string id="gar_flea_market_night_trader_rest_111">
		<text>Тпру. Тпру.</text>
	</string>
	<string id="gar_flea_market_night_trader_trade_11">
		<text>Спокойной ночи! Вас интересует что-нибудь конкретное?</text>
	</string>
	<string id="gar_flea_market_night_trader_trade_111">
		<text>Для него, для семьи. Дай-ка посмотрю.</text>
	</string>
	<string id="gar_flea_market_night_trader_trade_112">
		<text>Нет, просто поговорить с тобой. Оставайся там.</text>
	</string>
	<string id="gar_flea_market_night_trader_trade_21">
		<text>Что я могу для вас сделать?</text>
	</string>
	<string id="gar_flea_market_night_trader_trade_211">
		<text>Я хотел бы поторговаться. У вас есть желание?</text>
	</string>
	<string id="gar_flea_market_night_trader_trade_2111">
		<text>Торговать? Жду с нетерпением</text>
	</string>
	<string id="gar_flea_market_night_trader_trade_21111">
		<text>Мне не нужны деньги ну, я иду к торговцам наверху: они достаточно умны, чтобы не спрашивать меня об этом.</text>
	</string>
	<string id="gar_flea_market_night_trader_trade_211111">
		<text>Ого! Ты знаешь кого-нибудь наверху? Ну, они ни с кем не могут выжить... У меня есть вещи. Покажешь мне?</text>
	</string>
	<string id="gar_flea_market_night_trader_trade_2111111">
		<text>Это будет. Дай-ка посмотрю.</text>
	</string>
	<string id="gar_flea_market_night_trader_trade_21112">
		<text>Это не твое дело.</text>
	</string>
	<string id="gar_flea_market_night_trader_trade_212">
		<text>Честный обмен. Вы знаете владельца соседнего магазина?</text>
	</string>
	<string id="gar_flea_market_night_trader_trade_2121">
		<text>Нет..</text>
	</string>
	<string id="gar_flea_market_night_trader_trade_21211">
		<text>Вы не одиноки, не так ли?</text>
	</string>
	<string id="gar_flea_market_night_trader_trade_212111">
		<text>Да.</text>
	</string>
	<string id="gar_flea_market_night_trader_trade_2121111">
		<text>Ты серьезно?</text>
	</string>
	<string id="gar_flea_market_night_trader_trade_21211111">
		<text>Я уверен.</text>
	</string>
	<string id="gar_flea_market_night_trader_trade_212111111">
		<text>Я не мошенник. Я не солдат. Ты не зомби. Вы трейдер?</text>
	</string>
	<string id="gar_flea_market_night_trader_trade_2121111111">
		<text>Дилер... Хотели бы вы ознакомиться с продуктом или задать вопрос?</text>
	</string>
	<string id="gar_flea_market_night_trader_trade_21211111111">
		<text>Посмотрите на продукт. Дай-ка посмотрю.</text>
	</string>
	<string id="gar_flea_market_night_trader_trade_21212">
		<text>Тогда оставайся там.</text>
	</string>
	<string id="gar_flea_market_night_trader_trade_213">
		<text>Никто из вас.</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_commentators_11">
		<text>Черт возьми, это заставляет перья летать, когда вы поворачиваете их вертикально! Наконец-то!..</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_commentators_111">
		<text>Понимаю.. Я пойду или что-нибудь сделаю.</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_commentators_12">
		<text>Ты тоже ненавидишь птиц? Не перенапрягайтесь, нас здесь много!</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_commentators_13">
		<text>За что вы выступаете? Давай, помочись на тварей, чтобы чертовы ошметки полетели во все стороны!</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_leader_break_0">
		<text>Оставайся там.</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_robbery_11">
		<text>Что ж, передайте хлеб, пришло время обменять сорванный овес. Не думай об этом, это не просто так: это потому, что мы защищаем закон и порядок на свалках, хорошо?</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_robbery_111">
		<text>Если вы поддерживаете запрос, пожалуйста.</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_robbery_1111">
		<text>От этого мудрого ублюдка! Хочешь, чтобы я все забрал? Если у вас есть пистолет, вы можете оставить его себе. Мы не животные - забирайте у нас последнее, все по закону! Как только вы столкнетесь с этим существом, она вспомнит нас добрыми словами. Что ж, скатертью дорога! Рулет с колбасой!</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_robbery_11111">
		<text>И ты тоже.</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_trader_reward_0">
		<text>Я здесь, чтобы получить награду за уборку блошиного рынка.</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_trader_reward_1">
		<text>О, вот и один! Вот, держи.</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_trader_reward_11">
		<text>Разве этого недостаточно для серьезного несчастного случая?</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_trader_reward_111">
		<text>Это не мое решение. Как сказал Бах, вот сколько я даю... И если это намек на то, что я отчасти искренен, я поставлю тебя на первое место за это. Честно говоря, я недостаточно занимался йогой в дикой природе. Если Йог не хочет алчно предстать перед Братвой, он набрасывается, он никуда не уходит, потому что все, кто к нему идет, знают, что вы четко вели себя.</text>
	</string>
	<string id="gar_flea_market_24h_trader_hello_11">
		<text>Привет! Вас что-то интересует?</text>
	</string>
	<string id="gar_flea_market_24h_trader_hello_11111">
		<text>Что это за место?</text>
	</string>
	<string id="gar_flea_market_24h_trader_hello_111111">
		<text>Это блошиный рынок, мы все маркетологи блошиного рынка. Мы торгуем понемногу, больше, чем Бог послал... Однако сегодняшние товары - это почти откровенный хлам. Просто потому, что вы не занимаетесь серфингом, это не значит, что вы плохо проводите время. Вы приехали торговать или пришли из Персидского залива?</text>
	</string>
	<string id="gar_flea_market_24h_trader_hello_11112">
		<text>Что вы продаете?</text>
	</string>
	<string id="gar_flea_market_24h_trader_hello_111121">
		<text>Да, всякая чушь. Я продаю то, что нашел в прошлый раз. Что ж, кое-что немного изменилось. В конце концов, бартер - великая сила в регионе!</text>
	</string>
	<string id="gar_flea_market_24h_trader_hello_11113">
		<text>Вы здесь единственный владелец магазина?</text>
	</string>
	<string id="gar_flea_market_24h_trader_hello_111131">
		<text>Конечно, нет! Здесь есть и другие. У нас есть правило: крупные сделки заключаются только после захода солнца. Вот как я хожу по магазинам в одиночестве в течение дня - у меня есть дешевые вещи, и их немного. Но ночью здесь начинается сама жизнь: товары уже совершенно другие, а люди более разговорчивые.</text>
	</string>
	<string id="gar_flea_market_24h_trader_hello_11114">
		<text>Вы не боитесь набегов бандитов?</text>
	</string>
	<string id="gar_flea_market_24h_trader_hello_111141">
		<text>Конечно, я боюсь! А что делать, нужно как-то жить? Но мы уже научились обращать внимание: в течение дня на полке лежит одна мелочь, чтобы она не привлекала слишком много внимания. Мы стараемся не двигаться и не дышать слишком часто. Бог бережет сейф.</text>
	</string>
	<string id="gar_flea_market_24h_trader_hello_11115">
		<text>Пока еще ничего нет. Оставайся там.</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_bookmaker_hello_61">
		<text>В конце концов, я застрелил его естественным путем! Ты должен сыграть Папюса. Хочешь снова пострелять?</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_robbery_12">
		<text>Достань КПК, пришло время поделиться паппусом. Не думай об этом, это не просто так: это потому, что мы защищаем закон и порядок на свалках, хорошо?</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_robbery_121">
		<text>Если вы поддерживаете запрос, пожалуйста.</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_robbery_1211">
		<text>От этого мудрого ублюдка! Хочешь, чтобы я все забрал? И оставь свои вещи при себе, ты можешь. Мы не животные - снимайте рамку и наше оборудование, все по закону! Как только вы столкнетесь с этим существом, она вспомнит нас добрыми словами. Что ж, скатертью дорога! Рулет с колбасой!</text>
	</string>
	<string id="gar_bandit_robbery_12111">
		<text>И ты тоже.</text>
	</string>
</string_table>
