<?xml version="1.0" encoding="windows-1251" ?>
<string_table>
	<string id="esc_comm_talk_11">
		<text>На что ты уставился, Козел Зил?! </text>
	</string>
	<string id="esc_comm_talk_1111">
		<text>Смейся! Если вы узнаете, где я спрятал краденое, вы не услышите от меня ничего нового. Убирайся отсюда!.. Не волнуйтесь, скоро мои друзья отправят вас всех к черту! Мы повесим вашего лидера на мосту для просветления. Чтобы все могли увидеть, чем закончится наше ограбление!</text>
	</string>
	<string id="esc_comm_talk_111111">
		<text>Все еще?.. МММ... Сколько стоит ваша услуга? Если бы я попросила вас помочь моему мужу, например, расстрелять тех снайперов на мосту?</text>
	</string>
	<string id="esc_leader_what_happens_1">
		<text>Как я могу тебе сказать?.. Мы работали с армией, и все стало как по маслу: мы даем им деньги, они дают нам оружие. Время от времени просачивались новые коллекции аномалий. Однако командир захотел больше денег и решил подружиться с бандитами. Я начал продавать им информацию о том, кто и куда ходил из наших людей. Сначала сами бандиты подумали, что мы пронюхали о себе, и заключили сделку с армией. Тогда все собрались и решили кого-нибудь наказать.</text>
	</string>
	<string id="esc_leader_talk_11">
		<text>Эй, наемники. Нечасто встретишь на кордоне... Что ты принес? </text>
	</string>
	<string id="esc_leader_talk_22">
		<text>Вы нашли что-нибудь интересное? </text>
	</string>
	<string id="esc_leader_talk_33">
		<text>Ух ты, как идеально все получилось! Теперь военные еще долго не выйдут с блокпоста. </text>
	</string>
	<string id="esc_leader_talk_44">
		<text>Наемники, вам нужно поговорить с Друзьями командира. </text>
	</string>
	<string id="esc_leader_talk_55">
		<text>Что ты делаешь с этим красивым парнем?..</text>
	</string>
	<string id="esc_leader_talk_1111">
		<text>Сидорович тебе сказал? Вы знаете лидера? Я расскажу вам все по порядку. Мы сотрудничали с армией, обеспечивали перевозку грузов через контрольно-пропускные пункты и помогали в средствах массовой информации. Мы выплатили им компенсацию за это. Потом выяснилось, что командир, скотина, не только работал с нами, но и подбрасывал информацию бандитам. В конце концов, он стал настолько груб, что продал двух наших людей в рабство на свалку. Вот последнее терпение и лопнет. </text>
	</string>
	<string id="esc_leader_talk_111111">
		<text>У них была лихорадка... Теперь мы не можем сообразить, что делать. Командира сейчас держат в заложниках, чтобы помешать армии защитить нас от вертолета. В конце концов, мы не можем убивать, но мы даже не можем сдаться. Да, это... Он хитрый ублюдок, который чувствует, что должен быть жив, и он не признается. Но он единственный, кто знает, где находится настоящий приз. Если мы не передадим это Сидоровичу, Сидорович больше не будет с нами торговать, только если мы сможем разбить Воинов и найти логово! Это решило бы проблему.</text>
	</string>
	<string id="esc_leader_talk_2222">
		<text>Конечно, они их спасают: эта крыса стоит для них чертовски много денег! Он сам контролировал все процессы и прятал деньги в тайне. Но... Я... У меня есть идея! Так что у него есть только два человека, которым он может доверять. Они все время пытаются его оттащить, потому что они вместе служат на блокпосту и даже делятся с Халицким. Их удаление доходит до Халицкого, и когда он достигает вершины, его раскалывают или из него вынимают координаты тайника с хабаром. Мы разделим с вами деньги и передадим дело Сидоровичу. О чем ты говоришь? </text>
	</string>
	<string id="esc_leader_talk_222222">
		<text>Нам не нужно их искать. Друзья Халицкого плавают неподалеку. Судя по всему, они собираются атаковать более вежливо. В лифте был обнаружен небольшой отряд. Помоги мне уничтожить их. </text>
	</string>
	<string id="esc_trader_meet_11">
		<text>Эй, наемники. Скажи мне, почему ветер принес тебя сюда.</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_meet_22">
		<text>Теперь закройте долг перед клиентом: наемник, спасибо, что вернул мне украденные товары и сумку. Я прожил много лет, потому что всегда держу свое слово. И раз или два я кидал клиента в зону - вот и все, что-то летело сразу обратно... Твой преследователь звал его Клык. Я схватил его и поискал ламповый усилитель и другую электронику... Меня это не интересует. Купил один усилитель, и это все, что у меня было. Вы отправили его копателю на свалку: недавняя находка старого оборудования, захороненного после катастрофы на Чернобыльской атомной электростанции, так что ищите его в этой старой части. И если вы хотите что-то купить или продать, заходите, и я всегда буду рад вас видеть.</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_meet_44">
		<text>Наемники, не забывайте, я все еще жду случая. </text>
	</string>
	<string id="esc_trader_meet_55">
		<text>Что вас интересует? </text>
	</string>
	<string id="esc_trader_meet_2222">
		<text>Если тебе понадобится что-нибудь еще, приходи. И чтобы помочь решить этот вопрос с военными, я предоставляю вам пожизненную скидку в моем магазине. </text>
	</string>
	<string id="esc_trader_meet_1111">
		<text>- что?... Да, у меня много сталкеров в день, и я не помню их всех... Почему я забочусь о тебе?..</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_meet_111111">
		<text>Деловое обсуждение началось! Это совсем другое дело... Я здесь не первый день, я веду дела со многими людьми, я встречаюсь с разными заказами, и они верят в мои слова. У меня была проблема с последней системой. Клиент опасен, а добыча еще опаснее. Даже тогда все шло как надо: преследователи нашли то, что им было нужно в этом районе, и солдатам пришлось предложить пройти через оцепление. Они подрались, так что вся округа на слуху. И вот такая ситуация: сталкер с армией ножей, а где мои пельмени - тайна, окутанная мраком. Это не для меня - мне нужно заполнить заказ. Помоги мне вернуть кейс, и я расскажу тебе о твоем преследователе. Ладно?</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_meet_11111111">
		<text>Иди к сталкеру. Эти одежды за мостом устраивают своеобразный постамент, где под замками и ключами помещен халицкий - так зовут местного воина-командира. Относитесь к сталкерам как хотите - все позволят, - но я хочу кейс с добычей. Попробуй сначала поговорить с Валерианом.Он их босс. Ты говоришь, что пришел от меня. </text>
	</string>
	<string id="esc_comm_about_life_in_zone_1">
		<text>Они говорят, что Земля круглая, и теперь я у них в долгу. Все сталкеры нарисованы в середине зоны... Послушай меня. У меня есть старая карта, и по ним получается, что центр находится там же, где была Чернобыльская атомная электростанция. Может быть, это просто совпадение, но в любом случае, намотайте это на усы. Теперь это место не может быть видно спутниками любого спектра. И в любом случае, они говорят, что уже не летают над центром города после нескольких собачьих укусов. Я не знаю, правду они говорят или чушь: знакомый мне мужчина выпустил ракету пьяным. Но мой вам совет: не ходите в центр зоны.</text>
	</string>
	<string id="esc_comm_about_prisoner_1">
		<text>Ты серьезно?! Да, если бы я встретил тебя при других обстоятельствах, я бы так и сделал... Теперь я от чего-то устал. Мои бывшие коллеги - районные служащие, у них уже есть все большие звезды... Я думаю, что просто последую за вами в этом районе. Все в беспорядке, все - эта территория ваша, вы, сталкеры, Сидорович, Уроды и эти существа... Люди жертвуют своими жизнями, и все они - палки в колеса... О может только звездать: мы защищаем цивилизованный мир, не допускаем этого... Либо они слепо лгут, либо они сбивают это с толку! Но хоть один идиот из начальства попытался пойти в рейд?! Между желудком и аномалией?! Или, скажем, зачистка сектора?! Или гоняться за сталкерами по болотам?! Козел! Все, что они знают, это то, что мы затыкаем дыры!..</text>
	</string>
	<string id="esc_comm_about_prisoner_111">
		<text>Ну, а что я могу дать попе через обруч? Я живу для себя и позволяю другим жить и понимать.. Эй, умный парень, может, не знает, за что мне платят? Попытайтесь жить в этом. Из-за этих слез я должен гордиться своей работой, своим штатом и своим правительством... Босс очень толстый, в каждой выигрышной зоне есть по одному боссу! Почему я не могу, калески?! В чем заключается военная миссия? Выполняй приказ и останься в живых! И я сделаю все, что в моих силах! Что эберст, звездец, любит в фриках? Еще немного, и я либо перестрелял бы всех, либо застрелился сам...</text>
	</string>
	<string id="esc_comm_about_prisoner_11111">
		<text>Предательство? Вы все находитесь в одном и том же месте. Вы незаконная мразь, нарушители воевин! Просто потому, что вы пересекаете периметр, вас могут уволить! И только потому, что вы знаете, что у меня есть соответствующие инструкции! Одна печаль: телу ничего не мешает, кроме вонючей обуви, и ягодицы приходится компенсировать - они и так достаточно напряжены... Так что я готовлю это для себя, насколько могу, в качестве компенсации. Мне все равно, даже если вы перегрызете друг другу глотки!</text>
	</string>
	<string id="esc_comm_talk_33">
		<text>Собранный овес был накрыт и разложен коллегами... Я просто не могу избавиться от этих царапин. У меня самого есть надежный якорный тайник. Вы хотите знать, где он?</text>
	</string>
	<string id="esc_comm_talk_3333">
		<text>Если ты не поможешь мне и не дашь мне пистолет сталкера, я уйду отсюда с ним.</text>
	</string>
	<string id="esc_comm_talk_333333">
		<text>Тайник находится в трубе и в непосредственной близости от зоны аномалий.</text>
	</string>
	<string id="esc_comm_talk_44">
		<text>Спасибо за бочонок.</text>
	</string>
	<string id="esc_comm_talk_5555">
		<text>Чего еще ты хочешь?</text>
	</string>
	<string id="esc_leader_about_home_1">
		<text>Полностью? Нет, я говорю е-б-Чейз-К! Это дорого нам обходится... Насколько сильно армия запугивала нас - я не могу сказать: они изводили нас рейдами, а потом били вертушкой.. Цех бвсу подмят под себя. Если вас поймают с добычей, вы отправитесь прямиком в тюрьму! Если их заказ прошел, они все равно не заплатят столько, сколько обещали. Но в мире есть правда! Когда мы передали Халицкого бандитам, ребята потеряли терпение. Мы берем его, а остальные солдаты тут же надевают штаны, и им все равно: боятся они нас или случайно убили своего командира. \ Теперь мы нашли для себя место под солнцем, и никто нас здесь не выбирает! Вы понимаете суть этого момента: у свободных сталкеров теперь есть своя база, и обруч наконец-то в надежных руках! Давайте жить сейчас!</text>
	</string>
	<string id="esc_leader_about_home_111">
		<text>Да, мои друзья, мои отношения, мои планы - прямо как в первый день творения! Прежде всего, необходимо оборудовать нижний конец. Во-вторых, мы начинаем приглашать людей приходить к нам. Как только они слышат, они проходят через себя, понимаете! Люди знают, что мы за правое дело! Как только мы получим власть, мы выгоним бандитов грязными метлами! Сколько из них ты сможешь выдержать?! Здесь им нет места! Мы продвигаемся вглубь региона. Может быть, даже в центре города: об этом мечтает каждый сталкер. Я вам точно говорю - взрослые впереди!</text>
	</string>
	<string id="esc_leader_about_home_11111">
		<text>Как вы можете видеть, нам все еще есть о чем беспокоиться... Но, как говорится, радуйтесь малым, а великие придут! Начало - это ужасное несчастье! У нас уже есть свой собственный механик и наш собственный дилер - ребята из gold, вы можете связаться с ними в любое время. Если придет больше людей, мы сможем, тогда разворачивайтесь! Успокойся, я могу контролировать себя, у меня есть опыт! Так что это только начало.</text>
	</string>
	<string id="esc_leader_about_prisoner_1">
		<text>Он ушел! Я убил двух охранников и ушел в лес! Они его не видели. Я не знаю, где он взял пистолет.</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_about_other_1">
		<text>Я объясню это еще раз. Ты принес мне добычу сталкера, сражающегося с воином, так что я отвечу на твой вопрос.</text>
	</string>
	<string id="esc_comm_about_info_0">
		<text>Что я могу для вас сделать?</text>
	</string>
	<string id="esc_comm_about_info_1">
		<text>Я получаю ценную информацию для себя! Что у вас есть сейчас?</text>
	</string>
	<string id="esc_comm_about_info_11">
		<text>A. a.</text>
	</string>
	<string id="esc_comm_about_info_2">
		<text>Вы убили армейского командира и украли его КПК. Я могу продать его вам.</text>
	</string>
	<string id="esc_comm_about_info_22">
		<text>Для вас по-прежнему нет никакой ценной информации.</text>
	</string>
	<string id="esc_comm_about_info_3">
		<text>Неплохо! Очень хорошо! Я угощаю.</text>
	</string>
	<string id="esc_comm_about_info_4">
		<text>Мы продадим его снова.</text>
	</string>
	<string id="esc_comm_about_info_5">
		<text>Я передумал.</text>
	</string>
	<string id="esc_comm_about_life_in_zone_0">
		<text>Может быть, до вас дошли какие-нибудь интересные слухи?</text>
	</string>
	<string id="esc_comm_about_prisoner_0">
		<text>Как ты оказалась в тюрьме с преследователем?</text>
	</string>
	<string id="esc_comm_about_prisoner_11">
		<text>Если вы так устали, зачем прятать контрабанду?</text>
	</string>
	<string id="esc_comm_about_prisoner_1111">
		<text>Если вы правы, зачем раскрывать информацию о погоне бандитам? Это немного похоже на мошенничество!</text>
	</string>
	<string id="esc_comm_talk_111">
		<text>Интересно посмотреть на командующего армией за прилавком.</text>
	</string>
	<string id="esc_comm_talk_11111">
		<text>Это не мой мозг. Я наемник.</text>
	</string>
	<string id="esc_comm_talk_1111111">
		<text>Слишком дорого для такой мыши, как ты.</text>
	</string>
	<string id="esc_comm_talk_11111122">
		<text>Черт.. Конечно, не обошлось без Сидоровича! Я знал, что рано или поздно он захочет заключить сделку без меня. Выбери подходящее время, чтобы нанести удар в спину... Я понимаю. Моя жизнь того стоит. Слушайте сюда: два армейских подразделения готовы к атаке - одно на автобазе, другое на заводе. Их возглавляет баннер ATP Соколов. Скажи ему, что я жив, и преследователь не будет меня Поливать. Пусть они атакуют.</text>
	</string>
	<string id="esc_comm_talk_111121">
		<text>Дерьмо.. Я вижу ноги Сидоровича! Я знал, что рано или поздно он захочет заключить сделку без меня... Но он также выбрал удар в спину вовремя!.. Жизнь того стоит. Два моих подразделения готовы к атаке. Один - автобаза, другой - фабрика. Их возглавляет баннер ATP Соколов. Я говорю ему, что я жив. Скажи ему, что у преследователя не хватит духу убить меня. Скажи ему, чтобы он атаковал.</text>
	</string>
	<string id="esc_comm_talk_21">
		<text>Конечно, я их лидер! Мой муж - орел, и они пойдут за меня в огонь и воду!</text>
	</string>
	<string id="esc_comm_talk_333">
		<text>Я хочу этого. Чего ты хочешь взамен?</text>
	</string>
	<string id="esc_comm_talk_33333">
		<text>Вот тебе пистолет. Ни слова обо мне, пока они не возьмут тебя на пробежку.</text>
	</string>
	<string id="esc_comm_talk_3333333">
		<text>Я надеюсь, ты не предал меня.</text>
	</string>
	<string id="esc_comm_talk_33334">
		<text>Посмотри, чего он хочет! Я не отдам тебе свой пистолет.</text>
	</string>
	<string id="esc_comm_talk_334">
		<text>Нет необходимости в тайнике. Я не буду сотрудничать с тобой, эта Мерзкая Крыса.</text>
	</string>
	<string id="esc_comm_talk_444">
		<text>Все в порядке.</text>
	</string>
	<string id="esc_comm_talk_55">
		<text>Чего еще ты хочешь?</text>
	</string>
	<string id="esc_comm_talk_555">
		<text>Именно так...</text>
	</string>
	<string id="esc_comm_talk_6666">
		<text>Что тебе нужно?</text>
	</string>
	<string id="esc_driver_about_you_0">
		<text>Как это стало областью?</text>
	</string>
	<string id="esc_driver_about_you_1">
		<text>Чем это закончилось? Не повезло! Я был в военкомате и думал, что их отправят в часть недалеко от города. И вот в этом районе вы находитесь! Не пишите писем и не уезжайте в отпуск... Нет, ну днем, как и везде, туда-сюда: одежда, строевая подготовка, желаю вам крепкого здоровья. И как только стемнеет, вы начинаете креститься, это страшно! Они посадили тебя в одиночную камеру на всю ночь. Ты стоишь там, а стадова воет, как в дерьме, и каждый раз, когда она приближается. Я уже поменял седые волосы на такого охранника, иначе я бы встретился с ним один... А "дедушка", сволочи, приходят ночью, говорят: "давай взорвем литр". И там, где он взрывается, я не оставляю ни кусочка, пусть они меня здесь убьют, я все равно не выберусь! На Витьку, это был мой звонок, он сдался "дедушке" и вышел ночью... На следующее утро они узнали: он был голубым, а его глаза были похожи на колеса бронетранспортера. Из-за страха, что лошадь двинется с места: тоска по любви.</text>
	</string>
	<string id="esc_driver_fear_0">
		<text>Отойди от меня!</text>
	</string>
	<string id="esc_driver_fear_11">
		<text>Для этого есть все основания... Мы с капитаном объехали вокруг и осмотрелись. Как быстро все началось! Охранники были расстреляны, командир взят в плен, и я унес свою ногу один...</text>
	</string>
	<string id="esc_driver_fear_111">
		<text>Почему ты не пошел в войска, солдат?</text>
	</string>
	<string id="esc_driver_fear_1111">
		<text>Как ты туда вернешься? Что ты делаешь! Скоро будет суд: говорят, что он ушел от командира!</text>
	</string>
	<string id="esc_driver_quest_0">
		<text>Могу я вам помочь?</text>
	</string>
	<string id="esc_driver_quest_1">
		<text>Мой друг убежал от преследователя и решил спрятаться в туннеле. Он вошел, но не смог выйти, поэтому умер там. Я пытался принести ему воды и припасов, но не смог... Сувенир? Я скажу это сразу, но я не знаю, как туда добраться. Возможно, вы окажетесь в сталкерах, они знают об этой местности больше, чем мы.</text>
	</string>
	<string id="esc_driver_quest_11">
		<text>Нет, нет, нет.</text>
	</string>
	<string id="esc_driver_quest_2">
		<text>Я постараюсь.</text>
	</string>
	<string id="esc_driver_quest_22">
		<text>У меня нет на это времени.</text>
	</string>
	<string id="esc_driver_quest_complete_0">
		<text>Я здесь с заданием.</text>
	</string>
	<string id="esc_driver_quest_complete_1">
		<text>Все в порядке?'</text>
	</string>
	<string id="esc_driver_quest_complete_2">
		<text>На теле не было ничего другого, что мог бы принести КПК.</text>
	</string>
	<string id="esc_driver_quest_complete_22">
		<text>По-прежнему ничего.</text>
	</string>
	<string id="esc_driver_quest_complete_222">
		<text>Дерьмо.. Но теперь ты мне доверяешь, верно?</text>
	</string>
	<string id="esc_driver_quest_complete_3">
		<text>Спасибо вам, наемники! Это исходит от сердца. Чтобы помочь тебе.</text>
	</string>
	<string id="esc_driver_who_are_you_0">
		<text>Жду с нетерпением</text>
	</string>
	<string id="esc_driver_who_are_you_1">
		<text>Семен, это я... Ваш Овечкин, то есть... У Халицкого есть водитель. Он наш лидер... Калицкий велел ему отвести его к преследователю, для чего мы спокойно подъехали к мосту, и как только он подъехал к преследователю, его сразу же разбили. И она убежала.</text>
	</string>
	<string id="esc_driver_who_are_you_2">
		<text>Что ты собираешься делать?</text>
	</string>
	<string id="esc_driver_who_are_you_3">
		<text>Как ты туда вернешься? Что ты? Он скоро предстанет перед судом: говорят, что он отказался от лидера!</text>
	</string>
	<string id="esc_driver_who_are_you_4">
		<text>Пойдем со мной, убьем сталкера, спасем Калицкого, и мы сможем поделиться украденным.</text>
	</string>
	<string id="esc_driver_who_are_you_44">
		<text>Я понял.</text>
	</string>
	<string id="esc_driver_who_are_you_5">
		<text>Хорошая идея, друзья! Я единственный, у кого нет оружия.. По крайней мере, дай мне пистолет, и я пойду с тобой.</text>
	</string>
	<string id="esc_driver_who_are_you_6">
		<text>Ты не можешь сражаться без оружия.</text>
	</string>
	<string id="esc_driver_who_are_you_66">
		<text>Я передумал... Что, если ты убьешь меня?!</text>
	</string>
	<string id="esc_leader_about_home_0">
		<text>Вы можете видеть, что вы очень спокойны.</text>
	</string>
	<string id="esc_leader_about_home_11">
		<text>Я искренне рад за вас! Должен признаться, мне не нравится армия. Какие планы реализуются сейчас?</text>
	</string>
	<string id="esc_leader_about_home_1111">
		<text>Что интересного в вашей базе?</text>
	</string>
	<string id="esc_leader_about_prisoner_0">
		<text>А заключенный Халицкий?</text>
	</string>
	<string id="esc_leader_about_you_0">
		<text>Как долго ты меня преследуешь?</text>
	</string>
	<string id="esc_leader_about_you_1">
		<text>О, давным-давно: мы ходили с двумя тысячелетними стариками и собирали металлолом для переплавки. Затем образовалась область. Сначала это было немного страшно, но я все равно решил пойти и посмотреть, чего здесь стоит. Сначала, по привычке, они вытаскивали металлолом, а потом нашли первый предмет. И бац - оказывается, что эти предметы дороже золота! Сейчас их не так много, но о них почти никто не знает. Они преследовали его из-за таких денег... Йо-йо, это так дорого помнить! Это больше не так.</text>
	</string>
	<string id="esc_leader_about_you_11">
		<text>Что ты делаешь в обруче?</text>
	</string>
	<string id="esc_leader_about_you_111">
		<text>Что за вопросы! Гирлянда - это входная дверь в этот район. Мы, сталкеры, приходим сюда постоянно. Здесь вы можете отдохнуть и купить боеприпасы. Сидорович снова дает деньги на артефакты. Если вам нужен напарник, вы можете встретить группу новичков на кордоне, они готовы пойти в огонь и воду с опытными сталкерами. Мы для них как живая легенда.</text>
	</string>
	<string id="esc_leader_about_zone_0">
		<text>Расскажите нам об этом районе.</text>
	</string>
	<string id="esc_leader_about_zone_1">
		<text>Я нашел кое-кого! Спросите хорошо в конце яйца: они рассматривают его под микроскопом и помещают на рентген. Я мало что знаю об этом районе... Здесь это дает мне возможность заработать такие деньги, и через 2 года я могу купить собственный участок в винограднике на побережье - это нормально.</text>
	</string>
	<string id="esc_leader_first_join_0">
		<text>Как я могу вступить в клан?</text>
	</string>
	<string id="esc_leader_first_join_1">
		<text>Успокойся! Если я уверен, что вы хороший человек и я могу вам доверять, я приглашу вас первым из нас. Допустим, друг попал в беду. Сейчас у нас полно дел. Если вы поможете мне, значит, вы прошли испытание.</text>
	</string>
	<string id="esc_leader_first_join_11">
		<text>Я понял.</text>
	</string>
	<string id="esc_leader_good_job_0">
		<text>Как еще я могу помочь сталкеру?</text>
	</string>
	<string id="esc_leader_good_job_1">
		<text>Группу армий АТП возглавляет один из заместителей командующего кольцом. У него есть КПК с ценной для нас информацией.</text>
	</string>
	<string id="esc_leader_good_job_11">
		<text>Тпру.</text>
	</string>
	<string id="esc_leader_good_job_12">
		<text>Пока еще ничего нет.</text>
	</string>
	<string id="esc_leader_good_job_2">
		<text>Командующий армией готов. А вот и его личный цифровой помощник. Я думаю, вам нужна информация, содержащаяся в нем.</text>
	</string>
	<string id="esc_leader_good_job_3">
		<text>Вперед, сталкер! Давайте посмотрим, что там есть... В любом случае, спасибо вам здесь, это для вас от нас.</text>
	</string>
	<string id="esc_leader_good_job_4">
		<text>Спасибо.</text>
	</string>
	<string id="esc_leader_join_stalker_0">
		<text>Могу я присоединиться к вашему клану? Я сделал достаточно, чтобы люди думали, что я свой.</text>
	</string>
	<string id="esc_leader_join_stalker_1">
		<text>Конечно, вы отлично поработали для нас! Только здесь.. Мы сталкеры, а у вас недостаточно опыта общения со сталкерами. Вам следует углубиться в этот район и очиститься. А пока я разберусь с армией, а потом свистну тебе.</text>
	</string>
	<string id="esc_leader_join_stalker_2">
		<text>Есть еще много нерешенных вопросов.. Еще слишком рано думать об этом. Давайте разберемся с ситуацией и посмотрим на результаты.</text>
	</string>
	<string id="esc_leader_join_stalker_3">
		<text>Вы, должно быть, в долгу. Тогда я должен понимать, что у нашего командира и вашего есть видение этого района... Понимаю.. Они немного не складываются. Если ты действительно хочешь быть одним из нас, тебе нужно забыть о военном прошлом. Ты согласен?</text>
	</string>
	<string id="esc_leader_join_stalker_33">
		<text>Что может быть лучше, чем жизнь свободного сталкера?</text>
	</string>
	<string id="esc_leader_join_stalker_333">
		<text>Холодное пиво и горячий песок в океане? Неважно... Я надеюсь, вам не нужно давать мне код сталкера.</text>
	</string>
	<string id="esc_leader_join_stalker_3333">
		<text>Скажите им, чтобы они не задавали вопросов позже.</text>
	</string>
	<string id="esc_leader_join_stalker_33333">
		<text>На самом деле все просто. Быть сталкером - значит быть человеком. Если вы хотите помочь другу в трудную минуту, не будьте мышкой, не держите зла, поделитесь аптечкой первой помощи или хлебом, прикройте спину в бою, разделите ночной костер. Наш главный враг теперь - бандитская мразь, которая светит только сталкеру нашего брата. Наша цель - устранить все эти зоны гиков раз и навсегда.</text>
	</string>
	<string id="esc_leader_join_stalker_333333">
		<text>Я понял.</text>
	</string>
	<string id="esc_leader_join_stalker_3333333">
		<text>После этого я больше не буду загружать поздравляю вас и себя с появлением новых друзей в нашем дружном сообществе! Для тебя нет ничего необычного, Сталкер! Еще раз поздравляем с КПК и тактическими радиопереговорами, которые прошли так, что вы могли слышать сообщения от собратьев-сталкеров клана и наблюдать за балансом сил в войне с бандитами!</text>
	</string>
	<string id="esc_leader_join_stalker_33333333">
		<text>Я возвращаюсь к своему проблемному бизнесу...</text>
	</string>
	<string id="esc_leader_join_stalker_33334">
		<text>Конечно нет. Это не первый год существования региона.</text>
	</string>
	<string id="esc_leader_join_stalker_3334">
		<text>Подумайте об этом.</text>
	</string>
	<string id="esc_leader_join_stalker_4">
		<text>Что, "свобода" есть "свобода", все еще возвращающая свободного сталкера к жизни? Тогда имейте в виду: хотя здесь все друзья - "свободовцы", но у нас своя песочница, а у них своя, если он определенно решил присоединиться к нашему братству, ему следует отказаться от Волчьего девиза. Передумал?</text>
	</string>
	<string id="esc_leader_join_stalker_5">
		<text>Конечно, ты мне сразу понравилась... Но вы знаете: доверяйте и проверяйте! После того, что ты сделал, я, без сомнения, готов принять тебя в наш клан. О чем ты говоришь?</text>
	</string>
	<string id="esc_leader_talk_111">
		<text>Я от Сидоровича.</text>
	</string>
	<string id="esc_leader_talk_11111">
		<text>Вы напали на армию?</text>
	</string>
	<string id="esc_leader_talk_1111111">
		<text>Я поговорю с командиром. Может быть, он скажет нам, где спрятал украденные товары.</text>
	</string>
	<string id="esc_leader_talk_222">
		<text>Он сопротивляется и не говорит мне, где находится кейс. Далее она говорит, что он никогда не оставит ее и обязательно спасет.</text>
	</string>
	<string id="esc_leader_talk_22222">
		<text>Это добровольно! Вы знаете, где искать друзей Халицкого?</text>
	</string>
	<string id="esc_leader_talk_2222222">
		<text>Делай, что можешь</text>
	</string>
	<string id="esc_leader_talk_66">
		<text>Поговорите с лидером.</text>
	</string>
	<string id="esc_leader_what_happens_0">
		<text>Что здесь произошло?</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_about_prisoner_0">
		<text>Что тебе нужно?</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_about_prisoner_1">
		<text>Где Халицкий? Куда ты ходил?</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_about_prisoner_11">
		<text>Он ушел!</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_about_prisoner_111">
		<text>Вау, о, о, о, о, о, о, о, о, о, о, о, о, о.. Как это произошло?</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_about_prisoner_1111">
		<text>Я сижу, значит, я сижу... Мои глаза закрыты, поэтому я закрыл их на две минуты. Всего две минуты! Я открою его.- Бам, никого!</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_bridge_talk_0">
		<text>Не волнуйся, я работаю!</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_bridge_talk_1">
		<text>Один вопрос: что там нужно сохранить?</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_bridge_talk_11">
		<text>Мы защищаем новые земли от сталкеров.</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_bridge_talk_111">
		<text>Что-нибудь новенькое? Могу ли я получить больше информации?</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_bridge_talk_1111">
		<text>Если вы пойдете на нашу базу, они расскажут вам больше, но я занят.</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_bridge_talk_2">
		<text>Больше никаких вопросов!</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_bridge_talk_3">
		<text>И что это за "черная дыра" на мосту?</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_bridge_talk_33">
		<text>Мы сами не можем этого понять! То, что мы не выбрасываем, все исчезает. Обычно мы выбрасываем туда весь мусор - мы заботимся об окружающей среде. Недавно в одном из туннелей мы увидели кучу мусора в аномальном состоянии. В этом районе происходят странные вещи...</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_mechanic_about_you_0">
		<text>Расскажи мне о себе.</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_mechanic_about_you_1">
		<text>Я очень ценю независимость, поэтому всегда был самим собой и работал только на себя. Но когда я услышал, что армейские сталкеры продвигают и организуют свои базы, я немедленно приехал сюда. Я переходил дорогу, когда поблизости было много людей, но для меня погоня - это просто так. Как я могу это выразить?.. Это нормально. Без этих глупых проблем в коде правила такие же, как и в других коллекциях. В общем, на территории должны быть только сталкеры: везде взаимопомощь, и тихо. Обычно я решал поддержать этих ребят.</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_mechanic_about_you_11">
		<text>Устройства редко встречаются в этом районе. Скажи мне, что ты можешь сделать?</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_mechanic_about_you_111">
		<text>Ну, модные кремы и гламурные вещи, которых вы от меня не ожидаете. Но и сомневаться нет причин: мой чайник все еще варится, и мои руки растут из нужного места. Я могу сделать все, что может спасти твою жизнь. Чаще всего я ремонтирую оружие и доспехи, и если вы видите необходимые детали, я могу улучшить ваше оружие или экипировку. Если вы хотите точно знать, что я делаю, посмотрите обновление - я думаю, вы в этом разберетесь.</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_mechanic_about_you_1111">
		<text>Ты понимаешь, что ты был в зоне и выходил из нее? Вы видели что-нибудь необычное?</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_mechanic_about_you_11111">
		<text>Необычный? Я пришел сюда сразу же после такого мощного освобождения. Я выгляжу как чудо... На старом месте, которое не было потревожено, теперь часть пола сломана - он уже вздулся. Похоже, ты должен бежать последним. Потом ребята сказали мне, что более мощной аномалии нет: энергия из нее не просто фонтаном бьет, Ниагарский водопад несется! Это самое опасное место, какое только можно придумать, но фокус в том, что там чаще всего происходят редкие вещи, с таким "изюминкой."Если вы столкнетесь с этим местом, давайте взглянем.</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_support_attack_atp_0">
		<text>Я только что видел, как военные принесли в АТП коробку с оружием и боеприпасами. Нам это не нужно, их достаточно, но вам это может понадобиться.</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_support_attack_atp_1">
		<text>Возможно, армия будет там, как пылинка в банке. Стоит ли картридж того?</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_support_attack_atp_2">
		<text>Подумайте об этом. У отечественных дилеров обычно нет выстрелов 5,45, но здесь есть шанс. Багажник снова новый. Я понимаю, что это просто давление на тебя. Мы можем помочь за небольшую плату. Скажем, пятьсот. Вы платите нам, и все, что вы найдете в ATP, принадлежит вам. Произойдет ли это?</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_support_attack_atp_3">
		<text>Иди, иди. Но я привык получать деньги за свою работу.</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_support_attack_atp_33">
		<text>Нет, спасибо за совет как-нибудь сделать это самому.</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_support_attack_atp_4">
		<text>Он сам был наемником. Не волнуйтесь слишком сильно: привычка - это вторая натура, она просто так не отпускает...</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_trader_about_you_0">
		<text>Расскажи мне о себе.</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_trader_about_you_1">
		<text>Я трейдер... Новичок. Как вы можете видеть, мы были здесь совсем недавно. Как только Валериан сказала, что каждый может быть тем, кем хочет, она сразу решила не торговать и ногтями. А что, у меня есть способности, Сидорович рядом со мной и является ярким примером... Электронные игрушки были подобраны в школе - помните, как Волк схватил яйцо?  Я раздавал это своим одноклассникам по десять копеек за раунд. У меня есть одна из этих вен, ты понимаешь? Это был золотой день... Сейчас я привыкаю к этому и, так сказать, погружаюсь в профессию. Я продаю вещи Сидоровича, так что цена все еще не слишком высока. Но есть интересная вещь: парни уже подлые и начали использовать свою добычу на мне.</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_trader_about_you_111">
		<text>Сейчас мы живем как Христос в его объятиях... Или кто несет ответственность за наши грехи. Больше Воины нас не грызут, и теперь у сталкеров все в порядке. После атаки можно отдохнуть в обруче, видна необходимая экипировка... Реальные деньги тоже идут на хабар, не так, как это было раньше: у нас есть барахло и армейские сливки. Подождите минутку, мы все еще в "Уорриорз"! И что? Им нечего расслабляться, вы же знаете, это не сказки! Одним словом, я жив!..</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_trader_about_you_2">
		<text>Как, по-вашему, изменится жизнь в обруче?</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_trader_about_you_3">
		<text>Сейчас мы живем как Христос в его объятиях... Или кто несет ответственность за наши грехи. Больше Воины нас не грызут, и теперь у сталкеров все в порядке. После атаки можно отдохнуть в обруче, видна необходимая экипировка... Реальные деньги тоже идут на хабар, не так, как это было раньше: у нас есть барахло и армейские сливки. Подождите минутку, мы все еще в "Уорриорз"! И что? Им нечего расслабляться, вы же знаете, это не сказки! Одним словом, я жив!..</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_trader_quest_0">
		<text>Могу я вам чем-нибудь помочь?</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_trader_quest_1">
		<text>Помочь мне? Это могло бы быть возможно. Мы только что создали нашу базу. У нас не было времени на уборку территории. Бандит забирает преследователя, который приносит добычу. При таком раскладе мне сейчас нечем торговать. Вчера грабители появились снова. Нахал - что ты: они устроились прямо перед нашим задом! Ты можешь их немного расчесать?</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_trader_quest_11">
		<text>Прямо сейчас я ничего не могу сделать.</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_trader_quest_2">
		<text>Конечно! Они надолго запомнят мои уроки.</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_trader_quest_22">
		<text>Может быть, в другой раз.</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_trader_quest_complete_0">
		<text>Это о бандитах.</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_trader_quest_complete_1">
		<text>Как это было?</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_trader_quest_complete_2">
		<text>Я положил их на землю.</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_trader_quest_complete_22">
		<text>Пока ничего.</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_trader_quest_complete_222">
		<text>Не тяни слишком сильно, наемник.</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_trader_quest_complete_3">
		<text>Спасибо вам, вот призы!</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_about_other_0">
		<text>Есть ли еще что-нибудь интересное, что вы можете мне рассказать?</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_about_questions_0">
		<text>Можете ли вы ответить на мой вопрос?</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_about_questions_1">
		<text>И.. Я думаю, что вы серьезный человек. И почему серьезные люди не должны реагировать? Пожалуйста, задайте вопрос.</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_about_questions_11">
		<text>Как давно ты здесь?</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_about_questions_111">
		<text>Давным-давно. Ах! Я был одним из первых людей, вошедших в этот район. Тогда еще не было ни датчиков, ни протезов, поэтому выжили немногие. Так что дальше разгрузки я не пошел - это не моя голова, которая, как вы знаете, приспосабливается к другим вещам. Я как масло в двигателе. Все в порядке. Нет - и все, двигатель вышел из строя! Другими словами, люди начинают воевать между собой. В регионе много чудес, но людей, желающих увидеть эти чудеса, все еще больше, поэтому все льготы для меня закрыты. Товарооборот между регионом и остальным миром - это парафин. Я знаю много реальных людей и могу решить практически любую проблему, не вставая со своего места. Это все.</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_about_questions_22">
		<text>Почему вы поселились здесь?</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_about_questions_222">
		<text>Почему я здесь? Здешний климат подходит старым костям, природа прекрасна... Но на самом деле, я слишком стар, чтобы находиться в этом районе. Где это происходит, когда вы встречаетесь с работником службы наблюдения? Итак, главная причина - это молчание. Люди, которым нужен надежный продукт, в котором царит тишина, всегда находят меня, только они ищут меня. Иногда они выстраиваются рядом друг с другом. Если я не могу просунуть попу через обруч, это нереально. Это все.</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_about_questions_33">
		<text>Расскажите нам об этом районе.</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_about_questions_333">
		<text>Сейчас в регионе царит беспокойство. Что это был за взрыв несколько дней назад? Это уже второй раз. Первый был давным-давно, хотя регион появился впервые. Затем солдаты застряли все вместе в глубине зоны - они говорят, что хотели доставить туда "черный мешок" - ну, тактический ядерный заряд - и проскользнули в ад, но как только техника и солдаты углубились в зону, танк тряхнуло и подбросило в воздух. Так много людей погибло! Жаль и этих глупых людей: те, кто жил после этого, были просто брошены в центре. Я помню, как они долгое время просили о помощи по радио... И другой генерал начал причинять себе боль. Ну, как это называлось - его вызывали на пару дней, вот они и исчезли: представьте, какая это была аномалия, без защиты\ почему сейчас район трясется - я не знаю. Кто был так зол? На самом деле это не армия. Солдаты поклялись покинуть кордон после неудачной операции. Есть много сталкеров, но всегда было много сталкеров на стороне. Но он по какой-то причине не уволился? Выбросы за выбросами, но один сильнее другого! Все это нехорошо...</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_about_questions_44">
		<text>Может быть, есть какие-то интересные слухи о глубинах зоны?</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_about_questions_444">
		<text>Всегда есть интересные слухи! Многие люди должны мне деньги, поэтому иногда люди шепчутся... Закрытые каналы. А теперь есть новость обо всех новостях: предположим, дорога в неизвестное место открыта! В конце концов, нога человека не ступала туда все эти годы, и сейчас аномальная активность снижается, так что можете ли вы представить, что значит пройти через это? Новое место означает новую добычу, которую, вероятно, еще никто не видел! Все перетекает в старого Сидоровича. У меня есть пенни на старость...</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_about_situation_0">
		<text>Что происходит?</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_about_situation_1">
		<text>Путаница одним словом. Сталкеры и воины труда. Были же хоть какие-то правила! Солдаты патрулировали территорию, выбивали деньги из преследователей, но кое на кого закрывали глаза. Они были за рулем, а это незаконно. Что теперь? Теперь больше нет правил! Преследователи там думали, что они на коне: как потеснили армию, кордон был взят под их контроль! Но они не могут видеть дальше своего носа!.. Что происходит? Да, солдаты, у которых нет штанов, сшитых начальником, и которые не отчитываются перед штабом - ну да, потому что все инциденты левого толка появляются немедленно. Но рано или поздно будет проверка на контрольно-пропускном пункте, и все раскроется. Затем происходит специальный процесс. Как только здесь пройдет батальон спецназа, никого из преследователей не останется! Все меняется на контрольно-пропускном пункте. Является ли это способом последующей торговли, восстановления связи и транспортировки товаров туда и обратно?.. Неудачники!</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_about_you_0">
		<text>Расскажи мне о себе.</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_about_you_1">
		<text>Что я должен был сказать? Я старик, мое здоровье - это шутка... Я сижу здесь тихо, я никого не трогал, у меня небольшая купля-продажа. Есть аптечка первой помощи, есть колбасы и консервы... Копейки к копейкам - все лучше, чем жить на пенсию!</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_about_you_11">
		<text>Вы скромны. Это не то, что они сказали мне о тебе.</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_about_you_111">
		<text>Как не говорит злой язык! Я тебя не знаю. Покажи нам, что у тебя есть, чтобы мы могли разблокировать.</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_about_zone_1">
		<text>Хотите услышать о сталкере? Теперь спросите, что вас интересует.</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_about_zone_111">
		<text>Да... Был сильный взрыв, я не помню ничего подобного. Это произошло, как перегорание лампочки на краю разбитого участка, даже в моем подвале. Я не знаю, почему или почему, но с тех пор что-то кардинально изменилось. По слухам, они нашли дорогу в древний город Лиманск. Представьте себе: сталкер годами ходил по опушке леса и не мог попасть внутрь, потому что аномалия представляет собой закрытую стену. А здесь ни с того ни с сего дорога перекрыта, радиации нет. И по пути! Раньше только военные могли влететь в болото на вертушке, но теперь вы также можете крутить педали пешком и не промочить ноги.</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_about_zone_121">
		<text>А что уж говорить о войне... Война тоже идет в зоне боевых действий. Люди стреляли друг в друга и раньше: они не делили добычу и не соглашались со своими убеждениями. В любом случае, порядок был, и все сидели. После релиза начался Taco-O... "Долг" и "свобода", как две собаки на кости, сработали в Лиманском. А когда они жестоко обращались друг с другом в лиманске, бандиты полностью потеряли страх и начали давить на агрессора до предела...</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_about_zone_131">
		<text>Вы что, центр региона?! Многие отправились в центр города, но никто не вернулся. Единственный путь - через мозговую печь, и никто не знает, как ее обойти. И кто знает, говорил ли он об этом? Представьте: вы нашли пещеру Аладдина - и что вы там всем расскажете? Не говори глупостей!.. Мои коллеги и я - ну, и другие трейдеры - уже давно пытаемся выяснить, как попасть за тостер, но пока никаких зацепок нет!</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_about_zone_13111">
		<text>И дьявол знает, что это такое... Сталкеры правильно называют Лес к северу от военного склада. Говорят, что мозг там буквально кипит, здоровый человек не протягивает и 10 минут. Мы предлагаем сталкеру большие деньги за реальную информацию о зажигательном, но пока никто ничего не получил. Иногда там пропадают люди, а потом их находят мертвыми или зомбированными до нуля.</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_community_0">
		<text>Хорошие отношения со сталкером не сложились. Ты не можешь найти добычу и принести ее себе.</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_community_1">
		<text>Как ты заставляешь меня делать это, наемник?.. Я понял.. Вы можете компенсировать это сталкером, но причина не в этом.</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_community_2">
		<text>Это того стоит... Возьми деньги.</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_community_22">
		<text>Нет, я позабочусь об этом сам.</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_community_222">
		<text>Сейчас у меня нет такой суммы.</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_community_3">
		<text>Теперь сталкер готов простить ваши преступления. Я надеюсь, что это больше не повторится.</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_community_33">
		<text>Хорошие пробежки</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_community_333">
		<text>Возвращайся, когда у тебя будут деньги.</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_meet_111">
		<text>Я слышал, что недавно у вас появился сталкер, который интересовался необычными деталями. Помнишь?</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_meet_11111">
		<text>Что может освежить вашу память?</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_meet_1111111">
		<text>Да. Что ты хочешь, чтобы я сделал?</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_meet_111111111">
		<text>Я согласен.</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_meet_222">
		<text>Спасибо, что предупредили.</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_about_around_0">
		<text>Что в этом интересного?</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_about_around_1">
		<text>Это место для начинающих. Купец живет на окраине деревни, его зовут Сидорович. На самом деле, именно оттуда я и пришел. Затем военный блокпост. По другую сторону контрольно-пропускного пункта находится дорога в глубь зоны.</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_about_around_11">
		<text>Расскажите нам о деревне новичков.</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_about_around_111">
		<text>Что я могу сказать о локальной системе? Более настойчивый человек получает от Сидоровича самое необходимое и отправляется на свалку: там есть вещи пожирнее, и они не так опасны. Опыт можно приобрести. Осталось только совершенство... Ложитесь мягко, долподиально. Иногда такое чудо можно вытащить самому, чуть ли не в тапочках, в авоськах. Она хотела романтики. И ни один лектор, более опасный, чем слайдер, ничего не держал в руках. Они покрываются немедленно, это точно. Иногда даже опытный сталкер бросает пакет Сидоровича после долгого выхода и засыпает на день-два в тихом месте.</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_about_around_1111">
		<text>Он хорошо устроился здесь. Армия тебя не тронет?</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_about_around_11111">
		<text>Армия не особенно актуальна: сейчас это не от нас зависит. Да они сами говорят - ад, потому что, мол, использовать боеприпасы на таких сталкерах, они отдыхают необычно. Ну, мы не бурсаи: если они кого-то ищут, нам все равно - если в штаб-квартире будет рейд или проверка на контрольно-пропускном пункте, мы сидим внизу. Обычно вы сами видите, что мы спокойные, неконфликтные люди.</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_about_around_22">
		<text>Расскажите мне о Сидоровиче.</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_about_around_222">
		<text>Странно слышать такой вопрос... Кажется, что вы давно находитесь в этом районе, но вы спрашиваете о Сидоровиче. Да, его знает каждая собака в округе! Самый надежный "купи и продай". Если Сидорович ничего не получит, то это совершенно нереально.</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_about_you_0">
		<text>Расскажи мне о себе.</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_about_you_1">
		<text>Я немного за главного. Я готовлю зелень в форме сердца, похожую на горшок, всевозможные тепличные стаканчики, чтобы косточки не грызлись с первого подхода... Этому трудно научить! Регион уже наступил на себя, я оставил здесь часть своей жизни. Я думаю, что я выбираюсь отсюда.Я не знаю, когда я добрался до обруча. Это никогда не срабатывает: то воин сбрасывает рейд, то версия переключается на шабанит. И деньги, если честно... Иногда они предлагают прибыльную работу, так почему бы не воспользоваться ею? Вы знаете, каково это: вы думаете, что это последний выход, и все, я ухожу - и я видел это снова и снова.</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_about_zone_0">
		<text>Расскажите нам об этом месте</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_about_zone_1">
		<text>Мы находимся в оцеплении. За военным барьером находится внешний мир, есть зона. Пока мало о чем стоит напоминать: аномалий мало, объектов мало, и все же встретиться со Зверем особо не с чем, шума здесь мало, потому что армия явно пытается все контролировать. Это место обычно довольно тихое - конечно, по сравнению с остальной частью района.</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_about_zone_111">
		<text>Это деревня для начинающих. В пригороде находится дача купца Сидоровича. Затем военный блокпост. Я пришел оттуда. В другую сторону от контрольно-пропускного пункта ведет дорога в этот район.</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_brother_0">
		<text>Волк послал меня за тобой. Ты его брат?</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_brother_1">
		<text>- что?.... Я чувствую, что мне нужно убираться отсюда.. Но у меня нет пистолета. Могу я что-нибудь одолжить?</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_brother_2">
		<text>Возьми пистолет.</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_brother_22">
		<text>Возьми пистолет.</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_brother_222">
		<text>Садись на самолет.</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_brother_2222">
		<text>У меня нет пистолета.</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_brother_55">
		<text>Текст по умолчанию</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_brother_complete_0">
		<text>Я вытащил твоего брата на улицу.</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_brother_complete_1">
		<text>Невероятно! Это от меня.</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_novice_complete_0">
		<text>Я последовал за преследователем, как она просила.</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_novice_complete_1">
		<text>Молодец, сталкер! Я надеюсь, что это отговорит его от того, чтобы быть героем.</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_novice_fail_0">
		<text>К сожалению, я не смог защитить ее... Он мертв.</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_novice_fail_1">
		<text>Посмотри на себя!.. Я должен был сделать это сам, и я собирался жить! Преследователь потерян!..</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_novice_thank_you_0">
		<text>Спасибо тебе, Сталкер. Ты спас мою задницу! Я уже начал думать, что застряну в лесу и меня разорвет собака. Я больше никогда не пойду в лес одна.</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_other_works_0">
		<text>У тебя есть для меня работа?</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_other_works_1">
		<text>Да, это так. Грабители схватили моего брата и потребовали выкуп... У нас нет такой суммы на горизонте, и собрать ее за короткое время с новичками нереально. Даже если бы она это сделала, нет никакой гарантии, что она не убила бы моего брата.</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_other_works_11">
		<text>Ещё нет..</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_other_works_111">
		<text>Один из моих товарищей до сих пор не может смириться с тем, что его считают новичком. Я решил пойти один и взять с собой группу собак, чтобы заслужить хоть какое-то уважение. Он мужчина, и на самом деле это не такая уж большая ошибка, но я все равно беспокоюсь за него: он молод, и у него горячая голова. Вы можете пойти по его стопам, и в любом случае, как вы можете помочь ему случайно?</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_other_works_1111">
		<text>Да, пока, похоже, мы справимся с этим сами. Вы можете вернуться позже, и мне понадобится ваша помощь.</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_other_works_11111">
		<text>Нет..</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_other_works_1112">
		<text>Это не вопрос. Где я могу его найти?</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_other_works_11121">
		<text>Это его приблизительные координаты.</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_other_works_1113">
		<text>Извините. Увидимся позже.</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_other_works_11131">
		<text>Наемник - он тоже африканский наемник... Тебе ни до кого нет дела!</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_other_works_2">
		<text>Я пытаюсь вернуть твоего брата к жизни.</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_other_works_22">
		<text>Спасибо тебе, наемник. Я ожидал увидеть причину. Я дал им координаты лагеря. Будь осторожен.. И удачи вам!</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_other_works_3">
		<text>Боюсь, я не могу вам помочь.</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_other_works_4">
		<text>Это не моя проблема.</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_other_works_44">
		<text>Тогда убирайся.</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_stalker_novice_0">
		<text>Тебе не надоело быть героем?</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_stalker_novice_11">
		<text>- да... Я бы сам их убил!.. Ничего, я докажу это всем! Никто больше не называет меня новичком!</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_stalker_novice_1112">
		<text>Мне страшно!</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_stalker_novice_112">
		<text>Возьми пистолет.</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_stalker_novice_1122">
		<text>Возьми пистолет.</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_stalker_novice_11222">
		<text>Возьми пулемет.</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_stalker_novice_112222">
		<text>Я разберусь с ними сейчас.</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_talk_0">
		<text>Это танк для начинающих, а не лагерь наемников.</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_talk_1">
		<text>Я пришел к Сидоровичу работать.</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_talk_11">
		<text>Защищенный, в двух шагах от нашей деревни.</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_talk_111">
		<text>Это дает вам здоровье.Я пойду к ней.</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_talk_2">
		<text>Я устроился на работу к Сидоровичу. Иди к сталкеру.</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_talk_22">
		<text>Это за железнодорожным мостом. Да, здесь настоящий рай для сталкеров!</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_talk_222">
		<text>Спасибо.</text>
	</string>
</string_table>
