<?xml version="1.0" encoding="windows-1251" ?>
<string_table>
	<string id="st_antirad">
		<text>Радиофармацевтические препараты</text>
	</string>
	<string id="st_antirad_descr">
		<text>Набор таблеток, содержащих активные вещества, способствующие выведению радионуклидов из организма. Они не могут защитить организм от возникающего в результате излучения, но они уменьшают дозу, которую человек фактически получает.</text>
	</string>
	<string id="st_bread">
		<text>Выпечка</text>
	</string>
	<string id="st_bread_descr">
		<text>Неизвестно, кто может печь хлеб в районе региона, но этот хлеб не заражен и полностью съедобен. Ни один сталкер еще не жаловался.</text>
	</string>
	<string id="st_conserva">
		<text>"Завтрак для туристов"</text>
	</string>
	<string id="st_conserva_descr">
		<text>Сталкеры украли консервы с военного продовольственного склада. Кажется, что он совсем не стар.</text>
	</string>
	<string id="st_kolbasa">
		<text>Колбаса "шрот"</text>
	</string>
	<string id="st_kolbasa_descr">
		<text>Часто из-за отсутствия лучшего эта колбаса представляет собой комбинацию заменителей курицы и сои - сталкер на завтрак, обед и ужин.</text>
	</string>
	<string id="st_medkit">
		<text>Аптечка первой помощи</text>
	</string>
	<string id="st_medkit_descr">
		<text>Универсальная медицинская аптечка. Он может справиться с различными видами и сложными травмами: ранами, ожогами, отравлениями и т.д.</text>
	</string>
	<string id="st_medkit_army">
		<text>Армейская аптечка Первой помощи</text>
	</string>
	<string id="st_medkit_army_descr">
		<text>Это профессиональный медицинский набор для борьбы с повреждениями кожи и тканей и кровотечениями. К ним относятся антикоагулянты, обезболивающие, антибиотики, иммуностимуляторы.</text>
	</string>
	<string id="st_medkit_science">
		<text>Научная аптечка первой помощи</text>
	</string>
	<string id="st_medkit_science_descr">
		<text>Аптечка, разработанная специально для работы в условиях региона. Состав упаковки подобран как для борьбы с ранами, так и для выведения радионуклидов из организма. Это предотвращает развитие лучевых заболеваний, а также снижает дозу накопленной радиации.</text>
	</string>
	<string id="st_vodka">
		<text>Водка "Казаки"</text>
	</string>
	<string id="st_vodka_descr">
		<text>Водка производства компании "GSK". Он очень полезен и значительно уменьшает воздействие радиации, но злоупотреблять им не следует.</text>
	</string>
	<string id="st_bandage">
		<text>Повязка</text>
	</string>
	<string id="st_bandage_descr">
		<text>Материал для соуса. Это помогает остановить кровотечение.</text>
	</string>
	<string id="st_energy_drink">
		<text>Энергетический напиток</text>
	</string>
	<string id="st_energy_drink_descr">
		<text>Он часто используется сталкерами на высоте в несколько дней, когда нет возможности остановиться и отдохнуть. Этот напиток содержит легкоусвояемые углеводы, а также препараты, вызывающие выброс адреналина в кровь.</text>
	</string>
	<string id="st_detector1">
		<text>Индикатор "отклика"</text>
	</string>
	<string id="st_detector1_descr">
		<text>Индикатор аномальной активности со встроенным счетчиком Гейгера. Он посылает предупреждающий сигнал при приближении к аномалии, кроме того, он может фиксировать наличие объектов и измерять расстояние до ближайшего из них. В замкнутом пространстве он регистрирует только радиацию и аномалии. Режим поиска объекта включается путем поднятия поверхности антенны на передней панели устройства.</text>
	</string>
	<string id="st_detector2">
		<text>"Медвежий" показатель</text>
	</string>
	<string id="st_detector2_descr">
		<text>Индикатор аномальной активности со встроенным счетчиком Гейгера. Он оснащен направленным GPS, который позволяет не только обнаруживать объекты, но и определять расстояние до них. В замкнутом пространстве он фиксирует только наличие радиации и аномалий.</text>
	</string>
	<string id="st_detector3">
		<text>Детектор Филлис</text>
	</string>
	<string id="st_detector3_descr">
		<text>Детектор представляет собой сканер нового поколения. Они специально разработаны для обнаружения объектов, и их местоположение отображается на специальном экране. Он также оснащен счетчиком Гейгера, который может обнаруживать аномалии. В замкнутом пространстве регистрируется только наличие радиации и наличие аномалий, а режим поиска артефактов активируется путем поднятия индикаторного табло на передней панели устройства.</text>
	</string>
	<string id="st_cordon_case">
		<text>Серебряный мешочек</text>
	</string>
	<string id="st_cordon_case_descr">
		<text>Маленькая сумка с кодовым замком. Он содержит бесценную информацию о надежных поставщиках, где товары могут быть проданы.</text>
	</string>
	<string id="st_fang_pda">
		<text>Персональный цифровой помощник Fang</text>
	</string>
	<string id="st_fang_pda_descr">
		<text>Карманный компьютер... В условиях региона он используется в качестве навигационного устройства, ноутбука, устройства связи и диктофона. Каждый КПК имеет уникальный код, который позволяет вам узнать, можете ли вы отслеживать свое устройство.</text>
	</string>
	<string id="st_shukin_pda">
		<text>Персональный цифровой помощник Щукина</text>
	</string>
	<string id="st_shukin_pda_descr">
		<text>Карманный компьютер... В условиях региона он используется в качестве навигационного устройства, ноутбука, устройства связи и диктофона. Каждый КПК имеет уникальный код, который позволяет вам узнать, можете ли вы отслеживать свое устройство.</text>
	</string>
	<string id="st_recorder">
		<text>Записанный</text>
	</string>
	<string id="st_cooler_docs">
		<text>Описание холодильной установки</text>
	</string>
	<string id="st_cooler_docs_descr">
		<text>Файл содержит подробные инструкции и инструкции по устранению неполадок стационарных холодильных установок на заводской площадке.</text>
	</string>
	<string id="st_compass">
		<text>"Компас"</text>
	</string>
	<string id="st_compass_descr">
		<text>Редкий антиквариат. В последний раз это было обнаружено несколько лет назад. Этот объект обладает способностью отображать пробелы в необычных полях. Говорят, что это позволяет проходить участок с самыми сложными аномалиями без малейшей опасности, но мало кто знает, как с этим бороться.</text>
	</string>
	<string id="st_guitar_descr">
		<text>По крайней мере, поговори со мной, семиструнная гитара!</text>
	</string>
	<string id="st_guitar_name">
		<text>Гитара</text>
	</string>
</string_table>
