<?xml version="1.0" encoding="windows-1251" ?>
<string_table>
	<string id="st_af_medusa_name">
		<text>Медуза.</text>
	</string>
	<string id="st_af_medusa_descr">
		<text>Это гравитационный объект, обладающий свойством поглощать радиоактивные частицы, уменьшая излучение от тела. Он широко распространен в регионе.</text>
	</string>
	<string id="st_af_cristall_flowe_name">
		<text>Каменный цветок</text>
	</string>
	<string id="st_af_cristall_flowe_descr">
		<text>Объект представляет собой камень, деформированный под действием силы тяжести огромной силы. По своим характеристикам он близок к граниту. В какой-то степени это может защитить разум владельца от последствий этой инициативы. Это радиоактивно.</text>
	</string>
	<string id="st_af_night_star_name">
		<text>"Звезда ночи"</text>
	</string>
	<string id="st_af_night_star_descr">
		<text>Светящийся артефакт может создавать локальное поле, частично компенсирующее воздействие гравитации (например, если его поместить рядом с рюкзаком, можно уточнить массу последнего). Он широко используется сталкерами наряду с аналогичным артефактом "graphi". Это радиоактивно.</text>
	</string>
	<string id="st_af_vyvert_name">
		<text>"Тема"</text>
	</string>
	<string id="st_af_vyvert_descr">
		<text>Предметы странной формы, найденные в местах повышенной привлекательности. Это своего рода губка, которая поглощает радиоактивные элементы. Ей также удалось защитить своего носителя от воздействия как индуцированного излучения, так и радиоактивных частиц, которые уже попали в организм.</text>
	</string>
	<string id="st_af_gravi_name">
		<text>Соус</text>
	</string>
	<string id="st_af_gravi_descr">
		<text>Артефакты образуются при длительном воздействии силы тяжести на металлосодержащие вещества. Антигравитационное поле может поддерживаться. Многие сталкеры используют его точно так же, как артефакт "ночная звезда" значительно уменьшает вес рюкзака. Это радиоактивно.</text>
	</string>
	<string id="st_af_gold_fish_name">
		<text>Золотой.</text>
	</string>
	<string id="st_af_gold_fish_descr">
		<text>"Золотой" объект является результатом наложенного влияния гравитационного поля. Он обладает сильным направленным гравитационным полем. Вот почему он пользуется большим спросом, поскольку может значительно увеличить вес, переносимый Охотником. Это радиоактивно.</text>
	</string>
	<string id="st_af_blood_name">
		<text>"Каменная кровь"</text>
	</string>
	<string id="st_af_blood_descr">
		<text>Это красноватая композиция из уплотненных и полимеризованных остатков растений, почвы и костей. Он обладает способностью частично нейтрализовать вредные для человека химические вещества. Это радиоактивно.</text>
	</string>
	<string id="st_af_mincer_meat_name">
		<text>"Во плоти"</text>
	</string>
	<string id="st_af_mincer_meat_descr">
		<text>Органические организмы. Он состоит из деформированных мутантных тканей животного происхождения. Он выделяет густую жидкость, которая частично нейтрализует негативное воздействие вредных химических веществ на кожу человека. Это радиоактивно.</text>
	</string>
	<string id="st_af_soul_name">
		<text>"Душа"</text>
	</string>
	<string id="st_af_soul_descr">
		<text>Уникальные органические организмы с менее уникальными свойствами. Неизвестным образом это увеличивает общую скорость восстановления организма. Благодаря своему воздействию на корпус и эргономичному внешнему виду являются особыми особенностями, он особенно интересен коллекционерам. Это радиоактивно.</text>
	</string>
	<string id="st_af_fuzz_kolobok_name">
		<text>Коробок.</text>
	</string>
	<string id="st_af_fuzz_kolobok_descr">
		<text>Необычный объект в химически активной зоне. Он высоко ценится за свою способность значительно повышать общий тонус организма хозяина. Это радиоактивно.</text>
	</string>
	<string id="st_af_baloon_name">
		<text>"Пузырь"</text>
	</string>
	<string id="st_af_baloon_descr">
		<text>Артефакт состоит из нескольких соединенных между собой полых органических образований. Он выделяет газообразные вещества, способные нейтрализовать радиоактивные частицы в организме человека. Благодаря своей высокой эффективности он пользуется большим спросом.</text>
	</string>
	<string id="st_af_glass_name">
		<text>Светлячок Хикари</text>
	</string>
	<string id="st_af_glass_descr">
		<text>"Светлячок" высвобождает неизвестный вид энергии, значительно ускоряет регенерацию тканей и органов организма, нормализует обменные процессы. Он может буквально поставить умирающего человека на ноги перед собой. Это радиоактивно.</text>
	</string>
	<string id="st_af_fireball_name">
		<text>Огненный шар</text>
	</string>
	<string id="st_af_fireball_descr">
		<text>Несмотря на название, которое полностью отражает природу этого средства, "огненный шар" можно легко получить, не опасаясь ожогов. Подсчитано, что он способен поддерживать постоянную температуру около 24 градусов Цельсия в пределах небольшого радиуса вокруг кольца, независимо от окружающих условий. Это радиоактивно.</text>
	</string>
	<string id="st_af_cristall_name">
		<text>Кристалл.</text>
	</string>
	<string id="st_af_cristall_descr">
		<text>Тело кристаллизуется в аномальной зоне с высокой тепловой активностью. Он активно поглощает избыточное тепло, сохраняет его прохладным на ощупь. Это радиоактивно.</text>
	</string>
	<string id="st_af_dummy_glassbeads_name">
		<text>"Мамин жемчуг"</text>
	</string>
	<string id="st_af_dummy_glassbeads_descr">
		<text>Многие из этих объектов остаются полной загадкой для ученых. Однако точно отмечено, что излучение, возникающее во время пульсации утолщения "материнских шариков", ускоряет протекание обменных процессов в организме. 1. Одним из наиболее заметных эффектов этого является ускорение заживления ран. Это радиоактивно.</text>
	</string>
	<string id="st_af_eye_name">
		<text>"Глаз"</text>
	</string>
	<string id="st_af_eye_descr">
		<text>Этот предмет, напоминающий человеческий орган зрения, значительно ускоряет обменные процессы в организме и способствует быстрому заживлению ран. Кроме того, опытные сталкеры верят, что "глаза" могут приносить удачу. Это радиоактивно.</text>
	</string>
	<string id="st_af_fire_name">
		<text>Огонь.</text>
	</string>
	<string id="st_af_fire_descr">
		<text>Он образуется в районах с повышенной тепловой активностью. Он обладает мощным излучением в инфракрасной области и ускоряет обменные процессы в организме своего владельца: раны заживают буквально на глазах. Цена этого инструмента довольно высока, потому что он довольно редкий. Это радиоактивно.</text>
	</string>
	<string id="st_af_electra_sparkler_name">
		<text>Бриллиант.</text>
	</string>
	<string id="st_af_electra_sparkler_descr">
		<text>Яркий представитель (в буквальном смысле) семейства электростатических тел. Он обладает способностью сглаживать колебания напряженности электрического поля. Это радиоактивно.</text>
	</string>
	<string id="st_af_electra_flash_name">
		<text>"Вспышка"</text>
	</string>
	<string id="st_af_electra_flash_descr">
		<text>Электростатические объекты. Благодаря высокой кристаллизации молекулы, она обладает отличной способностью поглощать электрические заряды. Он может защитить человека напряжением до 5 кВ от поражения электрическим током. Это радиоактивно.</text>
	</string>
	<string id="st_af_electra_moonlight_name">
		<text>Лунный свет.</text>
	</string>
	<string id="st_af_electra_moonlight_descr">
		<text>Уникальный объект электростатической природы. Он демонстрирует способность резонировать под воздействием электромагнитных волн. Со временем охотник учится настраивать объект так, чтобы он резонировал в противоположной точке, когда ПСИ-излучение полностью или в значительной степени радиоактивно.</text>
	</string>
	<string id="st_af_dummy_battery_name">
		<text>Аккумулятор.</text>
	</string>
	<string id="st_af_dummy_battery_descr">
		<text>Известно, что в составе этого средства содержатся изолирующие элементы, но при тех физических условиях, в которых оно образуется, науке все же известно, что среди жителей и гостей региона высоко ценится способность оказывать тонизирующее воздействие на организм человека. Это радиоактивно.</text>
	</string>
	<string id="st_af_dummy_dummy_name">
		<text>Кукла.</text>
	</string>
	<string id="st_af_dummy_dummy_descr">
		<text>Ранее этот объект считался мусором в районе, которому не хватало определенных характеристик. Однако недавно, при постоянном контакте с человеческим организмом, было обнаружено, что этот организм оказывает положительное стимулирующее действие на нервную систему. Это радиоактивно.</text>
	</string>
	<string id="st_af_ice_name">
		<text>Снежинка.</text>
	</string>
	<string id="st_af_ice_descr">
		<text>Внешне объект выглядит как "хлеб."Считается, что это "пирог", свойства которого усилились после воздействия сильного электрического поля. По своей природе вы можете значительно повысить тонус мышц носителя. Это радиоактивно.</text>
	</string>
</string_table>
