<?xml version="1.0" encoding="windows-1251" ?>
<string_table>
	<string id="ammo-9x18-fmj">
		<text>Патрон 9 * 18 мм</text>
	</string>
	<string id="ammo-9x18-fmj_s">
		<text>9/18</text>
	</string>
	<string id="ammo-9x18-fmj_descr">
		<text>Патрон содержит пули. Он обладает хорошим останавливающим эффектом, но не оказывает никакого действия на бронированные цели. Используется в пистолетах ПММ, J-1C, "фора-12". </text>
	</string>
	<string id="ammo-9x18-pmm">
		<text>Патрон 9 * 18 мм + P + </text>
	</string>
	<string id="ammo-9x18-pmm_s">
		<text>9 1 18 +п +  </text>
	</string>
	<string id="ammo-9x18-pmm_descr">
		<text>Патроны с усиленными пулями перестают работать. Никакого эффекта на бронированные цели. Используется в пистолетах ПММ, J-1C, "фора-12".</text>
	</string>
	<string id="ammo-9x19-fmj">
		<text>Картридж 9 * 19 мм CMOS</text>
	</string>
	<string id="ammo-9x19-fmj_s">
		<text>9?19</text>
	</string>
	<string id="ammo-9x19-fmj_descr">
		<text>Цельная оболочка и базовый патрон калибра 9*19. Никакого эффекта на бронированные цели. Он используется в пистолетах "Volker-B 9M", HS-1m, "Marta" и пистолетах-пулеметах Viber-5.</text>
	</string>
	<string id="ammo-9x19-pbp">
		<text>Патрон 9 * 19 мм</text>
	</string>
	<string id="ammo-9x19-pbp_s">
		<text>9/19 (воскресенье)</text>
	</string>
	<string id="ammo-9x19-pbp_descr">
		<text>Мощный патрон калибра 9 *19 с огромными пулями. Никакого эффекта на бронированные цели. Он используется в пистолетах "Volker-b9m", HS-1m, "Marta" и пистолетах-пулеметах Viber-5.</text>
	</string>
	<string id="ammo-11.43x23-fmj">
		<text>Патрон...45 ACP</text>
	</string>
	<string id="ammo-11.43x23-fmj_s">
		<text>.45 ACP</text>
	</string>
	<string id="ammo-11.43x23-fmj_descr">
		<text>Патрон базового калибра.45 выстрелов. Он используется в пистолетах Kora-919 и CIP-TM-200.</text>
	</string>
	<string id="ammo-11.43x23-hydro">
		<text>Картридж...45 ACP Hydro</text>
	</string>
	<string id="ammo-11.43x23-hydro_s">
		<text>.45 Гидро</text>
	</string>
	<string id="ammo-11.43x23-hydro_descr">
		<text>Так называемый "гидрошок" - это патрон с массивной пулей, обладающий повышенным останавливающим действием. Он используется в пистолетах Kura-919 и CIP-TM-200.</text>
	</string>
	<string id="ammo-5.45x39-fmj">
		<text>Патрон 5. 45 *39 мм</text>
	</string>
	<string id="ammo-5.45x39-fmj_s">
		<text>5, 45?39</text>
	</string>
	<string id="ammo-5.45x39-fmj_descr">
		<text>Патроны для автоматического оружия являются стандартными для государств- членов Варшавского договора. Он используется в автоматах AKM-74/2 U, AKM-74/2 и as-96/2.</text>
	</string>
	<string id="ammo-5.45x39-ap">
		<text>Патрон 5,45*39 мм BP</text>
	</string>
	<string id="ammo-5.45x39-ap_s">
		<text>5.45?39</text>
	</string>
	<string id="ammo-5.45x39-ap_descr">
		<text>Патрон, содержащий бронебойные боеприпасы из автоматического оружия государств- членов Варшавского договора. Он используется в автоматах AKM-74/2 U, AKM-74/2 и as-96/2.</text>
	</string>
	<string id="ammo-5.56x45-ss190">
		<text>Патрон 5. 56 * 45 мм</text>
	</string>
	<string id="ammo-5.56x45-ss190_s">
		<text>5.56?45</text>
	</string>
	<string id="ammo-5.56x45-ss190_descr">
		<text>Стандартный патрон НАТО, известный под бельгийским индексом SS-109. Он используется в штурмовых винтовках Il-86, TRS-301, SGI-5k, GB-37, ft-200 метров.</text>
	</string>
	<string id="ammo-5.56x45-ap">
		<text>Патрон 5. 56 * 45 мм</text>
	</string>
	<string id="ammo-5.56x45-ap_s">
		<text>5.56?45</text>
	</string>
	<string id="ammo-5.56x45-ap_descr">
		<text>Патрон с бронебойными боеприпасами. Он используется в штурмовых винтовках Il-86, TRS-301, SGI-5k, GB-37, ft-200 метров.</text>
	</string>
	<string id="ammo-9x39-pab9">
		<text>Патрон 9*39 мм Pub-9</text>
	</string>
	<string id="ammo-9x39-pab9_s">
		<text>9?39?9</text>
	</string>
	<string id="ammo-9x39-pab9_descr">
		<text>Недорогой универсальный картридж. Скорость полета пули невелика, но калибр делает останавливающий эффект очень значительным. Он используется в штурмовой винтовке "Тандер-си-14", sa "Лавина" и специальной снайперской винтовке "Вентар-вс".</text>
	</string>
	<string id="ammo-9x39-ap">
		<text>Патрон 9*39 мм SP-6</text>
	</string>
	<string id="ammo-9x39-ap_s">
		<text>9 * 39-6</text>
	</string>
	<string id="ammo-7.62x54-7h14">
		<text>Патрон 7. 62 * 54 мм7н1</text>
	</string>
	<string id="ammo-7.62x54-7h14_s">
		<text>7,627 иен 1</text>
	</string>
	<string id="ammo-7.62x54-7h14_descr">
		<text>снайперский патрон калибра 7,62 мм. Он обладает высокой точностью и проникающей способностью. Он используется в снайперских винтовках svdm-2 и SVMC-2.</text>
	</string>
	<string id="ammo-7.62x54-ap">
		<text>Патрон 7,62 * 54 мм R</text>
	</string>
	<string id="ammo-7.62x54-ap_s">
		<text>7.62?54</text>
	</string>
	<string id="ammo-7.62x54-ap_descr">
		<text>Дешевые патроны для 7,62-мм пулемета. Из-за особенностей конструкции он не подходит для снайперских винтовок, используется только с пистолетом-пулеметом RB-74.</text>
	</string>
	<string id="ammo-12x70-buck">
		<text>Картридж 12 7 70</text>
	</string>
	<string id="ammo-12x70-buck_s">
		<text>12/70 и т.д.</text>
	</string>
	<string id="ammo-12x70-buck_descr">
		<text>Это стандартный патрон 12-го калибра диаметром 6 мм. Он используется в охотничьих ружьях, нарезных винтовках, самозарядных винтовках SPSA-14 и chaser-13.</text>
	</string>
	<string id="ammo-12x76-zhekan">
		<text>Патрон 12 7 76</text>
	</string>
	<string id="ammo-12x76-zhekan_s">
		<text>12 7 76 жидкокристаллических дисплеев.</text>
	</string>
	<string id="ammo-12x76-zhekan_descr">
		<text>Пуля без оболочки. Обычно его используют для охоты на крупных животных, но он подходит и для других целей: тяжелые пули не пробивают, но утяжеляют бронежилеты. Он используется в охотничьих ружьях, пильных ружьях, самозарядных винтовках SSPA-14 и chaser-13.</text>
	</string>
	<string id="ammo-12x76-dart">
		<text>Патрон 12 дротиков 76 дротиков</text>
	</string>
	<string id="ammo-12x76-dart_s">
		<text>12?76</text>
	</string>
	<string id="ammo-12x76-dart_descr">
		<text>Пуля - это дротик. Перья стабилизируют пулю и повышают точность боя. Пули с огромным стальным каркасом могут пробить любой пуленепробиваемый жилет. Он используется в охотничьих ружьях, обрезах, самозарядных винтовках SPSA-14 и chaser-13.</text>
	</string>
	<string id="ammo-gauss">
		<text>Батарея</text>
	</string>
	<string id="ammo-gauss_descr">
		<text>Увеличьте мощность силового элемента. Они используются в качестве источника питания для прототипа электромагнитного оружия М1.</text>
	</string>
	<string id="ammo-m209">
		<text>Бомба М209</text>
	</string>
	<string id="ammo-m209_s">
		<text>209</text>
	</string>
	<string id="ammo-m209_descr">
		<text>203-метровый миномет и 200-метровый интегрированный миномет.</text>
	</string>
	<string id="ammo-vog-25">
		<text>Граната Vogue-25</text>
	</string>
	<string id="ammo-vog-25_s">
		<text>Мода 25</text>
	</string>
	<string id="ammo-vog-25_descr">
		<text>Стандартный гранатомет для гранатомета GB-25 " каботажное судно". Он также используется в комплексе "Глум-с-14" и гранатомете "Бульдог-6".</text>
	</string>
	<string id="ammo-og-7b">
		<text>Граната Aug-7B</text>
	</string>
	<string id="ammo-og-7b_s">
		<text>Август-7B</text>
	</string>
	<string id="ammo-og-7b_descr">
		<text>Разрывная шрапнельная бомба к РПГ-7У.</text>
	</string>
	<string id="st_grenade_f1">
		<text>Бомба Формулы-1</text>
	</string>
	<string id="st_grenade_f1_descr">
		<text>Гранаты. Осколки могут пробить пуленепробиваемый жилет со средним уровнем защиты. Взрыв поразит цели в радиусе до 10 метров.</text>
	</string>
	<string id="st_grenade_rgd5">
		<text>Граната РГД-5</text>
	</string>
	<string id="st_grenade_rgd5_descr">
		<text>Атакуйте бомбами с небольшим радиусом. Взрыв локализован в радиусе до 8 метров.</text>
	</string>
	<string id="st_grenade_smoke">
		<text>Дымовая шашка</text>
	</string>
	<string id="st_grenade_smoke_descr">
		<text>Ручная дымовая граната предназначена для установки дымовых завес. Время формирования занавеса составляет 10 секунд.</text>
	</string>
	<string id="st_grenade_launcher">
		<text>GB-25 "подставка"</text>
	</string>
	<string id="st_grenade_launcher_descr">
		<text>Подствольный гранатомет для автоматического оружия государств-членов Организации Варшавского договора. Флот использует боеприпасы Vogt-25.</text>
	</string>
	<string id="st_grenade_launcher_m203">
		<text>203</text>
	</string>
	<string id="st_grenade_launcher_m203_descr">
		<text>Ниже - подствольный гранатомет для винтовок НАТО. Боеприпасы М209 используются для снаряжения.</text>
	</string>
	<string id="st_addon_scope">
		<text>Прицел БСУ-1</text>
	</string>
	<string id="st_addon_scope_descr">
		<text>Визуальное наблюдение советского производства становится все более популярным. В странах Варшавского договора для установки оружия используется стандартная установка.</text>
	</string>
	<string id="st_addon_scope_susat">
		<text>Сусато</text>
	</string>
	<string id="st_addon_scope_susat_descr">
		<text>Оптический прицел 4 раза производился в странах НАТО. Он монтируется на стандартном креплении - так называемой планке Пикатинни.</text>
	</string>
	<string id="st_addon_silencer">
		<text>Глушитель</text>
	</string>
	<string id="st_addon_silencer_descr">
		<text>Мощный глушитель, собранный Неизвестным Мастером в этом районе. В комплект входит набор адаптеров для оружия любого калибра.</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_pm">
		<text>МММ</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_pm_descr">
		<text>Самый распространенный пистолет в этой области - наследие советской эпохи. Он очень надежен и недорог, но отличается тем, что емкость магазина невелика при недостаточной мощности и недостаточной точности патрона. Базовое оружие сталкера для начинающих. Для снаряжения используются боеприпасы калибра 9*18 мм.</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_pb">
		<text>Свинец-1 C</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_pb_descr">
		<text>Пистолет со встроенным глушителем, используемый советскими спецназовцами. Он устарел, но все еще очень эффективен с правой стороны. Для снаряжения используются боеприпасы калибра 9*18 мм.</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_fort">
		<text>Форумы-12.</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_fort_descr">
		<text>Полицейский пистолет украинского производства. Он обладает лучшей боевой точностью, эргономикой и магазином Romer по сравнению с MM, но менее надежен. Для снаряжения используются боеприпасы калибра 9*18 мм.</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_beretta">
		<text>"Мальта"</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_beretta_descr">
		<text>Он работает в армии США, полиции, многих военизированных формированиях и правоохранительных органах по всему миру. Из-за мощного патрона и широкого магазина он не очень популярен среди преступников. Они снаряжены пулями 9*19 мм.</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_walther">
		<text>Фолькер b9m</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_walther_descr">
		<text>В частности, эта версия имеет отличный пистолет немецкого производства, который отличается высокой надежностью, большим количеством магазинов и отличной боевой точностью. Они снаряжены пулями 9*19 мм.</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_hpsa">
		<text>HbSS-1 м</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_hpsa_descr">
		<text>Надежный, эффективный и точный в стрельбе Браунинг считается одним из лучших пистолетов двадцатого века. Там 13 пуль. Они снаряжены пулями 9*19 мм.</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_colt1911">
		<text>"Кора-919"</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_colt1911_descr">
		<text>Классический автоматический пистолет, с честью прошедший все вооруженные конфликты двадцатого века и уверенно вступивший в новое столетие. Компактный размер магазина несколько компенсируется мощными патронами. Для снаряжения используются боеприпасы калибра 45.</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_sig220">
		<text>Sep-tm200</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_sig220_descr">
		<text>Модель была разработана еще в 1975 году, но она по-прежнему популярна во всем мире. Магазин не обладает достаточной емкостью, но механизм надежен, как швейцарские часы. Боеприпасы используются для снаряжения..45 калибра</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_usp">
		<text>"Компактный" UDP</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_usp_descr">
		<text>Высокое качество и надежность - вот основные характеристики этого оружия. Это особенно популярно среди ветеранов региона. Для снаряжения используются боеприпасы калибра 45.</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_eagle">
		<text>Черный Ястреб.</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_eagle_descr">
		<text>Настоящий "карманный пистолет" большой, тяжелый и обладает очень высокой убойной способностью. Из-за цены и габаритов он не получает большого распространения в регионе. Боеприпасы используются для снаряжения..45 калибра</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_mp5">
		<text>Гадюка-5.</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_mp5_descr">
		<text>Одним из лучших видов оружия в своем классе являются пулеметы. В течение последних десятилетий двадцатого века армейские и полицейские спецподразделения действовали во многих странах мира. По мере того как начался постепенный обмен на более современные модели, они стали в больших масштабах появляться на черном рынке, откуда и поступили в регион. Они снаряжены пулями 9*19 мм.</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_ak74u">
		<text>ACM-74/2 St</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_ak74u_descr">
		<text>Размеры и вес близки к автоматам, но принцип действия автоматики и используемые патроны позволяют отнести это оружие только к категории автоматического оружия. Преимущества: герметичность, что очень важно при ведении боя в помещении, а также очень высокая проникающая способность пули. Основные недостатки: небольшая дальность поражения цели и склонность к быстрому перегреву при стрельбе очередями. В снаряжении используются боеприпасы калибра 5,45*39 мм.</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_ak74">
		<text>АСМ-74/2</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_ak74_descr">
		<text>Это простое и надежное оружие, но низкие производственные затраты довольно негативно сказываются на отдаче и точности боя. В регионе это главное оружие военных сталкеров и многих холостяков. В снаряжении используются боеприпасы калибра 5,45*39 мм.</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_abakan">
		<text>96/2</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_abakan_descr">
		<text>Он был разработан на базе АКМ-74. Одним из главных отличий от оригинального оружия является его способность обеспечивать прицельную стрельбу короткими ударами. В снаряжении используются боеприпасы калибра 5,45*39 мм.</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_l85">
		<text>Ил 86</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_l85_descr">
		<text>Когда эта винтовка была заменена более современной винтовкой в британской армии, она появилась в большом количестве на черном рынке, а затем и в регионе. Главным преимуществом этого оружия является стандартное 4-кратное оптическое прицеливание и высокая точность первого выстрела. Стрельба взрывом резко снижает точность боя, указывая на ненадежность основного механизма. Для снаряжения используются боеприпасы калибра 5. 56 * 45.</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_lr300">
		<text>TRS-301</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_lr300_descr">
		<text>Новый этап в развитии знаменитого семейства М-16. Благодаря своему очень плавному спуску, высокой эргономике и небольшому весу, это оружие характеризуется высокой боевой точностью, но высокой чувствительностью к загрязнению, используемым в сложных ситуациях боеприпасами калибра 5. 56*45 используемого оборудования.</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_sig550">
		<text>SGI-5k</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_sig550_descr">
		<text>Одна из относительно новых швейцарских штурмовых винтовок для боеприпасов НАТО. Точность, мягкая отдача и высокая надежность этого оружия быстро завоевали наибольшую популярность. Для снаряжения используются боеприпасы калибра 5. 56 * 45.</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_g36">
		<text>ГБ 37</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_g36_descr">
		<text>Легкие, надежные и удобные штурмовые винтовки немецкого производства являются ярким примером современного оружия. 5. Для снаряжения используются боеприпасы калибра 56*45.</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_fn2000">
		<text>Футов-200 метров</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_fn2000_descr">
		<text>Компьютеризированная автоматическая гранатометная система, нацеленная на блок управления огнем, и 40-мм гранатомет. В снаряжении используются боеприпасы калибра 5,56*45, а также граната М-209.</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_groza">
		<text>Гром С14.</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_groza_descr">
		<text>Автоматическая гранатометная система компактна, надежна, в то же время универсальна и мощна. Его любят военные сталкеры. В качестве снаряжения используются боеприпасы 9*39 мм и гранаты вог-25.</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_val">
		<text>Са "Лавина"</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_val_descr">
		<text>Она была создана на базе бесшумной снайперской винтовки "Вентар-Вс", которая отличается от откидной задней части обычной возможностью стрельбы очередями и большими магазинами. Первоначально он предназначался для использования спецназом в условиях, требующих бесшумного, не зажигательного огня. В устройствах используется пуля 9 * 39 мм.</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_vintorez">
		<text>Винтар против</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_vintorez_descr">
		<text>"Специальные военные винтовки" предназначены для бесшумной и беспламенной снайперской стрельбы, оснащены встроенным глушителем. Несмотря на малую вместимость магазина, он высоко ценится сталкерами. В устройствах используется пуля 9 * 39 мм.</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_svd">
		<text>Свдм-2</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_svd_descr">
		<text>Он широко использовался во всех боевых операциях, проводимых советскими войсками с начала 1960-х гг. В качестве снаряжения используются боеприпасы калибра 7,62 7,14.</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_svu">
		<text>Сфомс-2</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_svu_descr">
		<text>Более современная версия снайперской винтовки, выполненная по компактной системе "pulpop". У нее более высокий процент попадания в цель, меньшая масса и, естественно, она заслужила уважение преследователя. В устройствах используется пуля калибра 7,62 мм 7,14.</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_rp">
		<text>РБ-74</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_rp_descr">
		<text>Легкие пулеметы развернуты в регионе, несмотря на их большую массу и низкую боевую точность. Они в основном используются для борьбы с превосходящими врагами или для очистки гнезда от мутантов. Используются боеприпасы калибра 7,62 мм.</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_bm16">
		<text>Винтовка Торноффа</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_bm16_descr">
		<text>Горизонтальное расположение ствола и обреза охотничьего ружья. Она намного меньше и легче двуствольной винтовки, но эффективна только в ближнем бою. Один из самых распространенных видов оружия для начинающих. Для снаряжения используются боеприпасы калибра 12*70.</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_toz34">
		<text>Охотничье ружье</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_toz34_descr">
		<text>Большие и неприметные охотничьи ружья "вертикальны". В основном они используются для новичков и районных кварталов. Для снаряжения используются боеприпасы калибра 12*70.</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_spas12">
		<text>SPSA-14</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_spas12_descr">
		<text>В конце 1970-х годов гладкоствольная самозарядная винтовка была разработана в качестве общего боевого оружия для полиции и армейских штурмовых подразделений. Наверное, нет лучшего ствола для рукопашного боя. С другой стороны, масса этого оружия довольно велика, устройство сложное, а цена высокая. Для снаряжения используются боеприпасы калибра 12*70.</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_wincheaster1300">
		<text>Охотник 13.</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_wincheaster1300_descr">
		<text>Гладкоствольный насос - технологическое ружье американского производства, предназначенное для использования в самых неблагоприятных условиях и характеризующееся высокой надежностью. Все компоненты оснащены антикоррозийным покрытием. Для снаряжения используются боеприпасы калибра 12*70.</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_rpg7">
		<text>РПГ - 7У</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_rpg7_descr">
		<text>Большие объемы минометов 1960 года выпуска, из которых они поступили в регион, оставались на военных складах. Редкое оружие сталкеров: внушительные размеры и большой вес делают RPG менее популярной, но иногда оно просто бесценно. Бомба Aug-7B используется в качестве оборудования.</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_rg6">
		<text>Бульдоги-6</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_rg6_descr">
		<text>Гранатомет пистолетного типа. Особенно при зачистке больших территорий от мутантов, при нападении на защищенные твердые объекты или борьбе с особенно жестокими существами, без них не обойтись. В качестве снаряжения используются бомбы Вог-25.</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_gauss">
		<text>Оружие М1</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_gauss_descr">
		<text>Экспериментальное электромагнитное оружие. В основном он используется для дистанционного отключения электронных устройств, поскольку при выстреле не оказывает никакого воздействия на прямую цель. В устройстве используется аккумулятор.</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_mp5_m1">
		<text>"Viber-5m"</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_mp5_m1_descr">
		<text>Модифицированная версия пулемета Viber-5. Одним из преимуществ является увеличенная скорость пули. Они снаряжены пулями 9*19 мм.</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_hpsa_m1">
		<text>Хашен-1</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_hpsa_m1_descr">
		<text>Это вариант пистолета HS-1m для использования в сложных ситуациях. Она славится своей надежностью. Они снаряжены пулями 9*19 мм.</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_fort_m1">
		<text>Форумы-14.</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_fort_m1_descr">
		<text>Это базовая модель с увеличенной емкостью магазина. Для снаряжения используются боеприпасы калибра 9*18 мм.</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_ak74_m1">
		<text>Акв-74</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_ak74_m1_descr">
		<text>Это обновленная версия АКМ-74/2. Новая конструкция автоматики позволила увеличить скорострельность до ста выстрелов в минуту без снижения точности боя. Для облегчения ствола были удалены некоторые из предыдущих элементов, что делает невозможным использование оптического прицела. В снаряжении используются боеприпасы калибра 5,45*39 мм.</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_eagle_m1">
		<text>Биг Бен.</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_eagle_m1_descr">
		<text>И без того длинный ствол удлиняется с помощью специальной съемной насадки. Пуля, выпущенная из такого пистолета, обладает огромным останавливающим эффектом. Для снаряжения используются боеприпасы калибра 45.</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_sig550_m1">
		<text>-5.45</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_sig550_m1_descr">
		<text>Народные умельцы переделали ствол SGI-5k как наиболее распространенный патрон в регионе: в настоящее время в устройствах используются патроны 5,45 * 39 мм.</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_abakan_m1">
		<text>S-96 Биш</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_abakan_m1_descr">
		<text>Бесшумная смена AC-96/2. Сохранив все преимущества базового оружия, мастера удлинили ствол, используя встроенный глушитель, что повысило точность и бесшумность стрельбы. В снаряжении используются боеприпасы калибра 5,45*39 мм.</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_wincheaster1300_m1">
		<text>Охотник за свободой</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_wincheaster1300_m1_descr">
		<text>Этот пример оснащен винтовочным стволом, в отличие от большинства винтовок. Это делает невозможной стрельбу с использованием дробовых боеприпасов или стрел, но точность стрельбы с домкратом значительно повышается. Для устройства используются только картриджи типа zikan 12 * 76.</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_vintorez_m1">
		<text>Финансовая лавина.</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_vintorez_m1_descr">
		<text>Гибридные копии, сочетающие интересы обоих "родителей" - особенно магазины емкостью 20 патронов и возможность вести прицельный огонь очередями. Разработанный для использования на близком расстоянии, он оснащен маломощной оптикой. В устройствах используется пуля 9 * 39 мм.</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_spas12_m2">
		<text>Спа-авт</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_spas12_m2_descr">
		<text>Самозарядная винтовка spa-OTH производится только в мастерских группы "duty". Это оружие предназначено для борьбы с группами монстров. Модифицированный механизм подачи патронов обеспечивает высокую скорострельность, а емкость магазина увеличена до 10 патронов. Для снаряжения используются боеприпасы калибра 12*70.</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_lr300_m1">
		<text>ТПС "Левша"</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_lr300_m1_descr">
		<text>Ствол закреплен умелыми руками и тщательно подогнан под владельца. Скорость стрельбы ухудшает точность, но если вы хотите получить 10 пуль к 1 очку, вам нужно это оружие. Для снаряжения используются боеприпасы калибра 5. 56 * 45.</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_l85_m1">
		<text>Ил-86с</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_l85_m1_descr">
		<text>Снайперская версия винтовки Ил-86. Удлиненный ствол позволяет пуле иметь более высокую начальную скорость, увеличивает направленность траектории, позволяет стрелять по удаленным целям. Для снаряжения используются боеприпасы калибра 5. 56*45.</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_fn2000_m1">
		<text>Футов-202 м</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_fn2000_m1_descr">
		<text>Обновленная версия штурмовой винтовки может обеспечить прицельную стрельбу из штурмовых винтовок. Стабилизатор тяжести пули встроен под ствол гранатомета: это значительно повысило точность боя. Для снаряжения используются боеприпасы калибра 5. 56 * 45.</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_svu_m1">
		<text>SF-am</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_svu_m1_descr">
		<text>Автоматическая версия снайперской винтовки. Отдача значительно снижена, что позволяет вести огонь по целям на более высоких скоростях. В устройствах используется пуля калибра 7,62 мм 7,14.</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_groza_m1">
		<text>"Гром-С14 СН".</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_groza_m1_descr">
		<text>Это снайперский прототип штурмовой винтовки "Тандер-с-14", которая одинаково подходит как для индивидуальной, так и для автоматической стрельбы. При желании вы можете использовать гранатомет под дулом. В качестве снаряжения используются боеприпасы 9*39 мм и гранаты вог-25.</text>
	</string>
	<string id="ammo-9x39-ap_descr">
		<text>бронебойный патрон калибра 9х39. Пуля имеет дозвуковую скорость полета, но из-за своего калибра она обладает высоким останавливающим действием, а из-за своей своеобразной конструкции она пробивает большинство пуленепробиваемых жилетов. Он используется в комплексе groom-s-14 в дополнение к винтовкам Avalanche и ventar vs. sa.</text>
	</string>
	<string id="st_knife">
		<text>Нож</text>
	</string>
	<string id="ammo_minigame_descr">
		<text>Патрон в бирке-эксклюзивная стрельба</text>
	</string>
	<string id="ammo_minigame_name">
		<text>Фотогалерея</text>
	</string>
</string_table>
