<?xml version="1.0" encoding="windows-1251" ?>
<string_table>
	<string id="bandit_outfit_description">
		<text>Традиционный костюм разбойника - кожаная куртка с элементами вшитых доспехов. В какой-то степени это защищает владельца от вредных воздействий, но этого крайне недостаточно в суровых условиях региона. Они оснащены встроенными в бак вещами.</text>
	</string>
	<string id="bandit_outfit_name">
		<text>Воровская куртка</text>
	</string>
	<string id="dolg_outfit_description">
		<text>Современные модели стандартной "дежурной" спецодежды. В отличие от серии PlayStation 3, она обеспечивает хорошую защиту от неестественных воздействий. Встроенный пуленепробиваемый жилет может останавливать пистолетные пули. Установка контейнера для материала не предусмотрена.</text>
	</string>
	<string id="dolg_outfit_name">
		<text>PlayStation 5-m "универсальная защита"</text>
	</string>
	<string id="exo_outfit_description">
		<text>Экспериментальный образец армейского экзоскелета. Я не пошел в массовое производство из-за чрезвычайно высокой стоимости и некоторых конструктивных недостатков. Однако он производится небольшими партиями на подпольных предприятиях за пределами Украины. Этот экзоскелет относится к третьему поколению. Это устранило многие из предыдущих недостатков, которые значительно снижали маневренность и усиливали броню.</text>
	</string>
	<string id="exo_outfit_name">
		<text>Внешняя структура</text>
	</string>
	<string id="military_outfit_description">
		<text>Военная техника, предназначенная для наступательных операций в районах с высокой аномальной активностью. В составе: тяжелый военный бронекостюм, встроенный компенсационный костюм, шлем "шар-12 м". Пуленепробиваемые жилеты внутри могут предотвратить попадание пуль из пулеметов. Установка контейнера для материала не предусмотрена.</text>
	</string>
	<string id="military_outfit_name">
		<text>Бронекостюм Plat</text>
	</string>
	<string id="mp_exo_outfit_description">
		<text>Экзоскелет прекрасно защищает пользователя от повреждений от пуль и осколков, но значительно снижает мобильность. Мы поразим их бронебойными пулями.</text>
	</string>
	<string id="mp_exo_outfit_name">
		<text>Внешняя структура</text>
	</string>
	<string id="mp_military_outfit_description">
		<text>Армейский бронекостюм, предназначенный для штурмовых операций. Он обеспечивает отличную защиту от пуль и осколков снарядов, не снижая подвижности владельца. Мы поразим их бронебойными пулями.</text>
	</string>
	<string id="mp_military_outfit_name">
		<text>Армейский бронекостюм</text>
	</string>
	<string id="mp_scientific_outfit_description">
		<text>Он предназначен для проведения исследовательской деятельности в регионе. Он имеет не только замкнутую дыхательную систему, но и встроенную систему подавления аномальных полей, которая обеспечивает полную защиту от деформаций. Поскольку защита от механических воздействий слабая, это делает держатель очень уязвимым для пуль и осколков. Оснащен встроенным баком для перемещения вещей.</text>
	</string>
	<string id="mp_scientific_outfit_name">
		<text>Научный комбинезон</text>
	</string>
	<string id="scientific_outfit_description">
		<text>Произведенный в сотрудничестве с киевскими оборонными научно-исследовательскими институтами, он представляет собой отличную альтернативу одежде охотника, изготовленной в кустарных условиях. Встроенный пуленепробиваемый жилет может остановить только пули из пистолета, но система, защищающая от необычных ударов, считается превосходной. Благодаря возможности самообновления и 2 встроенным танковым объектам многие опытные сталкеры отдают предпочтение этой модели.</text>
	</string>
	<string id="scientific_outfit_name">
		<text>Костюм "Сева"</text>
	</string>
	<string id="specops_outfit_description">
		<text>Он был модифицирован для работы в условиях окружной армии "Берилл-5м". В комплекте: пуленепробиваемый жилет серии PlayStation 5 с бериллиевым покрытием, шлем "сфера-08". Он предназначен для проведения наступательных операций в районах с высоким радиационным фоном, но не оказывает никакого эффекта в районах с высокой аномальной активностью. Установка контейнера для материала не предусмотрена.</text>
	</string>
	<string id="specops_outfit_name">
		<text>Берилловый бронекостюм-5 м</text>
	</string>
	<string id="stalker_outfit_description">
		<text>Комбинезон "Сталкер", изготовленный народными мастерами, представляет собой эффективное сочетание легкого армейского бронежилета и комбинезона из прорезиненной ткани. Несмотря на то, что встроенный бронежилет пробивается даже пистолетными пулями, этот костюм завоевал популярность благодаря своей дешевизне, возможности переодевания и включает в себя закрытый шкафчик для вещей.</text>
	</string>
	<string id="stalker_outfit_name">
		<text>Комбинезон "Рассвет"</text>
	</string>
	<string id="svoboda_heavy_outfit_description">
		<text>Усиленный комбинезон сталкера, изготовленный мастерами Liberty Group. Встроенный пуленепробиваемый жилет может останавливать пистолетные пули. Внешняя оболочка состоит из 2 слоев: специально обработанной кожи и асбестовой ткани. Он способен защитить носитель от многих неестественных воздействий и радиации. Он содержит контейнер объекта.</text>
	</string>
	<string id="svoboda_heavy_outfit_name">
		<text>Комбинезон "страж свободы"</text>
	</string>
	<string id="svoboda_light_outfit_description">
		<text>Легкий комбинезон для охотников из коллекции freedom. Ткань обработана специальными составами, которые повышают ее устойчивость к аномальной активности. Он включает в себя встроенные контейнеры для объектов.</text>
	</string>
	<string id="svoboda_light_outfit_name">
		<text>Комбинезон "ветер свободы"</text>
	</string>
	<string id="csky_heavy_outfit_description">
		<text>"Чистое небо" - это стандартное снаряжение штурмового отделения. Бронежилет может остановить пистолетную пулю, встроенный противогаз и спецодежда из ткани со специальной пропиткой оснащены встроенными шкафчиками для защиты вещей от необычных воздействий.</text>
	</string>
	<string id="csky_heavy_outfit_name">
		<text>Пуленепробиваемый жилет Шен-3</text>
	</string>
	<string id="csky_light_outfit_description">
		<text>Этот пуленепробиваемый жилет был разработан для проведения исследований в районах с низкой аномалией. Использование достаточно качественных материалов обладает повышенной износостойкостью. Оснащен танковыми объектами.</text>
	</string>
	<string id="csky_light_outfit_name">
		<text>Пуленепробиваемый жилет Чен-1</text>
	</string>
	<string id="dolg_heavy_outfit_description">
		<text>Оригинальная модель - "дежурный" комбинезон. Она получила широкую известность благодаря своим превосходным компактным пуленепробиваемым жилетам, которые практически не имели полной защиты от необычных воздействий. Установка контейнера для материала не предусмотрена.</text>
	</string>
	<string id="dolg_heavy_outfit_name">
		<text>PSZ-9d "дежурный щит"</text>
	</string>
	<string id="exo_freedom_outfit_description">
		<text>Модернизация традиционных внешних структур. Использование более легких материалов позволило снизить вес самого протеза и повысить износостойкость.</text>
	</string>
	<string id="exo_freedom_outfit_name">
		<text>Внешняя структура подободы</text>
	</string>
	<string id="novice_outfit_description">
		<text>Обычная одежда новичка. Это не спасет пользователя от пуль и аномалий, но им удобно пользоваться. Он включает в себя встроенные контейнеры для объектов.</text>
	</string>
	<string id="novice_outfit_name">
		<text>Кожаная куртка</text>
	</string>
</string_table>
