<?xml version="1.0" encoding="windows-1251" ?>
<string_table>
	<string id="ui_map_desc_mp_agroprom_large">
		<text>Странное место. Тихие здания хранят секреты, но здесь они привлекают не сталкеров, а объекты, которые регион щедро генерирует в этой области. Вы можете получить здесь хорошие образцы, но вы также можете потерять свою жизнь. Сделайте свое тело быстрым, сделайте свои глаза искренними, и удача обязательно заставит вас улыбнуться.</text>
	</string>
	<string id="ui_map_desc_mp_agroprom_short">
		<text>Странное место. Тихие здания хранят секреты, но здесь они привлекают не сталкеров, а объекты, которые регион щедро генерирует в этой области.</text>
	</string>
	<string id="ui_map_desc_mp_atp_large">
		<text>Автобус и троллейбус останавливаются на площади в зале ожидания. Тракторы, автобусы и грузовики будут заморожены здесь навсегда... Никаких артефактов там найдено не было, но это место пользуется популярностью у грабителей, которые стреляют в новичков или грабят трупы, которые успокаиваются. Укрытия расположены за зданиями и машинами. Следите за врагами на крыше!</text>
	</string>
	<string id="ui_map_desc_mp_atp_short">
		<text>Автобус и троллейбус останавливаются на площади в зале ожидания. Тракторы, автобусы и грузовики будут заморожены здесь навсегда...</text>
	</string>
	<string id="ui_map_desc_mp_bath_large">
		<text>Таинственное место со странными и фантастическими способностями: экспериментальный бассейн, неизвестно, кем и с какой целью он был построен. Здесь нет артефактов, поэтому сталкеры приходят сюда только за остатками экзотических агрегатов и снаряжения. Следите за потолком и помните, что уровень радиации здесь довольно высок.</text>
	</string>
	<string id="ui_map_desc_mp_bath_short">
		<text>Таинственное место со странными и фантастическими способностями: экспериментальный бассейн, неизвестно, кем и с какой целью он был построен.</text>
	</string>
	<string id="ui_map_desc_mp_factory_large">
		<text>Мрачная заброшенная фабрика. Я не могу сосчитать, сколько сталкеров пропало без вести, здесь много разных аномалий, но это место притягивает сталкеров как магнит. И потому, что все ценные вещи находятся здесь... Внимание, радиация!</text>
	</string>
	<string id="ui_map_desc_mp_factory_short">
		<text>Мрачная заброшенная фабрика. Я не могу сосчитать, скольких сталкеров здесь не хватает. </text>
	</string>
	<string id="ui_map_desc_mp_garbage_large">
		<text>Это часть крупной свалки, где после аварии в 1986 году была сброшена куча радиоактивных отходов. Помимо сломанных кранов, остовов автомобилей и различного оборудования, здесь есть старые строительные бревна и огромные ангары. Эта часть района находится недалеко от кордона, но объектов здесь довольно много. Многие сталкеры ищут здесь легких денег.</text>
	</string>
	<string id="ui_map_desc_mp_garbage_short">
		<text>Это часть крупной свалки, где груды радиоактивных отходов и оборудования были сфотографированы после аварии в 1986 году.</text>
	</string>
	<string id="ui_map_desc_mp_lost_village_large">
		<text>Заброшенная деревня, затерянная в недрах пояса. Маленькое Ржавое озеро, заполненное остовом автомобиля, вызывает подсознательный страх перед окружающей действительностью. Этот район любит храбрецов, но остерегайтесь снайперов.</text>
	</string>
	<string id="ui_map_desc_mp_lost_village_short">
		<text>Заброшенная деревня, затерянная в недрах пояса. Маленькое Ржавое озеро, заполненное остовом автомобиля, вызывает подсознательный страх перед окружающей действительностью. </text>
	</string>
	<string id="ui_map_desc_mp_military_1_large">
		<text>Заброшенные армейские базы: постоянно замороженные грузовики и бронетранспортеры, разрушенные штабы и казармы. Но эта заброшенность обманчива: богатейшие артефакты привели к тому, что враг может встретиться где угодно.</text>
	</string>
	<string id="ui_map_desc_mp_military_1_short">
		<text>Заброшенные армейские базы: постоянно замороженные грузовики и бронетранспортеры, разрушенные штабы и казармы.</text>
	</string>
	<string id="ui_map_desc_mp_military_2_large">
		<text>Эта древняя деревня исчезла. И мне удалось добраться сюда, но расслабляться еще рано: ты всегда готов пустить себе пулю в лоб. Здесь вы нигде не можете чувствовать себя в безопасности. Не позволяйте оптике и глушителям одурачить вас!</text>
	</string>
	<string id="ui_map_desc_mp_military_2_short">
		<text>Эта древняя деревня исчезла. Вам удалось добраться сюда, но расслабляться еще слишком рано.</text>
	</string>
	<string id="ui_map_desc_mp_prypiat_large">
		<text>Припять - это бывший город для работы атомных электростанций... Или, вернее, что остается? Эти страшные руины полны вполне реальных опасностей. Здесь вам действительно придется бороться за свою жизнь.</text>
	</string>
	<string id="ui_map_desc_mp_prypiat_short">
		<text>Припять, бывший город работников атомной электростанции, является наследием катастрофы.</text>
	</string>
	<string id="ui_map_desc_mp_railraod_short">
		<text>Небольшая железнодорожная станция на заводе в Ростоке</text>
	</string>
	<string id="ui_map_desc_mp_railroad_large">
		<text>Небольшая железнодорожная станция на заводе в Ростоке. Ржавые вагоны и локомотивы стоят в постоянном подшучивании. Здесь много артефактов, которые привлекают отчаянных сталкеров со всего региона.</text>
	</string>
	<string id="ui_map_desc_mp_rostok_large">
		<text>Груда металла за бетонной стеной таинственным образом ржавеет. В прошлом веке трудовой процесс здесь был в самом разгаре, рабочие спешили на свои смены, гремели лозунги социалистических ораторов. Теперь фабрика управляет сама собой.</text>
	</string>
	<string id="ui_map_desc_mp_rostok_short">
		<text>Старая заброшенная фабрика: тихая груда металла за пустой бетонной стеной.</text>
	</string>
	<string id="ui_map_desc_mp_workshop_large">
		<text>Пригород фабрики Росток до прихода долгов. В этих темных местах много артефактов. Пустые залы и склады всегда таят в себе опасность. Будьте очень осторожны и не забывайте о Белой башне!</text>
	</string>
	<string id="ui_map_desc_mp_workshop_short">
		<text>Пригород фабрики Росток до прихода долгов. В этих темных местах много артефактов. </text>
	</string>
	<string id="ui_map_desc_mp_autostation_large">
		<text>Заброшенное здание автовокзала и прилегающая территория. Если вы будете искать правильно, то сможете найти остатки оборудования и припасов. Здесь нужно быть осторожным не только с мощными аномалиями, но и со снайперами на крыше автовокзала.</text>
	</string>
	<string id="ui_map_desc_mp_autostation_short">
		<text>Заброшенное здание автовокзала и прилегающая территория. Вы должны остерегаться мощных аномалий и вражеских снайперов.</text>
	</string>
	<string id="ui_map_desc_mp_firestation_large">
		<text>Вся мощь пожарной части, которая была брошена на спасение Чернобыльской атомной электростанции в 1986 году. Башня является отличным местом сражения с видом на всю округу. Мало кто посещает верхние этажи и подвалы домов... Может быть, это и к лучшему. Война между группировками за контроль над стратегическим местоположением не утихает уже несколько дней.</text>
	</string>
	<string id="ui_map_desc_mp_firestation_short">
		<text>Вся мощь пожарной части, которая была брошена на спасение Чернобыльской атомной электростанции в 1986 году. Это хорошая боевая позиция.</text>
	</string>
	<string id="ui_map_desc_mp_limansk_large">
		<text>Небольшой район в таинственном городе Лиманске: заброшенные дома и недостроенные здания между ними. Новость о дорогих предметах, расположенных здесь, быстро стала известна многим. С тех пор как был открыт проезд в город, стрельба здесь не стихала ни на 1 минуту.</text>
	</string>
	<string id="ui_map_desc_mp_limansk_short">
		<text>Небольшой район в таинственном городе Лиманске: заброшенные дома и недостроенные здания между ними.</text>
	</string>
	<string id="ui_map_desc_mp_pool_large">
		<text>Это не плавательный бассейн.Это настоящая кровавая баня. Эхо выстрелов и взрывов смешивается с криками умирающих людей, когда они идут по выложенным плиткой коридорам. Многие люди не знают, как найти место, но не думают, что они сделали это живыми.</text>
	</string>
	<string id="ui_map_desc_mp_pool_short">
		<text>Это не плавательный бассейн.Это настоящая кровавая баня. Эхо выстрелов и взрывов отдается в выложенных плиткой коридорах.</text>
	</string>
	<string id="ui_map_desc_mp_rembasa_large">
		<text>Ремонтируйте базу рядом с небольшой деревней. Все оборудование было украдено на ходу для устранения последствий, а оставшееся оборудование постепенно разворовывалось на запчасти. Окружающая местность опасна для здоровья - заболоченные топи и радиоактивный тростник, но если вам повезет, вы можете найти здесь что-то действительно ценное.</text>
	</string>
	<string id="ui_map_desc_mp_rembasa_short">
		<text>Ремонтируйте базу рядом с небольшой деревней. Окружающая среда опасна для здоровья: заболоченные топи, радиоактивные заросли камыша.</text>
	</string>
	<string id="ui_map_desc_mp_sport_center_large">
		<text>Спортивный центр Припяти, расположенный рядом с заброшенной школой. Тип соревнований сильно изменился с 1986 года; количество желающих также изменилось. Однако сталкеры все еще фотографируются здесь с сомнительной славой, добычей и артефактами - и часто они никуда отсюда не уходят.</text>
	</string>
	<string id="ui_map_desc_mp_sport_center_short">
		<text>Спортивный центр Припяти расположен рядом с заброшенной школой.</text>
	</string>
	<string id="ui_map_desc_mp_darkvalley_large">
		<text>Длинные улицы и заброшенные лаборатории - все это достопримечательности этого опасного места в долине смертной тени. Чему учили в институте, доподлинно неизвестно, но теперь все, чему мы можем здесь научиться, - это выживать. И да! Будьте осторожны на поверхности...</text>
	</string>
	<string id="ui_map_desc_mp_darkvalley_short">
		<text>Длинные улицы и заброшенные лаборатории - все это достопримечательности этого опасного места в долине смертной тени...</text>
	</string>
	<string id="mp_autostation">
		<text>Автобусная остановка</text>
	</string>
	<string id="ui_map_desc_mp_training_camp_short">
		<text>Очень странное место. Гравитационная аномалия искажает Землю настолько сильно, что сцена выглядит земной...</text>
	</string>
	<string id="ui_map_desc_mp_training_camp_large">
		<text>Очень странное место. Многие люди смеются над сталкером, который, кажется, видел его, но она действительно существует. Гравитационная аномалия искажает Землю настолько сильно, что сцена выглядит земной. Три огромные башни с остатками военной техники оторвались от земли и удерживали в воздухе островок суши.</text>
	</string>
</string_table>
