<?xml version="1.0" encoding="windows-1251" ?>
<string_table>
	<string id="mil_actor_attack_house">
		<text>Армия нанесла удар из здания штаба</text>
	</string>
	<string id="mil_actor_attack_house_text">
		<text>В здании штаба будет создан военный отряд. Они должны быть уничтожены.</text>
	</string>
	<string id="mil_additional_quest_1_name">
		<text>Сбор военного груза с вертолета</text>
	</string>
	<string id="mil_additional_quest_1_text">
		<text>Неподалеку разбился армейский патрульный вертолет. Ценные боеприпасы и оружие сохранены и очень полезны для барьерной защиты каждого ствола и каждого важного патрона. К сожалению, попасть туда очень сложно: этот район контролируется "монолитом", дополнительно оснащенным противорадиационными костюмами, которых у нас нет.</text>
	</string>
	<string id="mil_additional_quest_2_name">
		<text>Поиск персонального цифрового помощника</text>
	</string>
	<string id="mil_additional_quest_2_text">
		<text>Ночью патруль сталкеров внезапно был окружен стаей голодных собак. Также был убит руководитель группы, который не выжил, и у него была с собой очень важная информация. Вам нужно найти тело командира и получить КПК с ценной информацией.</text>
	</string>
	<string id="mil_additional_quest_3_name">
		<text>Найдены украденные вещи пропавшего сталкера</text>
	</string>
	<string id="mil_additional_quest_3_text">
		<text>Аномалия убила одного из наших снайперов. Теперь где-то у нас есть винтовочный патрон, который ценится на вес золота. Если вы получите их обратно, то получите ценный бонус.</text>
	</string>
	<string id="mil_additional_quest_4_name">
		<text>Собирание предметов у металлических сталкеров</text>
	</string>
	<string id="mil_additional_quest_4_text">
		<text>Один из наших сталкеров был ненормальным и смог пройти через болото, но он не смог вернуться. Если вы принесете артефакт, то получите награду.</text>
	</string>
	<string id="mil_additional_quest_5_name">
		<text>Забирайте предметы из деревни</text>
	</string>
	<string id="mil_additional_quest_5_text">
		<text>Эта проклятая деревня, где окровавленные люди появляются словно из-под земли. Почти никто не осмеливается туда идти, но это место очень привлекательно для экстремистов: говорят, что там живут самые жестокие и кровожадные люди во всем регионе. Миф заключается в том, что вы можете убить их и забрать предметы в одном из заброшенных домов, где нет ни одной территории.</text>
	</string>
	<string id="mil_contact_with_clear_sky_commander_descr">
		<text>Лебедев</text>
	</string>
	<string id="mil_contact_with_clear_sky_commander_name">
		<text>Группе наемников удалось вырваться из космического пузыря и продвинуться к мосту близ лиманска. Пионеры "чистого неба" уже существуют. Мы должны двигаться в сторону Красного Леса и встретиться лицом к лицу с Лебедевым.</text>
	</string>
	<string id="mil_defend_barrier_name">
		<text>Барьерная защита</text>
	</string>
	<string id="mil_defend_barrier_text">
		<text>Барьер снова подвергается атаке. Необходимо помочь преследователю удержать его.</text>
	</string>
	<string id="mil_elim_military">
		<text>Уничтожение армии</text>
	</string>
	<string id="mil_elim_military_text">
		<text>Уничтожьте армию на базе</text>
	</string>
	<string id="mil_hires">
		<text>Познакомьтесь с деревенскими наемниками</text>
	</string>
	<string id="mil_hires_text">
		<text>В заброшенной деревне группа наемников ищет свою команду, которая исчезла где-то под лиманском во время масштабной операции по освобождению. Наемники могут предоставить более точную информацию о местоположении и оптимальных условиях для радиопередачи. Вам нужно встретиться с этими людьми в деревне.</text>
	</string>
	<string id="mil_hog_about_signal_1">
		<text>Какой-то Дьявол!.. Мне жаль, брат.Я здесь не силен. Если кто-то и помогает, то это единственный Лесник. Говорят, что он знает все об этом районе.</text>
	</string>
	<string id="mil_hog_hello_dialog_11">
		<text>Эй, наемники!</text>
	</string>
	<string id="mil_hog_hello_dialog_12">
		<text>Рад тебя видеть. Вы нашли способ вытащить своих людей отсюда?</text>
	</string>
	<string id="mil_hog_hello_dialog_1221">
		<text>Разгрузка базы воров - сложный орешек, вы не сможете сделать это в одиночку</text>
	</string>
	<string id="mil_hog_hello_dialog_1231">
		<text>-------------------. Для этого вам нужен хороший передатчик! В армии был такой... Сейчас мы кое-что выясним...</text>
	</string>
	<string id="mil_hog_hello_dialog_13">
		<text>Наемники, одевайтесь!</text>
	</string>
	<string id="mil_hog_talk_about_1">
		<text>Несколько недель назад спрос на редкий предмет упал. Клиенты невероятно крутые, некоторые из них сверху. Сначала все шло хорошо: вещи были найдены, их вернули, а потом их накрыл сильный взрыв возле блокпоста. Мы думали, что тренды - это наше... Но нет, они выжили, они так и не вернулись, но исчезли неподалеку. Что ж, нам было приказано найти их: нужно ли поднимать этот вопрос? В противном случае, если вы уничтожите систему, доверия к словам наемников больше не будет.</text>
	</string>
	<string id="mil_hog_talk_about_111">
		<text>Мы получаем выдержки из нашей коллекции радиосообщений, но мы мало что можем сделать. Ясно одно: они попали в какую-то ловушку, потому что не могут выбраться из Трех Сосен. В регионе появилась либо аномалия, либо новое зло... Пока не ясно, что делать. На краю помещения стояла высокая водонапорная башня, которая, как я думал, улучшит прием. Мы были почти наверху, когда появилось какое-то существо. Он вытащил одного из нас, и мы едва спаслись.</text>
	</string>
	<string id="mil_hog_talk_about_11111">
		<text>Мои ноги все еще дрожат! И эти ребята там есть.. Они вообще отказываются приближаться к башне. Вы уже устроились? Запишите это и получите сообщение от наших людей.. Что?</text>
	</string>
	<string id="mil_kill_bs">
		<text>Убив человека.</text>
	</string>
	<string id="mil_kill_bs_text">
		<text>В районе водонапорной башни есть окровавленные люди. Самый высокий уровень радиосигнала - это башня. Необходимо убить окровавленного человека.</text>
	</string>
	<string id="mil_reach_battle">
		<text>Он встречается с Партией свободы.</text>
	</string>
	<string id="mil_reach_battle_text">
		<text>Он встречается с Партией свободы.</text>
	</string>
	<string id="mil_reach_tower_task">
		<text>Прием радиосообщений</text>
	</string>
	<string id="mil_reach_tower_task_text">
		<text>Водонапорная башня - самая высокая точка на территории военной базы, где уровень сигнала высокий. Вы должны подняться на башню и получать сигналы от потерянной группы наемников.</text>
	</string>
	<string id="mil_talk_2_forester2">
		<text>Я поговорю с Форстером.</text>
	</string>
	<string id="mil_talk_2_forester2_text">
		<text>От пропавшей группы наемников было получено радиосообщение, содержание которого Форстер получил по радиоканалу КПСС. Вы должны вернуться к нему за дальнейшими инструкциями.</text>
	</string>
	<string id="mil_talk_2_fr_com">
		<text>Он встречается с Партией свободы.</text>
	</string>
	<string id="mil_talk_2_fr_com_text">
		<text>Собобода готовится к нападению на военную базу, выводит ее из строя и организует свою собственную базу на армейском складе. Необходимо помочь свободным силам атаковать армию.</text>
	</string>
	<string id="mil_talk_2_merc_2_task">
		<text>Разговор с наемниками</text>
	</string>
	<string id="mil_talk_2_merc_2_task_text">
		<text>На базе достаточно солдат, чтобы обеспечить безопасность передатчика. Без посторонней помощи их вряд ли удастся вывести с базы, а без этого передачей координат секции, застрявшей в космическом пузыре, снова придется заниматься наемникам заброшенной деревни.</text>
	</string>
	<string id="mil_test">
		<text>Приди на помощь</text>
	</string>
	<string id="mil_transfer_coo">
		<text>Отправка координат</text>
	</string>
	<string id="mil_transfer_coo_text">
		<text>Путь к передатчику свободен. Поднимаясь на башню, вы должны передать координаты, данные форестером, отряду наемников, застрявшему в космических пузырях.</text>
	</string>
	<string id="mil_treasure_weapon_box_descr">
		<text>Ящики с оружием</text>
	</string>
	<string id="mil_treasure_weapon_box_name">
		<text>Ящики с оружием</text>
	</string>
	<string id="mil_blockpost_task">
		<text>Спросите командира контрольно-пропускного пункта.</text>
	</string>
	<string id="mil_blockpost_text">
		<text>Спросите командира контрольно-пропускного пункта о ситуации на военном складе</text>
	</string>
</string_table>
