<?xml version="1.0" encoding="windows-1251" ?>
<string_table>
	<string id="yan_actor_destroy_wave1">
		<text>Зомби-места</text>
	</string>
	<string id="yan_actor_destroy_wave1_name">
		<text>Держите зомби подальше от преследователей на крыше.</text>
	</string>
	<string id="yan_actor_destroy_wave1_text">
		<text>Сталкеры на поверхности должны быть закрыты монтажными клапанами. Вы не можете подпускать зомби к этой ремонтной команде.</text>
	</string>
	<string id="yan_actor_destroy_wave2">
		<text>Зомби-места</text>
	</string>
	<string id="yan_actor_destroy_wave2_name">
		<text>Держите зомби подальше от преследователей в сарае.</text>
	</string>
	<string id="yan_actor_destroy_wave2_text">
		<text>Приспособление для подвешивания во время работы должно быть закрыто зажимным клапаном. Вы не можете подпускать зомби к этой ремонтной команде.</text>
	</string>
	<string id="yan_actor_go_base_defence">
		<text>Защита исследовательской базы</text>
	</string>
	<string id="yan_actor_go_base_defence_name">
		<text>Защита исследовательской базы</text>
	</string>
	<string id="yan_actor_go_base_defence_text">
		<text>Защита исследовательской базы</text>
	</string>
	<string id="yan_actor_go_base_science">
		<text>Во время атаки зомби двери Логова мира блокируются. Необходимо отразить атаку зомби, чтобы добраться до бункера для ученых.</text>
	</string>
	<string id="yan_actor_go_base_science_name">
		<text>Я поговорю с Сахаровым.</text>
	</string>
	<string id="yan_actor_go_base_science_text">
		<text>Стрелки отправились к искателям янтаря. Надо зайти в палату, поговорить с профессором Сахаровым - может быть, он знает, где искать лучника.</text>
	</string>
	<string id="yan_actor_go_to_red_forest">
		<text>Открываю проход в Красном лесу</text>
	</string>
	<string id="yan_actor_go_to_red_forest_name">
		<text>Отправляйся в Красный лес</text>
	</string>
	<string id="yan_actor_go_to_red_forest_text">
		<text>Работа холодильной установки стабильна, а уровень радиации PCI снижен. Дорога в Красный лес безопасна. Вы должны двигаться в сторону красного леса - именно туда направляется стрелок.</text>
	</string>
	<string id="yan_actor_go_to_stalker">
		<text>Определение местоположения</text>
	</string>
	<string id="yan_actor_go_to_stalker_name">
		<text>Проверьте свой статус у руководителя группы</text>
	</string>
	<string id="yan_actor_go_to_stalker_text">
		<text>Проверьте свой статус у руководителя группы</text>
	</string>
	<string id="yan_main_quest_line">
		<text>Не дайте погибнуть ремонтной бригаде.</text>
	</string>
	<string id="yan_main_quest_line_name">
		<text>Сохраняйте свою позицию!</text>
	</string>
	<string id="yan_main_quest_line_text">
		<text>Сохраняйте свою позицию!</text>
	</string>
	<string id="yan_otnesti_doc_saharavy">
		<text>Я отнесу бумаги Сахарову.</text>
	</string>
	<string id="yan_otnesti_doc_saharavy_name">
		<text>Я отнесу бумаги Сахарову.</text>
	</string>
	<string id="yan_otnesti_doc_saharavy_text">
		<text>Отнесите документы Сахарову, возможно, они объяснят, почему Янтарь излучает такое интенсивное излучение для этой инициативы.</text>
	</string>
	<string id="yan_proriv_k_ystanovke">
		<text>Монтажный прорыв</text>
	</string>
	<string id="yan_proriv_k_ystanovke_name">
		<text>Проникновение в бассейн</text>
	</string>
	<string id="yan_proriv_k_ystanovke_text">
		<text>Вокруг комплекса обитают зомби. Вместе с левым флангом необходимо занять его территорию. Мы должны поторопиться: уровень ПСИ-излучения может достичь критической точки в любой момент.</text>
	</string>
	<string id="yan_quest_doc">
		<text>Поиск документов</text>
	</string>
	<string id="yan_quest_doc_name">
		<text>Поиск КПК с документацией</text>
	</string>
	<string id="yan_quest_doc_text">
		<text>Команда сталкеров нашла в комплексе важный документ, который мог бы помочь Сахарову выяснить причины появления интенсивного ультрафиолетового излучения в янтаре. Сигнал команды был потерян на выходе из комплекса. Вам нужно найти КПК в документе.</text>
	</string>
	<string id="yan_quest_levsha">
		<text>Левша</text>
	</string>
	<string id="yan_quest_levsha_name">
		<text>Столкнувшись с командой левшей</text>
	</string>
	<string id="yan_quest_levsha_text">
		<text>Группа сталкеров готовится вторгнуться за периметр комплекса, в то время как уровень ПСИ-излучения снижается. Нам нужно встретиться с лидером группы левшей.</text>
	</string>
	<string id="yan_repair_defend">
		<text>Встаньте на крыше Зала</text>
	</string>
	<string id="yan_repair_defend_name">
		<text>Следуйте за преследователем к потолку коридора.</text>
	</string>
	<string id="yan_repair_defend_text">
		<text>Левша расставил всех по местам. Необходимо следовать за преследователем по крыше его офиса.</text>
	</string>
	<string id="yan_recover_item_1_name">
		<text>Принеси мне алый цветок.</text>
	</string>
	<string id="yan_recover_item_1_text">
		<text>Помогите мне, в этом районе есть один артефакт наемников, который мы называем "алый цветок". Для сталкеров это бесполезно... Но женщинам это нравится, поэтому каждый может мечтать о таком сувенире. С таким подарком каждый подарит вам себя. У меня скоро согласованная дата, мне срочно нужен этот "аленький цветочек", и только из-за нее я все еще в зоне и застрял, в последнее время эта штука выглядит как волшебный цветок и сияет днем и ночью. Принеси мне артефакт, и я отблагодарю тебя!</text>
	</string>
	<string id="yan_recover_item_2_name">
		<text>Возвращение сувенирной бомбы</text>
	</string>
	<string id="yan_recover_item_2_text">
		<text>Наемники, мне нужна одна вещь... Я потерял память. Это похоже на гранату.. Но это не граната... Это граната, но это тренировка... Отдай это обратно.. Когда я лазил по фабрике, я совсем запутался... В моей голове царил полный беспорядок, я почти забыл, кто я такой... Я только что пришел в себя здесь, может быть, я оставил там бомбу, верни ее мне.</text>
	</string>
</string_table>
