<?xml version="1.0" encoding="windows-1251" ?>
<string_table>
	<string id="agr_additional_quest_1_name">
		<text>Найдены украденные вещи мертвого сталкера</text>
	</string>
	<string id="agr_additional_quest_1_text">
		<text>Найдены украденные вещи мертвого сталкера</text>
	</string>
	<string id="agr_additional_quest_3_name">
		<text>Поиск пропавшего преследователя</text>
	</string>
	<string id="agr_additional_quest_3_text">
		<text>Поиск пропавшего преследователя</text>
	</string>
	<string id="agr_at_blokpost_name">
		<text>Попытайтесь услышать слово "религия" лидеров.</text>
	</string>
	<string id="agr_at_blokpost_text">
		<text>Поговорите с директором "религии". Генерал Крылов смог выяснить, где находится вход в подземную лабораторию "агропром" (там находится бункер группы сталеваров, побывавших в центре района).</text>
	</string>
	<string id="agr_attack_bandits_group_1_name">
		<text>Уничтожение лагеря воров</text>
	</string>
	<string id="agr_attack_bandits_group_1_text">
		<text>Мы должны уничтожить лагерь воров в туннеле. Отсюда бандиты совершают нападение на лагерь сталкера.</text>
	</string>
	<string id="agr_attack_bandits_group_2_name">
		<text>Уничтожьте бандитов</text>
	</string>
	<string id="agr_attack_bandits_group_2_text">
		<text>Бандиты защищают один из выходов из метро, иногда помогая себе забраться на крышу. Вы должны уничтожить его.</text>
	</string>
	<string id="agr_attack_bandits_group_3_name">
		<text>Разрушение пещеры мутантов</text>
	</string>
	<string id="agr_attack_bandits_group_3_text">
		<text>Пустошь перед базой сталкеров - это дикая и опасная местность, населенная монстрами. Необходимо очистить пещеру от мутантов.</text>
	</string>
	<string id="agr_defend_duty_base_1_name">
		<text>Защита "долговой базы"</text>
	</string>
	<string id="agr_defend_duty_base_1_text">
		<text>Основа "религии" находится под ударом! Если вы поможете отразить атаку, то получите награду.</text>
	</string>
	<string id="agr_defend_stalkers_base_1_name">
		<text>Сталкер, охраняй базу.</text>
	</string>
	<string id="agr_defend_stalkers_base_1_text">
		<text>База Охотника опасна, если вы поможете охотнику отразить атаку, вы получите награду.</text>
	</string>
	<string id="agr_go_in_hole_name">
		<text>Отправляйтесь в подземную лабораторию "Агропром"</text>
	</string>
	<string id="agr_go_in_hole_text">
		<text>Необходимо отправиться в подземную лабораторию "Агропром". Единственный путь в пещеры лежит через метаморфические пещеры.</text>
	</string>
	<string id="agr_go_out_hole_name">
		<text>Я поговорю с Сахаровым.</text>
	</string>
	<string id="agr_go_out_hole_text">
		<text>Переписка группы стрелков, расположенных в подземных бункерах, многое объясняла. Стрелец отправился к исследователю Янтаря, поэтому необходимо отправиться в янтарь и поговорить с профессором Сахаровым. Может быть, он скажет нам, где найти стрелка.</text>
	</string>
	<string id="agr_go_to_hole_name">
		<text>Иди к дыре</text>
	</string>
	<string id="agr_go_to_hole_text">
		<text>"Дежурные" солдаты перекрыли все входы и выходы в метро. Единственный способ попасть внутрь - это если Норы мутантов выведут их на поверхность. Надо идти в яму.</text>
	</string>
	<string id="agr_mechanic_pda_1_name">
		<text>Поиск персонального цифрового помощника</text>
	</string>
	<string id="agr_mechanic_pda_1_text">
		<text>Поиск персонального цифрового помощника</text>
	</string>
	<string id="agr_mechanic_pda_2_name">
		<text>Возьмите с собой своего личного цифрового помощника.</text>
	</string>
	<string id="agr_mechanic_pda_2_text">
		<text>Возьмите с собой своего личного цифрового помощника.</text>
	</string>
	<string id="agr_mechanic_pda_for_secret_trader_1_name">
		<text>Поиск персонального цифрового помощника</text>
	</string>
	<string id="agr_mechanic_pda_for_secret_trader_1_text">
		<text>Поиск персонального цифрового помощника</text>
	</string>
	<string id="agr_mechanic_pda_for_secret_trader_2_name">
		<text>Возьмите с собой своего личного цифрового помощника.</text>
	</string>
	<string id="agr_mechanic_pda_for_secret_trader_2_text">
		<text>Возьмите с собой своего личного цифрового помощника.</text>
	</string>
	<string id="agr_no_task_name">
		<text>Нахождение тайника банды сталкеров</text>
	</string>
	<string id="agr_no_task_text">
		<text>Оказалось, что координаты логова тех, кто побывал в центре района, и сталкеров, вызвавших катастрофу, были на карманном компьютере ФАНГА. Это важная подсказка: там может быть какая-то очень ценная информация. Вам нужно найти КПК в кэше.</text>
	</string>
	<string id="agr_pda_map_animals_1_name">
		<text>Найдите движущуюся карту</text>
	</string>
	<string id="agr_pda_map_animals_1_text">
		<text>Найдите карту перемещений редких монстров в этом районе</text>
	</string>
	<string id="agr_pda_map_animals_2_name">
		<text>Карта для перевода импорта</text>
	</string>
	<string id="agr_pda_map_animals_2_text">
		<text>Принесите свою мобильную карту следователю</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_scientist_quest_1_name">
		<text>Аналогичная помощь</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_scientist_quest_1_text">
		<text>Группа сталкеров продвигается через болото к Янтарным детективам. Помогите сталкеру преодолеть этот путь живым.</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_scientist_quest_2_name">
		<text>Сбор призов</text>
	</string>
	<string id="agr_stalker_scientist_quest_2_text">
		<text>Он принимает награду от Платонова</text>
	</string>
	<string id="agr_start_name">
		<text>Спросите командира контрольно-пропускного пункта.</text>
	</string>
	<string id="agr_start_text">
		<text>Получите информацию о ситуации в сельскохозяйственном секторе от командира контрольно-пропускного пункта</text>
	</string>
	<string id="agr_take_reward_name">
		<text>Получайте бонусы от Крылова</text>
	</string>
	<string id="agr_take_reward_text">
		<text>Затопленное метро, мутировавшая атака "религии" на некоторое время прекратятся. Крылов обычно готов щедро вознаградить за успешную операцию. Получение наград от Крылова.</text>
	</string>
	<string id="st_agr_find_flesh_up_ab_pkm_name">
		<text>Найти информацию об автоматическом балансировочном станке</text>
	</string>
	<string id="st_agr_find_flesh_up_ab_pkm_text">
		<text>Громов, техник, ищет способ увеличить скорострельность из пулемета за счет балансировки его механизма. Он готов заплатить достаточно, чтобы получить информацию о нем.</text>
	</string>
	<string id="st_agr_find_flesh_up_abcd_pkm_name">
		<text>Информация о замене разбрызгивателя на газопроводе</text>
	</string>
	<string id="st_agr_find_flesh_up_abcd_pkm_text">
		<text>Громову едва ли хватает оттачивания характеристик пистолета-пулемета: немного свободного времени и технических знаний о газовых клапанах.</text>
	</string>
	<string id="st_agr_find_flesh_up_ac_desert_eagle_name">
		<text>Найти информацию о дульном тормозе пистолета</text>
	</string>
	<string id="st_agr_find_flesh_up_ac_desert_eagle_text">
		<text>Техники Farm chaser ищут информацию о дульном тормозе мощного пистолета.</text>
	</string>
	<string id="st_agr_find_flesh_up_ac_spas12_name">
		<text>Найдите информацию о насосном механизме боевой винтовки</text>
	</string>
	<string id="st_agr_find_flesh_up_ac_spas12_text">
		<text>Техники Farm chaser ищут информацию о механизме прокачки боевых винтовок.</text>
	</string>
	<string id="st_agr_find_flesh_up_bd_desert_eagle_name">
		<text>Поищите информацию о замене ствола пистолета.</text>
	</string>
	<string id="st_agr_find_flesh_up_bd_desert_eagle_text">
		<text>Техника сталкера не имеет опыта в замене ствола мощного пистолета. Он готов платить за необходимую ему информацию.</text>
	</string>
	<string id="st_agr_find_flesh_up_cd_pkm_name">
		<text>Найдите информацию о дульном тормозе пулемета</text>
	</string>
	<string id="st_agr_find_flesh_up_cd_pkm_text">
		<text>Дежурный инженер работает над улучшенным дульным тормозом для пистолета-пулемета, но ему не хватает технических характеристик.</text>
	</string>
	<string id="agr_attack_monster_group_name">
		<text>Разрушение логова монстра</text>
	</string>
	<string id="agr_attack_monster_group_text">
		<text>Иногда небольшая группа мутантов нападает на сталкера на фабрике. Если на северной стороне объекта есть пещера мутантов, это должно остановить атаку.</text>
	</string>
	<string id="agr_recover_item_1_name">
		<text>Верните пистолет должнику</text>
	</string>
	<string id="agr_recover_item_1_text">
		<text>Есть такое дело, его встретило огромное количество существ, чтобы очистить территорию от монстра. Бой длился не менее часа, патрон был на исходе, а существо все еще не думало, что умрет. Я отдал приказ отходить и остался ловить монстра, пока парень не отбежал на безопасное расстояние, выпустил оставшиеся пули и метнул пистолет прямо ему в голову, так что это существо начало колбасить ствол и не обратило на меня никакого внимания. Принеси пистолет. Этот пистолет спас мне жизнь.</text>
	</string>
	<string id="agr_recover_item_2_name">
		<text>Восстановление КПК с конфиденциальной информацией</text>
	</string>
	<string id="agr_recover_item_2_text">
		<text>Наемники и бандиты ограбили меня на свалке, забрали там все: деньги, оружие, боеприпасы, все наркотики. Однако самое главное, что в результате всего этого с моего КПК была снята информация о местонахождении бандитов на свалке. Если я не донесу информацию до Крылова, он сотрет меня с лица земли и сотрет в порошок. Помогите мне восстановить моего личного цифрового помощника.</text>
	</string>
	<string id="agr_recover_item_3_name">
		<text>Возврат дела должника</text>
	</string>
	<string id="agr_recover_item_3_text">
		<text>Наемники, когда в подземелье начали появляться монстры, нам пришлось отступить с нашей позиции. Но там был мой чемодан с ценными для меня вещами: оружием, боеприпасами, наркотиками, детекторами. Все это нужно было отложить в сторону, нужно было быстро убираться, на это не было времени, это помогло обзавестись кошельком, который бы спас сам себя.</text>
	</string>
	<string id="agr_recover_item_4_name">
		<text>Эта долговица - пулеметчик.</text>
	</string>
	<string id="agr_recover_item_4_text">
		<text>Я поругался с гидом из-за того, что не хотел вести к сталкеру. Он больше не хотел со мной разговаривать. И прогулка в одиночку по окрестностям обходится вам дороже. Когда я ходил к ним на прошлой неделе, я оставил свой пистолет у преследователя. Мы праздновали звание нового товарища, ну и выпили немного без него. И в ту ночь мы едва добрались до казармы, и они вытащили меня, но забыли о пулеметчике. Наемник, принеси мой пистолет, иначе я останусь без оружия, и почему-то я не солдат.</text>
	</string>
</string_table>
