<?xml version="1.0" encoding="windows-1251" ?>
<string_table>
	<string id="st_val_box_01_2">
		<text>Коробка в подвале</text>
	</string>
	<string id="st_val_box_01_2_descr">
		<text>Я бросил вещи внизу возле двери с надписью "высокое напряжение."Сейчас нет времени, и я обязательно возьмусь за это.</text>
	</string>
	<string id="st_val_electric_box_01">
		<text>Клавиатура Нишки</text>
	</string>
	<string id="st_val_electric_box_01_descr">
		<text>В раздаточном ящике на втором этаже заброшенной фабрики соорудили бункер. Я собираю больше собранного овса, а потом сразу везу все к торговцу.</text>
	</string>
	<string id="st_val_pipe_o1_base_free">
		<text>Тупик - это тайник для коллекционеров</text>
	</string>
	<string id="st_val_pipe_o1_base_free_descr">
		<text>Там я случайно спрятал какой-то мусор в перекладине, которая забрела в тупиковый коллектор-де-саше под основанием.</text>
	</string>
	<string id="st_val_pipe_02">
		<text>Тайники в трубах</text>
	</string>
	<string id="st_val_pipe_02_descr">
		<text>На втором этаже заброшенной фабрики, рядом с лестницей, она устроила тайник в трубе.</text>
	</string>
	<string id="st_val_pipe_02_0000">
		<text>Трубы под резервуаром</text>
	</string>
	<string id="st_val_pipe_02_0000_descr">
		<text>На ферме, под раковиной на краю трубы, я прятал, как свора собак упала на хвост. Я беру его в руки время от времени.</text>
	</string>
	<string id="st_val_pipe_valve_01_01">
		<text>Заводское убежище</text>
	</string>
	<string id="st_val_pipe_valve_01_01_descr">
		<text>Спрятанный в заброшенном фабричном мире! Прямо напротив входа находится поперечное сечение откидной створки. Главное, не смешивать его с такими другими.</text>
	</string>
	<string id="st_val_rucksack_01">
		<text>Рюкзак в салоне</text>
	</string>
	<string id="st_val_rucksack_01_descr">
		<text>Я должен вернуться в кабину разбитого КАМАЗа и забрать свой чемодан. Мне пришлось оставить его там, чтобы уйти от погони.</text>
	</string>
	<string id="st_val_rucksack_01_free_base">
		<text>Прячется под рождественской елкой</text>
	</string>
	<string id="st_val_rucksack_01_free_base_descr">
		<text>Я никогда не забуду рождественскую елку, под которую я бросила все свои вещи. Правда, неподалеку есть вход в коллектор, но его все равно можно перепутать.</text>
	</string>
	<string id="st_val_rucksack_02">
		<text>Рюкзак на дереве</text>
	</string>
	<string id="st_val_rucksack_02_descr">
		<text>Они сделали все землянки в земле в разных уголках и трещинах, разложили мои вещи в ветвях инжира, которые, как я думал, я там увижу.</text>
	</string>
	<string id="st_val_rucksack_02_02">
		<text>Секрет находится под крышей</text>
	</string>
	<string id="st_val_rucksack_02_02_descr">
		<text>Я спокоен насчет того, где я прячусь: если кто-то захочет искать его на такой высоте, придется перепрыгивать через стрелу, как белке.</text>
	</string>
	<string id="st_val_rucksack_02_03">
		<text>Скрытая башня</text>
	</string>
	<string id="st_val_rucksack_02_03_descr">
		<text>Я решил спрятать свою сумку от своего партнера, как будто я уронил ее по дороге. Он купился на это. Вытянутый овес, расположенный на корпусе водонапорной башни, ждет.</text>
	</string>
	<string id="st_val_rucksack_02_2">
		<text>Рюкзак в лифте</text>
	</string>
	<string id="st_val_rucksack_02_2_descr">
		<text>Судя по тому, как это тело попало в перестрелку, было не так много времени, чтобы спрятать украденное. Я бросил свой чемодан "в нутро" под плинтус. Когда придет время, я приду и заберу его.</text>
	</string>
	<string id="st_val_instrument_case_01">
		<text>Состояние замков</text>
	</string>
	<string id="st_val_instrument_case_01_descr">
		<text>Я нашел сумку под слесарными инструментами и спрятал там свое сокровище на некоторое время. Если есть случай, перенесите его в обычный кэш.</text>
	</string>
	<string id="st_val_seif_01">
		<text>Безопасная фабрика</text>
	</string>
	<string id="st_val_seif_01_descr">
		<text>Если кто-то читает эту запись, это убило меня. Итак, вот что я хотел бы сказать о надежном тайнике для: тебя, скотина, чтобы его нельзя было открыть!</text>
	</string>
	<string id="st_val_seif_02_descr">
		<text>Я не знал, выберусь ли из этой передряги живым, поэтому положил свои вещи в ржавый сейф на заброшенной ферме. Теперь пришло время заполучить их.</text>
	</string>
	<string id="st_val_trees_log_01">
		<text>Сариканто</text>
	</string>
	<string id="st_val_trees_log_01_descr">
		<text>Мой друг нес много добра, когда попал в засаду на болоте. Он умер в одиночестве, но сказал, что спрятал некоторые предметы в гниющем сундуке рядом с антенной. Я должен добраться до него. </text>
	</string>
	<string id="st_val_trees_log_01_1">
		<text>Гнилые пластинки</text>
	</string>
	<string id="st_val_trees_log_01_1_descr">
		<text>Я не верю в своего партнера: я чувствую, что он пытался ограбить меня. Поэтому я начал прятать от него добычу. Рядом с набережной острова есть мое укрытие - я надеюсь, что он его не найдет.</text>
	</string>
	<string id="st_val_trees_stump_01">
		<text>Трухлявый пень</text>
	</string>
	<string id="st_val_trees_stump_01_descr">
		<text>В углублениях ствола возле старой фермы я кое-что выбросил, когда убегал от дикого кабана.</text>
	</string>
	<string id="st_val_trees_stump_01_0000">
		<text>Песня на холме</text>
	</string>
	<string id="st_val_trees_stump_01_0000_descr">
		<text>У подножия холма за болотом я устроил тайник под старым пнем. Будет еще один успешный выход, я добавлю в него что-нибудь еще.</text>
	</string>
	<string id="st_val_trees_stump_01_1">
		<text>Пень рядом с платформой</text>
	</string>
	<string id="st_val_trees_stump_01_1_descr">
		<text>Я увидел Кольку, бегущего по тропинке к острову стволов. Я уверен, что у тебя все хорошо.Я исцелил своего идиота. Однажды я пойду туда, пусть он соберет еще немного.</text>
	</string>
	<string id="st_val_trees_zaz968">
		<text>Старый "Запорожец"</text>
	</string>
	<string id="st_val_trees_zaz968_descr">
		<text>Неужели эти уроды задаются вопросом, куда деваются их хорошие заначки? Умора! И я спрячу этот старый "замок" в отсеке возле болота. Ищу там инжир.</text>
	</string>
	<string id="st_yan_electric_box_01">
		<text>Зубчатый завод</text>
	</string>
	<string id="st_yan_electric_box_01_descr">
		<text>На КПК Андрюхина он переписал, что мозгокрушитель спрятал луч в наклонных электрических панелях завода, когда его начало накрывать.</text>
	</string>
	<string id="st_yan_electric_box_02">
		<text>Крышка адаптера</text>
	</string>
	<string id="st_yan_electric_box_02_descr">
		<text>Когда я начал "штамповать" на заводе, я сразу же бросил все в трансформаторные щиты.</text>
	</string>
	<string id="st_yan_instrument_case_01">
		<text>Заводское состояние</text>
	</string>
	<string id="st_yan_instrument_case_01_descr">
		<text>Я нашел ящик с инструментами в холле. Что-то рассыпалось внутри, но у меня не было времени открыть это, я не стал выбрасывать это до следующего раза.</text>
	</string>
	<string id="st_yan_instrument_case_01_0000">
		<text>Коробка для грузовика</text>
	</string>
	<string id="st_yan_instrument_case_01_0000_descr">
		<text>Хорошее место, чтобы спрятаться. Прямо между кабиной и кузовом. Снова - зомби и радиационная охрана.</text>
	</string>
	<string id="st_yan_pipe_01">
		<text>Прячась от забора</text>
	</string>
	<string id="st_yan_pipe_01_descr">
		<text>Я спрятал что-то на стыке труб в строительном трейлере рядом с забором.</text>
	</string>
	<string id="st_yan_pipe_02">
		<text>Мелочи в тюбике</text>
	</string>
	<string id="st_yan_pipe_02_descr">
		<text>Он взял с собой самую ценную вещь и бросил маленькую трубку в комнату с отверстием в стене.</text>
	</string>
	<string id="st_yan_rucksack_01">
		<text>Рюкзак для входа</text>
	</string>
	<string id="st_yan_rucksack_01_descr">
		<text>Я наткнулся на рюкзак, полный собранного овса, но мне пришлось бросить его прямо в остатки дверного проема. Кто-нибудь уже добрался туда или нет?</text>
	</string>
	<string id="st_yan_rucksack_02">
		<text>Спрятан в вентиляционных трубах</text>
	</string>
	<string id="st_yan_rucksack_02_descr">
		<text>Запомните, только что, координаты и ориентиры - рюкзаки в вентиляционных трубах возле разрушенных стен здания!</text>
	</string>
	<string id="st_yan_rucksack_02_0000">
		<text>Рюкзак под сиденьем</text>
	</string>
	<string id="st_yan_rucksack_02_0000_descr">
		<text>Времени на раздумья не было: я бросил пакет под водительское сиденье ржавого УАЗа</text>
	</string>
	<string id="st_yan_rucksack_02_0001">
		<text>Тайник в рычажной коробке передач</text>
	</string>
	<string id="st_yan_rucksack_02_0001_descr">
		<text>Я даже не знаю, зачем я создал такую заначку. Я не могу попасть туда прямо сейчас.</text>
	</string>
	<string id="st_yan_seif_01">
		<text>Деньги в сейфе.</text>
	</string>
	<string id="st_yan_seif_01_descr">
		<text>Лучшее место, чтобы спрятаться в районе Министерства внутренних дел, - это безопасное место в районе завода.</text>
	</string>
	<string id="st_yan_trees_log_01">
		<text>Полое Бревно</text>
	</string>
	<string id="st_yan_trees_log_01_descr">
		<text>С помощью "Спайка" я спрятал свою заначку в пустом журнале.</text>
	</string>
	<string id="st_yan_trees_log_01_0000">
		<text>Записи под холмом</text>
	</string>
	<string id="st_yan_trees_log_01_0000_descr">
		<text>Заводские зомби оказались в ловушке, так что мне пришлось присоединиться к пельменям и спрятаться в стволах деревьев у подножия холма.</text>
	</string>
	<string id="st_yan_trees_stump_01">
		<text>Каблук рядом с башней</text>
	</string>
	<string id="st_yan_trees_stump_01_descr">
		<text>В ложбине на вершине холма с высоковольтной вышкой была заляпана грязью еще одна землянка. Все думают, что я восхищаюсь этим видом... Хрен вам.</text>
	</string>
	<string id="gar_equipment_pipe_01_ss">
		<text>Часы.</text>
	</string>
	<string id="gar_equipment_pipe_01_ss_descr">
		<text>Я сделал бункер в воронке кучи радиоактивных отходов.</text>
	</string>
	<string id="gar_equipment_pipe_02_ss">
		<text>Труба двигателя</text>
	</string>
	<string id="gar_equipment_pipe_02_ss_descr">
		<text>"Мертвый" двигатель - это свалка для сбора труб.</text>
	</string>
	<string id="st_agr_cross_1">
		<text>Под крестом</text>
	</string>
	<string id="st_agr_cross_1_descr">
		<text>Сельское хозяйство -промышленность, кустарники, скрещивания. Под ним, в могиле.</text>
	</string>
	<string id="st_agr_electric_box_02">
		<text>Электрощитовой цех</text>
	</string>
	<string id="st_agr_electric_box_02_descr">
		<text>Сухой ублюдок забирает всю добычу себе. Прадедушка! Понемногу, внутри магазина на втором этаже, прячьте от него мусор.</text>
	</string>
	<string id="st_agr_instrument_case_01">
		<text>Трактор</text>
	</string>
	<string id="st_agr_instrument_case_01_0000">
		<text>Машина стоит в гараже.</text>
	</string>
	<string id="st_agr_instrument_case_01_0000_descr">
		<text>За спиной командира Попика я прячу свои вещи. Маловероятно, что кто-то будет висеть там, когда машина сломается.</text>
	</string>
	<string id="st_agr_instrument_case_01_0001">
		<text>Состояние под автомобилем</text>
	</string>
	<string id="st_agr_instrument_case_01_0001_descr">
		<text>В сумке для инструментов под сельскохозяйственными тележками.</text>
	</string>
	<string id="st_agr_instrument_case_01_0002">
		<text>Автобусная остановка</text>
	</string>
	<string id="st_agr_instrument_case_01_0002_descr">
		<text>Приборы находятся в автобусе на остановке рядом с нейтральной базой.</text>
	</string>
	<string id="st_agr_instrument_case_01_descr">
		<text>Тимока ремонтировал трактор - они ночью ездили по району пьяные, пока не наткнулись на окровавленный. Они так убегали, что забыли коробку с добычей.</text>
	</string>
	<string id="st_agr_pipe_02">
		<text>Засоренные трубы</text>
	</string>
	<string id="st_agr_pipe_02_descr">
		<text>Заблокирован вход в подземелье, труба коленями, тайник.</text>
	</string>
	<string id="st_agr_rucksack_01">
		<text>Ничей рюкзак</text>
	</string>
	<string id="st_agr_rucksack_01_0000">
		<text>База данных сталкеров</text>
	</string>
	<string id="st_agr_rucksack_01_0000_descr">
		<text>Я бросил свой чемодан на ветку дерева, иначе они скоро поняли бы, что я передвинул ветку. К нему можно получить доступ по трубам на нейтральной основе.</text>
	</string>
	<string id="st_agr_rucksack_01_descr">
		<text>Я заметил его на дереве у подножия "гама", но у меня не было времени залезть за ним.</text>
	</string>
	<string id="st_agr_rucksack_02">
		<text>Трубы рядом с болотом</text>
	</string>
	<string id="st_agr_rucksack_02_0000">
		<text>Пропавший рюкзак</text>
	</string>
	<string id="st_agr_rucksack_02_0000_descr">
		<text>Мы отдыхали после похода. Я оставила свою сумку в камнях. Потребуется некоторое время, чтобы получить его.</text>
	</string>
	<string id="st_agr_rucksack_02_0001">
		<text>Это рюкзак.</text>
	</string>
	<string id="st_agr_rucksack_02_0001_descr">
		<text>Я должен был взобраться на эту гребаную башню! По дороге мне пришлось бросить свою сумку в кустах, пока нашу собаку не прогнали.</text>
	</string>
	<string id="st_agr_rucksack_02_descr">
		<text>Яма возле трубного болота заполнена пельменями и рюкзаками.</text>
	</string>
	<string id="st_agr_seif_01">
		<text>В безопасности в кустах</text>
	</string>
	<string id="st_agr_seif_01_descr">
		<text>В дождь они перетаскивают погреб со своими пожитками через овраг и оставляют его там, иначе их ноги будут вязнуть в грязи, как у скота.</text>
	</string>
	<string id="st_agr_trees_log_01">
		<text>Войдите на сайдинг</text>
	</string>
	<string id="st_agr_trees_log_01_0000">
		<text>Пасхальное яйцо</text>
	</string>
	<string id="st_agr_trees_log_01_0000_descr">
		<text>Тодже пришлось сделать припас для клана во время пасхальных дождей. Пасхальное яйцо, подвешенное вот так на петле.</text>
	</string>
	<string id="st_agr_trees_log_01_descr">
		<text>В такой стоячей воде вряд ли каждый задумывался о том, чтобы искать место, где могли бы спрятаться чайки.</text>
	</string>
	<string id="st_agru_treasure_1">
		<text>Комната управления трубой</text>
	</string>
	<string id="st_agru_treasure_1_descr">
		<text>Когда существа испытывали стресс, я прятал излишки в трубах: без них было легче убежать.</text>
	</string>
	<string id="st_agru_treasure_2">
		<text>Рюкзак находится в аномалии</text>
	</string>
	<string id="st_agru_treasure_2_descr">
		<text>Когда я переходил мост, мой чемодан упал в поврежденное место. Я не понял этого там.</text>
	</string>
	<string id="st_agru_treasure_3">
		<text>Шкаф для отходов</text>
	</string>
	<string id="st_agru_treasure_3_descr">
		<text>Всегда берегите его, как зеницу ока: хороший, просторный шкаф. Когда мутант вылез из норы, я забыл о нем во время отступления.</text>
	</string>
	<string id="st_agru_treasure_4">
		<text>Рюкзак для тела</text>
	</string>
	<string id="st_agru_treasure_4_descr">
		<text>Мои друзья были убиты злыми мутантами, которые выглядят как мыши и другие грызуны. Я с трудом мог оторвать ноги от себя - мне повезло, рядом была лестница.</text>
	</string>
	<string id="st_agru_treasure_5">
		<text>Рюкзак под лестницей</text>
	</string>
	<string id="st_agru_treasure_5_descr">
		<text>Я видел большой черный рюкзак под лестницей в воде, но я очень боялся пойти и забрать его: поблизости есть большая аномалия.</text>
	</string>
	<string id="st_esc_cross_2">
		<text>Под крестом на холме</text>
	</string>
	<string id="st_esc_cross_2_descr">
		<text>Посылка спрятана на холме под ложной могилой сталкера.</text>
	</string>
	<string id="st_esc_instrument_case_01_ramp">
		<text>Гроб на мосту</text>
	</string>
	<string id="st_esc_instrument_case_01_ramp_descr">
		<text>Ферма моста, где его добыча застряла у него в груди. И я испугался, когда ступил туда! Но никто не мог его найти.</text>
	</string>
	<string id="st_esc_pipe_02_in_crater">
		<text>Трубка при похищении</text>
	</string>
	<string id="st_esc_pipe_02_in_crater_descr">
		<text>Мы разбили лагерь недалеко от деревни новичков, и награбленное было спрятано в бочке под поваленным деревом. Я приму это, когда придет время.</text>
	</string>
	<string id="st_esc_pipe_03_in_crater">
		<text>Трубы в туннеле</text>
	</string>
	<string id="st_esc_pipe_03_in_crater_descr">
		<text>Они бросили мусор в аномалию и случайно выбросили трубу, где были спрятаны украденные предметы. Вот они и лежат там и собирают пыль.</text>
	</string>
	<string id="st_esc_rucksack_01_in_chimney">
		<text>Рюкзак для дымохода</text>
	</string>
	<string id="st_esc_rucksack_01_in_chimney_descr">
		<text>Даже когда я был новичком, у меня было место, чтобы спрятаться в дымоходе. Я больше не могу вспомнить, что внутри.</text>
	</string>
	<string id="st_esc_rucksack_01_natree">
		<text>Прячется на дереве</text>
	</string>
	<string id="st_esc_rucksack_01_natree_descr">
		<text>Я увидел СПС на дереве и оставил свой чемодан наверху. Самый простой способ подняться - со склона холма по ветвям.</text>
	</string>
	<string id="st_esc_rucksack_01_pod_train">
		<text>Под локомотивом</text>
	</string>
	<string id="st_esc_rucksack_01_pod_train_descr">
		<text>Под локомотив рядом с мостом я бросил свой чемодан со своим багажом.</text>
	</string>
	<string id="st_esc_rucksack_02_inbush">
		<text>Рюкзак за кустом</text>
	</string>
	<string id="st_esc_rucksack_02_inbush_descr">
		<text>Ночью мы нарвались на бандитов, и нам пришлось быстро стрелять. Я бросил свой чемодан между камнями, за кустами.</text>
	</string>
	<string id="st_esc_rucksack_02_natree">
		<text>Пеший туризм под дровами</text>
	</string>
	<string id="st_esc_rucksack_02_natree_descr">
		<text>Он разместил запас дров в двухэтажном здании напротив фермы.</text>
	</string>
	<string id="st_esc_seif_03">
		<text>Безопасная трубка</text>
	</string>
	<string id="st_esc_seif_03_0000">
		<text>Сейф на базе</text>
	</string>
	<string id="st_esc_seif_03_0000_desc">
		<text>На базе нейтрального кордона Джилл хранит свои вещи в безопасности.</text>
	</string>
	<string id="st_esc_seif_03_descr">
		<text>На свалке близ деревень Новшиков и кулян вырыты ямы в погребе.</text>
	</string>
	<string id="st_esc_trees_log_01">
		<text>Кэш в журналах</text>
	</string>
	<string id="st_esc_trees_log_01_descr">
		<text>Как собака напала на меня, мне особо выбирать не пришлось: я спрятал рюкзак на расщепленном дереве посреди поля и побежал в лагерь.</text>
	</string>
	<string id="st_esc_trees_log_02">
		<text>Откройте реестр</text>
	</string>
	<string id="st_esc_trees_log_02_descr">
		<text>Я скопировал координаты его убежища с мертвого сталкера на бревно за фермой.</text>
	</string>
	<string id="st_esc_trees_stump_01">
		<text>Ствол лесной ели</text>
	</string>
	<string id="st_esc_trees_stump_01_descr">
		<text>На старом пне, где растет рождественская елка, они спрятали простой овес, который срезали вместе со своими друзьями.</text>
	</string>
	<string id="st_esc_trees_stump_01_penb_syn_trader">
		<text>Песня рядом с деревней</text>
	</string>
	<string id="st_esc_trees_stump_01_penb_syn_trader_descr">
		<text>Я не стал далеко ходить, чтобы создать тайник: недалеко от деревни новичков был найден хороший полый ствол, и вместе с ним я нашел свою находку.</text>
	</string>
	<string id="st_esc_trees_stump_02">
		<text>Лесные запасы</text>
	</string>
	<string id="st_esc_trees_stump_02_descr">
		<text>Сидорович попросил меня сделать тайник рядом с контрольно-пропускным пунктом перед материком для какого-нибудь новичка. Поэтому я спрятал все под стволом дерева на склоне холма.</text>
	</string>
	<string id="st_esc_trees_stump_03">
		<text>Кордон Стампе</text>
	</string>
	<string id="st_esc_trees_stump_03_descr">
		<text>Когда я поехал на свалку, я спрятал все в лесном сундуке, чтобы бандиты не достали это.</text>
	</string>
	<string id="st_found_new_treasure">
		<text>Мы получили уведомление из кэша.:</text>
	</string>
	<string id="st_gar_electric_box_01">
		<text>Электрическая мусорная панель</text>
	</string>
	<string id="st_gar_electric_box_01_descr">
		<text>Я кое-что спрятал на ночь, чтобы потом продать на блошином рынке. Пощупайте коробку со снаряжением рядом с кабиной упавшего крана.</text>
	</string>
	<string id="st_gar_electric_box_02">
		<text>Откидной клапан под навесом</text>
	</string>
	<string id="st_gar_electric_box_02_descr">
		<text>Я каким-то образом везу что-то на черном рынке, что спрятал в электрическом щите в нескольких милях под зонтиком.</text>
	</string>
	<string id="st_gar_electric_box_02_ss">
		<text>Электрические панели для свалки</text>
	</string>
	<string id="st_gar_electric_box_02_ss_descr">
		<text>Он спрятан под крышкой электрической панели в куче мусора</text>
	</string>
	<string id="st_gar_pipe_02">
		<text>Трубы на свалках</text>
	</string>
	<string id="st_gar_pipe_02_descr">
		<text>Я упаковал свои вещи в край трубы, чтобы их не украли.</text>
	</string>
	<string id="st_gar_pipe_05">
		<text>Кран спускается по трубе</text>
	</string>
	<string id="st_gar_pipe_05_descr">
		<text>У основания разрушенного крана была труба, которую я использовал, чтобы спрятать небольшую вещь для себя на случай пожара.</text>
	</string>
	<string id="st_gar_rucksack_02">
		<text>Рюкзак под рождественской елкой</text>
	</string>
	<string id="st_gar_rucksack_02_1_ss">
		<text>Рюкзак для кабины крана</text>
	</string>
	<string id="st_gar_rucksack_02_1_ss_descr">
		<text>Пока кран все еще стоял, я спрятал свой чемодан в такси. Теперь я не могу туда попасть.</text>
	</string>
	<string id="st_gar_rucksack_02_descr">
		<text>До лучших времен я спрятал свой чемодан и его содержимое под рождественской елкой.</text>
	</string>
	<string id="st_gar_rucksack_02_ss">
		<text>Прячась от врагов</text>
	</string>
	<string id="st_gar_rucksack_02_ss_descr">
		<text>Я бросил свой чемодан в кучу радиоактивных отходов, чтобы добыча не досталась врагу.</text>
	</string>
	<string id="st_gar_rucksack_03">
		<text>Тайник с оборудованием на кладбище</text>
	</string>
	<string id="st_gar_rucksack_03_descr">
		<text>Возле кладбища зараженного оборудования он бросал предметы под бетонные плиты. Туда постоянно кто-то лазает, поэтому нужно успеть все как можно скорее.</text>
	</string>
	<string id="st_gar_rucksack_04">
		<text>Крыша локомотива</text>
	</string>
	<string id="st_gar_rucksack_04_descr">
		<text>Я положил свой чемодан на крышу локомотива. Туда легко попасть с моста, но в то же время вы его не видите.</text>
	</string>
	<string id="st_gar_seif_01">
		<text>Безопасно в лужах</text>
	</string>
	<string id="st_gar_seif_01_descr">
		<text>Некоторые отправлялись к пруду и копали затопленный погреб. Первый раз - хорошее место, чтобы спрятаться.</text>
	</string>
	<string id="st_gar_seif_03">
		<text>Безопасно под опорой</text>
	</string>
	<string id="st_gar_seif_03_descr">
		<text>Рядом с признаками радиационной опасности он запихнул украденные вещи в сейф. Я не думаю, что есть охотник на медведей-самоубийц!</text>
	</string>
	<string id="st_gar_trees_log_01">
		<text>Висячие полости</text>
	</string>
	<string id="st_gar_trees_log_01_descr">
		<text>Деревянные полости рядом с концентрационным лагерем были для меня безопасны.</text>
	</string>
	<string id="st_gar_trees_log_02">
		<text>Рекорд, стоящий за Желудем</text>
	</string>
	<string id="st_gar_trees_log_02_descr">
		<text>Колян выкинул информацию о том, что он прячет густой овес, собранный в пнях, за сухим дубом.</text>
	</string>
	<string id="st_gar_trees_log_03">
		<text>Чайки в кустах</text>
	</string>
	<string id="st_gar_trees_log_03_descr">
		<text>Я спрятал это дерьмо в кустах, чтобы никто его не увидел.</text>
	</string>
	<string id="st_gar_trees_stump_01">
		<text>Где скрываются беглецы.</text>
	</string>
	<string id="st_gar_trees_stump_01_descr">
		<text>Только землекоп решил унести добычу, но Пастух и его спутники повисли у него на хвосте. Мужчина был найден, но никаких обломков обнаружено не было. Я заметил пень, в котором застрял собранный овес.</text>
	</string>
	<string id="st_gar_trees_stump_03">
		<text>Спрятанный в глубинке</text>
	</string>
	<string id="st_gar_trees_stump_03_descr">
		<text>Только в пригороде я устраивал тайники на Гнилых пнях на случай, если меня поймают одного.</text>
	</string>
	<string id="st_gar_trees_stump_04">
		<text>Базовая память</text>
	</string>
	<string id="st_gar_trees_stump_04_descr">
		<text>Кто знает, но я прячу собранный овес под носом у йоги: рядом с забором под старым пнем.</text>
	</string>
	<string id="st_gar_zaz968">
		<text>Белый заз</text>
	</string>
	<string id="st_gar_zaz968_descr">
		<text>Однажды силы йоги иссякнут на свалке, и я спокойно возьму Белый "улов" и спокойно избавлюсь от него.</text>
	</string>
	<string id="st_hos_electric_box_02">
		<text>Электрическая панель для больницы</text>
	</string>
	<string id="st_hos_electric_box_02_descr">
		<text>Мы забронировали столик для нашей группы в "клавиатуре" на втором этаже больницы.</text>
	</string>
	<string id="st_hos_rucksack_01">
		<text>Рюкзак под лестницей</text>
	</string>
	<string id="st_hos_rucksack_01_descr">
		<text>Когда на второй этаж был совершен налет, мне пришлось срочно освобождать руки от вещей.</text>
	</string>
	<string id="st_hos_seif_01">
		<text>Баррикады в коридоре</text>
	</string>
	<string id="st_hos_seif_01_descr">
		<text>Мне пришлось вернуться и пострелять, поэтому я спрятал добычу в старом сейфе. Обыщите баррикадами коридор на втором этаже больницы.</text>
	</string>
	<string id="st_lim_electric_box_01">
		<text>Канализационные трубы</text>
	</string>
	<string id="st_lim_electric_box_01_2">
		<text>Электронная панель "радиоволна"</text>
	</string>
	<string id="st_lim_electric_box_01_2_descr">
		<text>Они захватили здание института, я нашел чье-то спрятанное на балконе оборудование, но у меня не было времени забрать его: они шли семимильными шагами.</text>
	</string>
	<string id="st_lim_electric_box_01_descr">
		<text>Я нашел тайник в канализации. Я заберу его, когда вернусь.</text>
	</string>
	<string id="st_lim_instrument_case_01">
		<text>Сумка специализированная</text>
	</string>
	<string id="st_lim_instrument_case_01_1">
		<text>Чемодан находится на чердаке.</text>
	</string>
	<string id="st_lim_instrument_case_01_1_descr">
		<text>В течение двух дней они вели огонь по врагу. В конце концов они загнали нас под крышу, а потом пришли наши люди. Я заметила там чемодан, но в беспорядке оставила его на чердаке.</text>
	</string>
	<string id="st_lim_instrument_case_01_descr">
		<text>Когда мы пробегали мимо двора, я заметила сумку у забора.</text>
	</string>
	<string id="st_lim_pipe_02">
		<text>Трубы под УАЗ</text>
	</string>
	<string id="st_lim_pipe_02_01">
		<text>За гаражом.</text>
	</string>
	<string id="st_lim_pipe_02_01_descr">
		<text>Я видел, как кто-то прятался за гаражом, но у меня не было возможности посмотреть. Посмотри на ту большую трубу за деревом.</text>
	</string>
	<string id="st_lim_pipe_02_2">
		<text>Контейнерные трубы</text>
	</string>
	<string id="st_lim_pipe_02_2_descr">
		<text>Они тискали нас в саду - в трубе было что-то с коробкой. Я проверю это, как только приведу себя в порядок.</text>
	</string>
	<string id="st_lim_pipe_02_descr">
		<text>Из трубы под УАЗом торчал мешок для мусора. У меня не было времени проверить. Если он жив, я проверю это.</text>
	</string>
	<string id="st_lim_rucksack_01">
		<text>Рюкзак под бардачком</text>
	</string>
	<string id="st_lim_rucksack_01_descr">
		<text>В старом "Москвиче" под приборную панель бедолага Забан бросил рюкзак.</text>
	</string>
	<string id="st_lim_rucksack_02_1">
		<text>Рюкзак лежит под забором</text>
	</string>
	<string id="st_lim_rucksack_02_12">
		<text>Собственность пострадавшего мужчины.</text>
	</string>
	<string id="st_lim_rucksack_02_12_descr">
		<text>Санька получил царапины, карабкаясь по стене. Мне пришлось выбросить его сумку, чтобы спасти себя.</text>
	</string>
	<string id="st_lim_rucksack_02_1_descr">
		<text>Когда я отправился на поиски, я бросил свой чемодан под забор.</text>
	</string>
	<string id="st_lim_rucksack_02_2">
		<text>Рюкзак мертвеца</text>
	</string>
	<string id="st_lim_rucksack_02_2_descr">
		<text>Новенького парня рядом со мной засыпали гранатами, и он сразу же сгорел. Даня бросила свой чемодан под мост. Он не ищет мертвых, и он может быть полезен нам.</text>
	</string>
	<string id="st_lim_seif_03">
		<text>Охраняемый гараж</text>
	</string>
	<string id="st_lim_seif_03_descr">
		<text>Они искали беглеца в гараже и наткнулись на один из сейфов. Позже нам придется открыть его другим способом.</text>
	</string>
	<string id="st_lim_trees_log_01">
		<text>Встроенные журналы</text>
	</string>
	<string id="st_lim_trees_log_01_descr">
		<text>Прежде чем они ударили этого незнакомца, я заметил, как он возился с чем-то возле бревна за беседкой.</text>
	</string>
	<string id="st_lim_trees_stump_01_1">
		<text>Позиции в упаковке</text>
	</string>
	<string id="st_lim_trees_stump_01_1_descr">
		<text>Были вспышки в отверстиях в багажнике, когда он напал на нас.</text>
	</string>
	<string id="st_mar_nichka_0000">
		<text>Яма рядом с погребом</text>
	</string>
	<string id="st_mar_nichka_0000_descr">
		<text>Когда на дороге, возле люка, появилась кривая банда, я увидел в двух шагах от нескольких бункеров под болотами от заброшенного АТП, связанного с пельменями.</text>
	</string>
	<string id="st_mar_nichka_0001">
		<text>Площадь под башней</text>
	</string>
	<string id="st_mar_nichka_0001_descr">
		<text>Я ношу все со склада под высоковольтными вышками.</text>
	</string>
	<string id="st_mar_nichka_0003">
		<text>Состояние позолоченной кабины</text>
	</string>
	<string id="st_mar_nichka_0003_descr">
		<text>Хромой саня вытащил откуда-то сейф, мы положили туда что-то ценное и бросили это в хижину расти Джилл.</text>
	</string>
	<string id="st_mar_nichka_0004">
		<text>Станция метро</text>
	</string>
	<string id="st_mar_nichka_0004_descr">
		<text>На старой насосной станции посреди болота я спрятал его через час рядом с клапаном.</text>
	</string>
	<string id="st_mar_nichka_0005">
		<text>Болотные трубы</text>
	</string>
	<string id="st_mar_nichka_0005_descr">
		<text>Мне надоело таскать его к себе по этим болотам, поэтому на острове я выбросил его в затопленную трубу с клапаном. В камышах фигу все еще нужно найти без точных координат.</text>
	</string>
	<string id="st_mar_nichka_0006">
		<text>Болотный рюкзак</text>
	</string>
	<string id="st_mar_nichka_0006_descr">
		<text>Болотные твари едва заметно потрескивали, но сбросили рюкзак. Я не хочу идти туда снова, но я могу споткнуться.</text>
	</string>
	<string id="st_mar_nichka_0007">
		<text>Затопленный сейф</text>
	</string>
	<string id="st_mar_nichka_0007_descr">
		<text>Рядом с разрушенным мостом находится затопленный подвал. Я рискнул всем, что у меня было.</text>
	</string>
	<string id="st_mar_nichka_0008">
		<text>Рюкзак в камышах</text>
	</string>
	<string id="st_mar_nichka_0008_descr">
		<text>Я уронил свою сумку в камыши, когда гонялся за дикими кабанами. Там нет никаких ориентиров, ну, по крайней мере, я сразу же ввел координаты.</text>
	</string>
	<string id="st_mar_nichka_0009">
		<text>Небрежная добыча</text>
	</string>
	<string id="st_mar_nichka_0009_descr">
		<text>Рюкзак с пельменями украли под носом у дурака. Но он не унес ее; чтобы помешать ей вернуться, ему пришлось бросить ее возле камышей.</text>
	</string>
	<string id="st_mar_nichka_0010">
		<text>Ствол дерева</text>
	</string>
	<string id="st_mar_nichka_0010_descr">
		<text>Я решила положить измельченный овес в сухой ствол дерева. Как только болото начнет осушаться, я возьму его.</text>
	</string>
	<string id="st_mar_nichka_0011">
		<text>Бревенчатая башня</text>
	</string>
	<string id="st_mar_nichka_0011_descr">
		<text>Колоть дрова возле высоковольтной вышки.</text>
	</string>
	<string id="st_mar_nichka_0012">
		<text>Могилы с противогазами</text>
	</string>
	<string id="st_mar_nichka_0012_descr">
		<text>Я доверяю мертвым больше, чем живым. Мое укрытие на кладбище - крайняя левая могила с противогазом.</text>
	</string>
	<string id="st_mar_nichka_0013">
		<text>Деревянный крест</text>
	</string>
	<string id="st_mar_nichka_0013_descr">
		<text>На могиле с деревянным крестом на церковном дворе я приготовил небольшую землянку на черный день.</text>
	</string>
	<string id="st_mar_nichka_0014">
		<text>Деревянный столб церкви</text>
	</string>
	<string id="st_mar_nichka_0014_descr">
		<text>Под Божьим присмотром он спрятал свою собственность в реестре.</text>
	</string>
	<string id="st_mar_nichka_0015">
		<text>Спрятанный в камышах</text>
	</string>
	<string id="st_mar_nichka_0015_descr">
		<text>Я оставил свой чемодан возле Тростниковой церкви, но теперь я даже не могу найти его по координатам.</text>
	</string>
	<string id="st_mar_nichka_0016">
		<text>В безопасности в грязи</text>
	</string>
	<string id="st_mar_nichka_0016_descr">
		<text>На болотистом берегу рядом с церковью он спрятал все свои находки в погреб, чтобы воры не смогли их достать.</text>
	</string>
	<string id="st_mar_nichka_0017">
		<text>Мешок под плитой</text>
	</string>
	<string id="st_mar_nichka_0017_descr">
		<text>Штирлиц топил печку третий день. В-четвертых, он утонул. Я спрятала в нем свою сумку.</text>
	</string>
	<string id="st_mar_nichka_0018">
		<text>Мусор в Зазе</text>
	</string>
	<string id="st_mar_nichka_0018_descr">
		<text>Мы полночи просидели на крыше "Запорожца", пока не приехали наши спутники. Я не знал, кто придет к нам первым, поэтому бросил его рядом. В дневное время вы должны найти.</text>
	</string>
	<string id="st_mar_nichka_0019">
		<text>Пень "опоясывающий лишай"</text>
	</string>
	<string id="st_mar_nichka_0019_descr">
		<text>Когда они услышали стрельбу, они прошли через "железку". Я сразу же спрятал свои вещи в багажник за камнем.</text>
	</string>
	<string id="st_mar_nichka_0020">
		<text>Труба из резервуара</text>
	</string>
	<string id="st_mar_nichka_0020_descr">
		<text>Мы собираем все трубчатые рукава (с клапанами), которые вместе с мальчиками идут от водоема к болоту.</text>
	</string>
	<string id="st_mar_nichka_0021">
		<text>Рюкзаки на прикроватной тумбочке</text>
	</string>
	<string id="st_mar_nichka_0021_descr">
		<text>Лев, дурак сторосовой, забыл рюкзак, в котором он спал на тонущей лодке, рядом с матрасом.</text>
	</string>
	<string id="st_mar_nichka_0022">
		<text>Кухонные ящики</text>
	</string>
	<string id="st_mar_nichka_0022_descr">
		<text>Я заказал заказ для кладовщика в синем ящике на летней кухне.</text>
	</string>
	<string id="st_mar_nichka_0023">
		<text>Места, где можно спрятаться на виселице</text>
	</string>
	<string id="st_mar_nichka_0023_descr">
		<text>Прежде чем отправиться в другую часть болота, мне нужно было распаковать свой чемодан. Я насыпал сорванный овес в бревно.</text>
	</string>
	<string id="st_mar_nichka_0024">
		<text>Тайник электрической панели</text>
	</string>
	<string id="st_mar_nichka_0024_descr">
		<text>Щит трансформаторной будки фермы. Если кто-то еще полезет, его убьют.</text>
	</string>
	<string id="st_mar_nichka_0025">
		<text>Электрическая панель ATP</text>
	</string>
	<string id="st_mar_nichka_0025_descr">
		<text>Когда я присоединился к Gray, я смешивал свои мелочи с ATP на электрической панели, в случае пожарного. Кто знает, может быть, это все еще работает.</text>
	</string>
	<string id="st_mar_nichka_0026">
		<text>Пеший туризм по тропе</text>
	</string>
	<string id="st_mar_nichka_0026_descr">
		<text>По дороге я встретил мясо, и все, что они нашли, - это нож. Я бросила свою сумку так, чтобы освободить одну руку, и моим ногам было легко убежать. Вы должны как-то вернуть его.</text>
	</string>
	<string id="st_mar_nichka_0027">
		<text>Ствол дерева</text>
	</string>
	<string id="st_mar_nichka_0027_descr">
		<text>Пусть дураки заплатят свою справедливую долю за крючок. Я положил себя под ствол небольшого дерева.</text>
	</string>
	<string id="st_mar_nichka_0028">
		<text>В безопасности за мертвым деревом</text>
	</string>
	<string id="st_mar_nichka_0028_descr">
		<text>Он спас моего сына для лекарств в укромном месте: за безопасным сухим деревом. Я поспешу на материк, как только их будет достаточно.</text>
	</string>
	<string id="st_mar_nichka_0029">
		<text>Тайники в кустах</text>
	</string>
	<string id="st_mar_nichka_0029_descr">
		<text>Я выбрался из болота, и у меня не было сил идти самостоятельно, поэтому я бросил весь груз прямо рядом с дорожкой прямо в кусты.</text>
	</string>
	<string id="st_mar_nichka_0030">
		<text>Тайники под телом</text>
	</string>
	<string id="st_mar_nichka_0030_descr">
		<text>Под телом камази на другой стороне моста, в ящике с инструментами.</text>
	</string>
	<string id="st_mar_nichka_0031">
		<text>Посреди болота</text>
	</string>
	<string id="st_mar_nichka_0031_descr">
		<text>Посреди болота, с куском арматуры и бетонной плитой, я оставил мусор и коробку, чтобы добраться до земли.</text>
	</string>
	<string id="st_mar_nichka_0032">
		<text>Коробка внутри духовки</text>
	</string>
	<string id="st_mar_nichka_0032_descr">
		<text>Такие тайники, как Сато кошчи: внутри гроба, внутри гроба, внутри печи, печь в горящем доме, дом на болоте.</text>
	</string>
	<string id="st_mar_nichka_0033">
		<text>Безопасность тростника</text>
	</string>
	<string id="st_mar_nichka_0033_descr">
		<text>Я не знаю, откуда взялся этот сейф на болоте, но грех было им не воспользоваться. А до тех пор я хочу, чтобы все мои вещи были там.</text>
	</string>
	<string id="st_mar_nichka_0034">
		<text>Болотный ствол</text>
	</string>
	<string id="st_mar_nichka_0034_descr">
		<text>Старейшина сказал мне не выносить много мусора, поэтому я спрятал свои вещи на багажнике рядом с насосной станцией - прямо там, в кустах, под деревьями.</text>
	</string>
	<string id="st_mar_nichka_0035">
		<text>Болотные коряги</text>
	</string>
	<string id="st_mar_nichka_0035_descr">
		<text>Мы шли по болоту, я заметил гнилую грязь возле моста. Это хорошее место, так что именно там я получил свое сокровище.</text>
	</string>
	<string id="st_mar_nichka_0036">
		<text>Островные рюкзаки</text>
	</string>
	<string id="st_mar_nichka_0036_descr">
		<text>Болотные твари отогнали меня на несколько миль, поэтому я решил избавиться от рюкзака на каком-нибудь острове.</text>
	</string>
	<string id="st_mar_nichka_0037">
		<text>Вылупление возле станции</text>
	</string>
	<string id="st_mar_nichka_0037_descr">
		<text>Я закопал вещи под люком рядом со станцией, чтобы случайным грабителям ничего не досталось.</text>
	</string>
	<string id="st_mar_nichka_0038">
		<text>Тайник в трубе</text>
	</string>
	<string id="st_mar_nichka_0038_descr">
		<text>Черный рюкзак в большом тюбике - это все Митькино воспоминание.</text>
	</string>
	<string id="st_mar_nichka_0039">
		<text>Чемодан находится в кабине пилота.</text>
	</string>
	<string id="st_mar_nichka_0039_descr">
		<text>Я нашел чемодан на болоте, сложил туда свои вещи и спрятал их в кабине крана, чтобы дождаться лучших времен.</text>
	</string>
	<string id="st_mar_nichka_0040">
		<text>Рюкзак под машиной</text>
	</string>
	<string id="st_mar_nichka_0040_descr">
		<text>Чтобы облегчить бег, я оставил груз под машиной на трассе.</text>
	</string>
	<string id="st_mar_nichka_0041">
		<text>В углу купола</text>
	</string>
	<string id="st_mar_nichka_0041_descr">
		<text>На полке в куполе церкви плакал его чемодан. Прыгай на крышу, как козел!</text>
	</string>
	<string id="st_mar_nichka_0042">
		<text>Под мостом</text>
	</string>
	<string id="st_mar_nichka_0042_descr">
		<text>Они сидели под мостом и ждали своих преследователей сверху. Я оставил рюкзак с Тушеным овсом - я закрепил его на какой-то балке.</text>
	</string>
	<string id="st_mar_nichka_0043">
		<text>В скалах</text>
	</string>
	<string id="st_mar_nichka_0043_descr">
		<text>Между тремя камнями я бросил в щель сумку с вещами, чтобы они не сгорели на глазах у мальчиков.</text>
	</string>
	<string id="st_mar_nichka_0044">
		<text>Препятствие под камнями</text>
	</string>
	<string id="st_mar_nichka_0044_descr">
		<text>После долгих поисков безопасного места, где можно было бы спрятаться, она нашла ложбинку под камнями в камышах.</text>
	</string>
	<string id="st_mil_cross_1">
		<text>Скрытая могила</text>
	</string>
	<string id="st_mil_cross_1_descr">
		<text>Он закопал свои вещи под крестом в данный момент: пусть сталкер-охранник мертв, не беря процента.</text>
	</string>
	<string id="st_mil_cross_2">
		<text>Вверх по дереву</text>
	</string>
	<string id="st_mil_cross_2_descr">
		<text>Она спряталась в могиле рядом с деревом</text>
	</string>
	<string id="st_mil_instrument_case_01">
		<text>В духовке</text>
	</string>
	<string id="st_mil_instrument_case_01_descr">
		<text>В печи разрушенной хижины он установил коробку с крадеными вещами. Я заберу свои вещи туда по дороге.</text>
	</string>
	<string id="st_mil_pipe_02">
		<text>Трубы к основанию впускного отверстия</text>
	</string>
	<string id="st_mil_pipe_02_descr">
		<text>Я спрятал вещи под носом у младшего лейтенанта: в тубусе за рабочим столом у входа на базу.</text>
	</string>
	<string id="st_mil_rucksack_01">
		<text>На спине рядом со стволом</text>
	</string>
	<string id="st_mil_rucksack_01_0000">
		<text>Он спрятался в "Москвиче"</text>
	</string>
	<string id="st_mil_rucksack_01_0000_descr">
		<text>Макс возвращается, и я отдаю ему его сумку. Пусть лежит в "Москвиче".</text>
	</string>
	<string id="st_mil_rucksack_01_descr">
		<text>Я бросил свой чемодан на крышу полуразрушенного дома рядом с дымоходом. Ей немного жутковато возвращаться в эту чертову деревню...</text>
	</string>
	<string id="st_mil_rucksack_02">
		<text>Рюкзак под прицепом</text>
	</string>
	<string id="st_mil_rucksack_02_0000">
		<text>Прячусь под мостом</text>
	</string>
	<string id="st_mil_rucksack_02_0000_descr">
		<text>Военная база с рюкзаком в машине под мостом.</text>
	</string>
	<string id="st_mil_rucksack_02_0001">
		<text>Расчистка туннеля</text>
	</string>
	<string id="st_mil_rucksack_02_0001_descr">
		<text>Я уронил свой чемодан в щель над туннелем, пока работала "жареная еда", и там он застрял в арматуре. Стыдно уходить, мы должны вернуться.</text>
	</string>
	<string id="st_mil_rucksack_02_0002">
		<text>Ванная комната в бункере</text>
	</string>
	<string id="st_mil_rucksack_02_0002_descr">
		<text>По большей части я спокоен, потому что мало кто думает, что вряд ли можно спрятаться в крестьянской землянке.</text>
	</string>
	<string id="st_mil_rucksack_02_0003">
		<text>Тайник на заборе</text>
	</string>
	<string id="st_mil_rucksack_02_0003_descr">
		<text>Рюкзак Коляна был брошен за прихожей: вряд ли можно было столько унести самому!</text>
	</string>
	<string id="st_mil_rucksack_02_0004">
		<text>Рюкзак под деревом</text>
	</string>
	<string id="st_mil_rucksack_02_0004_descr">
		<text>Когда я увидел монстра возле водонапорной башни, я бросил свой чемодан под поваленное дерево и побежал на свой собственный свет.</text>
	</string>
	<string id="st_mil_rucksack_02_0005">
		<text>Рюкзак в подвале</text>
	</string>
	<string id="st_mil_rucksack_02_0005_descr">
		<text>После разгрузки дела пошли так плохо, что я бросил свой чемодан вниз. Как только я встану на ноги, я поеду в деревню и заберу его.</text>
	</string>
	<string id="st_mil_rucksack_02_0006">
		<text>Забытые рюкзаки</text>
	</string>
	<string id="st_mil_rucksack_02_0006_descr">
		<text>Взрыв разрушил часть стены и засыпал меня плиткой. Мне пришлось снять сумку, чтобы закидать этого мудака помидорами, а рюкзак все еще был там.</text>
	</string>
	<string id="st_mil_rucksack_02_0007">
		<text>Кухонный тайник</text>
	</string>
	<string id="st_mil_rucksack_02_0007_descr">
		<text>Зеленый рюкзак находится в кухонной печи одного из заброшенных деревенских домов. Я запишу координаты.</text>
	</string>
	<string id="st_mil_rucksack_02_0008">
		<text>Прячется под камнями</text>
	</string>
	<string id="st_mil_rucksack_02_0008_descr">
		<text>Я уходил от погони и бросил рюкзак с украденными вещами среди камней в кустах.</text>
	</string>
	<string id="st_mil_rucksack_02_descr">
		<text>Я видел, как красивый мужчина бросил какой-то рюкзак под тележку, прежде чем его выгнали. Иногда я иду и смотрю, что там есть.</text>
	</string>
	<string id="st_mil_trees_01_0001">
		<text>Записи под камнями</text>
	</string>
	<string id="st_mil_trees_01_0001_descr">
		<text>На краю пропасти есть бревно, где я могу спрятаться от завистливых глаз.</text>
	</string>
	<string id="st_mil_trees_log_01">
		<text>Отдел записей</text>
	</string>
	<string id="st_mil_trees_log_01_0000">
		<text>Прячется в дровах</text>
	</string>
	<string id="st_mil_trees_log_01_0000_descr">
		<text>Где спрятать большое бревно рядом с дровами</text>
	</string>
	<string id="st_mil_trees_log_01_0001">
		<text>Записи под камнями</text>
	</string>
	<string id="st_mil_trees_log_01_0001_descr">
		<text>На краю пропасти есть бревно, где я могу спрятаться от завистливых глаз.</text>
	</string>
	<string id="st_mil_trees_log_01_descr">
		<text>Я устроил себе логово, повиснув под сосной рядом с упавшей башней.</text>
	</string>
	<string id="st_mil_trees_stump_01">
		<text>Пень за плитой</text>
	</string>
	<string id="st_mil_trees_stump_01_0000">
		<text>Обрубок забора</text>
	</string>
	<string id="st_mil_trees_stump_01_0000_descr">
		<text>Витек сказал мне, что он оставил мою долю в дыре между забором военной базы и болотом.</text>
	</string>
	<string id="st_mil_trees_stump_01_0001">
		<text>Обрубок забора</text>
	</string>
	<string id="st_mil_trees_stump_01_0001_descr">
		<text>Витек сказал мне, что он оставил мою долю в дыре между забором военной базы и болотом.</text>
	</string>
	<string id="st_mil_trees_stump_01_descr">
		<text>Пень между двумя камнями за грудой бетонных плит</text>
	</string>
	<string id="st_red_box_01_0000">
		<text>Синяя коробка</text>
	</string>
	<string id="st_red_box_01_0000_descr">
		<text>На 2-м этаже здания рядом с кораблем находится синяя коробка с украденными товарами.</text>
	</string>
	<string id="st_red_pipe_02">
		<text>Какашки в коляске</text>
	</string>
	<string id="st_red_pipe_02_descr">
		<text>Я упаковал свои вещи в трубы и бросил их в ржавую тележку в старом карьере.</text>
	</string>
	<string id="st_red_rucksack_01">
		<text>Черный рюкзак</text>
	</string>
	<string id="st_red_rucksack_01_1_0000">
		<text>Рюкзак на ветке</text>
	</string>
	<string id="st_red_rucksack_01_1_0000_descr">
		<text>Он прятался от каких-то существ на дереве. Я сам никогда раньше не видел этого монстра, я только слышал его в тумане. Я бросил там свой чемодан на ветку и сам вскочил - и отудова побежал!</text>
	</string>
	<string id="st_red_rucksack_01_descr">
		<text>Черт, я потерял свою черную сумку, когда выбегал из леса! Я знаю, куда идти, если не после того, как сожгу этот лес напалмом.</text>
	</string>
	<string id="st_red_rucksack_01_on_tree">
		<text>Деревья рядом с забором</text>
	</string>
	<string id="st_red_rucksack_01_on_tree_descr">
		<text>Чертов человек гнался за мной до забора Заповедника, падрука! Он привел меня на вершину дерева. Если бы я не оставила там свою сумку, я бы перепрыгнула через забор.</text>
	</string>
	<string id="st_red_rucksack_01_under_stone_2">
		<text>Рюкзак в пещере</text>
	</string>
	<string id="st_red_rucksack_01_under_stone_2_descr">
		<text>Ночью я забрался в пещеру и заснул. А потом я проснулся - какое-то существо спало рядом со мной и грызло мою сумку во сне. Я вырвался, как бегун-чемпион! Я оставила свою сумку в пещере.</text>
	</string>
	<string id="st_red_rucksack_01_under_stone_3">
		<text>Валун рядом с каньоном</text>
	</string>
	<string id="st_red_rucksack_01_under_stone_3_descr">
		<text>Собаку загнали в овраг, бросили ее сумку за камни и отправились в автомобильную поездку.</text>
	</string>
	<string id="st_red_rucksack_02">
		<text>Пеший туризм в кустах</text>
	</string>
	<string id="st_red_rucksack_02_0000">
		<text>Рюкзак в лесу</text>
	</string>
	<string id="st_red_rucksack_02_0000_descr">
		<text>Это было как в фильме ужасов - я не знаю, как это получилось. Я потеряла свою сумку. Теоретически я могу "посадить" их только в одном месте.</text>
	</string>
	<string id="st_red_rucksack_02_0001">
		<text>Рюкзак под камнями</text>
	</string>
	<string id="st_red_rucksack_02_0001_descr">
		<text>Не доезжая до моста, ведущего в Лиманск, Кулькин бросил свой чемодан под камень, и это было бесполезно. Это облегчает движение дальше.</text>
	</string>
	<string id="st_red_rucksack_02_4">
		<text>Украденные товары.</text>
	</string>
	<string id="st_red_rucksack_02_4_descr">
		<text>Рюкзак - это целая история: каждый, кто умер, прикрывает свою спину. Я отбросил его в безопасное место, чтобы мои глаза не смотрели на него.</text>
	</string>
	<string id="st_red_rucksack_02_5">
		<text>Странное место</text>
	</string>
	<string id="st_red_rucksack_02_5_descr">
		<text>Ночью я спал под камнями своего чемодана, а утром проснулся в совершенно другом месте. Я пытался разобраться в этом, но всегда ходил кругами.</text>
	</string>
	<string id="st_red_rucksack_02_6">
		<text>Рюкзак находится в стадии свертывания</text>
	</string>
	<string id="st_red_rucksack_02_6_descr">
		<text>Из Каньона выпал выход на Красную Лесную скалу, и для меня! Позади них что-то темное прибыло за мной. Я едва удержалась на ногах, но где-то потеряла свою сумку.</text>
	</string>
	<string id="st_red_rucksack_02_descr">
		<text>Мы прошли через кусты, я бросил в них свой чемодан.</text>
	</string>
	<string id="st_red_rucksack_02_in_stone">
		<text>Y.</text>
	</string>
	<string id="st_red_rucksack_02_in_stone_descr">
		<text>Абраша, идиот, в какой-то момент засунул мой чемодан в камень. Он придет за этим, чудак. Мой друг!</text>
	</string>
	<string id="st_red_rucksack_02_in_tonnel">
		<text>Места, где можно спрятаться в туннелях</text>
	</string>
	<string id="st_red_rucksack_02_in_tonnel_descr">
		<text>В заброшенном туннеле я, наконец, спрятал добычу.</text>
	</string>
	<string id="st_red_sekret_trees_stump_01_0000">
		<text>Пень в дикой природе</text>
	</string>
	<string id="st_red_sekret_trees_stump_01_0000_descr">
		<text>Я заблудился в Красном лесу и в этот момент выбросил все свои вещи в отверстие багажника.</text>
	</string>
	<string id="st_red_trees_log_01">
		<text>Вещи в дупле дерева</text>
	</string>
	<string id="st_red_trees_log_01_descr">
		<text>По дороге в лиманск они спрятали свои вещи с помощью кнута в дыре в поваленном дереве у запасного выхода.</text>
	</string>
	<string id="st_red_trees_stump_01">
		<text>Дырявый багажник</text>
	</string>
	<string id="st_red_trees_stump_01_0000">
		<text>Пень перед лесом</text>
	</string>
	<string id="st_red_trees_stump_01_0000_descr">
		<text>Ты не знаешь, что ждет нас в этом лесу, поэтому спрятал перегрузку на трухлявом пне.</text>
	</string>
	<string id="st_red_trees_stump_01_2_0000">
		<text>Песня в долине</text>
	</string>
	<string id="st_red_trees_stump_01_2_0000_descr">
		<text>Оторвавшись от ствола, обломки затихли. Ценное искусство должно быть на одной стороне.</text>
	</string>
	<string id="st_red_trees_stump_01_3">
		<text>Большой Пень</text>
	</string>
	<string id="st_red_trees_stump_01_3_descr">
		<text>Сева сказал, что в Красном лесу есть большой пустой сундук. Я пытаюсь найти его.</text>
	</string>
	<string id="st_red_trees_stump_01_4">
		<text>Убежище Канто</text>
	</string>
	<string id="st_red_trees_stump_01_4_descr">
		<text>Они прятали всякие мелочи в стволах Зики и Красного Леса.</text>
	</string>
	<string id="st_red_trees_stump_01_7">
		<text>Песня в долине</text>
	</string>
	<string id="st_red_trees_stump_01_7_descr">
		<text>Я падал со скалы и ударился об этот ствол. Он большой, поэтому я спрятал в нем добычу.</text>
	</string>
	<string id="st_red_trees_stump_01_descr">
		<text>Я услышала крики и завывания, побежала через лес и положила свои вещи на дырявый сундук.</text>
	</string>
	<string id="st_red_zaz968">
		<text>Есть способ облегчить запор.?</text>
	</string>
	<string id="st_red_zaz968_descr">
		<text>Рядом с лестничной площадкой в шахте, под сиденьем "замка", я положил свои находки. Прежде чем я пойду к Сидоровичу, я собираюсь потерять эту большую сумку.</text>
	</string>
	<string id="st_val_seif_02">
		<text>В безопасности на ферме</text>
	</string>
	<string id="st_yan_trees_log_01_0001">
		<text>Бревна в задней части гаража</text>
	</string>
	<string id="st_yan_trees_log_01_0001_descr">
		<text>Возле Янтарного гаража я спрятал "Хабаровск" в бревне: лучшего места не было</text>
	</string>
	<string id="val_equipment_rucksack_01_02">
		<text>Молодежное убежище под рождественской елкой</text>
	</string>
	<string id="val_equipment_rucksack_01_02_descr">
		<text>Недалеко от болота, возле трубы, я бросил свой чемодан под маленькую рождественскую елку.</text>
	</string>
	<string id="esc_treasure_weapon_prisoner_descr">
		<text>В бетонной трубе спрятан небольшой сейф. Там будут кое-какие припасы на дождливые дни.</text>
	</string>
	<string id="esc_treasure_weapon_prisoner_name">
		<text>Бункер майора Галицкого.</text>
	</string>
	<string id="gar_treasure_quest_digger_reward">
		<text>Старый бункер</text>
	</string>
	<string id="gar_treasure_quest_digger_reward_descr">
		<text>Когда-то это было логово землекопов, где они держали свою добычу.</text>
	</string>
	<string id="gar_treasure_quest_old_pda">
		<text>Набор инструментов</text>
	</string>
	<string id="gar_treasure_quest_old_pda_descr">
		<text>Старый КПК расположен не в той нижней части панели инструментов</text>
	</string>
	<string id="gar_treasure_quest_reward_in_anomaly">
		<text>Где скрывается аномалия</text>
	</string>
	<string id="gar_treasure_quest_reward_in_anomaly_descr">
		<text>Если вы верите в йогу, то в тайнике аномалии есть специальный сундук.</text>
	</string>
	<string id="gar_treasure_quest_smuggler_weapons">
		<text>В багажнике автомобиля</text>
	</string>
	<string id="gar_treasure_quest_smuggler_weapons_descr">
		<text>Судя по веревочному мешку, в багажнике старой машины, принадлежащей какому-то контрабандисту, много вещей.</text>
	</string>
	<string id="st_esc_seif_03_0000_descr">
		<text>На нейтральном основании обруча Джилл хранит свою развалину в безопасности.</text>
	</string>
	<string id="st_mar_q_n_10">
		<text>Болотный тайник</text>
	</string>
	<string id="st_mar_q_n_10_descr">
		<text>На заводе по переработке болот Часы находятся в очень ценном количестве. Что это сейчас для вас.</text>
	</string>
	<string id="st_mar_q_n_11">
		<text>Душевное спокойствие - это бонус</text>
	</string>
	<string id="st_mar_q_n_11_descr">
		<text>Эти ключи открывают сейф. Там есть кое-что, что, я знаю, является ценным.</text>
	</string>
	<string id="st_mar_q_n_12">
		<text>Награда</text>
	</string>
	<string id="st_mar_q_n_12_descr">
		<text>За ваши деньги - наши нишки! Я отдам его тебе вместе с внутренностями. - Только ты.</text>
	</string>
	<string id="st_mar_q_n_13">
		<text>Сумка</text>
	</string>
	<string id="st_mar_q_n_13_descr">
		<text>В этом случае сохраняйте координаты статуса добычи. Это мусор за стеной.</text>
	</string>
	<string id="st_mar_q_n_14">
		<text>В безопасности под мостом</text>
	</string>
	<string id="st_mar_q_n_14_descr">
		<text>Я не буду обременять вас историями. В сейфе под мостом есть тайник.</text>
	</string>
	<string id="st_mar_q_n_6">
		<text>Оплата рюкзаков</text>
	</string>
	<string id="st_mar_q_n_6_descr">
		<text>Содержимое этой сумки, координаты которой я передаю в ваш КПК, заменит вливание наличных в мой карман.</text>
	</string>
	<string id="st_mar_q_n_7">
		<text>Защищенный код</text>
	</string>
	<string id="st_mar_q_n_7_descr">
		<text>Такая плата стоит добычи, спрятанной в болотном погребе.</text>
	</string>
	<string id="st_mar_q_n_8">
		<text>Оплата подарка</text>
	</string>
	<string id="st_mar_q_n_8_descr">
		<text>Ты можешь найти добычу в черном рюкзаке под скалой, теперь она твоя.</text>
	</string>
	<string id="st_mar_q_n_9">
		<text>Статус башни</text>
	</string>
	<string id="st_mar_q_n_9_descr">
		<text>Один надежный источник сообщил о необитаемом тайнике, спрятанном под башней.</text>
	</string>
	<string id="st_mar_q_t_a_15">
		<text>Рюкзак мертвого солдата</text>
	</string>
	<string id="st_mar_q_t_a_15_descr">
		<text>Вы даже получите немного больше, чем заплатили. Ваша награда находится в рюкзаке рядом с телом солдата.</text>
	</string>
	<string id="st_mar_q_t_a_3">
		<text>Дополнительные проблемы</text>
	</string>
	<string id="st_mar_q_t_a_3_descr">
		<text>Немного понервничав, рюкзак мертвого солдата может получить вещи за его деньги, даже если он отомстит. </text>
	</string>
	<string id="st_mar_q_t_l_16">
		<text>Это нелегкий приз.</text>
	</string>
	<string id="st_mar_q_t_l_16_descr">
		<text>Я вознаграждаю вас ценной информацией, но овсянку трудно вытащить. Примечание: его бывший владелец щелкнул клювом по моему совету.</text>
	</string>
	<string id="st_mar_q_t_l_1">
		<text>Рюкзак для тела</text>
	</string>
	<string id="st_mar_q_t_l_1_descr">
		<text>Получите советы о том, где спрятаться! Он лежит на спине, его спина находится за телом.</text>
	</string>
	<string id="st_mar_q_t_l_2">
		<text>Десантники</text>
	</string>
	<string id="st_mar_q_t_l_2_descr">
		<text>Вы можете найти "протест" по этим координатам: в его сумке возьмите то, что вам причитается.</text>
	</string>
	<string id="st_mar_q_t_l_4">
		<text>Тела бойцов</text>
	</string>
	<string id="st_mar_q_t_l_4_descr">
		<text>Моя информация такова: молодой боец спокойно охраняет для вас рюкзак в кустах.</text>
	</string>
	<string id="st_mar_q_t_l_5">
		<text>Рюкзак находится под трубой</text>
	</string>
	<string id="st_mar_q_t_l_5_descr">
		<text>Это координаты рюкзака рядом с телом охотника под трубой.</text>
	</string>
	<string id="st_esc_q10_n">
		<text>Обрубок колючей проволоки</text>
	</string>
	<string id="st_esc_q10_n_descr">
		<text>Сынок, ты пройдешь курс рядом с пнями.</text>
	</string>
	<string id="st_esc_q1_n">
		<text>Зеленая коробка</text>
	</string>
	<string id="st_esc_q1_n_descr">
		<text>Вы сохранили добычу в зеленом армейском сундуке в конце обруча, специально для вас. Я выброшу это из своего сердца!</text>
	</string>
	<string id="st_esc_q2_n">
		<text>Пригородные рюкзаки</text>
	</string>
	<string id="st_esc_q2_n_descr">
		<text>За твою щедрость я дам тебе тайное местечко на моем плече. Ну и, конечно же, у вас также есть доступ ко всему его содержимому.</text>
	</string>
	<string id="st_esc_q3_t_l">
		<text>Дорога к болоту</text>
	</string>
	<string id="st_esc_q3_t_l_descr">
		<text>Наши деньги - это ваше тайное место. Она находит его на пути к болоту рядом с телом.</text>
	</string>
	<string id="st_esc_q4_t_a">
		<text>Награда Героя</text>
	</string>
	<string id="st_esc_q4_t_a_descr">
		<text>Покупатель в виде рюкзака ждет рядом с трупом неудавшегося сталкера. Ориентир - старый электровоз неподалеку.</text>
	</string>
	<string id="st_esc_q5_n">
		<text>Приз</text>
	</string>
	<string id="st_esc_q5_n_descr">
		<text>Вы найдете тайник в моих координатах под деревом рюкзака.</text>
	</string>
	<string id="st_esc_q6_n">
		<text>Ты не можешь убить</text>
	</string>
	<string id="st_esc_q6_n_descr">
		<text>Моя доля находится на электрической панели в лифте. Поднимитесь по нему тихо, если поблизости нет аномалий. Источник питания давно разрядился.</text>
	</string>
	<string id="st_esc_q7_n">
		<text>Состояние под автомобилем</text>
	</string>
	<string id="st_esc_q7_n_descr">
		<text>Ваш улов - это содержимое чемодана под вагоном на железной дороге.</text>
	</string>
	<string id="st_esc_q8_n">
		<text>Фальшивая могила</text>
	</string>
	<string id="st_esc_q8_n_descr">
		<text>Это неправильно - копать могилу. Спрятан в фальшивом холме, чтобы вы не потревожили мертвых.</text>
	</string>
	<string id="st_esc_q9_t_a">
		<text>Дело, стоящее за свалкой</text>
	</string>
	<string id="st_esc_q9_t_a_descr">
		<text>Вы платите за содержимое чемодана рядом с аномалией за свалкой. Есть еще один друг, у которого есть доступ к нему, так что не бойтесь его, он больше не боец.</text>
	</string>
	<string id="st_gar_q10_n">
		<text>Пень рядом со свалкой</text>
	</string>
	<string id="st_gar_q10_n_descr">
		<text>Я делюсь своими советами по овсянке и деньгам: посмотрите на пригородный участок свалки, и он весь ваш.</text>
	</string>
	<string id="st_gar_q1_n">
		<text>Черный мусор на спине</text>
	</string>
	<string id="st_gar_q1_n_descr">
		<text>То, что должно быть сейчас, можно найти в черном рюкзаке среди обломков строительного крана.</text>
	</string>
	<string id="st_gar_q2_n">
		<text>Трубчатая рама</text>
	</string>
	<string id="st_gar_q2_n_descr">
		<text>Я взял деньги, а тебе придется просверлить отверстие в краю трубы своим кондуктором.</text>
	</string>
	<string id="st_gar_q3_n">
		<text>Корпус электрической мусорной плиты</text>
	</string>
	<string id="st_gar_q3_n_descr">
		<text>Однажды я приготовил место, чтобы спрятаться... Теперь вы должны включить его.</text>
	</string>
	<string id="st_gar_q4_n">
		<text>Радиоактивный мусор</text>
	</string>
	<string id="st_gar_q4_n_descr">
		<text>Я дам вам координаты ящика. Главное, не жарить там яичницу - фон зашкаливает. </text>
	</string>
	<string id="st_gar_q5_n">
		<text>Квадрат в основании ведра</text>
	</string>
	<string id="st_gar_q5_n_descr">
		<text>У подножия бульдозера лежит то, что я купил.</text>
	</string>
	<string id="st_gar_q6_t_l">
		<text>Рюкзак мертвеца</text>
	</string>
	<string id="st_gar_q6_t_l_descr">
		<text>Ты не боишься призраков? Затем найдите тайник в рюкзаке рядом с мертвецом.</text>
	</string>
	<string id="st_gar_q7_t_l">
		<text>Корпуса экскаваторов</text>
	</string>
	<string id="st_gar_q7_t_l_descr">
		<text>В перевернутом экскаваторе доброжелательный человек платит за содержимое своего чемодана.</text>
	</string>
	<string id="st_gar_q8_t_a">
		<text>Тела на свалке</text>
	</string>
	<string id="st_gar_q8_t_a_descr">
		<text>Вы должны упорно трудиться, чтобы получить то, что подходит именно вам! Вы берете добычу из рюкзака убитой аномалии.</text>
	</string>
	<string id="st_gar_q9_n">
		<text>Путь к сельскому хозяйству</text>
	</string>
	<string id="st_gar_q9_n_descr">
		<text>В УАЗе, по дороге на посадку, поищите маленькие ящики. Я не думаю, что буду обижен.</text>
	</string>
	<string id="st_val_q10_n">
		<text>Безопасный ангар</text>
	</string>
	<string id="st_val_q10_n_descr">
		<text>Обещанный тайник ждет вас в подвале старой фабрики.</text>
	</string>
	<string id="st_val_q11_t_l">
		<text>Каменные тела</text>
	</string>
	<string id="st_val_q11_t_l_descr">
		<text>В рюкзаке рядом с телом, рядом с камнем, есть кое-что, что тебе дорого обойдется.</text>
	</string>
	<string id="st_val_q1_n">
		<text>Под баком</text>
	</string>
	<string id="st_val_q1_n_descr">
		<text>В рюкзаке под танком возьми мой подарок - теперь он твой.</text>
	</string>
	<string id="st_val_q2_n">
		<text>Кустарники рядом с елями</text>
	</string>
	<string id="st_val_q2_n_descr">
		<text>Однажды я спрятал в кустах посылку из удачной поездки. Теперь я был полезен, заплатив вам.</text>
	</string>
	<string id="st_val_q3_t_a">
		<text>Тело солдата</text>
	</string>
	<string id="st_val_q3_t_a_descr">
		<text>Запишите детали драгоценного пакета, хранящегося в рюкзаке злополучной Зольды. Это рядом с аномалией.</text>
	</string>
	<string id="st_val_q4_n">
		<text>Черника</text>
	</string>
	<string id="st_val_q4_n_descr">
		<text>Я всегда плачу по счетам, так что здесь мы храним координаты улова.</text>
	</string>
	<string id="st_val_q5_n">
		<text>Безопасность, основанная на "свободе"</text>
	</string>
	<string id="st_val_q5_n_descr">
		<text>В "свободе" в подвале трехэтажного здания ждет человек, который ищет хорошую упаковку.</text>
	</string>
	<string id="st_val_q6_n">
		<text>Квадрат в башне</text>
	</string>
	<string id="st_val_q6_n_descr">
		<text>Я ценю ваш интерес! В качестве награды возьмите содержимое синей коробки в башне за пьедесталом Свободы.</text>
	</string>
	<string id="st_val_q7_n">
		<text>Могила сталкера</text>
	</string>
	<string id="st_val_q7_n_descr">
		<text>Я толкнул тебя под могилу с привидениями вместе со старым деревом.</text>
	</string>
	<string id="st_val_q8_n">
		<text>Коробка под сиденьем</text>
	</string>
	<string id="st_val_q8_n_descr">
		<text>Под водительским сиденьем красного люка есть коробка. И что в этом такого, разберитесь сами.</text>
	</string>
	<string id="st_val_q9_n">
		<text>Обрубок забора</text>
	</string>
	<string id="st_val_q9_n_descr">
		<text>Для таких случаев у меня есть кусок мусора, спрятанный в пне забора.</text>
	</string>
	<string id="st_agr_q10_t_l">
		<text>Захват аномалий</text>
	</string>
	<string id="st_agr_q10_t_l_descr">
		<text>Солдат попал в аномальную ситуацию, рядом с ним лежал рюкзак с украденными вещами, отделенный от преследователя. Если вам повезет, вы сможете его получить.</text>
	</string>
	<string id="st_agr_q1_n">
		<text>Под забором с колючей проволокой</text>
	</string>
	<string id="st_agr_q1_n_descr">
		<text>В качестве платы я дам тебе тайник в ограде рюкзака охотника. Идут высоковольтные вышки.</text>
	</string>
	<string id="st_agr_q2_n">
		<text>Под похищением</text>
	</string>
	<string id="st_agr_q2_n_descr">
		<text>На территории нет складского помещения. Если вы спешите, вы найдете убежище под поваленным деревом, в рюкзаке.</text>
	</string>
	<string id="st_agr_q3_t_a">
		<text>Тела в Радиационном центре</text>
	</string>
	<string id="st_agr_q3_t_a_descr">
		<text>Хочешь большое укрытие? Если вы не боитесь добраться до источника радиации, то вы можете ее получить. Рядом с телом находится ваша чашка.</text>
	</string>
	<string id="st_agr_q4_n">
		<text>Цилиндр на могиле</text>
	</string>
	<string id="st_agr_q4_n_descr">
		<text>Торговля дороже денег! Тайник можно найти в цилиндре неизвестной могилы.</text>
	</string>
	<string id="st_agr_q5_n">
		<text>Угол ограждения</text>
	</string>
	<string id="st_agr_q5_n_descr">
		<text>За забором старого багажника в углу Колька Косой что-то прячет после последней разгрузки... Да смилуется Господь над его душой.</text>
	</string>
	<string id="st_agr_q6_n">
		<text>Механизм</text>
	</string>
	<string id="st_agr_q6_n_descr">
		<text>Это мое убежище... Что ж, теперь она ваша - это клавиатура, основанная на "долге".</text>
	</string>
	<string id="st_agr_q7_n">
		<text>Укрытие рядом с деревом</text>
	</string>
	<string id="st_agr_q7_n_descr">
		<text>Один хороший человек здесь рассказал мне о том, где прячется враг. Уберите всех оттуда!</text>
	</string>
	<string id="st_agr_q8_t_a">
		<text>Кузов микроавтобуса</text>
	</string>
	<string id="st_agr_q8_t_a_descr">
		<text>Солдаты гнали свой автобус так быстро, что он летел нехарактерно для них и врезался в эту площадь. Вся их добыча - твоя.</text>
	</string>
	<string id="st_agr_q9_n">
		<text>Безопасно при оползнях</text>
	</string>
	<string id="st_agr_q9_n_descr">
		<text>Вещи и сейфы были погребены под оврагом. Давайте просто скажем, что я сделал все, что мог, как друг.</text>
	</string>
	<string id="st_agru_q1_n">
		<text>Переход под лестницей</text>
	</string>
	<string id="st_agru_q1_n_descr">
		<text>В плохом месте есть где спрятаться! Но будьте уверены, его еще никто не украл. Загляните под лестницу метро.</text>
	</string>
	<string id="st_agru_q2_n">
		<text>Подземелья и темницы</text>
	</string>
	<string id="st_agru_q2_n_descr">
		<text>Внизу винтовой лестницы, не мешайте жителям метро, вы найдете хорошее и потерянное дело.</text>
	</string>
	<string id="st_agru_q3_t_a">
		<text>В метро</text>
	</string>
	<string id="st_agru_q3_t_a_descr">
		<text>Вот где можно забрать военные рюкзаки, попавшие в аномалию агропромышленного метро. Не попадай в беду в одиночку!</text>
	</string>
	<string id="st_agru_q4_n">
		<text>Трубы в коллекторе</text>
	</string>
	<string id="st_agru_q4_n_descr">
		<text>Из одного из ноутбуков сталкера я знаю, что добыча спрятана в метро у института агропрома. Перепишите координаты. </text>
	</string>
	<string id="st_yan_q8_t_l">
		<text>Тела в озере</text>
	</string>
	<string id="st_yan_q8_t_l_descr">
		<text>Вы ищете рюкзак с мертвыми солдатами, плещущимися в озере.</text>
	</string>
	<string id="st_yan_q1_n">
		<text>Коробка на крыше котельной</text>
	</string>
	<string id="st_yan_q1_n_descr">
		<text>Внутри синей коробки находится бункер на крыше котельной. Будьте осторожны, потому что поблизости кишат зомби.</text>
	</string>
	<string id="st_yan_q2_n">
		<text>Коробка в машине.</text>
	</string>
	<string id="st_yan_q2_n_descr">
		<text>Все нормально! Вместо этого сохраните координаты коробки в машине на заводе. Ты понимаешь все на Земле.</text>
	</string>
	<string id="st_yan_q3_t_l">
		<text>Санитарный рюкзак</text>
	</string>
	<string id="st_yan_q3_t_l_descr">
		<text>Если вы найдете рюкзак в канализации, мы в форме. Это легко выяснить, потому что рядом лежит труп.</text>
	</string>
	<string id="st_yan_q4_n">
		<text>Случаи, основанные на научных доказательствах</text>
	</string>
	<string id="st_yan_q4_n_descr">
		<text>Невероятно! Захватите все, что находится в коробке в багажнике научной базы УАЗ.</text>
	</string>
	<string id="st_yan_q5_n">
		<text>Электрическая коробка передач</text>
	</string>
	<string id="st_yan_q5_n_descr">
		<text>Я буду отвечать за ваши деньги по координатам тайника в ларьке рядом с фабрикой.</text>
	</string>
	<string id="st_yan_q6_n">
		<text>Бронированные часы</text>
	</string>
	<string id="st_yan_q6_n_descr">
		<text>В часах, расположенных в нижнем резервуаре завода, что-то спрятано. Я не знаю, что именно, я не проверял.</text>
	</string>
	<string id="st_yan_q7_n">
		<text>Алмазная хижина</text>
	</string>
	<string id="st_yan_q7_n_descr">
		<text>Предметы были найдены в отделении для мази, упакованные в коробку.</text>
	</string>
	<string id="st_yan_q9_n">
		<text>Пень по другую сторону лагеря ученых</text>
	</string>
	<string id="st_yan_q9_n_descr">
		<text>Найдите отверстие под стволом на другой стороне дна мира.</text>
	</string>
	<string id="st_red_q10_n">
		<text>Шахтные трубы</text>
	</string>
	<string id="st_red_q10_n_descr">
		<text>Я точно знаю, что в этом убежище в Красном лесу есть что-то ценное.</text>
	</string>
	<string id="st_red_q1_t_l">
		<text>Мертвый сталкер</text>
	</string>
	<string id="st_red_q1_t_l_descr">
		<text>Из КПК мертвого сталкера я узнал, что в его сумке есть кое-что интересное. Я дам тебе координаты.</text>
	</string>
	<string id="st_red_q2_t_a">
		<text>Опасное убежище</text>
	</string>
	<string id="st_red_q2_t_a_descr">
		<text>Я уже предоставил информацию о 1 кадре из этого кэша, но я точно знаю, что этот лопух от нее не избавился - он умер от близлежащей аномалии.</text>
	</string>
	<string id="st_red_q3_n">
		<text>Красный клапан</text>
	</string>
	<string id="st_red_q3_n_descr">
		<text>Бункер спрятан за красным клапаном в шахтном трубопроводе. Что там фиг знает, мне не интересно.</text>
	</string>
	<string id="st_red_q4_n">
		<text>Автобус</text>
	</string>
	<string id="st_red_q4_n_descr">
		<text>Друзья спрятались под задним сиденьем автобуса. Этого друга сейчас нет в живых, так что он не обидится.</text>
	</string>
	<string id="st_red_q5_n">
		<text>Засоренные трубы</text>
	</string>
	<string id="st_red_q5_n_descr">
		<text>Я узнал о бункере от заключенных. Как правило, корабль находится за бронетранспортером в секции трубы.</text>
	</string>
	<string id="st_red_q6_n">
		<text>Коробка с рюкзаком</text>
	</string>
	<string id="st_red_q6_n_descr">
		<text>Ваше сокровище просто потрясающее! Помните: приз в рюкзаке, рюкзак в багажнике, коробка рядом с мостом, а мост находится за пределами Красного леса.</text>
	</string>
	<string id="st_red_q7_t_a">
		<text>Рюкзак бедняка.</text>
	</string>
	<string id="st_red_q7_t_a_descr">
		<text>Бедный человек нес рюкзак для меня, но он не пошел через Красный лес. Обычно, если вы это находите, это все ваше.</text>
	</string>
	<string id="st_red_q8_n">
		<text>Безопасно с коляской</text>
	</string>
	<string id="st_red_q8_n_descr">
		<text>Ерунда, бродяга закопал что-то ценное в сейфе рядом с перевернутым трейлером!</text>
	</string>
	<string id="st_red_q9_n">
		<text>Обычный старый пень</text>
	</string>
	<string id="st_red_q9_n_descr">
		<text>На трухлявом пне есть тайник. Место неясно - фиг найдешь без координат. Я солю их для тебя...</text>
	</string>
	<string id="st_mil_q10_n">
		<text>Место, где можно спрятаться в лесу</text>
	</string>
	<string id="st_mil_q10_n_descr">
		<text>Рюкзак спрятан под камнями в лесу. Возьмите координаты.. В хороших руках, почему бы не отдать его?</text>
	</string>
	<string id="st_mil_q1_t_l">
		<text>Рюкзак под телом</text>
	</string>
	<string id="st_mil_q1_t_l_descr">
		<text>Тайник - это не тайник; рюкзак с водонапорной башней должен содержать только ценный овес для сбора урожая.</text>
	</string>
	<string id="st_mil_q2_n">
		<text>Кэш-память, предназначенная для захвата</text>
	</string>
	<string id="st_mil_q2_n_descr">
		<text>С близкого расстояния, из укрытия под поваленным деревом.</text>
	</string>
	<string id="st_mil_q3_n">
		<text>Бабушка в безопасности.</text>
	</string>
	<string id="st_mil_q3_n_descr">
		<text>Я не знаю, откуда взялся сейф над плитой, но, насколько я могу судить, он не пуст.</text>
	</string>
	<string id="st_mil_q4_n">
		<text>Скрытая могила</text>
	</string>
	<string id="st_mil_q4_n_descr">
		<text>Есть информация, что вы можете разбогатеть, сбивая под крестом по этим координатам.</text>
	</string>
	<string id="st_mil_q5_n">
		<text>Армейская база</text>
	</string>
	<string id="st_mil_q5_n_descr">
		<text>Если вы доберетесь до армейской базы, то найдете на чердаке коробку с наградой за ваши усилия.</text>
	</string>
	<string id="st_mil_q6_n_a">
		<text>Сейф в шкафу</text>
	</string>
	<string id="st_mil_q6_n_a_descr">
		<text>У меня есть информация, что кое-что хранится в сейфе в солдатской казарме.</text>
	</string>
	<string id="st_mil_q7_n_a">
		<text>Маленький сейф</text>
	</string>
	<string id="st_mil_q7_n_a_descr">
		<text>Капитан Ельчев бежал до тех пор, пока его не вышвырнули с этим сейфом в другой двор. Когда вы найдете его, вы увидите, что там стоит.</text>
	</string>
	<string id="st_mil_q8_n_a">
		<text>Груды мусора</text>
	</string>
	<string id="st_mil_q8_n_a_descr">
		<text>Ява специально спрятал заначку в мусорное ведро, но сам забыл о ней. И я все записал! Теперь я даю это тебе.</text>
	</string>
	<string id="st_mil_q9_n_a">
		<text>Секретный ящик</text>
	</string>
	<string id="st_mil_q9_n_a_descr">
		<text>За армейской хижиной Мази есть секретный ящик, но это не так просто. Я продам тебе этот секрет.</text>
	</string>
</string_table>
